{"CodDpt": "71", "CodDpt3Car": "071", "LibDpt": "SAONE ET LOIRE", "Communes": [{"CodCan": "14", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "L'Abergement-de-Cuisery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "31,99"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "68,01"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "66,24", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "55,58", "RapportInscrit": "36,82"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "L'Abergement-Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "933"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Allerey-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "31,20"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "68,80"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "67,59", "RapportVotant": "98,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "27,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "16,64"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "All\u00e9riot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "758"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "52,93", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Aluze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Anost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "25,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Antully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,33"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "7,44", "RapportVotant": "15,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "39,84", "RapportVotant": "83,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Anzy-le-Duc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "66,97", "RapportInscrit": "37,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "18,51"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Artaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "87,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "58,09", "RapportInscrit": "26,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Authumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,57", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Autun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5827"}, "Abstentions": {"Nombre": "2999", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "2828", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "2524", "RapportInscrit": "43,32", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1446", "RapportExprime": "57,29", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1078", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Autun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3917"}, "Abstentions": {"Nombre": "1928", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "1989", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1785", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "44,48", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "991", "RapportExprime": "55,52", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Auxy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "839"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "13,46"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "40,29", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "58,28", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "41,72", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Az\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "788"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "49,13", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Bantanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "39,54"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "60,46"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,95", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "45,85", "RapportInscrit": "26,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Barizey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "52,24"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "15,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "40,30", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Barnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "76,60", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Baudri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "61,32", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "35,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Baugy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "22,50"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Beaumont-sur-Grosne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,97", "RapportVotant": "11,04"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "8,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "80,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "66,94", "RapportInscrit": "34,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Beaurepaire-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "55,72", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Beauvernois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Bellevesvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "36,80"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "63,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "61,47", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "26,41"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Berz\u00e9-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "54,53", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "25,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Bey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "37,05", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Bissey-sous-Cruchaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "53,18"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "46,82"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "12,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "39,80", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Bissy-la-M\u00e2connaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "67,35", "RapportInscrit": "38,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Bissy-sur-Fley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "29,07"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "70,93"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "16,28", "RapportVotant": "22,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "72,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "86,36", "RapportInscrit": "44,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Les Bizots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Blanzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5005"}, "Abstentions": {"Nombre": "2555", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "2450", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "2343", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1162", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "8,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Les Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Bosjean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "56,61", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "20,66"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Bouhans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "33,08"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "66,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "64,66", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "30,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "La Boulaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "36,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Digoin", "LibSubCom": "Bourbon-Lancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3883"}, "Abstentions": {"Nombre": "1673", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "2210", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1967", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1080", "RapportExprime": "54,91", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "887", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "22,84"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Bourg-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "050", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Bourgvilain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "13,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "32,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Bouzeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Boyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "69,43", "RapportInscrit": "35,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Bragny-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "56,26", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "055", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Brandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Branges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1701"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "32,80"}, "Votants": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "67,20"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "63,90", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "888", "RapportExprime": "81,69", "RapportInscrit": "52,20"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Bresse-sur-Grosne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "13,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "80,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "73,97", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Le Creusot-2", "LibSubCom": "Le Breuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2985"}, "Abstentions": {"Nombre": "1449", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "1536", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1349", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "87,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUILLEROT Evelyne et M. HIPPOLYTE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLEROT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIPPOLYTE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "817", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIJARD Quentin et Mme MEYER-MIOLA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIJARD", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER-MIOLA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Brienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Brion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "74,83", "RapportInscrit": "38,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Broye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "65,66", "RapportInscrit": "36,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "19,06"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Bruailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "742"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "56,32", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Burgy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "33,70"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Bussi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "37,87", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "19,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Buxy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1535"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "87,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "85,55", "RapportInscrit": "43,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "14,45", "RapportInscrit": "7,36"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "C\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Cersot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Chagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3962"}, "Abstentions": {"Nombre": "2266", "RapportInscrit": "57,19"}, "Votants": {"Nombre": "1696", "RapportInscrit": "42,81"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1618", "RapportInscrit": "40,84", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "074", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Chaintr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "82,47", "RapportInscrit": "42,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Digoin", "LibSubCom": "Chalmoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "58,16"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "41,84"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "10,59"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "8,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "33,87", "RapportVotant": "80,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-1", "LibSubCom": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5651"}, "Abstentions": {"Nombre": "3638", "RapportInscrit": "64,38"}, "Votants": {"Nombre": "2013", "RapportInscrit": "35,62"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1791", "RapportInscrit": "31,69", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHASSAN G\u00e9rard et Mme SILLAT Blanche", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GONTHIER Raymond et Mme VERJUX-PELLETIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERJUX-PELLETIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1129", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "19,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-2", "LibSubCom": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13689"}, "Abstentions": {"Nombre": "7329", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "6360", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "5787", "RapportInscrit": "42,27", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUCHA\u00cfR Ahmed et Mme COPREAUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHA\u00cfR", "PrePsn": "Ahmed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COPREAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2217", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHOUIT Amelle et M. GUIGUE Jean-Vianney", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUIT", "PrePsn": "Amelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Jean-Vianney", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3570", "RapportExprime": "61,69", "RapportInscrit": "26,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-3", "LibSubCom": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7888"}, "Abstentions": {"Nombre": "4578", "RapportInscrit": "58,04"}, "Votants": {"Nombre": "3310", "RapportInscrit": "41,96"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "3025", "RapportInscrit": "38,35", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBLANC Nathalie et M. LEGOUX Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOUX", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1478", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGERET Vincent et Mme DECHAUME Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAUME", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1547", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Chambilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Chamilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Champagnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "34,07"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "65,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "64,01", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "52,36", "RapportInscrit": "33,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Champagny-sous-Uxelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,81", "RapportVotant": "17,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-1", "LibSubCom": "Champforgeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1683"}, "Abstentions": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHASSAN G\u00e9rard et Mme SILLAT Blanche", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GONTHIER Raymond et Mme VERJUX-PELLETIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERJUX-PELLETIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "27,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "084", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Ch\u00e2nes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "8,44", "RapportVotant": "14,84"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "81,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "69,86", "RapportInscrit": "32,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Change", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "58,05", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "La Chapelle-au-Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "31,73"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "68,27"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "63,94", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "59,40", "RapportInscrit": "37,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "25,96"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "La Chapelle-de-Bragny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "59,61"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,39"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "15,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "31,03", "RapportVotant": "76,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "73,02", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "8,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "090", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "La Chapelle-de-Guinchay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2594"}, "Abstentions": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "52,39"}, "Votants": {"Nombre": "1235", "RapportInscrit": "47,61"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1128", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "56,83", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "091", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "La Chapelle-du-Mont-de-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "82,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "La Chapelle-Naude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "71,51", "RapportInscrit": "36,24"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "La Chapelle-sous-Brancion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "38,26"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "61,74"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,83", "RapportVotant": "12,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "43,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "La Chapelle-sous-Uchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "80,72", "RapportInscrit": "40,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "9,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "La Chapelle-Th\u00e8cle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Charbonnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,39"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "59,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "65,42", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Charbonni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Chardonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "40,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Charette-Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "15,95"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Saint-R\u00e9my", "LibSubCom": "La Charm\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPETIT Fabien et Mme MUNCH Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCH", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUVEL Christine et M. RENAULT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUVEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "55,23", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBRAS Francis et Mme PLISSONNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRAS", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLISSONNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Charmoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "63,16"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "36,84"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "32,79", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "19,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Charnay-l\u00e8s-Chalon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,56", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "105", "LibCan": "M\u00e2con-1", "LibSubCom": "Charnay-l\u00e8s-M\u00e2con", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5031"}, "Abstentions": {"Nombre": "2500", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "2531", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "8,10"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2242", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "88,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUET St\u00e9phane et Mme MARZIO Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARZIO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "876", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BATTARD Florence et M. TOURNY Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTARD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1366", "RapportExprime": "60,93", "RapportInscrit": "27,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Charrecey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "108", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Chasselas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "11,48", "RapportVotant": "20,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,44", "RapportVotant": "79,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Chassey-le-Camp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Chassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "13,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,15", "RapportVotant": "79,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Ch\u00e2tel-Moron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "37,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenoy-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "797"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "18,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-3", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenoy-le-Royal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4775"}, "Abstentions": {"Nombre": "2484", "RapportInscrit": "52,02"}, "Votants": {"Nombre": "2291", "RapportInscrit": "47,98"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2080", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBLANC Nathalie et M. LEGOUX Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOUX", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "900", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGERET Vincent et Mme DECHAUME Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAUME", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1180", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "24,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Chaudenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "745"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "97,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "29,74", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "La Chaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "15,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Cheilly-l\u00e8s-Maranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "55,47", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "24,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "12,69"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Chenay-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "89,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "58,99", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Chen\u00f4ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,93", "RapportVotant": "15,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "84,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "87,80", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "5,95"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Chevagny-les-Chevri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "40,04"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "59,96"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "58,07", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,61", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "55,23", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Chissey-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "84,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "63,87", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Ciel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "55,14", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "47,39", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Ciry-le-Noble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1682"}, "Abstentions": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "57,02"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "42,98"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "13,55"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "7,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "34,01", "RapportVotant": "79,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGER Eda et M. PHILIBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Eda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "46,33", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUFICHON H\u00e9l\u00e8ne et M. LAGRANGE Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUFICHON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "53,67", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "134", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Clermain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "30,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Cless\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "44,38"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "55,62"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "25,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Clessy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "62,28", "RapportInscrit": "31,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Collonge-en-Charollais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "8,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Collonge-la-Madeleine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,82", "RapportVotant": "18,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "38,24", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "38,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "La Comelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "82,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "28,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Condal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "38,62"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "61,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "60,18", "RapportVotant": "98,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "48,76", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Cordesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Couches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "977"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "37,60", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "150", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Cr\u00eaches-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2180"}, "Abstentions": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "51,51"}, "Votants": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "48,49"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "43,72", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "63,59", "RapportInscrit": "27,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Cr\u00e9ot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,38", "RapportVotant": "18,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "40,63", "RapportVotant": "78,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Cressy-sur-Somme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "22,88"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "77,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "72,55", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "84,68", "RapportInscrit": "61,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Le Creusot-1", "LibSubCom": "Le Creusot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7772"}, "Abstentions": {"Nombre": "4323", "RapportInscrit": "55,62"}, "Votants": {"Nombre": "3449", "RapportInscrit": "44,38"}, "Blancs": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "3165", "RapportInscrit": "40,72", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRY Marie France et M. SIGNOL Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1478", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORSOI Laurence et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORSOI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1687", "RapportExprime": "53,30", "RapportInscrit": "21,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Le Creusot-2", "LibSubCom": "Le Creusot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6742"}, "Abstentions": {"Nombre": "3584", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "3158", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "8,52"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "2756", "RapportInscrit": "40,88", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUILLEROT Evelyne et M. HIPPOLYTE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLEROT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIPPOLYTE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1801", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIJARD Quentin et Mme MEYER-MIOLA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIJARD", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER-MIOLA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "955", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-1", "LibSubCom": "Crissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1806"}, "Abstentions": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "86,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHASSAN G\u00e9rard et Mme SILLAT Blanche", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "40,62", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GONTHIER Raymond et Mme VERJUX-PELLETIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERJUX-PELLETIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Digoin", "LibSubCom": "Cronat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "59,20", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "19,52"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Cruzille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Cuiseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1324"}, "Abstentions": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Cuisery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1150"}, "Abstentions": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Culles-les-Roches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "9,39", "RapportVotant": "18,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "81,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "78,67", "RapportInscrit": "32,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "8,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Curdin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "25,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Curgy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "88,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "58,03", "RapportInscrit": "31,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "41,97", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Cussy-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Cuzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "78,85", "RapportInscrit": "42,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "11,34"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Damerey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "10,50"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Dampierre-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "25,44"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "74,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "71,05", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "40,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "169", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Davay\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "586"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "11,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "43,00", "RapportVotant": "86,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "27,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "15,36"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Demigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1294"}, "Abstentions": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "12,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Dennevy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "98,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "22,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Dettey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "9,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "24,74"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Devrouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Dezize-l\u00e8s-Maranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "62,34", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "29,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Diconne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "10,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Digoin", "LibSubCom": "Digoin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5323"}, "Abstentions": {"Nombre": "2680", "RapportInscrit": "50,35"}, "Votants": {"Nombre": "2643", "RapportInscrit": "49,65"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "2487", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1672", "RapportExprime": "67,23", "RapportInscrit": "31,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "815", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Dommartin-l\u00e8s-Cuiseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "38,70"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "61,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "60,56", "RapportVotant": "98,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "57,49", "RapportInscrit": "34,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "18,65", "RapportInscrit": "11,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "178", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Dompierre-les-Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "65,17", "RapportInscrit": "30,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Dompierre-sous-Sanvignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "31,67"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "68,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "88,89", "RapportInscrit": "53,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Dracy-le-Fort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1096"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "75,29", "RapportInscrit": "35,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "11,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Dracy-l\u00e8s-Couches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,04", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Dracy-Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "55,51"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "44,49"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "41,28", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "17,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Ecuelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "98,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "12,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Ecuisses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1359"}, "Abstentions": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "46,82", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Epertully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "53,19"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "46,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "10,64", "RapportVotant": "22,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "36,17", "RapportVotant": "77,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-R\u00e9my", "LibSubCom": "Epervans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1317"}, "Abstentions": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "51,48"}, "Votants": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "48,52"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPETIT Fabien et Mme MUNCH Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCH", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUVEL Christine et M. RENAULT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUVEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBRAS Francis et Mme PLISSONNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRAS", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLISSONNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "16,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Epinac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1778"}, "Abstentions": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "54,39"}, "Votants": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "45,61"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "6,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "40,44", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "63,28", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Essertenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,84", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Etang-sur-Arroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1453"}, "Abstentions": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "54,16", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "45,84", "RapportInscrit": "20,85"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Etrigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "8,12", "RapportVotant": "16,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "40,61", "RapportVotant": "80,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-1", "LibSubCom": "Farges-l\u00e8s-Chalon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "12,18"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "83,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHASSAN G\u00e9rard et Mme SILLAT Blanche", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GONTHIER Raymond et Mme VERJUX-PELLETIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERJUX-PELLETIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "26,31"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Farges-l\u00e8s-M\u00e2con", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,63"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "48,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,02", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "72,84", "RapportInscrit": "32,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Le Fay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "65,97", "RapportInscrit": "32,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Flacey-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "12,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Fley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "65,02"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "34,98"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "12,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "29,22", "RapportVotant": "83,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "81,69", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "5,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1537"}, "Abstentions": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "45,09"}, "Votants": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "54,91"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "52,18", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "36,16", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-1", "LibSubCom": "Fragnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "771"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "12,53"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "43,32", "RapportVotant": "83,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHASSAN G\u00e9rard et Mme SILLAT Blanche", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "42,51", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GONTHIER Raymond et Mme VERJUX-PELLETIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERJUX-PELLETIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "57,49", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Frangy-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "31,99"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "68,01"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "65,68", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "34,96"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "La Frette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "15,66"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Fretterans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "69,64", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "30,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,41"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Frontenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "47,87", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Frontenaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "55,58", "RapportVotant": "97,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "210", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Fuiss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "29,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "G\u00e9nelard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1199"}, "Abstentions": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "56,55"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "43,45"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "8,17", "RapportVotant": "18,81"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "34,11", "RapportVotant": "78,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGER Eda et M. PHILIBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Eda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "51,83", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUFICHON H\u00e9l\u00e8ne et M. LAGRANGE Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUFICHON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "La Gen\u00eate", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "98,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Genouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Gergy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1950"}, "Abstentions": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "55,69", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "50,46", "RapportInscrit": "28,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Germagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,86", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "79,75", "RapportInscrit": "43,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "217", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Germolles-sur-Grosne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Gigny-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "12,68"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "84,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "66,48", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Digoin", "LibSubCom": "Gilly-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "57,03"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "42,97"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "36,20", "RapportVotant": "84,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Givry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3144"}, "Abstentions": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "1706", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "10,55"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1445", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "84,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1165", "RapportExprime": "80,62", "RapportInscrit": "37,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "8,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Gourdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "783"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "26,30", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "34,79", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "La Grande-Verri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "35,45"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "64,55"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "61,58", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "77,17", "RapportInscrit": "47,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Granges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "8,79", "RapportVotant": "15,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "81,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "68,85", "RapportInscrit": "31,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Grevilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "15,38", "RapportVotant": "22,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "41,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Grury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "37,92", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "62,08", "RapportInscrit": "32,96"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Guerfand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Digoin", "LibSubCom": "Les Guerreaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "27,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Gueugnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5573"}, "Abstentions": {"Nombre": "2674", "RapportInscrit": "47,98"}, "Votants": {"Nombre": "2899", "RapportInscrit": "52,02"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "2642", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "961", "RapportExprime": "36,37", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1681", "RapportExprime": "63,63", "RapportInscrit": "30,16"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Hautefond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "33,71"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "66,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,87", "RapportVotant": "11,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "58,43", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "72,12", "RapportInscrit": "42,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "L'H\u00f4pital-le-Mercier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,76"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,48", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "76,99", "RapportInscrit": "32,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "9,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Huilly-sur-Seille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "24,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Hurigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1314"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "60,73", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "42,23", "RapportInscrit": "25,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "35,46", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Ig\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Igornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Issy-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "55,50", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "66,07", "RapportInscrit": "36,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Jambles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "76,34", "RapportInscrit": "33,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Joncy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "37,99"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "62,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Joudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "60,84", "RapportVotant": "99,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "38,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "7,12"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Jouven\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "55,59", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Jugy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "9,24"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,08", "RapportVotant": "84,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "68,32", "RapportInscrit": "28,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Juif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "59,78", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "66,36", "RapportInscrit": "39,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Jully-l\u00e8s-Buxy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "85,31", "RapportInscrit": "42,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "7,29"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Lacrost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "51,54"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "48,46"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "8,71", "RapportVotant": "17,98"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "38,29", "RapportVotant": "79,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "59,72", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "15,43"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Laives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "833"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "76,96", "RapportInscrit": "43,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "13,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Laiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "800"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Laizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,32"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "29,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "24,44"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Lalheue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "8,90", "RapportVotant": "14,88"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "79,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "75,19", "RapportInscrit": "35,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Lans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "827"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "51,41", "RapportInscrit": "24,30"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Lays-sur-le-Doubs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "34,13"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "65,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "63,49", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "15,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Digoin", "LibSubCom": "Lesme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "48,75", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "51,25", "RapportInscrit": "27,15"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Lessard-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "57,18", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "20,37"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Lessard-le-National", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "16,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "258", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Leynes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "9,19", "RapportVotant": "16,50"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "79,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "64,42", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "15,68"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Loisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "48,49"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "51,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "19,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Longepierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Louhans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4713"}, "Abstentions": {"Nombre": "2173", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "2540", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "2381", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "803", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1578", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "33,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-1", "LibSubCom": "La Loy\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "53,07"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "46,93"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "7,47", "RapportVotant": "15,91"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "36,00", "RapportVotant": "76,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHASSAN G\u00e9rard et Mme SILLAT Blanche", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GONTHIER Raymond et Mme VERJUX-PELLETIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERJUX-PELLETIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Lucenay-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "56,33", "RapportInscrit": "29,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Lugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "720"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "19,03", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "25,14"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Saint-R\u00e9my", "LibSubCom": "Lux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1228"}, "Abstentions": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPETIT Fabien et Mme MUNCH Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCH", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUVEL Christine et M. RENAULT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUVEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "45,34", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBRAS Francis et Mme PLISSONNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRAS", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLISSONNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "270", "LibCan": "M\u00e2con-1", "LibSubCom": "M\u00e2con", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9157"}, "Abstentions": {"Nombre": "5480", "RapportInscrit": "59,84"}, "Votants": {"Nombre": "3677", "RapportInscrit": "40,16"}, "Blancs": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "3409", "RapportInscrit": "37,23", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUET St\u00e9phane et Mme MARZIO Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARZIO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1467", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BATTARD Florence et M. TOURNY Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTARD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1942", "RapportExprime": "56,97", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "270", "LibCan": "M\u00e2con-2", "LibSubCom": "M\u00e2con", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12200"}, "Abstentions": {"Nombre": "7498", "RapportInscrit": "61,46"}, "Votants": {"Nombre": "4702", "RapportInscrit": "38,54"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "4289", "RapportInscrit": "35,16", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Rodolphe et Mme N'DIAYE Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N'DIAYE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1811", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANNET Claude et M. REYNAUD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2478", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Digoin", "LibSubCom": "Maltat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "46,23", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "53,77", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Mancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "56,33"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "43,67"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "16,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "34,64", "RapportVotant": "79,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "9,04"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Marcigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1395"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "28,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Marcilly-l\u00e8s-Buxy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "13,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "39,55", "RapportVotant": "85,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "28,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "11,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Marigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "65,97", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "34,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Marly-sous-Issy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "30,26"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "69,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "65,79", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "35,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "30,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Marly-sur-Arroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "11,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "41,64", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "27,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "14,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Marmagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "941"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "9,36"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "88,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "22,95"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Saint-R\u00e9my", "LibSubCom": "Marnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPETIT Fabien et Mme MUNCH Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCH", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUVEL Christine et M. RENAULT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUVEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBRAS Francis et Mme PLISSONNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRAS", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLISSONNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "20,98"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Martailly-l\u00e8s-Brancion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,20", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,20", "RapportVotant": "13,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "73,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "74,55", "RapportInscrit": "33,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Mary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "35,45"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "64,55"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "59,55", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "289", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Matour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "921"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "11,92"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "40,72", "RapportVotant": "82,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "66,40", "RapportInscrit": "27,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Melay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "55,00"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "45,00"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "40,71", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "54,04", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Mellecey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1105"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "48,14"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "51,86"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "7,24", "RapportVotant": "13,96"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "43,35", "RapportVotant": "83,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "70,77", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "12,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "M\u00e9netreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "18,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Mercurey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "958"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "89,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "70,23", "RapportInscrit": "32,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Mervans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1039"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "31,57"}, "Votants": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "68,43"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "65,54", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "42,88", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Messey-sur-Grosne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "15,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "40,51", "RapportVotant": "82,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "27,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Mesvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "89,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "63,11", "RapportInscrit": "31,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Milly-Lamartine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Le Miroir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "98,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "13,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Digoin", "LibSubCom": "Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "29,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Montagny-l\u00e8s-Buxy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,28", "RapportVotant": "14,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "42,72", "RapportVotant": "85,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "85,23", "RapportInscrit": "36,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "6,31"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Montagny-pr\u00e8s-Louhans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "304", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Montagny-sur-Grosne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "12,05", "RapportVotant": "19,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "74,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "81,58", "RapportInscrit": "37,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "8,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Montbellet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "57,80", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "31,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Montceau-les-Mines", "LibSubCom": "Montceau-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12697"}, "Abstentions": {"Nombre": "7451", "RapportInscrit": "58,68"}, "Votants": {"Nombre": "5246", "RapportInscrit": "41,32"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "4765", "RapportInscrit": "37,53", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBREUIL Eric et Mme FRIZOT Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIZOT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2610", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRAZIA Marie-Lise et M. SELVEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAZIA", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELVEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2155", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Montceaux-l'Etoile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "30,99"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "69,01"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,57", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "61,97", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "38,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Montceaux-Ragny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "31,82", "RapportVotant": "70,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "85,71", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Le Creusot-1", "LibSubCom": "Montcenis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1767"}, "Abstentions": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRY Marie France et M. SIGNOL Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "28,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORSOI Laurence et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORSOI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "18,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Montchanin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3788"}, "Abstentions": {"Nombre": "1849", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "1939", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1865", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "899", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Montcony", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "82,08", "RapportInscrit": "42,44"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Montcoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "27,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Monthelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "29,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Montjay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "31,51"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "68,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Mont-l\u00e8s-Seurre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "316", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Montmelard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "30,71"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "69,29"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,12", "RapportVotant": "10,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "78,75", "RapportInscrit": "47,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Montmort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,35"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "49,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,96", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "68,33", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Montpont-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Montret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "30,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Mont-Saint-Vincent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "27,73"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "72,27"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "32,03"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Morey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "60,12", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Morlet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "28,77"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "71,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "67,12", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "65,31", "RapportInscrit": "43,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Moroges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "9,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "75,12", "RapportInscrit": "33,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "11,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Digoin", "LibSubCom": "La Motte-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,40"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "87,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Mouthier-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "18,02"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Nanton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "15,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "81,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "27,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "17,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Navilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "13,52"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Neuvy-Grandchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "22,96"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Nochize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "74,47", "RapportInscrit": "37,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "59,07", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "26,10"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Oslon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "996"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "53,41"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "46,59"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "42,97", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "18,88"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2251"}, "Abstentions": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "1392", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,51"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "33,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Ozenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "12,11", "RapportVotant": "21,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "43,16", "RapportVotant": "76,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "29,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Palleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Paray-le-Monial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7189"}, "Abstentions": {"Nombre": "3902", "RapportInscrit": "54,28"}, "Votants": {"Nombre": "3287", "RapportInscrit": "45,72"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "3102", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2281", "RapportExprime": "73,53", "RapportInscrit": "31,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "11,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Paris-l'H\u00f4pital", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "35,64"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "64,36"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "P\u00e9ronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "23,50"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Perrecy-les-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1229"}, "Abstentions": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "53,70"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "46,30"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "6,18", "RapportVotant": "13,36"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "37,10", "RapportVotant": "80,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGER Eda et M. PHILIBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Eda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUFICHON H\u00e9l\u00e8ne et M. LAGRANGE Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUFICHON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Perreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Digoin", "LibSubCom": "Perrigny-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "La Petite-Verri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "30,19"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "69,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "64,15", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "350", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Pierreclos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "52,84"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "47,16"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "41,47", "RapportVotant": "87,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "67,51", "RapportInscrit": "27,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "13,47"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Pierre-de-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1431"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "31,24"}, "Votants": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "68,76"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "66,74", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "19,37", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "34,14", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Le Planois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "70,83", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Plottes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "52,89"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "47,11"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "7,11", "RapportVotant": "15,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "38,42", "RapportVotant": "81,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "74,66", "RapportInscrit": "28,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "9,74"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Poisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "68,47", "RapportInscrit": "32,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "15,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Pontoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "32,63"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "67,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "65,26", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Pourlans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "31,45"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "68,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,92", "RapportVotant": "99,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "27,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "45,37", "RapportInscrit": "30,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Pr\u00e9ty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "9,85", "RapportVotant": "17,94"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "77,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Priss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1294"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "362", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Pruzilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,79", "RapportVotant": "13,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "82,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Le Puley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "La Racineuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,05"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "66,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "62,71", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "33,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Rancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Ratenelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Ratte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "36,81"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "63,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "35,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Reclesne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "32,16"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "67,84"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "86,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "67,66", "RapportInscrit": "39,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Remigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "60,24", "RapportVotant": "98,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Rigny-sur-Arroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "51,23", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "48,77", "RapportInscrit": "23,52"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "La Roche-Vineuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1231"}, "Abstentions": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "21,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "372", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Roman\u00e8che-Thorins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1233"}, "Abstentions": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Romenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1292"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "16,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Rosey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,34"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "45,66"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "11,56", "RapportVotant": "25,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "34,10", "RapportVotant": "74,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "81,36", "RapportInscrit": "27,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "6,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Roussillon-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "11,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "86,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "66,39", "RapportInscrit": "30,68"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Royer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "12,20", "RapportVotant": "20,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "36,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Rully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1372"}, "Abstentions": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "50,80"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "49,20"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Sagy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "53,53", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "46,47", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Saillenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "62,70", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "25,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Digoin", "LibSubCom": "Saint-Agnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "10,58"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "41,58", "RapportVotant": "84,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Saint-Albain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "48,26", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Saint-Ambreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "12,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "42,27", "RapportVotant": "84,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "385", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Saint-Amour-Bellevue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "56,37"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "43,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "42,23", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "68,40", "RapportInscrit": "28,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "13,35"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Digoin", "LibSubCom": "Saint-Aubin-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Montceau-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Berain-sous-Sanvignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBREUIL Eric et Mme FRIZOT Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIZOT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRAZIA Marie-Lise et M. SELVEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAZIA", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELVEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "26,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Saint-B\u00e9rain-sur-Dheune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "61,92", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Saint-Boil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "43,08", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "76,36", "RapportInscrit": "32,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "10,18"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "45,20"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "54,80"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "98,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "14,97"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Christophe-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "816"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "38,11", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "45,49", "RapportInscrit": "24,27"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Saint-Cyr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "36,04"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "63,96"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "9,25", "RapportVotant": "14,45"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "81,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "62,91", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Saint-Denis-de-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,76", "RapportVotant": "14,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "85,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "28,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Saint-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "741"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Saint-Didier-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Saint-Didier-sur-Arroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "58,65", "RapportInscrit": "30,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Saint-Emiland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "63,39"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "36,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "10,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "30,71", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Saint-Etienne-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "52,76", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Saint-Eug\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,93"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Saint-Eus\u00e8be", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "907"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "21,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "19,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Le Creusot-2", "LibSubCom": "Saint-Firmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "43,78"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "56,22"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "10,13"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "86,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUILLEROT Evelyne et M. HIPPOLYTE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLEROT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIPPOLYTE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "61,04", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIJARD Quentin et Mme MEYER-MIOLA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIJARD", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER-MIOLA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "19,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Saint-Forgeot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "64,32", "RapportInscrit": "32,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Saint-Gengoux-de-Sciss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "56,57", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,25", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "54,58", "RapportInscrit": "30,88"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1441"}, "Abstentions": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Plain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1648"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "39,14"}, "Votants": {"Nombre": "1003", "RapportInscrit": "60,86"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "58,74", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "27,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Saint-Germain-l\u00e8s-Buxy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "72,32", "RapportInscrit": "36,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Saint-Gervais-en-Valli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "39,41", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "19,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Saint-Gervais-sur-Couches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "85,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "71,62", "RapportInscrit": "30,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Saint-Gilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "15,06"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "54,12"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "45,88"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "40,29", "RapportVotant": "87,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "68,61", "RapportInscrit": "27,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "10,27", "RapportVotant": "16,85"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "78,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "75,71", "RapportInscrit": "36,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Tr\u00e9zy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Saint-Julien-sur-Dheune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,43", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Saint-Laurent-d'Andenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "42,89"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "57,11"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "58,06"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "41,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "38,49", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "67,04", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "12,69"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-l\u00e8s-Paray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "72,09", "RapportInscrit": "34,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-sous-Beuvray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,56", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "69,13", "RapportInscrit": "32,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "441", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-sous-la-Bussi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "59,83", "RapportInscrit": "30,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-sur-Dheune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1177"}, "Abstentions": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "53,95"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "46,05"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "24,95", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Saint-Loup-G\u00e9anges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1184"}, "Abstentions": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Saint-R\u00e9my", "LibSubCom": "Saint-Loup-de-Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "785"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "37,96"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "62,04"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPETIT Fabien et Mme MUNCH Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCH", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUVEL Christine et M. RENAULT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUVEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBRAS Francis et Mme PLISSONNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRAS", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLISSONNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Saint-R\u00e9my", "LibSubCom": "Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4213"}, "Abstentions": {"Nombre": "2038", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "2175", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2096", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPETIT Fabien et Mme MUNCH Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCH", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "25,05", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUVEL Christine et M. RENAULT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUVEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBRAS Francis et Mme PLISSONNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRAS", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLISSONNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Saint-Mard-de-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "59,83", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "20,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Saint-Martin-Belle-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "970"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Auxy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "78,95", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Commune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "54,29"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "45,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,14", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "54,20"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "15,55"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "9,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Tartre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "73,85", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "10,90"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Martin-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1480"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Saint-Martin-en-G\u00e2tinois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,95", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Saint-Martin-la-Patrouille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "39,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,79", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "9,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Saint-Martin-sous-Montaigu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "10,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "86,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "68,52", "RapportInscrit": "35,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "16,45"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Satonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "56,42", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "46,71", "RapportInscrit": "26,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Saint-Maurice-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,43", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Saint-Maurice-en-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Saint-Maurice-l\u00e8s-Couches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Blanzy", "LibSubCom": "Saint-Micaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "29,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Saint-Nizier-sur-Arroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,67"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "66,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "11,22", "RapportVotant": "16,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "37,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Le Creusot-2", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUILLEROT Evelyne et M. HIPPOLYTE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLEROT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIPPOLYTE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "57,36", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIJARD Quentin et Mme MEYER-MIOLA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIJARD", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER-MIOLA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "20,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "469", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Saint-Pierre-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "11,00", "RapportVotant": "19,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "44,34", "RapportVotant": "79,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "64,23", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "470", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Saint-Point", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "8,36", "RapportVotant": "13,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "84,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "82,19", "RapportInscrit": "41,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "9,06"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Saint-Priv\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "59,72"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "40,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Saint-Prix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "36,02"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "63,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "58,60", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "68,81", "RapportInscrit": "40,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "18,28"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Sainte-Radegonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "73,24", "RapportInscrit": "34,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Saint-R\u00e9my", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4781"}, "Abstentions": {"Nombre": "2293", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "2488", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "2395", "RapportInscrit": "50,09", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPETIT Fabien et Mme MUNCH Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCH", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUVEL Christine et M. RENAULT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUVEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1074", "RapportExprime": "44,84", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBRAS Francis et Mme PLISSONNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRAS", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLISSONNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Saint-Romain-sous-Versigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "77,14", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Le Creusot-2", "LibSubCom": "Saint-Sernin-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1513"}, "Abstentions": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUILLEROT Evelyne et M. HIPPOLYTE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLEROT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIPPOLYTE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "71,89", "RapportInscrit": "35,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIJARD Quentin et Mme MEYER-MIOLA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIJARD", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER-MIOLA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Saint-Sernin-du-Plain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "481", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-d'Ancelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "54,52"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "45,48"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "41,88", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "51,48", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "48,52", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-de-Marmagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "640"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,78", "RapportVotant": "10,85"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "84,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "54,51", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "45,49", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Saint-Usuge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "66,33", "RapportInscrit": "36,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Saint-Vallerin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "9,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "86,87", "RapportInscrit": "38,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Saint-Vallier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7005"}, "Abstentions": {"Nombre": "3892", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "3113", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "8,58"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "2691", "RapportInscrit": "38,42", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGER Eda et M. PHILIBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Eda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1874", "RapportExprime": "69,64", "RapportInscrit": "26,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUFICHON H\u00e9l\u00e8ne et M. LAGRANGE Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUFICHON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "817", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "11,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "487", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Saint-V\u00e9rand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,94", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Saint-Vincent-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "33,07"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Saint-Yan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "989"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "70,04", "RapportInscrit": "32,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Saisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "59,11"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "40,89"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "34,94", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "14,87"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "La Salle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Chagny", "LibSubCom": "Sampigny-l\u00e8s-Maranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "497", "LibCan": "M\u00e2con-1", "LibSubCom": "Sanc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1526"}, "Abstentions": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "8,69"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUET St\u00e9phane et Mme MARZIO Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARZIO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BATTARD Florence et M. TOURNY Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTARD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "61,26", "RapportInscrit": "27,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Santilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "30,51"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "69,49"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "61,86", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "69,86", "RapportInscrit": "43,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Sanvignes-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3322"}, "Abstentions": {"Nombre": "1941", "RapportInscrit": "58,43"}, "Votants": {"Nombre": "1381", "RapportInscrit": "41,57"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "36,63", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGER Eda et M. PHILIBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Eda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUFICHON H\u00e9l\u00e8ne et M. LAGRANGE Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUFICHON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "858", "RapportExprime": "70,50", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Sassangy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "9,38", "RapportVotant": "16,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "82,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "75,41", "RapportInscrit": "35,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Sassenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1227"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Saules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "11,48"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,18", "RapportVotant": "14,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "73,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "84,44", "RapportInscrit": "34,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "6,36"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Sauni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "64,38", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Savianges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "36,78"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "63,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "93,75", "RapportInscrit": "51,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,45"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Savigny-en-Revermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "43,16"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "56,84"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Savigny-sur-Seille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "41,00"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "59,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "La Celle-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "11,05"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "42,74", "RapportVotant": "83,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "47,80", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Sennecey-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2033"}, "Abstentions": {"Nombre": "993", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "1040", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "61,60", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Senozan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "860"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "32,68", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Sens-sur-Seille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "33,94"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "66,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "64,60", "RapportVotant": "97,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Sercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "39,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Serley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "31,75"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "68,25"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "65,40", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "46,01", "RapportInscrit": "30,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Sermesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "98,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "518", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Serri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "53,88"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "46,12"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,53", "RapportVotant": "14,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "6,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "36,73", "RapportVotant": "79,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Serrigny-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,58"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "42,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Saint-R\u00e9my", "LibSubCom": "Sevrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPETIT Fabien et Mme MUNCH Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCH", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUVEL Christine et M. RENAULT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUVEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "24,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBRAS Francis et Mme PLISSONNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRAS", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLISSONNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "10,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Simandre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1168"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "27,14"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Simard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "73,22", "RapportInscrit": "39,68"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Sologny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "36,25"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "63,75"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "29,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "526", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Solutr\u00e9-Pouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "69,94", "RapportInscrit": "34,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Sommant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "35,59"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "64,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,58", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "47,71", "RapportInscrit": "29,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "52,29", "RapportInscrit": "32,20"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Sornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1628"}, "Abstentions": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "68,39", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Sully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "53,11"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "46,89"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "9,29"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "40,04", "RapportVotant": "85,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "66,84", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "13,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "La Tagni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "56,48", "RapportInscrit": "27,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Le Tartre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "30,12"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "69,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "62,65", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "16,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Tavernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "62,61", "RapportInscrit": "32,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Thil-sur-Arroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,82"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "62,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "37,82"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Thurey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "98,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Autun-1", "LibSubCom": "Tintry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "80,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Le Creusot-1", "LibSubCom": "Torcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2372"}, "Abstentions": {"Nombre": "1421", "RapportInscrit": "59,91"}, "Votants": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "40,09"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "8,10"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "818", "RapportInscrit": "34,49", "RapportVotant": "86,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRY Marie France et M. SIGNOL Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORSOI Laurence et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORSOI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "58,31", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "LibSubCom": "Torpes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Toulon-sur-Arroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1216"}, "Abstentions": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "42,76", "RapportVotant": "86,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "54,04", "RapportInscrit": "23,11"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Tournus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4346"}, "Abstentions": {"Nombre": "2413", "RapportInscrit": "55,52"}, "Votants": {"Nombre": "1933", "RapportInscrit": "44,48"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "9,36"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1687", "RapportInscrit": "38,82", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1199", "RapportExprime": "71,07", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "11,23"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Toutenant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "545", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Tramayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "67,09", "RapportInscrit": "30,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "546", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Trambly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,17"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "12,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "27,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "547", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Trivy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,73", "RapportVotant": "14,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "82,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "60,64", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Tronchy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "La Truch\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,14", "RapportVotant": "13,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "82,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "55,42", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Uchizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "86,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "60,07", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "18,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Autun-2", "LibSubCom": "Uchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "15,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Uxeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "64,21", "RapportInscrit": "28,98"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Saint-R\u00e9my", "LibSubCom": "Varennes-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1399"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPETIT Fabien et Mme MUNCH Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCH", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUVEL Christine et M. RENAULT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUVEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBRAS Francis et Mme PLISSONNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRAS", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLISSONNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "18,51"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "556", "LibCan": "M\u00e2con-2", "LibSubCom": "Varennes-l\u00e8s-M\u00e2con", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "59,51"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "40,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "8,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "36,96", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Rodolphe et Mme N'DIAYE Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N'DIAYE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANNET Claude et M. REYNAUD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Digoin", "LibSubCom": "Varenne-Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "55,31"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "44,69"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "40,28", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "74,63", "RapportInscrit": "30,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "10,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Cuiseaux", "LibSubCom": "Varennes-Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "848"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "37,03"}, "Votants": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "62,97"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "46,65", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "19,93"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Gueugnon", "LibSubCom": "Vendenesse-sur-Arroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "60,50", "RapportInscrit": "30,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Verdun-sur-le-Doubs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "56,37", "RapportVotant": "98,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "21,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "567", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Vergisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "73,83", "RapportInscrit": "36,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "V\u00e9rissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "27,91"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "72,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "62,79", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "92,59", "RapportInscrit": "58,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "570", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Verjux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "571", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Verosvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "9,97", "RapportVotant": "17,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "43,30", "RapportVotant": "77,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Vers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,89", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "573", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Versaugues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,79", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "79,44", "RapportInscrit": "46,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "12,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Verz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "589"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "23,94"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "576", "LibCan": "Tournus", "LibSubCom": "Le Villars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "35,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "577", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Villegaudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "34,46"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "65,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,84", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "578", "LibCan": "Gergy", "LibSubCom": "Clux-Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "59,40", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "579", "LibCan": "Givry", "LibSubCom": "Villeneuve-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "11,45", "RapportVotant": "21,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "78,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "76,36", "RapportInscrit": "32,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "580", "LibCan": "Louhans", "LibSubCom": "Vincelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "37,46"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "62,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "69,11", "RapportInscrit": "40,87"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "581", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Vindecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "32,99"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "67,01"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,37", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "86,78", "RapportInscrit": "54,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,22", "RapportInscrit": "8,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "583", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "LibSubCom": "Vinzelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "67,37", "RapportInscrit": "30,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Vir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "864"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "98,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "20,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "585", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-1", "LibSubCom": "Virey-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHASSAN G\u00e9rard et Mme SILLAT Blanche", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "50,10", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GONTHIER Raymond et Mme VERJUX-PELLETIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERJUX-PELLETIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "49,90", "RapportInscrit": "23,07"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "588", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Vitry-en-Charollais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "901"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "42,84", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "54,92", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "45,08", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "589", "LibCan": "Digoin", "LibSubCom": "Vitry-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "37,05"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "62,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,93", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "55,03", "RapportInscrit": "31,33"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "590", "LibCan": "Paray-le-Monial", "LibSubCom": "Volesvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "52,54"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,46"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "44,34", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "81,94", "RapportInscrit": "36,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "8,01"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "591", "LibCan": "Hurigny", "LibSubCom": "Fleurville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "40,17"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "59,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "21,61"}]}]}