{"CodDpt": "72", "CodDpt3Car": "072", "LibDpt": "SARTHE", "Communes": [{"CodCan": "11", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Le Mans-2", "LibSubCom": "Aign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1275"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "87,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELSHOUD M\u00e9lina et M. MARCHAND Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELSHOUD", "PrePsn": "M\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "56,33", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DORISE Philippe et Mme PIVRON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORISE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Ailli\u00e8res-Beauvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "33,17"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "66,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "37,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Le Mans-7", "LibSubCom": "Allonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7523"}, "Abstentions": {"Nombre": "4522", "RapportInscrit": "60,11"}, "Votants": {"Nombre": "3001", "RapportInscrit": "39,89"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "2680", "RapportInscrit": "35,62", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1301", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1379", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Amn\u00e9-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "11,62"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "44,59", "RapportVotant": "85,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "57,99", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "18,73"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Ancinnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "9,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "29,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Ar\u00e7onnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1317"}, "Abstentions": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "9,70"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "65,66", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "16,40"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Ardenay-sur-M\u00e9rize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "13,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Le Mans-6", "LibSubCom": "Arnage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4305"}, "Abstentions": {"Nombre": "1975", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "2330", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "2091", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUNIL Christophe et Mme COZIC GUILLAUME Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUNIL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZIC GUILLAUME", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1344", "RapportExprime": "64,28", "RapportInscrit": "31,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Emmanuel et Mme DUBOIS Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "747", "RapportExprime": "35,72", "RapportInscrit": "17,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "009", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Arthez\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "52,09"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "47,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,97", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-sur-V\u00e8gre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "37,83"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "62,17"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,57", "RapportVotant": "12,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "35,53"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Ass\u00e9-le-Boisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "50,80"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "49,20"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "86,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "66,55", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "14,26"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Ass\u00e9-le-Riboul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "13,90"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "37,18", "RapportVotant": "77,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "16,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Aubign\u00e9-Racan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1672"}, "Abstentions": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Les Aulneaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,99"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "67,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "11,34", "RapportVotant": "16,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "28,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Auvers-le-Hamon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1073"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "9,11"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "62,82", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Auvers-sous-Montfaucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "39,41"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "60,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "71,13", "RapportInscrit": "40,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "16,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Avesnes-en-Saosnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "32,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Avess\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "44,91", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "020", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Avez\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "31,24"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Avoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "46,56", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "27,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Le Bailleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "86,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "53,30", "RapportInscrit": "22,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Ballon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "48,14"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "51,86"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "37,47", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "40,47", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "10,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "La Bazoge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2809"}, "Abstentions": {"Nombre": "1262", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "1547", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1473", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "30,55", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "025", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Bazouges-sur-le-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "889"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Beaufay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1152"}, "Abstentions": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "45,03", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "13,45"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Beaumont-sur-D\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "66,89", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Beaumont-Pied-de-Boeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,51", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "83,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Beaumont-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1272"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "87,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "61,60", "RapportInscrit": "30,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "031", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Beill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "42,59", "RapportVotant": "84,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "40,99", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "59,01", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Berfay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Bernay-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "14,72"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "42,43", "RapportVotant": "79,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "79,07", "RapportInscrit": "33,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "B\u00e9rus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "10,44"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "42,58", "RapportVotant": "83,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Bess\u00e9-sur-Braye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1705"}, "Abstentions": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "15,54"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "B\u00e9thon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "53,07"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,93"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,23", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Bl\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "32,84"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "67,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "43,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "038", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Bo\u00ebss\u00e9-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "60,81"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "39,19"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "36,58", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Bonn\u00e9table", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2953"}, "Abstentions": {"Nombre": "1466", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "1487", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1442", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "51,53", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "040", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "La Bosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "54,46"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "45,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "39,60", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "28,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "041", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Bou\u00ebr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "10,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "86,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "28,08"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Bouloire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1677"}, "Abstentions": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "43,73", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "10,79"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Bourg-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "34,42"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "65,58"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "10,70", "RapportVotant": "16,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "83,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "75,42", "RapportInscrit": "41,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "044", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Bousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Brains-sur-G\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,39", "RapportVotant": "12,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "43,91", "RapportVotant": "85,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "54,09", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "45,91", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Le Breil-sur-M\u00e9rize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1005"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "98,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Brette-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1482"}, "Abstentions": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "55,13"}, "Votants": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "44,87"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "12,33"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "36,91", "RapportVotant": "82,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "57,04", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Briosne-l\u00e8s-Sables", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "La Bru\u00e8re-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "53,30"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Br\u00fblon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1161"}, "Abstentions": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "72,96", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "C\u00e9rans-Foulletourte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2372"}, "Abstentions": {"Nombre": "1115", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "1257", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1202", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Chahaignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "81,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "28,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "15,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Challes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "944"}, "Abstentions": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "56,04"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "43,96"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "39,62", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "66,58", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "33,42", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Champagn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2450"}, "Abstentions": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "44,45"}, "Votants": {"Nombre": "1361", "RapportInscrit": "55,55"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1295", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "892", "RapportExprime": "68,88", "RapportInscrit": "36,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "16,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Champfleur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "937"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "9,01"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "59,13", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "18,14"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Champrond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "39,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Chang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5194"}, "Abstentions": {"Nombre": "2688", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "2506", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "2248", "RapportInscrit": "43,28", "RapportVotant": "89,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1175", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1073", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "20,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Chantenay-Villedieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "70,57", "RapportInscrit": "35,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "La Chapelle-aux-Choux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "061", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "La Chapelle-d'Align\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "46,18", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "062", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "La Chapelle-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "630"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "54,23", "RapportInscrit": "24,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "La Chapelle-Gaugain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "43,70", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "La Chapelle-Huon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "21,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Le Mans-2", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1913"}, "Abstentions": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELSHOUD M\u00e9lina et M. MARCHAND Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELSHOUD", "PrePsn": "M\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DORISE Philippe et Mme PIVRON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORISE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "27,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Fray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "067", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,67"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "27,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "La Chartre-sur-le-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1080"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,10"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "67,34", "RapportInscrit": "30,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Chassill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "11,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "39,90", "RapportVotant": "82,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "68,83", "RapportInscrit": "27,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "12,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3241"}, "Abstentions": {"Nombre": "1533", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "1708", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "6,20", "RapportVotant": "11,77"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1418", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "83,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "938", "RapportExprime": "66,15", "RapportInscrit": "28,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-l'Hermitage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "98,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "21,93"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Le Mans-7", "LibSubCom": "Chaufour-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "8,98"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "87,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "24,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Chemir\u00e9-en-Charnie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "9,77", "RapportVotant": "18,09"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "12,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "37,36", "RapportVotant": "69,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "075", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Chemir\u00e9-le-Gaudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "87,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "69,60", "RapportInscrit": "32,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "14,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Chenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "11,52", "RapportVotant": "20,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "42,42", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Chenu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "98,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Ch\u00e9ranc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "52,22"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,78"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "14,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "85,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Ch\u00e9risay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "31,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "080", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Cherr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1261"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "40,84"}, "Votants": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "59,16"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "37,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "081", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Cherreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "11,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "31,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Le Chevain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "60,81"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "39,19"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "9,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "34,14", "RapportVotant": "87,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "57,40", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "14,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Chevill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "87,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "74,63", "RapportInscrit": "34,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "11,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "084", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Clermont-Cr\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "50,06"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "49,94"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "18,66"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Cogners", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Commerveil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "34,51"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "65,49"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "79,69", "RapportInscrit": "45,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "11,50"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Conflans-sur-Anille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "40,42"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "59,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "15,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Cong\u00e9-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "9,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "63,78", "RapportInscrit": "32,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Conlie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1373"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "69,99", "RapportInscrit": "34,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "30,01", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Connerr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2063"}, "Abstentions": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "38,63"}, "Votants": {"Nombre": "1266", "RapportInscrit": "61,37"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1244", "RapportInscrit": "60,30", "RapportVotant": "98,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "57,48", "RapportInscrit": "34,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "11,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Contilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "34,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "093", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Cormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "748"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "87,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "65,58", "RapportInscrit": "29,55"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Coudrecieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "24,15", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "27,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,61", "RapportInscrit": "10,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Le Mans-4", "LibSubCom": "Coulaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5094"}, "Abstentions": {"Nombre": "2739", "RapportInscrit": "53,77"}, "Votants": {"Nombre": "2355", "RapportInscrit": "46,23"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2147", "RapportInscrit": "42,15", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMONOU-BOIROUX Lydia et M. ROUILLON Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMONOU-BOIROUX", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLON", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1316", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAMELIN Nelly et M. XIBERRAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "XIBERRAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "831", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Coulans-sur-G\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1050"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "65,88", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Coulombiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Coulong\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "53,71", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "45,62", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Courceboeufs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "20,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "100", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Courcelles-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Courcemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Courcival", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,23", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Courdemanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "10,11"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "85,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "66,38", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Courgains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "28,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Courgenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "16,59", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "31,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Courtillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "53,00"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "47,00"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "10,99"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "40,50", "RapportVotant": "86,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "42,80", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "57,20", "RapportInscrit": "23,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Crannes-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "54,71"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "45,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "9,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "40,22", "RapportVotant": "88,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "72,97", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "10,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "108", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Cr\u00e9-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Criss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "110", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Crosmi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "36,34", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "12,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Cures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "7,80", "RapportVotant": "15,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "41,71", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Dangeul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "7,77", "RapportVotant": "14,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "68,36", "RapportInscrit": "31,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "31,64", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Degr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "9,28", "RapportVotant": "17,10"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "43,26", "RapportVotant": "79,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "64,78", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "15,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "114", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Dehault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "55,21", "RapportInscrit": "26,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Dissay-sous-Courcillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "20,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Diss\u00e9-sous-Ballon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "9,48", "RapportVotant": "17,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "41,38", "RapportVotant": "77,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Diss\u00e9-sous-le-Lude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "50,71", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Dollon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "43,60", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Domfront-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "6,39", "RapportVotant": "12,35"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "84,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "65,80", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Doucelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "55,92"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "44,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "11,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "38,16", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "16,45"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Douillet-le-Joly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,51", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "33,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "22,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Duneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "59,37", "RapportInscrit": "28,99"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Dureil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "28,85"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "71,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,62", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "42,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Ecommoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3380"}, "Abstentions": {"Nombre": "1638", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "1742", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1544", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "88,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "967", "RapportExprime": "62,63", "RapportInscrit": "28,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Ecorpain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "10,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Epineu-le-Chevreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "11,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "30,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "127", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Etival-l\u00e8s-le-Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1729"}, "Abstentions": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "723", "RapportExprime": "79,98", "RapportInscrit": "41,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "20,02", "RapportInscrit": "10,47"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Evaill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,15", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Fatines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "17,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Le Mans-7", "LibSubCom": "Fay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "11,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "88,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "52,89", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "131", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Ferc\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "6,97", "RapportVotant": "14,36"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "39,66", "RapportVotant": "81,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "132", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6062"}, "Abstentions": {"Nombre": "3251", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "2811", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2572", "RapportInscrit": "42,43", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1963", "RapportExprime": "76,32", "RapportInscrit": "32,38"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "133", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Fill\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1126"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "7,10", "RapportVotant": "13,07"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "63,25", "RapportInscrit": "29,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "16,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Fl\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "10,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "25,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "La Fontaine-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Fontenay-sur-V\u00e8gre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,66"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "42,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "39,05", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "68,22", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "12,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Villeneuve en Perseigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1688"}, "Abstentions": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "56,93", "RapportInscrit": "27,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Fresnay-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1555"}, "Abstentions": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "69,89", "RapportInscrit": "33,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Fy\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "62,08", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "37,92", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Gesnes-le-Gandelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "52,12"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "47,88"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "42,35", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "68,56", "RapportInscrit": "29,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Grandchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "37,86"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "62,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "32,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Le Grand-Luc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1430"}, "Abstentions": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "11,57"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "42,38", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "60,89", "RapportInscrit": "25,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Gr\u00e9ez-sur-Roc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "60,06", "RapportVotant": "98,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Le Grez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "85,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "33,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "146", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Gu\u00e9c\u00e9lard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2209"}, "Abstentions": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "1115", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "9,60"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "88,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "576", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "26,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "18,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "La Guierche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Jauz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Jou\u00e9-en-Charnie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "55,96"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "44,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "41,97", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "60,11", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Jou\u00e9-l'Abb\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "981"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "12,23"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Juign\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "859"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "68,07", "RapportInscrit": "35,74"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Juill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "9,83"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "65,02", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Jupilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "19,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "78,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "60,09", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "39,91", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "154", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "La Fl\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10838"}, "Abstentions": {"Nombre": "5146", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "5692", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "5450", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2615", "RapportExprime": "47,98", "RapportInscrit": "24,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1392", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1443", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Laign\u00e9-en-Belin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1847"}, "Abstentions": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,13"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Lamnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,11", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "54,66", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Lavardin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "11,85"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "85,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "66,07", "RapportInscrit": "31,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "16,41"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Lavar\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "37,92", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Lavenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,78", "RapportVotant": "9,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "54,04", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Lavernat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "84,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Lhomme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "9,80", "RapportVotant": "16,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "80,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "58,08", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "163", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Ligron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "52,47", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Livet-en-Saosnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Lombron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1451"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "26,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Longnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "9,20", "RapportVotant": "17,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "42,00", "RapportVotant": "80,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "72,38", "RapportInscrit": "30,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "11,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Louailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "66,80", "RapportInscrit": "34,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Lou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1499"}, "Abstentions": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "64,35", "RapportInscrit": "29,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "16,41"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "169", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Louplande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1148"}, "Abstentions": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "17,97"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "38,68", "RapportVotant": "80,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "61,49", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "14,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Louvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "38,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Louzes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,80", "RapportVotant": "15,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "78,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "172", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Le Luart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1040"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "9,12"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "86,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "67,56", "RapportInscrit": "31,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Luceau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "978"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "11,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "84,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "59,28", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Luc\u00e9-sous-Ballon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "34,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Luch\u00e9-Pring\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1277"}, "Abstentions": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "44,89", "RapportInscrit": "22,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Le Lude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2948"}, "Abstentions": {"Nombre": "1334", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "1614", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1534", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Maign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "10,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "21,31"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Maisoncelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "179", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Malicorne-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1343"}, "Abstentions": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "9,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "60,88", "RapportInscrit": "30,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "19,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Mamers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3765"}, "Abstentions": {"Nombre": "1874", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "1891", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1675", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "88,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1267", "RapportExprime": "75,64", "RapportInscrit": "33,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "10,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Mans-1", "LibSubCom": "Le Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13130"}, "Abstentions": {"Nombre": "6740", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "6390", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "12,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5577", "RapportInscrit": "42,48", "RapportVotant": "87,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CANAL Audrey et M. EDOM Karl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDOM", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2383", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEUZE Nelly et M. PETIT-LASSAY Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-LASSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3194", "RapportExprime": "57,27", "RapportInscrit": "24,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Mans-2", "LibSubCom": "Le Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10735"}, "Abstentions": {"Nombre": "5586", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "5149", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "5,27", "RapportVotant": "10,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4583", "RapportInscrit": "42,69", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELSHOUD M\u00e9lina et M. MARCHAND Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELSHOUD", "PrePsn": "M\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2422", "RapportExprime": "52,85", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DORISE Philippe et Mme PIVRON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORISE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2161", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "20,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Mans-3", "LibSubCom": "Le Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18497"}, "Abstentions": {"Nombre": "9837", "RapportInscrit": "53,18"}, "Votants": {"Nombre": "8660", "RapportInscrit": "46,82"}, "Blancs": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7873", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BATAILLER Jean-Michel et Mme RIVRON V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVRON", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4480", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVET Stephane et Mme SCHIAPPA Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVET", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIAPPA", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3393", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Mans-4", "LibSubCom": "Le Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15695"}, "Abstentions": {"Nombre": "7687", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "8008", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7176", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMONOU-BOIROUX Lydia et M. ROUILLON Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMONOU-BOIROUX", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLON", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3776", "RapportExprime": "52,62", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAMELIN Nelly et M. XIBERRAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "XIBERRAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3400", "RapportExprime": "47,38", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Mans-5", "LibSubCom": "Le Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13307"}, "Abstentions": {"Nombre": "7681", "RapportInscrit": "57,72"}, "Votants": {"Nombre": "5626", "RapportInscrit": "42,28"}, "Blancs": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "12,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4899", "RapportInscrit": "36,82", "RapportVotant": "87,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENEVREY Dominique et M. VALMENIER Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMENIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1777", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALIPPE Yves et Mme PEDOYA Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDOYA", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3122", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Mans-6", "LibSubCom": "Le Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15109"}, "Abstentions": {"Nombre": "8220", "RapportInscrit": "54,40"}, "Votants": {"Nombre": "6889", "RapportInscrit": "45,60"}, "Blancs": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "12,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6049", "RapportInscrit": "40,04", "RapportVotant": "87,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUNIL Christophe et Mme COZIC GUILLAUME Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUNIL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZIC GUILLAUME", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3812", "RapportExprime": "63,02", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Emmanuel et Mme DUBOIS Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2237", "RapportExprime": "36,98", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Mans-7", "LibSubCom": "Le Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5378"}, "Abstentions": {"Nombre": "2888", "RapportInscrit": "53,70"}, "Votants": {"Nombre": "2490", "RapportInscrit": "46,30"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "13,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2144", "RapportInscrit": "39,87", "RapportVotant": "86,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1265", "RapportExprime": "59,00", "RapportInscrit": "23,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "879", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Mansign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1232"}, "Abstentions": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "55,20", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Mar\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "6,09", "RapportVotant": "10,59"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "65,69", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Mareil-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "55,35", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "65,33", "RapportInscrit": "36,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "185", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Mareil-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "59,78", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Maresch\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "11,01"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "84,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Marign\u00e9-Laill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1166"}, "Abstentions": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "46,40", "RapportVotant": "85,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "56,01", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "43,99", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Marollette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "10,34", "RapportVotant": "16,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "80,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Marolles-les-Braults", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1542"}, "Abstentions": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "67,34", "RapportInscrit": "32,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Marolles-l\u00e8s-Saint-Calais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "41,00"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "59,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "55,23", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "28,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Mayet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2320"}, "Abstentions": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "1301", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1257", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Les M\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "69,05", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "13,54"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Melleray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "69,11", "RapportInscrit": "35,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "11,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Meurc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "56,19", "RapportInscrit": "30,26"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "195", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "M\u00e9zeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1272"}, "Abstentions": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "9,95"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "87,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "51,34", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "48,66", "RapportInscrit": "21,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-sur-Ponthouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "13,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "84,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-sous-Lavardin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "52,98"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "47,02"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "6,65", "RapportVotant": "14,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "65,14", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Le Mans-2", "LibSubCom": "La Milesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1981"}, "Abstentions": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "53,10"}, "Votants": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "46,90"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "42,60", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELSHOUD M\u00e9lina et M. MARCHAND Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELSHOUD", "PrePsn": "M\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DORISE Philippe et Mme PIVRON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORISE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "53,79", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Moitron-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "63,74", "RapportInscrit": "33,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Monc\u00e9-en-Belin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2564"}, "Abstentions": {"Nombre": "1235", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "1329", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "43,76", "RapportVotant": "84,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "61,14", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Monc\u00e9-en-Saosnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "41,15"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "58,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Monhoudou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "53,30"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "56,82", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "19,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Montabon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "8,36"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "29,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "21,38"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Montaill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Montbizot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1198"}, "Abstentions": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "94,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Montmirail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "98,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "69,10", "RapportInscrit": "36,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "9,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Montreuil-le-Ch\u00e9tif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "9,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "86,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "18,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Montreuil-le-Henri", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "11,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "32,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "16,75"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Mont-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "70,26", "RapportInscrit": "34,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "29,74", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Moulins-le-Carbonnel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "53,00"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "47,00"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "12,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "40,99", "RapportVotant": "87,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "15,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Mulsanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3917"}, "Abstentions": {"Nombre": "1976", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "1941", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "10,61"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1667", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "85,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "62,57", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Nauvay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18"}, "Abstentions": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "100,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "100,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Neufch\u00e2tel-en-Saosnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "63,22", "RapportInscrit": "33,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Neuvillalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "10,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "66,18", "RapportInscrit": "31,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Neuville-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1898"}, "Abstentions": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "37,46"}, "Votants": {"Nombre": "1187", "RapportInscrit": "62,54"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "61,01", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "64,59", "RapportInscrit": "39,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "9,11"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Neuvillette-en-Charnie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "58,04"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "38,39", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "69,77", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Neuvy-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "31,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Nogent-le-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "679"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Nogent-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "54,97"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "45,03"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "40,64", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "55,40", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "44,60", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Nouans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "27,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Noyen-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1908"}, "Abstentions": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "51,36"}, "Votants": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "48,64"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "43,76", "RapportVotant": "89,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "59,16", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "17,87"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Nuill\u00e9-le-Jalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "49,42", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "14,09"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Oisseau-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "11,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "88,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "67,94", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Oiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "869"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "17,03", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Panon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "20,59"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "79,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,82", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Parc\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1644"}, "Abstentions": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "54,14"}, "Votants": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "45,86"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "40,75", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "57,01", "RapportInscrit": "23,24"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Parennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "64,05", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "230", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Parign\u00e9-le-P\u00f4lin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "9,77"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "86,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Parign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3737"}, "Abstentions": {"Nombre": "1945", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "1792", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1577", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "884", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "693", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Notre-Dame-du-P\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "42,36", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "54,65", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Peray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "27,12"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "72,88"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "67,80", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,90"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Pez\u00e9-le-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "13,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "42,45", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "68,15", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "13,52"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Piac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "84,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "74,14", "RapportInscrit": "35,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Pinc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "58,74", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "80,95", "RapportInscrit": "47,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Pirmil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Pizieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "31,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Poill\u00e9-sur-V\u00e8gre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "68,53", "RapportInscrit": "33,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Ponc\u00e9-sur-le-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "11,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "60,25", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "39,75", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Montfort-le-Gesnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2140"}, "Abstentions": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "1163", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1135", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Pontvallain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1194"}, "Abstentions": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "35,99", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Pr\u00e9cign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2084"}, "Abstentions": {"Nombre": "1132", "RapportInscrit": "54,32"}, "Votants": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "45,68"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "42,18", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "62,68", "RapportInscrit": "26,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "245", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Pr\u00e9val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "12,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "42,13", "RapportVotant": "85,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "61,68", "RapportInscrit": "25,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "246", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Pr\u00e9velles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "54,49"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "45,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,51", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "26,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Le Mans-7", "LibSubCom": "Pruill\u00e9-le-Ch\u00e9tif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "53,26", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "24,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Pruill\u00e9-l'Eguill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "33,04"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "66,96"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "8,48", "RapportVotant": "12,66"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "83,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "65,53", "RapportInscrit": "36,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "34,47", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "La Quinte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "11,51"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "86,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "65,65", "RapportInscrit": "29,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Rahay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "60,49", "RapportInscrit": "31,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Ren\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "85,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "67,16", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Requeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,97"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "253", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Ro\u00e9z\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2044"}, "Abstentions": {"Nombre": "1029", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "1015", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "12,22"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "83,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "65,64", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "14,24"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Rouess\u00e9-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "50,45", "RapportInscrit": "28,87"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Rouess\u00e9-Vass\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "6,04", "RapportVotant": "11,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Rouez-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "72,53", "RapportInscrit": "33,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Le Mans-1", "LibSubCom": "Rouillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1867"}, "Abstentions": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CANAL Audrey et M. EDOM Karl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDOM", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEUZE Nelly et M. PETIT-LASSAY Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-LASSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Rouperroux-le-Coquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "27,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Ruaudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2674"}, "Abstentions": {"Nombre": "1227", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "1447", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1289", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "899", "RapportExprime": "69,74", "RapportInscrit": "33,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Ruill\u00e9-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,39", "RapportVotant": "12,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "87,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "31,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "18,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Ruill\u00e9-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "936"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "40,49"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "59,51"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "65,67", "RapportInscrit": "35,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8293"}, "Abstentions": {"Nombre": "4688", "RapportInscrit": "56,53"}, "Votants": {"Nombre": "3605", "RapportInscrit": "43,47"}, "Blancs": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,66"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "3256", "RapportInscrit": "39,26", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1044", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2212", "RapportExprime": "67,94", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-Aignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "52,04", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Aubin-de-Locquenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "538"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "40,33"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "59,67"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "8,10"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "88,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "34,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "267", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Saint-Aubin-des-Coudrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "27,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Saint-Biez-en-Belin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "53,69", "RapportInscrit": "26,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "46,31", "RapportInscrit": "22,98"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Saint-Calais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2204"}, "Abstentions": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "1195", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "51,73", "RapportInscrit": "27,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "11,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-Calez-en-Saosnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "24,31"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "75,69"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "70,14", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "66,34", "RapportInscrit": "46,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9lerin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "53,35"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "46,65"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "44,69", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Sainte-C\u00e9rotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Christophe-du-Jambet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,98"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Christophe-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "31,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Saint-Corneille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "11,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-Cosme-en-Vairais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1617"}, "Abstentions": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "6,68", "RapportVotant": "13,24"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "82,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "55,87", "RapportInscrit": "23,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "44,13", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "277", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Saint-Denis-des-Coudrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "37,62"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "62,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "33,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Denis-d'Orques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "61,79", "RapportInscrit": "28,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-la-Cou\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "34,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Le Mans-7", "LibSubCom": "Saint-Georges-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1652"}, "Abstentions": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "9,37"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "43,83", "RapportVotant": "88,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "20,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Saint-Georges-du-Rosay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "37,03"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "62,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "34,54", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Georges-le-Gaultier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "68,98", "RapportInscrit": "32,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "14,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Saint-Germain-d'Arc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,02", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "57,07", "RapportInscrit": "27,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Saint-Gervais-de-Vic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "48,95", "RapportInscrit": "27,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Saint-Gervais-en-Belin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1714"}, "Abstentions": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "11,16"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "43,06", "RapportVotant": "85,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "69,51", "RapportInscrit": "29,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "288", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-le-Lierru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "75,86", "RapportInscrit": "42,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Sainte-Jamme-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1493"}, "Abstentions": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "36,66", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Ass\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "48,11"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "51,89"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-la-Motte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "24,13", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Saint-Jean-des-Echelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "99,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "36,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "7,53"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "293", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "52,68"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "47,32"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "11,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "40,79", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "18,65"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9onard-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "9,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "73,11", "RapportInscrit": "36,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-Longis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "11,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "65,89", "RapportInscrit": "29,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "15,47"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Saint-Maixent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "29,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Marceau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "7,18", "RapportVotant": "14,08"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "40,59", "RapportVotant": "79,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "16,58"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Saint-Mars-de-Locquenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Mars-d'Outill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1718"}, "Abstentions": {"Nombre": "981", "RapportInscrit": "57,10"}, "Votants": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "42,90"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "11,26"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "35,56", "RapportVotant": "82,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "20,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "14,73"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Saint-Mars-la-Bri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1943"}, "Abstentions": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "23,07", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "15,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Saint-Mars-sous-Ballon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "302", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "64,20", "RapportInscrit": "33,12"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Chavaignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Sainte-Osmane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Ouen-de-Mimbr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "10,05"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "86,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "59,54", "RapportInscrit": "30,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "40,46", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Saint-Ouen-en-Belin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "922"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "6,83", "RapportVotant": "13,70"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "40,56", "RapportVotant": "81,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "62,03", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Ouen-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "58,57", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "20,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-Paterne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1122"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "10,32"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "86,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "62,73", "RapportInscrit": "29,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Paul-le-Gaultier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "59,07"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "40,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "37,97", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "10,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Saint-Pavace", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1676"}, "Abstentions": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "54,82", "RapportInscrit": "30,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "6,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Chevill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,53", "RapportVotant": "12,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "83,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "78,08", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "68,82", "RapportInscrit": "35,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Lorou\u00ebr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,84", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "85,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "64,34", "RapportInscrit": "29,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-de-Sill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "64,76", "RapportInscrit": "32,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-des-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "67,43", "RapportInscrit": "30,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-du-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "69,48", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "14,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Sainte-Sabine-sur-Long\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "13,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "41,73", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Le Mans-2", "LibSubCom": "Saint-Saturnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1863"}, "Abstentions": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELSHOUD M\u00e9lina et M. MARCHAND Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELSHOUD", "PrePsn": "M\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "46,93", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DORISE Philippe et Mme PIVRON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORISE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "53,07", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "63,13", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "36,87", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Saint-Ulphace", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "99,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "33,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "16,40"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Victeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-Vincent-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "9,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "88,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "69,36", "RapportInscrit": "33,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "14,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Saint-Vincent-du-Lorou\u00ebr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "653"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "24,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saosnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "67,37", "RapportInscrit": "33,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "16,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Sarc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Sarg\u00e9-l\u00e8s-le-Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3249"}, "Abstentions": {"Nombre": "1643", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "1606", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1457", "RapportInscrit": "44,84", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "861", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3434"}, "Abstentions": {"Nombre": "1432", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "2002", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1919", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "970", "RapportExprime": "50,55", "RapportInscrit": "28,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "10,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Savign\u00e9-sous-le-Lude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "58,87"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "41,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "39,25", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "45,89", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "12,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "331", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Sceaux-sur-Huisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,04"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "S\u00e9grie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "61,14", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Semur-en-Vallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "40,46", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1608"}, "Abstentions": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "79,36", "RapportInscrit": "40,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "20,64", "RapportInscrit": "10,45"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Sill\u00e9-le-Philippe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "852"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Solesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "78,06", "RapportInscrit": "43,99"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Soug\u00e9-le-Ganelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "66,16", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "33,84", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Souill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "14,98"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "339", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Soulign\u00e9-Flac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,26", "RapportVotant": "12,79"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "41,37", "RapportVotant": "84,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "68,81", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Soulign\u00e9-sous-Ballon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "864"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Soulitr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "15,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "342", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Souvign\u00e9-sur-M\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "52,76"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "47,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "63,38", "RapportInscrit": "27,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Souvign\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "54,01"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "45,99"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "64,32", "RapportInscrit": "27,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "344", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Spay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2325"}, "Abstentions": {"Nombre": "1114", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "1211", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "11,81"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1029", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "84,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "64,53", "RapportInscrit": "28,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Surfonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "37,08"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "62,92"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "56,62", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "15,42"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "346", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "La Suze-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3409"}, "Abstentions": {"Nombre": "1650", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "1759", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1552", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "88,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "995", "RapportExprime": "64,11", "RapportInscrit": "29,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "35,89", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Tass\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "66,40", "RapportInscrit": "39,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Tassill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "13,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "80,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Teill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Teloch\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2298"}, "Abstentions": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "1181", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,31"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "85,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "61,05", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Tennie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "741"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "68,91", "RapportInscrit": "33,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "14,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Terrehault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "353", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Th\u00e9ligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "63,22", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Thoign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "68,92", "RapportInscrit": "37,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Thoir\u00e9-sous-Contensor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Thoir\u00e9-sur-Dinan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "60,63", "RapportInscrit": "30,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "19,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "357", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Thor\u00e9e-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "10,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Thorign\u00e9-sur-Du\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Torc\u00e9-en-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "991"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "37,47", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "16,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Le Mans-7", "LibSubCom": "Trang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1028"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "10,55"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "87,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Tresson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "41,09", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Le Tronchet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "31,62"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "68,38"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "11,97", "RapportVotant": "17,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "82,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "31,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "24,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "363", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Tuff\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1252"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "40,81", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "70,84", "RapportInscrit": "28,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Vaas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1263"}, "Abstentions": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "45,37", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "45,20", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Valennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Vallon-sur-G\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Vanc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,95"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "53,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "98,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,88", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Verneil-le-Ch\u00e9tif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "23,71"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Vernie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,61", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "82,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Vezot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,94", "RapportVotant": "13,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "31,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Vibraye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1927"}, "Abstentions": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "56,24", "RapportInscrit": "31,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Villaines-la-Carelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "11,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "58,57", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "20,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "375", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Villaines-la-Gonais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "69,12", "RapportInscrit": "33,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Villaines-sous-Luc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "66,42", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "377", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Villaines-sous-Malicorne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "53,78", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "7,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Vion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1025"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "55,32"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "44,68"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "40,39", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "45,17", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "54,83", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Vir\u00e9-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "31,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Vivoin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "7,05", "RapportVotant": "12,13"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "84,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "381", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Voivres-l\u00e8s-le-Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "9,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "89,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "29,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Volnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "383", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Vouvray-sur-Huisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,07"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "35,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Vouvray-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "6,58", "RapportVotant": "11,92"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "85,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "22,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Yvr\u00e9-le-P\u00f4lin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1415"}, "Abstentions": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Yvr\u00e9-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3576"}, "Abstentions": {"Nombre": "1546", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "2030", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1874", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "92,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1000", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "874", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "24,44"}]}]}