{"CodDpt": "73", "CodDpt3Car": "073", "LibDpt": "SAVOIE", "Communes": [{"CodCan": "14", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Aiguebelette-le-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "73,04", "RapportInscrit": "38,01"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Aiguebelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "54,71"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "45,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "42,06", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Aigueblanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2537"}, "Abstentions": {"Nombre": "1612", "RapportInscrit": "63,54"}, "Votants": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "36,46"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "10,05"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "5,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "30,71", "RapportVotant": "84,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Aillon-le-Jeune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "7,18", "RapportVotant": "13,86"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "82,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "66,87", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Aillon-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "85,54", "RapportInscrit": "42,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "7,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Aime", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3119"}, "Abstentions": {"Nombre": "1893", "RapportInscrit": "60,69"}, "Votants": {"Nombre": "1226", "RapportInscrit": "39,31"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "36,07", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "910", "RapportExprime": "80,89", "RapportInscrit": "29,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "6,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Aiton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "49,34", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "23,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Aix-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5160"}, "Abstentions": {"Nombre": "2870", "RapportInscrit": "55,62"}, "Votants": {"Nombre": "2290", "RapportInscrit": "44,38"}, "Blancs": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "8,69"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2004", "RapportInscrit": "38,84", "RapportVotant": "87,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "65,72", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "34,28", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Aix-les-Bains-2", "LibSubCom": "Aix-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15643"}, "Abstentions": {"Nombre": "8574", "RapportInscrit": "54,81"}, "Votants": {"Nombre": "7069", "RapportInscrit": "45,19"}, "Blancs": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "6468", "RapportInscrit": "41,35", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GATHIER Serge et Mme GOURDELIER Julienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATHIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURDELIER", "PrePsn": "Julienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1793", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERETTI Renaud et Mme FERRARI Marina", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERETTI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRARI", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4675", "RapportExprime": "72,28", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Albens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2611"}, "Abstentions": {"Nombre": "1251", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1256", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "67,60", "RapportInscrit": "32,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Albertville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6531"}, "Abstentions": {"Nombre": "3870", "RapportInscrit": "59,26"}, "Votants": {"Nombre": "2661", "RapportInscrit": "40,74"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "2459", "RapportInscrit": "37,65", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1582", "RapportExprime": "64,34", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Albertville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4758"}, "Abstentions": {"Nombre": "2881", "RapportInscrit": "60,55"}, "Votants": {"Nombre": "1877", "RapportInscrit": "39,45"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1682", "RapportInscrit": "35,35", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "39,95", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1010", "RapportExprime": "60,05", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Albiez-le-Jeune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Albiez-Montrond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "64,88", "RapportInscrit": "32,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Allondaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "64,37", "RapportInscrit": "28,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Les Allues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1453"}, "Abstentions": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "66,28"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "33,72"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "31,25", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "51,10", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "48,90", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Apremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "42,67", "RapportVotant": "86,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Arbin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "55,97", "RapportInscrit": "29,52"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Argentine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "86,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "70,89", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "13,93"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Arith", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "43,99"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "56,01"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "72,38", "RapportInscrit": "38,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Arvillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "64,09", "RapportInscrit": "33,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Attignat-Oncin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "10,12"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "68,20", "RapportInscrit": "30,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Aussois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "28,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "21,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Les Avanchers-Valmorel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "56,30"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "43,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,33"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "10,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "38,97", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "68,01", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Avressieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Avrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "9,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "60,63", "RapportInscrit": "30,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Ayn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "31,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "La Balme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "65,33", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "029", "LibCan": "La Ravoire", "LibSubCom": "Barberaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3446"}, "Abstentions": {"Nombre": "1726", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "1720", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1520", "RapportInscrit": "44,11", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAUMONNIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONNIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1109", "RapportExprime": "72,96", "RapportInscrit": "32,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Brice et Mme DAUCHY Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUCHY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Barby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1870"}, "Abstentions": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "971", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "63,19", "RapportInscrit": "31,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Bassens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2819"}, "Abstentions": {"Nombre": "1535", "RapportInscrit": "54,45"}, "Votants": {"Nombre": "1284", "RapportInscrit": "45,55"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "41,82", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "23,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "La B\u00e2thie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1658"}, "Abstentions": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "59,77"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "40,23"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "9,60"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "34,80", "RapportVotant": "86,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "19,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "La Bauche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "12,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "85,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "21,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Bellecombe-en-Bauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "80,16", "RapportInscrit": "35,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "8,84"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Bellentre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "896"}, "Abstentions": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "64,17"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "35,83"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "33,59", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "83,06", "RapportInscrit": "27,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "5,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Belmont-Tramonet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "7,45", "RapportVotant": "13,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "84,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "70,19", "RapportInscrit": "32,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Bessans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "34,03"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "65,97"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "42,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Betton-Bettonet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "10,49"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "8,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "81,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Billi\u00e8me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "La Biolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1792"}, "Abstentions": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "41,69", "RapportVotant": "87,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "62,52", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "37,48", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Le Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "12,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,56", "RapportVotant": "87,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Bonneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "57,14"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "42,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "38,39", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "15,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Bonneval-sur-Arc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "56,54"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "43,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "40,51", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "85,42", "RapportInscrit": "34,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "5,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Bonvillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "69,13", "RapportInscrit": "41,37"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Bonvillaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,61", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "41,32", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "28,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "13,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "050", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "Bourdeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "82,00", "RapportInscrit": "38,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "051", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "Le Bourget-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2858"}, "Abstentions": {"Nombre": "1396", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "1462", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1290", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "957", "RapportExprime": "74,19", "RapportInscrit": "33,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Bourget-en-Huile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "58,39", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "38,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Bourgneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "47,16", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "56,48", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "20,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Bourg-Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4943"}, "Abstentions": {"Nombre": "3439", "RapportInscrit": "69,57"}, "Votants": {"Nombre": "1504", "RapportInscrit": "30,43"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1240", "RapportInscrit": "25,09", "RapportVotant": "82,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "943", "RapportExprime": "76,05", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "6,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Bozel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1604"}, "Abstentions": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "59,98"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "40,02"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "35,91", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "69,62", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Bramans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "29,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Brides-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "59,95"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "40,05"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "37,24", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "La Bridoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "42,45", "RapportVotant": "89,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "70,29", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Brison-Saint-Innocent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1870"}, "Abstentions": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "13,43"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "40,27", "RapportVotant": "80,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "24,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Cessens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "36,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Cevins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "64,29"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "35,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "14,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "29,82", "RapportVotant": "83,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "58,68", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "064", "LibCan": "La Ravoire", "LibSubCom": "Challes-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3871"}, "Abstentions": {"Nombre": "2024", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "1847", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1651", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAUMONNIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONNIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1161", "RapportExprime": "70,32", "RapportInscrit": "29,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Brice et Mme DAUCHY Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUCHY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "29,68", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-1", "LibSubCom": "Chamb\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12768"}, "Abstentions": {"Nombre": "7023", "RapportInscrit": "55,00"}, "Votants": {"Nombre": "5745", "RapportInscrit": "45,00"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "5285", "RapportInscrit": "41,39", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFILS Colette et M. REPENTIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFILS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPENTIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2684", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULIEN Delphine et M. VARON Damien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARON", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2601", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "20,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-2", "LibSubCom": "Chamb\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9944"}, "Abstentions": {"Nombre": "5492", "RapportInscrit": "55,23"}, "Votants": {"Nombre": "4452", "RapportInscrit": "44,77"}, "Blancs": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "4070", "RapportInscrit": "40,93", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERINO Jean-Beno\u00eet et Mme SOBKOWIAK Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERINO", "PrePsn": "Jean-Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOBKOWIAK", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1787", "RapportExprime": "43,91", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Brigitte et M. BOUVARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2283", "RapportExprime": "56,09", "RapportInscrit": "22,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-3", "LibSubCom": "Chamb\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10210"}, "Abstentions": {"Nombre": "5539", "RapportInscrit": "54,25"}, "Votants": {"Nombre": "4671", "RapportInscrit": "45,75"}, "Blancs": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "4319", "RapportInscrit": "42,30", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVETTA SIEYES Christelle et M. MITHIEUX Lionel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVETTA SIEYES", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MITHIEUX", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2325", "RapportExprime": "53,83", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORAT Franck et Mme SANTRAND-MEZRICH Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTRAND-MEZRICH", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1994", "RapportExprime": "46,17", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "La Chambre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "718"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "7,67"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "57,43", "RapportInscrit": "27,99"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Chamousset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "85,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Chamoux-sur-Gelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "54,30"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "45,70"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "40,11", "RapportVotant": "87,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "68,93", "RapportInscrit": "27,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Champagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "57,77", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "22,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Champagny-en-Vanoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "62,14"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "37,86"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "33,50", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "70,53", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "9,87"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Champlaurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "66,10", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "82,05", "RapportInscrit": "54,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Chanaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "35,58"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "64,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "61,78", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "36,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "La Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "34,06"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "65,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "63,77", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "47,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "La Chapelle-Blanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "27,51", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "72,49", "RapportInscrit": "36,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "076", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "La Chapelle-du-Mont-du-Chat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "54,17"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "20,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "72,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Les Chapelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "61,88"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "38,12"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "11,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "32,76", "RapportVotant": "85,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "86,93", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "4,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "27,97"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "72,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "69,49", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "29,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "624"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "14,90"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "44,39", "RapportVotant": "79,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "70,76", "RapportInscrit": "31,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "29,24", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "31,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2telard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "49,89", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "61,99", "RapportInscrit": "30,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "38,01", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "La Chavanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "93,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "31,34"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Les Chavannes-en-Maurienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "41,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Chignin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "42,03", "RapportVotant": "88,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "47,99", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "52,01", "RapportInscrit": "21,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Chindrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "993"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "55,89", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "12,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Cl\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,64", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "65,36", "RapportInscrit": "31,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-3", "LibSubCom": "Cognin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4376"}, "Abstentions": {"Nombre": "2188", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "2188", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "2031", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVETTA SIEYES Christelle et M. MITHIEUX Lionel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVETTA SIEYES", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MITHIEUX", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "997", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORAT Franck et Mme SANTRAND-MEZRICH Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTRAND-MEZRICH", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1034", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Coise-Saint-Jean-Pied-Gauthier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "953"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "11,25"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "41,66", "RapportVotant": "84,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "67,76", "RapportInscrit": "28,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "La Comp\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "78,00", "RapportInscrit": "36,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "10,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Conjux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "14,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Corbel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "9,15", "RapportVotant": "16,28"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "76,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "La C\u00f4te-d'Aime", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "64,18"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "35,82"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "32,24", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "84,26", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "5,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "La Croix-de-la-Rochette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "62,33", "RapportInscrit": "35,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Cruet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "788"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "44,42"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "55,58"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "71,92", "RapportInscrit": "34,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Curienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Les D\u00e9serts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "54,67"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "45,33"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "D\u00e9trier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "64,33", "RapportInscrit": "32,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Domessin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1428"}, "Abstentions": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "29,64", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "70,36", "RapportInscrit": "36,90"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Doucy-en-Bauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,22"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "67,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "65,56", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "77,97", "RapportInscrit": "51,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "103", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "Drumettaz-Clarafond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1940"}, "Abstentions": {"Nombre": "1002", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "41,86", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "68,60", "RapportInscrit": "28,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Dullin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "67,52", "RapportInscrit": "34,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Les Echelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "41,62", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "58,38", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "37,09"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "62,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "78,69", "RapportInscrit": "45,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Entremont-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "11,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "44,46", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,82", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "79,18", "RapportInscrit": "35,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Epersy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "88,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "67,50", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Epierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "586"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "55,12"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "44,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "6,83", "RapportVotant": "15,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "37,71", "RapportVotant": "84,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "57,47", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Esserts-Blay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "55,33"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "44,67"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Etable", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "34,11"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "65,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,91", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "65,13", "RapportInscrit": "38,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Feissons-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "65,31"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "34,69"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,85", "RapportVotant": "19,75"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "25,27", "RapportVotant": "72,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Feissons-sur-Salins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Fontaine-le-Puits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,68"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "46,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "69,64", "RapportInscrit": "28,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Fontcouverte-la Toussuire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "60,33"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "39,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "37,05", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "80,53", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Fourneaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "33,40"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "66,60"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "75,88", "RapportInscrit": "48,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Francin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "9,66"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "86,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "65,17", "RapportInscrit": "32,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Freney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "10,23", "RapportVotant": "19,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "80,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Fr\u00e9terive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "75,24", "RapportInscrit": "41,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Frontenex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1114"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "70,24", "RapportInscrit": "34,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Gerbaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "10,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Gilly-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2347"}, "Abstentions": {"Nombre": "1121", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "1226", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1065", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "86,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "28,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Granier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "82,52", "RapportInscrit": "38,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Gresin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Gr\u00e9sy-sur-Aix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3201"}, "Abstentions": {"Nombre": "1720", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "1481", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1271", "RapportInscrit": "39,71", "RapportVotant": "85,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "762", "RapportExprime": "59,95", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "15,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Gr\u00e9sy-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "867"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "23,11", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "76,89", "RapportInscrit": "39,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Grignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1490"}, "Abstentions": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "26,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Hautecour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "62,75"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "37,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "33,73", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Hauteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,93", "RapportVotant": "13,29"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "80,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Hermillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "54,01"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "45,99"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "7,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "39,91", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "70,11", "RapportInscrit": "27,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-2", "LibSubCom": "Jacob-Bellecombette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2243"}, "Abstentions": {"Nombre": "1183", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "44,45", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERINO Jean-Beno\u00eet et Mme SOBKOWIAK Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERINO", "PrePsn": "Jean-Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOBKOWIAK", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Brigitte et M. BOUVARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "64,99", "RapportInscrit": "28,89"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Jarrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "73,49", "RapportInscrit": "41,50"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Jarsy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "90,28", "RapportInscrit": "47,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Jongieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "35,10"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "64,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Laissaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "9,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "48,83", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "51,17", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Landry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "65,17"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "34,83"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "13,86"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "28,79", "RapportVotant": "82,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "75,45", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "7,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Lanslebourg-Mont-Cenis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "35,69"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "64,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "62,55", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "71,79", "RapportInscrit": "44,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Lanslevillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "72,17", "RapportInscrit": "37,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "L\u00e9pin-le-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "26,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Lescheraines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "82,86", "RapportInscrit": "45,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "9,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Loisieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Lucey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "60,64", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "25,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "M\u00e2cot-la-Plagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1659"}, "Abstentions": {"Nombre": "954", "RapportInscrit": "57,50"}, "Votants": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "42,50"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "39,84", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "72,01", "RapportInscrit": "28,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Les Marches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1773"}, "Abstentions": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "61,42", "RapportInscrit": "30,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Marcieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,13", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Mercury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2412"}, "Abstentions": {"Nombre": "1366", "RapportInscrit": "56,63"}, "Votants": {"Nombre": "1046", "RapportInscrit": "43,37"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "954", "RapportInscrit": "39,55", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "23,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "155", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "M\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1260"}, "Abstentions": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "70,53", "RapportInscrit": "33,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Meyrieux-Trouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Modane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2098"}, "Abstentions": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "54,15"}, "Votants": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "45,85"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "41,72", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "58,28", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Mognard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "13,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "41,35", "RapportVotant": "84,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "28,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "13,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Les Mollettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "57,08", "RapportInscrit": "27,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Montagnole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "64,22", "RapportInscrit": "31,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Montagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "54,75"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "45,25"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "26,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "15,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Montailleur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "69,40", "RapportInscrit": "35,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Montaimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,30"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Montcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "87,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "54,99", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "45,01", "RapportInscrit": "20,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Montendry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "24,49"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "75,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "10,20", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "63,27", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Montgellafrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "57,69"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "42,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "40,77", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Montgilbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,17"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "18,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "32,50", "RapportVotant": "79,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Montgirod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "54,10"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "45,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "86,75", "RapportInscrit": "36,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "5,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Monthion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "27,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Montm\u00e9lian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2179"}, "Abstentions": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "1188", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1100", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "67,55", "RapportInscrit": "34,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Montricher-Albanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "55,84"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "44,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "42,04", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "64,65", "RapportInscrit": "27,18"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Montsapey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,93", "RapportVotant": "16,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "37,80", "RapportVotant": "77,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "72,58", "RapportInscrit": "27,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "10,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Montvalezan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "72,45"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "27,55"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "24,37", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "81,51", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "4,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Montvernier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "41,75", "RapportVotant": "86,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "54,65", "RapportInscrit": "22,82"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "La Motte-en-Bauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "82,47", "RapportInscrit": "42,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "8,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "179", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "La Motte-Servolex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8357"}, "Abstentions": {"Nombre": "3745", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "4612", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "4210", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "963", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3247", "RapportExprime": "77,13", "RapportInscrit": "38,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Motz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "57,70", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "33,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "10,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Mo\u00fbtiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1804"}, "Abstentions": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "55,27"}, "Votants": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "44,73"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "40,80", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "62,36", "RapportInscrit": "25,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Aix-les-Bains-2", "LibSubCom": "Mouxy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1672"}, "Abstentions": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "9,60"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "87,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GATHIER Serge et Mme GOURDELIER Julienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATHIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURDELIER", "PrePsn": "Julienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERETTI Renaud et Mme FERRARI Marina", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERETTI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRARI", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "69,69", "RapportInscrit": "31,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Myans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "907"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "44,77", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "55,23", "RapportInscrit": "29,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Nances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "8,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "62,43", "RapportInscrit": "28,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "La L\u00e9ch\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1633"}, "Abstentions": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "63,20"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "36,80"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "9,48"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "10,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "29,58", "RapportVotant": "80,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "12,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Notre-Dame-des-Milli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "34,79"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "65,21"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "62,01", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "69,95", "RapportInscrit": "43,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Notre-Dame-du-Cruet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,25"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "45,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "37,25", "RapportVotant": "81,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Notre-Dame-du-Pr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "68,55", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Novalaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1484"}, "Abstentions": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "11,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Le Noyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "36,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Ontex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Orelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "60,24"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "39,76"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "34,42", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Peisey-Nancroix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "60,00"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "40,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "37,22", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "84,58", "RapportInscrit": "31,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,42", "RapportInscrit": "5,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "La Perri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "58,06"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "41,94"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "13,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "36,13", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "70,54", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "10,65"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Planaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "68,52", "RapportInscrit": "36,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Planay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "62,14"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "37,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "33,53", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "12,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Plancherine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "9,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "58,88", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "73,54", "RapportInscrit": "43,30"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Pontamafrey-Montpascal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "64,01"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "35,99"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "8,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "32,97", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "60,83", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Le Pont-de-Beauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1251"}, "Abstentions": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "55,32"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "44,68"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "42,05", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "59,51", "RapportInscrit": "25,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Le Pontet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "66,20", "RapportInscrit": "34,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Pralognan-la-Vanoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "637"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "52,90"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "47,10"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "86,67", "RapportInscrit": "38,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "5,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Presle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "26,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Pugny-Chatenod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "65,83", "RapportInscrit": "32,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Puygros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "54,48", "RapportInscrit": "24,92"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Randens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "10,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "40,62", "RapportVotant": "86,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "61,83", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "15,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "213", "LibCan": "La Ravoire", "LibSubCom": "La Ravoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5584"}, "Abstentions": {"Nombre": "2728", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "2856", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2577", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAUMONNIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONNIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1805", "RapportExprime": "70,04", "RapportInscrit": "32,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Brice et Mme DAUCHY Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUCHY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "772", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,37", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "52,29", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "La Rochette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2401"}, "Abstentions": {"Nombre": "1269", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "1132", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "26,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Rognaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "56,05"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "43,95"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "39,49", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "21,34"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Rotherens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "57,26", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "35,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Ruffieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "30,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "10,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Alban-de-Montbel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "86,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "71,65", "RapportInscrit": "36,24"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Saint-Alban-des-Hurti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "11,87", "RapportVotant": "20,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "74,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Alban-des-Villards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "32,92"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "87,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "31,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "27,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Saint-Alban-Leysse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4567"}, "Abstentions": {"Nombre": "2386", "RapportInscrit": "52,24"}, "Votants": {"Nombre": "2181", "RapportInscrit": "47,76"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "2036", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "800", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1236", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "54,15", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "50,64", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "49,36", "RapportInscrit": "26,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Avre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "59,03"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "40,97"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "36,46", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "47,03", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "52,97", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "225", "LibCan": "La Ravoire", "LibSubCom": "Saint-Baldoph", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2241"}, "Abstentions": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1108", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAUMONNIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONNIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "68,50", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Brice et Mme DAUCHY Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUCHY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-B\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1190"}, "Abstentions": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "24,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Saint-Bon-Tarentaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1568"}, "Abstentions": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "60,01"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "39,99"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "38,14", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "65,05", "RapportInscrit": "24,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Cassin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "53,81"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "46,19"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "10,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "40,36", "RapportVotant": "87,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "65,06", "RapportInscrit": "26,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Christophe-La-Grotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "24,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Colomban-des-Villards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "58,33"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "41,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "39,42", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "43,09", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "56,91", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Cuines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "952"}, "Abstentions": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "56,62"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "43,38"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "40,55", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "56,22", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "43,78", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Sainte-Foy-Tarentaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "62,09"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "37,91"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "34,48", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "74,88", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "8,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Franc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "14,38", "RapportVotant": "23,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "70,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "67,19", "RapportInscrit": "29,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Saint-Fran\u00e7ois-de-Sales", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "71,60", "RapportInscrit": "37,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Fran\u00e7ois-Longchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "65,08"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "34,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "32,94", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "73,49", "RapportInscrit": "24,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Saint-Genix-sur-Guiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1552"}, "Abstentions": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "98,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "26,66", "RapportInscrit": "13,72"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Saint-Georges-des-Hurti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "12,36", "RapportVotant": "22,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "39,77", "RapportVotant": "73,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "73,79", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Saint-Germain-la-Chambotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "80,89", "RapportInscrit": "35,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "8,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Saint-Girod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "45,04", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "61,01", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "64,98", "RapportInscrit": "32,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "852"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "37,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Arves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "67,66"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "32,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "29,74", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "71,25", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Arvey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1329"}, "Abstentions": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "53,05"}, "Votants": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "46,95"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "43,57", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "57,34", "RapportInscrit": "24,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "18,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Belleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "56,45"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "43,55"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "39,40", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "41,52", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "58,48", "RapportInscrit": "23,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Chevelu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Couz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,09", "RapportVotant": "15,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "40,46", "RapportVotant": "76,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "24,86"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-la-Porte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "49,93"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "50,07"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "10,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "44,11", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "77,30", "RapportInscrit": "34,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "10,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Maurienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5108"}, "Abstentions": {"Nombre": "3087", "RapportInscrit": "60,43"}, "Votants": {"Nombre": "2021", "RapportInscrit": "39,57"}, "Blancs": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1821", "RapportInscrit": "35,65", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "33,28", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1215", "RapportExprime": "66,72", "RapportInscrit": "23,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "249", "LibCan": "La Ravoire", "LibSubCom": "Saint-Jeoire-Prieur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "987"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAUMONNIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONNIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "32,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Brice et Mme DAUCHY Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUCHY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "18,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Julien-Mont-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1220"}, "Abstentions": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "56,07"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "43,93"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "39,92", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "64,59"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "35,41"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "10,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "30,67", "RapportVotant": "86,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "19,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Sainte-Marie-d'Alvey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "24,79"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "75,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "74,38", "RapportVotant": "98,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "47,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "8,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Sainte-Marie-de-Cuines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "8,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "42,33", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Arc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "62,73"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "37,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "5,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "35,06", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Belleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2220"}, "Abstentions": {"Nombre": "1431", "RapportInscrit": "64,46"}, "Votants": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "35,54"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "32,84", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "52,40", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "47,60", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-la-Porte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "30,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Martin-sur-la-Chambre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "54,60", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "20,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Rotherens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "26,06"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "73,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "71,52", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Maurienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1880"}, "Abstentions": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "53,78"}, "Votants": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "46,22"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Saint-Offenge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "10,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "44,11", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "68,10", "RapportInscrit": "30,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Saint-Ours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "53,59"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "46,41"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "14,09"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "38,19", "RapportVotant": "82,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "69,06", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Saint-Oyen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "12,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "41,71", "RapportVotant": "85,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "21,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Pancrace", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "57,14"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "42,86"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,82", "RapportVotant": "18,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "34,01", "RapportVotant": "79,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "71,00", "RapportInscrit": "24,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Saint-Paul-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "59,17"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "40,83"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "10,13"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "7,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "33,59", "RapportVotant": "82,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Saint-Paul sur Yenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "40,62"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "16,70"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Albigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2725"}, "Abstentions": {"Nombre": "1190", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "1535", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1392", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1061", "RapportExprime": "76,22", "RapportInscrit": "38,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Alvey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "52,99", "RapportInscrit": "28,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "10,28"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Belleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "12,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "86,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Curtille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Entremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "13,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "83,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "71,71", "RapportInscrit": "32,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Genebroz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "61,79", "RapportInscrit": "29,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Soucy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "53,80", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Sainte-Reine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-de-Maurienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1014"}, "Abstentions": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "45,17", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "42,58", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "57,42", "RapportInscrit": "25,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Sorlin-d'Arves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "60,62"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "39,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "37,82", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "74,66", "RapportInscrit": "28,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "54,57"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "45,43"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "24,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Thibaud-de-Couz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "54,88"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "45,12"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "9,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "40,62", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "22,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Saint-Vital", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "35,58"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "64,42"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "59,92", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "70,99", "RapportInscrit": "42,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Salins-les-Thermes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "43,39", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "26,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "S\u00e9ez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1630"}, "Abstentions": {"Nombre": "1098", "RapportInscrit": "67,36"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "32,64"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "16,73"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "25,77", "RapportVotant": "78,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "75,48", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "6,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Serri\u00e8res-en-Chautagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Solli\u00e8res-Sardi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-1", "LibSubCom": "Sonnaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1254"}, "Abstentions": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFILS Colette et M. REPENTIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFILS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPENTIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULIEN Delphine et M. VARON Damien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARON", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "55,66", "RapportInscrit": "29,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "La Table", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "44,31", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "55,69", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Termignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "64,57", "RapportInscrit": "31,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Thoiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "59,02"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "40,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "37,56", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "La Thuile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "30,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Tignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1404"}, "Abstentions": {"Nombre": "1109", "RapportInscrit": "78,99"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "21,01"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "18,16", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "77,65", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "4,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Tournon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "75,88", "RapportInscrit": "37,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Tours-en-Savoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "56,94"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "43,06"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "36,77", "RapportVotant": "85,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Traize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "39,85"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "60,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "41,72", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Aix-les-Bains-2", "LibSubCom": "Tresserve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2457"}, "Abstentions": {"Nombre": "1310", "RapportInscrit": "53,32"}, "Votants": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "46,68"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GATHIER Serge et Mme GOURDELIER Julienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATHIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURDELIER", "PrePsn": "Julienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERETTI Renaud et Mme FERRARI Marina", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERETTI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRARI", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "791", "RapportExprime": "75,55", "RapportInscrit": "32,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Tr\u00e9vignin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "59,11", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "40,89", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "La Trinit\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "31,76"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "68,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "66,27", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "80,47", "RapportInscrit": "53,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Val-d'Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1338"}, "Abstentions": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "70,25"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "29,75"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "9,05"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "25,56", "RapportVotant": "85,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "10,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Valezan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "89,16", "RapportInscrit": "43,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Valloire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1051"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "71,46", "RapportInscrit": "34,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Valmeinier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "56,51"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "43,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "61,25", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Verel-de-Montbel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "33,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Verel-Pragondran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "57,00", "RapportInscrit": "29,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Le Verneil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "62,34", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "72,92", "RapportInscrit": "45,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Verrens-Arvey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "44,61"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "55,39"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "32,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Verthemex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Villard-d'H\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "11,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "85,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Villard-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "56,28", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Villard-Sallet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "30,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Villarembert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "65,35"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "34,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "32,01", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "79,38", "RapportInscrit": "25,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Villargondran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "64,03"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "35,97"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "32,02", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "66,81", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Villarlurin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "62,30"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "37,70"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "31,48", "RapportVotant": "83,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Villarodin-Bourget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "76,21", "RapportInscrit": "38,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Villaroger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "65,50"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "34,50"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "30,00", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "8,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Villaroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Vimines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1598"}, "Abstentions": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "78,36", "RapportInscrit": "35,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Vions", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,28", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "328", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "Viviers-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1568"}, "Abstentions": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "57,40"}, "Votants": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "42,60"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "6,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "39,35", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "74,07", "RapportInscrit": "29,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "329", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "Voglans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1256"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "64,75", "RapportInscrit": "29,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Yenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2067"}, "Abstentions": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "1243", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1206", "RapportInscrit": "58,35", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "25,79", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "52,40", "RapportInscrit": "30,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "12,72"}]}]}