{"CodDpt": "74", "CodDpt3Car": "074", "LibDpt": "HAUTE SAVOIE", "Communes": [{"CodCan": "07", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Abondance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1156"}, "Abstentions": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "42,30"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "57,70"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "73,22", "RapportInscrit": "38,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "14,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Alex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "53,08"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "46,92"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "7,80", "RapportVotant": "16,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "37,74", "RapportVotant": "80,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Allinges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3331"}, "Abstentions": {"Nombre": "1829", "RapportInscrit": "54,91"}, "Votants": {"Nombre": "1502", "RapportInscrit": "45,09"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "9,25"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1316", "RapportInscrit": "39,51", "RapportVotant": "87,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "851", "RapportExprime": "64,67", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "006", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Allonzier-la-Caille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1124"}, "Abstentions": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "56,23"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "43,77"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "39,86", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "67,41", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "007", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Amancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1621"}, "Abstentions": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "831", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "69,85", "RapportInscrit": "33,87"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Annemasse", "LibSubCom": "Ambilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3855"}, "Abstentions": {"Nombre": "2559", "RapportInscrit": "66,38"}, "Votants": {"Nombre": "1296", "RapportInscrit": "33,62"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1224", "RapportInscrit": "31,75", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARDET Raymond et Mme BOUCHET Estelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEER Martin et Mme LEBRUN Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEER", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "12,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "009", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Andilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "58,03"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "41,97"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "38,80", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "81,03", "RapportInscrit": "31,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Annecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9089"}, "Abstentions": {"Nombre": "5554", "RapportInscrit": "61,11"}, "Votants": {"Nombre": "3535", "RapportInscrit": "38,89"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "3208", "RapportInscrit": "35,30", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1451", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1757", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Annecy-2", "LibSubCom": "Annecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24044"}, "Abstentions": {"Nombre": "14068", "RapportInscrit": "58,51"}, "Votants": {"Nombre": "9976", "RapportInscrit": "41,49"}, "Blancs": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "7,57"}, "Nuls": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "8945", "RapportInscrit": "37,20", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARGES Pauline et M. NO\u00cbL Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGES", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2392", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHUILLIER Myriam et M. PUTHOD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHUILLIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTHOD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6553", "RapportExprime": "73,26", "RapportInscrit": "27,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Annecy-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14729"}, "Abstentions": {"Nombre": "8258", "RapportInscrit": "56,07"}, "Votants": {"Nombre": "6471", "RapportInscrit": "43,93"}, "Blancs": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "6003", "RapportInscrit": "40,76", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2178", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3825", "RapportExprime": "63,72", "RapportInscrit": "25,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Annemasse", "LibSubCom": "Annemasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16714"}, "Abstentions": {"Nombre": "11691", "RapportInscrit": "69,95"}, "Votants": {"Nombre": "5023", "RapportInscrit": "30,05"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "4642", "RapportInscrit": "27,77", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARDET Raymond et Mme BOUCHET Estelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2634", "RapportExprime": "56,74", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEER Martin et Mme LEBRUN Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEER", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2008", "RapportExprime": "43,26", "RapportInscrit": "12,01"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Anthy-sur-L\u00e9man", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1553"}, "Abstentions": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "73,57", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "015", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Arbusigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "53,47"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "46,53"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "24,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Archamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1409"}, "Abstentions": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "42,16", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "80,81", "RapportInscrit": "34,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "8,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Arenthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "44,23", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "61,71", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Argonay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1716"}, "Abstentions": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "54,60"}, "Votants": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "45,40"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "58,26", "RapportInscrit": "24,65"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Armoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "995"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "7,34", "RapportVotant": "13,49"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "82,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "65,18", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "15,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Arthaz-Pont-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1055"}, "Abstentions": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "60,33", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "18,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Aviernoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "50,95"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "49,05"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "64,77", "RapportInscrit": "29,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Ayse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1691"}, "Abstentions": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "69,81", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Ballaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "968"}, "Abstentions": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "60,23"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "39,77"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "36,98", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "71,51", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "10,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "La Balme-de-Sillingy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3439"}, "Abstentions": {"Nombre": "1943", "RapportInscrit": "56,50"}, "Votants": {"Nombre": "1496", "RapportInscrit": "43,50"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "39,75", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "799", "RapportExprime": "58,45", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "La Balme-de-Thuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "56,62", "RapportInscrit": "26,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "43,38", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Bassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "38,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "La Baume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,29"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "39,71"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,86", "RapportVotant": "17,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "31,86", "RapportVotant": "80,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "12,25"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1360"}, "Abstentions": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "59,56"}, "Votants": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "40,44"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "37,57", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "79,45", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "7,72"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Bellevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1198"}, "Abstentions": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "68,41", "RapportInscrit": "29,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Bernex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1008"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "47,72", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "65,07", "RapportInscrit": "31,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Le Biot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "87,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "65,93", "RapportInscrit": "31,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Bluffy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "55,08"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "44,92"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,23", "RapportVotant": "13,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "37,38", "RapportVotant": "83,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Bo\u00ebge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1290"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "79,79", "RapportInscrit": "35,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "9,07"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Bog\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "82,08", "RapportInscrit": "40,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Bonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2041"}, "Abstentions": {"Nombre": "1091", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "8,32"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "41,89", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "71,23", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Bonnevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "12,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "81,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "52,58", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Bonneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7528"}, "Abstentions": {"Nombre": "4320", "RapportInscrit": "57,39"}, "Votants": {"Nombre": "3208", "RapportInscrit": "42,61"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "3011", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2048", "RapportExprime": "68,02", "RapportInscrit": "27,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "963", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Bons-en-Chablais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3493"}, "Abstentions": {"Nombre": "2017", "RapportInscrit": "57,74"}, "Votants": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "42,26"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "38,94", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "949", "RapportExprime": "69,78", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "11,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Bossey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "56,39"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "43,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "40,48", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "33,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "6,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Le Bouchet Mont-Charvin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Brenthonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "56,37"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "43,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "8,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "39,61", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Brizon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "39,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Burdignin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "8,38", "RapportVotant": "17,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "39,38", "RapportVotant": "81,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "71,78", "RapportInscrit": "28,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "051", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Cercier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "12,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "40,05", "RapportVotant": "86,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "78,44", "RapportInscrit": "31,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "052", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Cernex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "41,41", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "77,21", "RapportInscrit": "31,97"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Cervens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "7,99", "RapportVotant": "16,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "38,02", "RapportVotant": "80,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "79,66", "RapportInscrit": "30,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "7,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Challonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "LibSubCom": "Chamonix-Mont-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7302"}, "Abstentions": {"Nombre": "4548", "RapportInscrit": "62,28"}, "Votants": {"Nombre": "2754", "RapportInscrit": "37,72"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "2595", "RapportInscrit": "35,54", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1028", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1567", "RapportExprime": "60,39", "RapportInscrit": "21,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Champanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "85,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "69,81", "RapportInscrit": "34,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "15,01"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "La Chapelle-d'Abondance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "77,35", "RapportInscrit": "42,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "22,65", "RapportInscrit": "12,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "059", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "La Chapelle-Rambaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "77,66", "RapportInscrit": "46,20"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,42", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "83,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Charvonnex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "926"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "53,56"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "46,44"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "43,20", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "69,00", "RapportInscrit": "29,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "989"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "38,73"}, "Votants": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "61,27"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "56,93", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "76,55", "RapportInscrit": "43,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "13,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Cluses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "973"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "69,82", "RapportInscrit": "36,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "81,17", "RapportInscrit": "36,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "8,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Chavannaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "84,38", "RapportInscrit": "37,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Chavanod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1942"}, "Abstentions": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "54,02"}, "Votants": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "45,98"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "42,07", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "71,36", "RapportInscrit": "30,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "28,64", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Ch\u00eane-en-Semine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "80,59", "RapportInscrit": "44,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "10,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Ch\u00eanex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "55,41"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "44,59"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "41,28", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "68,45", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Chens-sur-L\u00e9man", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "64,01"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "35,99"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "32,94", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "71,72", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "9,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Chessenaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "78,08", "RapportInscrit": "36,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "10,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Chevaline", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "69,33", "RapportInscrit": "36,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Chevenoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "11,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "85,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Chevrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "42,46", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "76,03", "RapportInscrit": "32,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "10,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Chilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "71,67", "RapportInscrit": "32,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Choisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1311"}, "Abstentions": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "59,42"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "40,58"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "36,99", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "22,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Clarafond-Arcine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "73,05", "RapportInscrit": "35,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,49"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "49,51"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "82,14", "RapportInscrit": "37,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Les Clefs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "9,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "51,10", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "29,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "La Clusaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1478"}, "Abstentions": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "72,77", "RapportInscrit": "33,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Cluses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9151"}, "Abstentions": {"Nombre": "5087", "RapportInscrit": "55,59"}, "Votants": {"Nombre": "4064", "RapportInscrit": "44,41"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "3812", "RapportInscrit": "41,66", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1401", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2411", "RapportExprime": "63,25", "RapportInscrit": "26,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Collonges-sous-Sal\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1966"}, "Abstentions": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "59,61"}, "Votants": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "40,39"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "37,69", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "78,41", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "8,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Cons-Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "53,72", "RapportInscrit": "24,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "LibSubCom": "Les Contamines-Montjoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1114"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "54,31"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "45,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "79,64", "RapportInscrit": "35,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Contamine-Sarzin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "56,89"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "43,11"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "9,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "37,67", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "70,10", "RapportInscrit": "26,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "11,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Contamine-sur-Arve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1268"}, "Abstentions": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "56,94"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "43,06"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "40,46", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "72,32", "RapportInscrit": "29,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "11,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "088", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Copponex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "59,09"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "40,91"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "36,80", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "80,88", "RapportInscrit": "29,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "090", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Cornier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "910"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "68,06", "RapportInscrit": "32,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "La C\u00f4te-d'Arbroz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "9,23", "RapportVotant": "15,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "77,89", "RapportInscrit": "37,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "10,77"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Cran-Gevrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10022"}, "Abstentions": {"Nombre": "5835", "RapportInscrit": "58,22"}, "Votants": {"Nombre": "4187", "RapportInscrit": "41,78"}, "Blancs": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "9,60"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "3652", "RapportInscrit": "36,44", "RapportVotant": "87,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2626", "RapportExprime": "71,91", "RapportInscrit": "26,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1026", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Cranves-Sales", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4482"}, "Abstentions": {"Nombre": "2501", "RapportInscrit": "55,80"}, "Votants": {"Nombre": "1981", "RapportInscrit": "44,20"}, "Blancs": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1832", "RapportInscrit": "40,87", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1257", "RapportExprime": "68,61", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "12,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "096", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Cruseilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2876"}, "Abstentions": {"Nombre": "1578", "RapportInscrit": "54,87"}, "Votants": {"Nombre": "1298", "RapportInscrit": "45,13"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "40,75", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "891", "RapportExprime": "76,02", "RapportInscrit": "30,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "098", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Cuvat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "75,95", "RapportInscrit": "34,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "11,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Desingy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "75,89", "RapportInscrit": "37,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Dingy-en-Vuache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "76,40", "RapportInscrit": "33,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "10,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Dingy-Saint-Clair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1040"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "55,58"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "44,42"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "14,07"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "36,92", "RapportVotant": "83,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Doussard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2450"}, "Abstentions": {"Nombre": "1312", "RapportInscrit": "53,55"}, "Votants": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "46,45"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "40,98", "RapportVotant": "88,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "60,06", "RapportInscrit": "24,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Douvaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3082"}, "Abstentions": {"Nombre": "2019", "RapportInscrit": "65,51"}, "Votants": {"Nombre": "1063", "RapportInscrit": "34,49"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "32,45", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "714", "RapportExprime": "71,40", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "28,60", "RapportInscrit": "9,28"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Draillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "67,43", "RapportInscrit": "28,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Droisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "83,58", "RapportInscrit": "46,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "9,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Duingt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "54,52"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "45,48"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "42,26", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "76,25", "RapportInscrit": "32,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "10,04"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Eloise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "69,12", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Entremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "53,39"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,61"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "10,24"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "39,82", "RapportVotant": "85,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Entrevernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "69,77", "RapportInscrit": "34,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Epagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2692"}, "Abstentions": {"Nombre": "1501", "RapportInscrit": "55,76"}, "Votants": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "44,24"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1077", "RapportInscrit": "40,01", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "63,42", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Essert-Romand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "73,75", "RapportInscrit": "33,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "116", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Eteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1472"}, "Abstentions": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "50,41"}, "Votants": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "49,59"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "74,82", "RapportInscrit": "35,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Etrembi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "966"}, "Abstentions": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "58,28"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "41,72"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "38,20", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "61,52", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "14,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Evian-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5634"}, "Abstentions": {"Nombre": "3282", "RapportInscrit": "58,25"}, "Votants": {"Nombre": "2352", "RapportInscrit": "41,75"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "2147", "RapportInscrit": "38,11", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1540", "RapportExprime": "71,73", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "10,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Evires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1044"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "28,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Excenevex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "44,73", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "70,03", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "13,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Faucigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "71,20", "RapportInscrit": "31,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Faverges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4697"}, "Abstentions": {"Nombre": "2592", "RapportInscrit": "55,18"}, "Votants": {"Nombre": "2105", "RapportInscrit": "44,82"}, "Blancs": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "11,97"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1758", "RapportInscrit": "37,43", "RapportVotant": "83,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1034", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "15,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Feig\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1020"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "48,14"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "51,86"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "10,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "36,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Fessy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "54,39"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "45,61"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "73,74", "RapportInscrit": "31,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "F\u00e9ternes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1053"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "64,94", "RapportInscrit": "28,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Fillinges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2558"}, "Abstentions": {"Nombre": "1383", "RapportInscrit": "54,07"}, "Votants": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "45,93"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "68,08", "RapportInscrit": "29,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "31,92", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "La Forclaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Franclens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,59"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "10,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "69,54", "RapportInscrit": "32,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "14,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Frangy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1367"}, "Abstentions": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,66"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "42,94", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "77,51", "RapportInscrit": "33,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "9,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Gaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6028"}, "Abstentions": {"Nombre": "4136", "RapportInscrit": "68,61"}, "Votants": {"Nombre": "1892", "RapportInscrit": "31,39"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1746", "RapportInscrit": "28,96", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1163", "RapportExprime": "66,61", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "9,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Les Gets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1155"}, "Abstentions": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "56,28"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "43,72"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "41,30", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "77,36", "RapportInscrit": "31,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "9,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Giez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "10,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Le Grand-Bornand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1913"}, "Abstentions": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "48,14"}, "Votants": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "51,86"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "65,29", "RapportInscrit": "31,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Groisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2487"}, "Abstentions": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "69,74", "RapportInscrit": "32,25"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Hab\u00e8re-Lullin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "58,74"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "41,26"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "37,16", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "79,41", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "7,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Hab\u00e8re-Poche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "980"}, "Abstentions": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "77,19", "RapportInscrit": "36,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "10,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "LibSubCom": "Les Houches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2241"}, "Abstentions": {"Nombre": "1342", "RapportInscrit": "59,88"}, "Votants": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "40,12"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "38,29", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "19,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Jonzier-Epagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "55,35"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "44,65"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "40,71", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "79,72", "RapportInscrit": "32,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "8,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Juvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "61,88"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "38,12"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "9,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "34,13", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "78,36", "RapportInscrit": "26,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "7,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Larringes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "946"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "29,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Lathuile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "11,85"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "39,45", "RapportVotant": "83,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Leschaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "14,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Loisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1053"}, "Abstentions": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "62,01"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "37,99"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "34,66", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "63,29", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Lovagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "831"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "60,80", "RapportInscrit": "31,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Lucinges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1263"}, "Abstentions": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "60,25"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "39,75"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "36,50", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "69,20", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Lugrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1768"}, "Abstentions": {"Nombre": "1046", "RapportInscrit": "59,16"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "40,84"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "35,97", "RapportVotant": "88,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "66,35", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "12,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Lullin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "9,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Lully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "57,77"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "42,23"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "38,03", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "65,87", "RapportInscrit": "25,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Lyaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1226"}, "Abstentions": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "7,34", "RapportVotant": "14,66"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "39,89", "RapportVotant": "79,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "62,58", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Machilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "663"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "58,52"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "41,48"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "39,06", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Manigod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "60,27", "RapportInscrit": "28,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "18,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Marcellaz-en-Faucigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "70,47", "RapportInscrit": "33,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Margencel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1470"}, "Abstentions": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "52,93"}, "Votants": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "47,07"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "42,18", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "75,32", "RapportInscrit": "31,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "10,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Marignier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4378"}, "Abstentions": {"Nombre": "2098", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "2280", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "2146", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1484", "RapportExprime": "69,15", "RapportInscrit": "33,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "15,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Marin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1320"}, "Abstentions": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "45,23", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "30,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Marlens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "39,72", "RapportVotant": "83,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "61,27", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Marlioz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "73,31", "RapportInscrit": "32,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Marnaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3074"}, "Abstentions": {"Nombre": "1754", "RapportInscrit": "57,06"}, "Votants": {"Nombre": "1320", "RapportInscrit": "42,94"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1223", "RapportInscrit": "39,79", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "21,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Massongy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "60,21"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "39,79"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "10,12"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "34,64", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "61,35", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Maxilly-sur-L\u00e9man", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1122"}, "Abstentions": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "54,90"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "45,10"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "39,66", "RapportVotant": "87,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "65,62", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "M\u00e9gevette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "8,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Meillerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "56,48"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "41,45", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "63,75", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "15,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Menthon-Saint-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1476"}, "Abstentions": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "43,16", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "64,99", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "177", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Menthonnex-en-Bornes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "54,05"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "45,95"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "41,65", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "76,59", "RapportInscrit": "31,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Menthonnex-sous-Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "67,66", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "M\u00e9signy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "55,78"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "44,22"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "40,61", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "19,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Messery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1232"}, "Abstentions": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "61,53"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "38,47"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "35,23", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "74,88", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "8,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Metz-Tessy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2093"}, "Abstentions": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "54,37"}, "Votants": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "40,99", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "38,34", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "61,66", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Meythet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5656"}, "Abstentions": {"Nombre": "3399", "RapportInscrit": "60,10"}, "Votants": {"Nombre": "2257", "RapportInscrit": "39,90"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "2014", "RapportInscrit": "35,61", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "897", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1117", "RapportExprime": "55,46", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Mieussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1815"}, "Abstentions": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "72,18", "RapportInscrit": "34,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Minzier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "54,20"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "45,80"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "9,96"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "40,15", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "31,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "9,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "185", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Monnetier-Mornex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1439"}, "Abstentions": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "61,01"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "38,99"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "34,82", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "71,46", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Montagny-les-Lanches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "7,87", "RapportVotant": "13,21"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "82,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Montmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "64,75", "RapportInscrit": "29,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Montriond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "76,49", "RapportInscrit": "36,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "23,51", "RapportInscrit": "11,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Mont-Saxonnex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1202"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "62,62", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Morillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "73,63", "RapportInscrit": "35,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Morzine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2179"}, "Abstentions": {"Nombre": "1184", "RapportInscrit": "54,34"}, "Votants": {"Nombre": "995", "RapportInscrit": "45,66"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "42,54", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "77,45", "RapportInscrit": "32,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "9,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "193", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "La Muraz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "55,95"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "44,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "9,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "39,18", "RapportVotant": "88,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "26,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Musi\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "59,82", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Nancy-sur-Cluses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "73,54", "RapportInscrit": "35,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "197", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Nangy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "896"}, "Abstentions": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "57,59"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "42,41"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "37,72", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "69,82", "RapportInscrit": "26,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "N\u00e2ves-Parmelan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "830"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "44,50", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "55,50", "RapportInscrit": "24,94"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Nernier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "10,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "88,89", "RapportInscrit": "39,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Neuvecelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2146"}, "Abstentions": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "73,50", "RapportInscrit": "32,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Neydens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1070"}, "Abstentions": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "56,26"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "43,74"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "41,31", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "78,51", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Nonglard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "50,97", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "49,03", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Novel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "79,55", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Les Olli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "53,90"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "46,10"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "42,95", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "72,61", "RapportInscrit": "31,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Onnion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "944"}, "Abstentions": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "54,98"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "45,02"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "41,10", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "63,40", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Orcier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "28,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "LibSubCom": "Passy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8146"}, "Abstentions": {"Nombre": "4767", "RapportInscrit": "58,52"}, "Votants": {"Nombre": "3379", "RapportInscrit": "41,48"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "3181", "RapportInscrit": "39,05", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1490", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1691", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "20,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Peillonnex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "55,71"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "44,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "42,13", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Perrignier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1261"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "53,69"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "46,31"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "42,03", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "70,94", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "211", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Pers-Jussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2128"}, "Abstentions": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "53,38"}, "Votants": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "46,62"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "65,98", "RapportInscrit": "28,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Le Petit-Bornand-les-Gli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "906"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "30,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Poisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4936"}, "Abstentions": {"Nombre": "2555", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "2381", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "2145", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "876", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1269", "RapportExprime": "59,16", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Pr\u00e9silly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "54,58"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "45,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "65,40", "RapportInscrit": "28,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Pringy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2861"}, "Abstentions": {"Nombre": "1597", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "1264", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1183", "RapportInscrit": "41,35", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "68,05", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Publier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4720"}, "Abstentions": {"Nombre": "2497", "RapportInscrit": "52,90"}, "Votants": {"Nombre": "2223", "RapportInscrit": "47,10"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1977", "RapportInscrit": "41,89", "RapportVotant": "88,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1287", "RapportExprime": "65,10", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Quintal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "49,89", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "75,06", "RapportInscrit": "37,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "12,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "220", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Reignier-Esery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4930"}, "Abstentions": {"Nombre": "2838", "RapportInscrit": "57,57"}, "Votants": {"Nombre": "2092", "RapportInscrit": "42,43"}, "Blancs": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1902", "RapportInscrit": "38,58", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1257", "RapportExprime": "66,09", "RapportInscrit": "25,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Le Reposoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,72", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "85,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "75,51", "RapportInscrit": "36,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Reyvroz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "27,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "La Rivi\u00e8re-Enverse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "66,86", "RapportInscrit": "32,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "224", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "La Roche-sur-Foron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6429"}, "Abstentions": {"Nombre": "3580", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "2849", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "2603", "RapportInscrit": "40,49", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "654", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1949", "RapportExprime": "74,88", "RapportInscrit": "30,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Bo\u00ebge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "52,54"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "47,46"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "43,20", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "74,18", "RapportInscrit": "32,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "11,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "228", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Saint-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,70", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "81,30", "RapportInscrit": "44,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Saint-Cergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2388"}, "Abstentions": {"Nombre": "1462", "RapportInscrit": "61,22"}, "Votants": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "38,78"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "35,51", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "67,81", "RapportInscrit": "24,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Saint-Eustache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "73,00", "RapportInscrit": "37,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Saint-Ferr\u00e9ol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "9,46"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "66,86", "RapportInscrit": "34,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "65,09", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "LibSubCom": "Saint-Gervais-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4668"}, "Abstentions": {"Nombre": "2341", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "2327", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2262", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1636", "RapportExprime": "72,33", "RapportInscrit": "35,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Gingolph", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "61,73"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "38,27"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "33,94", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "74,02", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Aulps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "809"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "59,58"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "40,42"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "10,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "35,72", "RapportVotant": "88,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "67,82", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "11,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Sixt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "964"}, "Abstentions": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "9,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "61,32", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Tholome", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "54,10"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "45,90"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "77,34", "RapportInscrit": "32,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Saint-Jeoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2159"}, "Abstentions": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "54,33"}, "Votants": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "45,67"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "61,98", "RapportInscrit": "26,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Saint-Jorioz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4943"}, "Abstentions": {"Nombre": "2611", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "2332", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "2178", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1759", "RapportExprime": "80,76", "RapportInscrit": "35,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "19,24", "RapportInscrit": "8,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Saint-Julien-en-Genevois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7073"}, "Abstentions": {"Nombre": "4476", "RapportInscrit": "63,28"}, "Votants": {"Nombre": "2597", "RapportInscrit": "36,72"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "2342", "RapportInscrit": "33,11", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1787", "RapportExprime": "76,30", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "7,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "244", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "71,02", "RapportInscrit": "33,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Saint-Martin-Bellevue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1876"}, "Abstentions": {"Nombre": "1002", "RapportInscrit": "53,41"}, "Votants": {"Nombre": "874", "RapportInscrit": "46,59"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "29,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Paul-en-Chablais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1724"}, "Abstentions": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "7,54"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "67,58", "RapportInscrit": "30,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Saint-Pierre-en-Faucigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3841"}, "Abstentions": {"Nombre": "2025", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "1816", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1696", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1057", "RapportExprime": "62,32", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "16,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Saint-Sigismond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "69,74", "RapportInscrit": "38,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "253", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Saint-Sixt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "741"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "53,31"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "46,69"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "43,05", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "75,24", "RapportInscrit": "32,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Sallen\u00f4ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Samo\u00ebns", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2093"}, "Abstentions": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "1096", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "765", "RapportExprime": "74,63", "RapportInscrit": "36,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "259", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Le Sappey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "71,63", "RapportInscrit": "31,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Savigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "54,22"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "45,78"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "41,45", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "81,99", "RapportInscrit": "33,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "7,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Saxel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "52,44"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "47,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "71,22", "RapportInscrit": "32,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "262", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Scientrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "56,28"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "43,72"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "40,76", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Sciez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4080"}, "Abstentions": {"Nombre": "2549", "RapportInscrit": "62,48"}, "Votants": {"Nombre": "1531", "RapportInscrit": "37,52"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1381", "RapportInscrit": "33,85", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "915", "RapportExprime": "66,26", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "11,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Scionzier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4388"}, "Abstentions": {"Nombre": "2648", "RapportInscrit": "60,35"}, "Votants": {"Nombre": "1740", "RapportInscrit": "39,65"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1625", "RapportInscrit": "37,03", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "754", "RapportExprime": "46,40", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "871", "RapportExprime": "53,60", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Serraval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "41,45"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "58,55"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "72,31", "RapportInscrit": "38,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "LibSubCom": "Servoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "790"}, "Abstentions": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "25,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Annecy-2", "LibSubCom": "S\u00e9vrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3122"}, "Abstentions": {"Nombre": "1520", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "1602", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1443", "RapportInscrit": "46,22", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARGES Pauline et M. NO\u00cbL Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGES", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHUILLIER Myriam et M. PUTHOD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHUILLIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTHOD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1077", "RapportExprime": "74,64", "RapportInscrit": "34,50"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Seynod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13520"}, "Abstentions": {"Nombre": "7327", "RapportInscrit": "54,19"}, "Votants": {"Nombre": "6193", "RapportInscrit": "45,81"}, "Blancs": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "8,17"}, "Nuls": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "5521", "RapportInscrit": "40,84", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3972", "RapportExprime": "71,94", "RapportInscrit": "29,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1549", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "11,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Seyssel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1456"}, "Abstentions": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "49,93"}, "Votants": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "50,07"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "74,48", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Seythenex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "41,70", "RapportVotant": "88,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "65,97", "RapportInscrit": "27,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Seytroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "59,03"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "40,97"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "37,25", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "68,46", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "11,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Sillingy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3007"}, "Abstentions": {"Nombre": "1574", "RapportInscrit": "52,34"}, "Votants": {"Nombre": "1433", "RapportInscrit": "47,66"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1295", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "55,44", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Sixt-Fer-\u00e0-Cheval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "45,44"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "54,56"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "69,81", "RapportInscrit": "35,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Talloires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1613"}, "Abstentions": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "62,80"}, "Votants": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "37,20"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "33,97", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "56,57", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Taninges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2547"}, "Abstentions": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "1299", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1218", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "874", "RapportExprime": "71,76", "RapportInscrit": "34,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Thyez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3776"}, "Abstentions": {"Nombre": "2141", "RapportInscrit": "56,70"}, "Votants": {"Nombre": "1635", "RapportInscrit": "43,30"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1498", "RapportInscrit": "39,67", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "956", "RapportExprime": "63,82", "RapportInscrit": "25,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Thollon-les-M\u00e9mises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "35,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Th\u00f4nes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4268"}, "Abstentions": {"Nombre": "2241", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "2027", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1789", "RapportInscrit": "41,92", "RapportVotant": "88,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "52,66", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "47,34", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Thonon-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22755"}, "Abstentions": {"Nombre": "13367", "RapportInscrit": "58,74"}, "Votants": {"Nombre": "9388", "RapportInscrit": "41,26"}, "Blancs": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "8295", "RapportInscrit": "36,45", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5767", "RapportExprime": "69,52", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2528", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Thorens-Gli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2263"}, "Abstentions": {"Nombre": "1193", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "1070", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "42,95", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "36,01", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "63,99", "RapportInscrit": "27,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "La Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,30"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "66,45", "RapportInscrit": "29,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "15,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Usinens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "86,18", "RapportInscrit": "43,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "6,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Vacheresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "6,77", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "85,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "64,41", "RapportInscrit": "30,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Vailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "7,79", "RapportVotant": "15,94"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "39,54", "RapportVotant": "80,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "56,37", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Valleiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2244"}, "Abstentions": {"Nombre": "1405", "RapportInscrit": "62,61"}, "Votants": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "37,39"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "35,25", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "73,07", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "26,93", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "LibSubCom": "Vallorcine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "26,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Vanzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "66,98", "RapportInscrit": "31,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "15,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Veigy-Foncenex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2026"}, "Abstentions": {"Nombre": "1339", "RapportInscrit": "66,09"}, "Votants": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "33,91"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "31,84", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "73,64", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "8,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Verchaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "74,44", "RapportInscrit": "38,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "La Vernaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "8,41", "RapportVotant": "16,24"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "39,82", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Vers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "52,95"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "47,05"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "73,52", "RapportInscrit": "32,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "V\u00e9traz-Monthoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4847"}, "Abstentions": {"Nombre": "2958", "RapportInscrit": "61,03"}, "Votants": {"Nombre": "1889", "RapportInscrit": "38,97"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1751", "RapportInscrit": "36,13", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1202", "RapportExprime": "68,65", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Veyrier-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1991"}, "Abstentions": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "59,72"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "40,28"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "35,91", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "56,78", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "15,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Villard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "52,89"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "47,11"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "83,26", "RapportInscrit": "35,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "7,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Les Villards-sur-Th\u00f4nes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "11,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "67,71", "RapportInscrit": "29,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Villaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2151"}, "Abstentions": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,40"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "90,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "60,83", "RapportInscrit": "26,64"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Ville-en-Sallaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Annemasse", "LibSubCom": "Ville-la-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4848"}, "Abstentions": {"Nombre": "3037", "RapportInscrit": "62,64"}, "Votants": {"Nombre": "1811", "RapportInscrit": "37,36"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1662", "RapportInscrit": "34,28", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARDET Raymond et Mme BOUCHET Estelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1101", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEER Martin et Mme LEBRUN Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEER", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "11,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "306", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Villy-le-Bouveret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "83,90", "RapportInscrit": "36,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "307", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Villy-le-Pelloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "9,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "41,86", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "75,71", "RapportInscrit": "31,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Vinzier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "56,23", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "43,77", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Viry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2578"}, "Abstentions": {"Nombre": "1561", "RapportInscrit": "60,55"}, "Votants": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "39,45"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "36,97", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "74,40", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Viuz-en-Sallaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3101"}, "Abstentions": {"Nombre": "1524", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "1577", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1470", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1083", "RapportExprime": "73,67", "RapportInscrit": "34,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "26,33", "RapportInscrit": "12,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Vougy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1023"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "52,30"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "47,70"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "58,85", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "313", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Vovray-en-Bornes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "77,44", "RapportInscrit": "38,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Vulbens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "817"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "77,15", "RapportInscrit": "35,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "22,85", "RapportInscrit": "10,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Yvoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "63,17"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "36,83"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "6,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "31,14", "RapportVotant": "84,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "73,56", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "8,23"}]}]}