{"CodDpt": "77", "CodDpt3Car": "077", "LibDpt": "SEINE ET MARNE", "Communes": [{"CodCan": "07", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Ach\u00e8res-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "850"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "30,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Amillis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "54,33", "RapportInscrit": "29,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Amponville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "10,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "58,99", "RapportInscrit": "27,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Andrezel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "64,75", "RapportInscrit": "30,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Annet-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2000"}, "Abstentions": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "902", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "60,31", "RapportInscrit": "27,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Arbonne-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "63,76", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Argenti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "72,59", "RapportInscrit": "34,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "008", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Armenti\u00e8res-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "790"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "54,30"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "45,70"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "41,65", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "58,05", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Arville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "12,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Aubepierre-Ozouer-le-Repos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "53,75", "RapportInscrit": "28,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Aufferville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "43,99", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "62,21", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "16,62"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Augers-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "58,71"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "41,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Aulnoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "72,05", "RapportInscrit": "36,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,95", "RapportInscrit": "14,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Avon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8838"}, "Abstentions": {"Nombre": "4810", "RapportInscrit": "54,42"}, "Votants": {"Nombre": "4028", "RapportInscrit": "45,58"}, "Blancs": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "3536", "RapportInscrit": "40,01", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1016", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2520", "RapportExprime": "71,27", "RapportInscrit": "28,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Baby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "67,50", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Bagneaux-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "996"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "53,31"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "46,69"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "6,22", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "38,86", "RapportVotant": "83,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "18,17"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Bailly-Romainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3816"}, "Abstentions": {"Nombre": "2138", "RapportInscrit": "56,03"}, "Votants": {"Nombre": "1678", "RapportInscrit": "43,97"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1635", "RapportInscrit": "42,85", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1356", "RapportExprime": "82,94", "RapportInscrit": "35,53"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Balloy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "28,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Bannost-Villegagnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,87", "RapportVotant": "11,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "45,82", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "61,58", "RapportInscrit": "28,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Barbey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Barbizon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1220"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "71,58", "RapportInscrit": "32,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Barcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "31,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "024", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Bassevelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "52,59", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "47,41", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Bazoches-l\u00e8s-Bray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "26,79"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Beauchery-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "10,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "65,60", "RapportInscrit": "31,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Beaumont-du-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "42,80", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "50,33", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "49,67", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Beautheil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "54,58", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "45,42", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Beauvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "33,77"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "66,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "59,74", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "80,43", "RapportInscrit": "48,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Bellot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "56,68", "RapportInscrit": "24,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Bernay-Vilbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "31,50"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Beton-Bazoches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "40,59", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "67,15", "RapportInscrit": "27,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Bezalles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "63,80"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "36,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "31,90", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Blandy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "34,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Blennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "42,57", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "58,73", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Boisdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "35,35"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "39,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Bois-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4921"}, "Abstentions": {"Nombre": "2669", "RapportInscrit": "54,24"}, "Votants": {"Nombre": "2252", "RapportInscrit": "45,76"}, "Blancs": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "2005", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "24,54", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1513", "RapportExprime": "75,46", "RapportInscrit": "30,75"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Savigny-le-Temple", "LibSubCom": "Boissettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Jean-Pierre et Mme PICHERY Marie-Line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHERY", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BISSONNIER Cathy et M. VERNIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSONNIER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "72,51", "RapportInscrit": "37,24"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Savigny-le-Temple", "LibSubCom": "Boissise-la-Bertrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "760"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Jean-Pierre et Mme PICHERY Marie-Line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHERY", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BISSONNIER Cathy et M. VERNIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSONNIER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "67,98", "RapportInscrit": "31,84"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Saint-Fargeau-Ponthierry", "LibSubCom": "Boissise-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2840"}, "Abstentions": {"Nombre": "1499", "RapportInscrit": "52,78"}, "Votants": {"Nombre": "1341", "RapportInscrit": "47,22"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1253", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEPLIK Bernadette et M. WALKER Lionel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEPLIK", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALKER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYARD J\u00e9r\u00f4me et Mme VEAU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "765", "RapportExprime": "61,05", "RapportInscrit": "26,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Boissy-aux-Cailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,78", "RapportVotant": "11,30"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "41,33", "RapportVotant": "80,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "73,12", "RapportInscrit": "30,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Boissy-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2418"}, "Abstentions": {"Nombre": "1303", "RapportInscrit": "53,89"}, "Votants": {"Nombre": "1115", "RapportInscrit": "46,11"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "42,97", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Boitron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "56,03"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "43,97"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "10,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "38,13", "RapportVotant": "86,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "54,08", "RapportInscrit": "20,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Bombon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "11,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "85,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "59,55", "RapportInscrit": "28,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Bougligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "52,40", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "47,60", "RapportInscrit": "21,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Boulancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "10,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "46,09", "RapportInscrit": "19,87"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Bouleurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1071"}, "Abstentions": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "55,09"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "44,91"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "40,71", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Bourron-Marlotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2122"}, "Abstentions": {"Nombre": "1124", "RapportInscrit": "52,97"}, "Votants": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "47,03"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "42,32", "RapportVotant": "89,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "66,37", "RapportInscrit": "28,09"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Boutigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "705"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "67,37", "RapportInscrit": "31,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Bransles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "31,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Bray-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1572"}, "Abstentions": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "55,92"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "44,08"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "8,80"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "38,36", "RapportVotant": "87,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "39,30", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "60,70", "RapportInscrit": "23,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Br\u00e9au", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "56,23"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,77"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "13,01"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "38,08", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "45,79", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "54,21", "RapportInscrit": "20,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Combs-la-Ville", "LibSubCom": "Brie-Comte-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10083"}, "Abstentions": {"Nombre": "5620", "RapportInscrit": "55,74"}, "Votants": {"Nombre": "4463", "RapportInscrit": "44,26"}, "Blancs": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "4079", "RapportInscrit": "40,45", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOUGASSI Th\u00e9r\u00e8se et M. VANACKER Morgann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUGASSI", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANACKER", "PrePsn": "Morgann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1617", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAVIOLETTE Jean et Mme THOBOR Virginie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVIOLETTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOBOR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2462", "RapportExprime": "60,36", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "La Brosse-Montceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "48,26", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Villeparisis", "LibSubCom": "Brou-sur-Chantereine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2891"}, "Abstentions": {"Nombre": "1749", "RapportInscrit": "60,50"}, "Votants": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "39,50"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "10,95"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "34,04", "RapportVotant": "86,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RECIO Isabelle et M. VANDERBISE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RECIO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDERBISE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "58,43", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ATTIAS Benjamin et Mme FORNILLI-RATA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATTIAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORNILLI-RATA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Burcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "057", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Bussi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Torcy", "LibSubCom": "Bussy-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13838"}, "Abstentions": {"Nombre": "8742", "RapportInscrit": "63,17"}, "Votants": {"Nombre": "5096", "RapportInscrit": "36,83"}, "Blancs": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "4837", "RapportInscrit": "34,95", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. EUDE G\u00e9rard et Mme TORCHE Nacera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCHE", "PrePsn": "Nacera", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1758", "RapportExprime": "36,34", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUTILLIER Ludovic et Mme DUVERNOIS Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTILLIER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3079", "RapportExprime": "63,66", "RapportInscrit": "22,25"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Torcy", "LibSubCom": "Bussy-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "44,89", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. EUDE G\u00e9rard et Mme TORCHE Nacera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCHE", "PrePsn": "Nacera", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUTILLIER Ludovic et Mme DUVERNOIS Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTILLIER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "67,45", "RapportInscrit": "30,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Buthiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "9,93"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "87,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "29,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Cannes-Ecluse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1581"}, "Abstentions": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "54,68", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "45,32", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "LibSubCom": "Carnetin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,90", "RapportVotant": "10,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "86,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "66,91", "RapportInscrit": "32,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "La Celle-sur-Morin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "C\u00e9ly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "50,06"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "49,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,45"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "46,37", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "56,63", "RapportInscrit": "26,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Cerneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "28,77"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Savigny-le-Temple", "LibSubCom": "Cesson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6856"}, "Abstentions": {"Nombre": "3588", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "3268", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "3032", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Jean-Pierre et Mme PICHERY Marie-Line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHERY", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1381", "RapportExprime": "45,55", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BISSONNIER Cathy et M. VERNIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSONNIER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1651", "RapportExprime": "54,45", "RapportInscrit": "24,08"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Cessoy-en-Montois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "33,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Chailly-en-Bi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1520"}, "Abstentions": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "55,92"}, "Votants": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "44,08"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "39,14", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "35,13", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "64,87", "RapportInscrit": "25,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Chailly-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "917"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Chaintreaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "50,97"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "49,03"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "44,04", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Chalautre-la-Grande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "10,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Chalautre-la-Petite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "36,88"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "63,12"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "8,51", "RapportVotant": "13,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "83,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "50,45", "RapportInscrit": "26,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "LibSubCom": "Chalifert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "59,14"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "40,86"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "35,87", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "64,87", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "35,13", "RapportInscrit": "12,60"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Chalmaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "63,10", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Chambry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "679"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "41,37", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "58,63", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "078", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Chamigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "5,55", "RapportVotant": "11,06"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "85,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "48,38", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "51,62", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Champagne-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3679"}, "Abstentions": {"Nombre": "2082", "RapportInscrit": "56,59"}, "Votants": {"Nombre": "1597", "RapportInscrit": "43,41"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1464", "RapportInscrit": "39,79", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "871", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Champcenest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "24,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Champdeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "87,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "55,44", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "20,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Champeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "8,22", "RapportVotant": "15,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "83,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "24,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Champs-sur-Marne", "LibSubCom": "Champs-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14082"}, "Abstentions": {"Nombre": "10302", "RapportInscrit": "73,16"}, "Votants": {"Nombre": "3780", "RapportInscrit": "26,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1077", "RapportInscrit": "7,65", "RapportVotant": "28,49"}, "Nuls": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "2485", "RapportInscrit": "17,65", "RapportVotant": "65,74"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. \u00c9BL\u00c9 Vincent et Mme GOBERT Julie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "\u00c9BL\u00c9", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOBERT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2485", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "17,65"}}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "084", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Changis-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "87,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "18,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "LibSubCom": "Chanteloup-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1843"}, "Abstentions": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "58,00"}, "Votants": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "42,00"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "10,21"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "36,63", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "63,70", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "La Chapelle-Gauthier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "921"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "21,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "53,14", "RapportInscrit": "23,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "La Chapelle-Iger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "42,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "La Chapelle-la-Reine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1601"}, "Abstentions": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "55,47"}, "Votants": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "44,53"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "40,35", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "51,39", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "La Chapelle-Rablais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "27,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "25,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "28,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Les Chapelles-Bourbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "La Chapelle-Moutils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "28,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Charmentray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "23,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Charny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "853"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "48,89", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "28,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Chartrettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1963"}, "Abstentions": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "995", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "70,48", "RapportInscrit": "32,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Chartronges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "61,61", "RapportInscrit": "33,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaubleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "11,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "41,09", "RapportVotant": "84,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "65,49", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Landon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2037"}, "Abstentions": {"Nombre": "1080", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "957", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "42,12", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "23,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2telet-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3217"}, "Abstentions": {"Nombre": "1587", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "1630", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1468", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "19,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "835", "RapportExprime": "56,88", "RapportInscrit": "25,96"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenay-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "43,28", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "83,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-la-Borde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "28,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Ch\u00e2tres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "63,22", "RapportInscrit": "32,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Chauffry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "56,76"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "43,24"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "38,90", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Chaumes-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2072"}, "Abstentions": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "54,05"}, "Votants": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "45,95"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "42,47", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "37,05", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "62,95", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Chelles", "LibSubCom": "Chelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31054"}, "Abstentions": {"Nombre": "18254", "RapportInscrit": "58,78"}, "Votants": {"Nombre": "12800", "RapportInscrit": "41,22"}, "Blancs": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "11384", "RapportInscrit": "36,66", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUDE Bernard et Mme RIDORE Danie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDORE", "PrePsn": "Danie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2996", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme NETTHAVONGS C\u00e9line et M. RABASTE Brice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NETTHAVONGS", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABASTE", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8388", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "27,01"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Chenoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Chenou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "28,38"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Chessy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2535"}, "Abstentions": {"Nombre": "1376", "RapportInscrit": "54,28"}, "Votants": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "45,72"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "42,37", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "74,67", "RapportInscrit": "31,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Chevrainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Chevru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "745"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "42,15", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "42,04", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "57,96", "RapportInscrit": "24,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "LibSubCom": "Chevry-Cossigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2708"}, "Abstentions": {"Nombre": "1453", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "1255", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "42,69", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTBONNE Anne-Laure et M. ONETO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTBONNE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONETO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "732", "RapportExprime": "63,32", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISSEL Karl et Mme CLEMENT-LAUNAY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT-LAUNAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "15,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Chevry-en-Sereine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "38,65"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "61,35"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "55,14", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "55,39", "RapportInscrit": "30,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "44,61", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Choisy-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "927"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "50,21", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "49,79", "RapportInscrit": "25,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "117", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Citry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "54,36", "RapportInscrit": "28,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "23,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Claye-Souilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7455"}, "Abstentions": {"Nombre": "3876", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "3579", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "3315", "RapportInscrit": "44,47", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1153", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2162", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "29,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Clos-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "51,26", "RapportInscrit": "29,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "27,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "120", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Cocherel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "66,02", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "16,75"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Torcy", "LibSubCom": "Coll\u00e9gien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2330"}, "Abstentions": {"Nombre": "1323", "RapportInscrit": "56,78"}, "Votants": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "43,22"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "38,80", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. EUDE G\u00e9rard et Mme TORCHE Nacera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCHE", "PrePsn": "Nacera", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "58,52", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUTILLIER Ludovic et Mme DUVERNOIS Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTILLIER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Combs-la-Ville", "LibSubCom": "Combs-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14912"}, "Abstentions": {"Nombre": "8665", "RapportInscrit": "58,11"}, "Votants": {"Nombre": "6247", "RapportInscrit": "41,89"}, "Blancs": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "5496", "RapportInscrit": "36,86", "RapportVotant": "87,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOUGASSI Th\u00e9r\u00e8se et M. VANACKER Morgann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUGASSI", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANACKER", "PrePsn": "Morgann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2150", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAVIOLETTE Jean et Mme THOBOR Virginie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVIOLETTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOBOR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3346", "RapportExprime": "60,88", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Compans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "43,26", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "56,74", "RapportInscrit": "30,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "LibSubCom": "Conches-sur-Gondoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1290"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "9,77"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "69,38", "RapportInscrit": "32,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "14,26"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Cond\u00e9-Sainte-Libiaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "70,31", "RapportInscrit": "34,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "126", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Congis-sur-Th\u00e9rouanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "52,39"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "47,61"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "41,05", "RapportVotant": "86,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "20,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Coubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1034"}, "Abstentions": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "56,29"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "43,71"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "11,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "38,01", "RapportVotant": "86,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Couilly-Pont-aux-Dames", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1358"}, "Abstentions": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "30,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "129", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Coulombs-en-Valois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "10,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "41,96", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "24,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "17,63"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Coulommes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "56,65"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "43,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "38,61", "RapportVotant": "89,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "62,30", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Coulommiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9333"}, "Abstentions": {"Nombre": "5352", "RapportInscrit": "57,34"}, "Votants": {"Nombre": "3981", "RapportInscrit": "42,66"}, "Blancs": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "3698", "RapportInscrit": "39,62", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2447", "RapportExprime": "66,17", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1251", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "13,40"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Coupvray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2092"}, "Abstentions": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "67,80", "RapportInscrit": "30,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Courcelles-en-Bass\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Courchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "29,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Courpalay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "985"}, "Abstentions": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "54,21"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "45,79"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "42,34", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "22,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Courquetaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "27,22"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Courtacon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,25"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "46,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "30,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Courtomer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,93", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "59,07", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Villeparisis", "LibSubCom": "Courtry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4441"}, "Abstentions": {"Nombre": "2351", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "2090", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1896", "RapportInscrit": "42,69", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RECIO Isabelle et M. VANDERBISE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RECIO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDERBISE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1363", "RapportExprime": "71,89", "RapportInscrit": "30,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ATTIAS Benjamin et Mme FORNILLI-RATA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATTIAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORNILLI-RATA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Couten\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "66,99", "RapportInscrit": "32,24"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Coutevroult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "64,34", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Cr\u00e9cy-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2882"}, "Abstentions": {"Nombre": "1577", "RapportInscrit": "54,72"}, "Votants": {"Nombre": "1305", "RapportInscrit": "45,28"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "41,64", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "61,17", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Cr\u00e9gy-l\u00e8s-Meaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3051"}, "Abstentions": {"Nombre": "1810", "RapportInscrit": "59,32"}, "Votants": {"Nombre": "1241", "RapportInscrit": "40,68"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "7,57"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "36,45", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "60,16", "RapportInscrit": "21,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Cr\u00e8vecoeur-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "75,89", "RapportInscrit": "33,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Crisenoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "46,60", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "45,06", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "54,94", "RapportInscrit": "25,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Champs-sur-Marne", "LibSubCom": "Croissy-Beaubourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1576"}, "Abstentions": {"Nombre": "1096", "RapportInscrit": "69,54"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "30,46"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "9,84", "RapportVotant": "32,29"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "18,72", "RapportVotant": "61,46"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. \u00c9BL\u00c9 Vincent et Mme GOBERT Julie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "\u00c9BL\u00c9", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOBERT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "18,72"}}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "La Croix-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "53,22", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "148", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Crouy-sur-Ourcq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1149"}, "Abstentions": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "9,58"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "41,86", "RapportVotant": "88,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "61,12", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "38,88", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Cucharmoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "27,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Cuisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "53,90"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Dagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "24,08"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Saint-Fargeau-Ponthierry", "LibSubCom": "Dammarie-les-Lys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12358"}, "Abstentions": {"Nombre": "7830", "RapportInscrit": "63,36"}, "Votants": {"Nombre": "4528", "RapportInscrit": "36,64"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "4172", "RapportInscrit": "33,76", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEPLIK Bernadette et M. WALKER Lionel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEPLIK", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALKER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1884", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYARD J\u00e9r\u00f4me et Mme VEAU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2288", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "18,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Dammartin-en-Go\u00eble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5471"}, "Abstentions": {"Nombre": "2935", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "2536", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "2333", "RapportInscrit": "42,64", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1053", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1280", "RapportExprime": "54,86", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Dammartin-sur-Tigeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "87,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "26,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "LibSubCom": "Dampmart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2222"}, "Abstentions": {"Nombre": "1223", "RapportInscrit": "55,04"}, "Votants": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "44,96"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "40,32", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "59,93", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Darvault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "46,66"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "53,34"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "6,17", "RapportVotant": "11,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "86,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "21,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "157", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Dhuisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "52,25"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Diant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "28,49"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "71,51"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "65,92", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "68,64", "RapportInscrit": "45,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Donnemarie-Dontilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1908"}, "Abstentions": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "41,64", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "58,36", "RapportInscrit": "27,25"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Dormelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "58,04", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Doue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "59,53", "RapportInscrit": "28,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "40,47", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "163", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Douy-la-Ram\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "53,26", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "22,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Echouboulains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "11,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "86,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "45,55", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "54,45", "RapportInscrit": "26,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Les Ecrennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Egligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "58,26"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "41,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "38,53", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Egreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1499"}, "Abstentions": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Pontault-Combault", "LibSubCom": "Emerainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4833"}, "Abstentions": {"Nombre": "2889", "RapportInscrit": "59,78"}, "Votants": {"Nombre": "1944", "RapportInscrit": "40,22"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "7,97"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1751", "RapportInscrit": "36,23", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELESSARD Monique et M. DJEBARA Sma\u00efl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELESSARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEBARA", "PrePsn": "Sma\u00efl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1098", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "22,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Pierre et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "653", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Episy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "45,75", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "27,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Esbly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3810"}, "Abstentions": {"Nombre": "1991", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "1819", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1650", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1168", "RapportExprime": "70,79", "RapportInscrit": "30,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Esmans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "24,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "22,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "173", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Etr\u00e9pilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "55,88"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "44,12"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "40,37", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "48,52", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "51,48", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Everly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "44,99"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "55,01"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "9,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "87,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "60,39", "RapportInscrit": "29,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Evry-Gr\u00e9gy-sur-Yerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1826"}, "Abstentions": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "59,69", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Faremoutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1903"}, "Abstentions": {"Nombre": "1064", "RapportInscrit": "55,91"}, "Votants": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "44,09"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "40,46", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "45,58", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "54,42", "RapportInscrit": "22,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "LibSubCom": "Favi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "748"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "44,65", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTBONNE Anne-Laure et M. ONETO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTBONNE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONETO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "62,57", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISSEL Karl et Mme CLEMENT-LAUNAY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT-LAUNAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "16,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Fa\u00ff-l\u00e8s-Nemours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "F\u00e9ricy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "13,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "83,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "72,12", "RapportInscrit": "31,98"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "LibSubCom": "F\u00e9rolles-Attilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "883"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "52,32"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "47,68"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "8,31"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTBONNE Anne-Laure et M. ONETO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTBONNE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONETO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "70,90", "RapportInscrit": "30,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISSEL Karl et Mme CLEMENT-LAUNAY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT-LAUNAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1579"}, "Abstentions": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTBONNE Anne-Laure et M. ONETO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTBONNE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONETO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "73,47", "RapportInscrit": "32,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISSEL Karl et Mme CLEMENT-LAUNAY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT-LAUNAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "11,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Gaucher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2350"}, "Abstentions": {"Nombre": "1182", "RapportInscrit": "50,30"}, "Votants": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "49,70"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "59,30", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "183", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5838"}, "Abstentions": {"Nombre": "3371", "RapportInscrit": "57,74"}, "Votants": {"Nombre": "2467", "RapportInscrit": "42,26"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "2288", "RapportInscrit": "39,19", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1494", "RapportExprime": "65,30", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Flagy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "87,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Fleury-en-Bi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "62,23", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Fontainebleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9898"}, "Abstentions": {"Nombre": "5764", "RapportInscrit": "58,23"}, "Votants": {"Nombre": "4134", "RapportInscrit": "41,77"}, "Blancs": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "3746", "RapportInscrit": "37,85", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "971", "RapportExprime": "25,92", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2775", "RapportExprime": "74,08", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Fontaine-Fourches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "68,72", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Fontaine-le-Port", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "757"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "32,15", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "67,85", "RapportInscrit": "32,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Fontains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "32,83"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "67,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "61,62", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "32,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Fontenailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "788"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "52,28"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "47,72"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3533"}, "Abstentions": {"Nombre": "1973", "RapportInscrit": "55,84"}, "Votants": {"Nombre": "1560", "RapportInscrit": "44,16"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1485", "RapportInscrit": "42,03", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "896", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "25,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Forfry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "9,06", "RapportVotant": "13,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,51", "RapportVotant": "84,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "48,23", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "51,77", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Fouju", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "48,11"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "51,89"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "22,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "24,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Fresnes-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "45,20", "RapportVotant": "86,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "56,48", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Fr\u00e9toy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "9,57", "RapportVotant": "15,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Fromont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "64,37", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "199", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Fublaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "9,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "53,87", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "46,13", "RapportInscrit": "22,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Garentreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "10,34", "RapportVotant": "18,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "77,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Gastins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "42,63", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "65,43", "RapportInscrit": "27,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "La Genevraye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "53,35"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "46,65"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "54,63", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "45,37", "RapportInscrit": "19,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "203", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Germigny-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1063"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "46,66", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "60,48", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "18,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "204", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Germigny-sous-Coulombs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Gesvres-le-Chapitre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Giremoutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "27,87"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "72,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "70,49", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "45,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Gironville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "55,22"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,78"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,21", "RapportVotant": "18,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "36,57", "RapportVotant": "81,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Gouaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "979"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "58,43"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "41,57"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "38,00", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "LibSubCom": "Gouvernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "67,12", "RapportInscrit": "32,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "La Grande-Paroisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1806"}, "Abstentions": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "12,37"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "85,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "56,48", "RapportInscrit": "25,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Grandpuits-Bailly-Carrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Gravon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "23,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "29,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Gressy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "75,14", "RapportInscrit": "39,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "LibSubCom": "Gretz-Armainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4849"}, "Abstentions": {"Nombre": "2608", "RapportInscrit": "53,78"}, "Votants": {"Nombre": "2241", "RapportInscrit": "46,22"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2013", "RapportInscrit": "41,51", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTBONNE Anne-Laure et M. ONETO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTBONNE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONETO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1305", "RapportExprime": "64,83", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISSEL Karl et Mme CLEMENT-LAUNAY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT-LAUNAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "708", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Grez-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "948"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "19,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Grisy-Suisnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1692"}, "Abstentions": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "54,49"}, "Votants": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "45,51"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "41,73", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "40,08", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "59,92", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Grisy-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "30,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Gu\u00e9rard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1631"}, "Abstentions": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "54,20"}, "Votants": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "45,80"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "41,20", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "59,67", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Guercheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "39,61"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "60,39"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "8,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "61,95", "RapportInscrit": "33,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "LibSubCom": "Guermantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "918"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "9,45"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "41,72", "RapportVotant": "88,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "73,11", "RapportInscrit": "30,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Guignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2080"}, "Abstentions": {"Nombre": "1186", "RapportInscrit": "57,02"}, "Votants": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "42,98"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "40,58", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "20,82"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Gurcy-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "86,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "56,47", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Hautefeuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "La Haute-Maison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "56,81"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "43,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "38,50", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "73,17", "RapportInscrit": "28,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "H\u00e9ricy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1972"}, "Abstentions": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "68,55", "RapportInscrit": "30,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Herm\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "57,71", "RapportInscrit": "30,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Hondevilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,49"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "49,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "56,04", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "La Houssaye-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1185"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,08", "RapportVotant": "0,17"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "37,81", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "62,19", "RapportInscrit": "29,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Ichy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,58", "RapportVotant": "13,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "231", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Isles-les-Meldeuses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,78"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "47,22"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "23,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Isles-l\u00e8s-Villenoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "8,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "88,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "25,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Iverny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "29,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "27,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "LibSubCom": "Jablines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "58,04"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "41,96"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "11,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "36,46", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "15,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "235", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Jaignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "29,74"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Jaulnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "46,54", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "53,46", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Torcy", "LibSubCom": "Jossigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. EUDE G\u00e9rard et Mme TORCHE Nacera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCHE", "PrePsn": "Nacera", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUTILLIER Ludovic et Mme DUVERNOIS Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTILLIER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "55,84", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "238", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Jouarre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2571"}, "Abstentions": {"Nombre": "1379", "RapportInscrit": "53,64"}, "Votants": {"Nombre": "1192", "RapportInscrit": "46,36"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1111", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "61,57", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Jouy-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "947"}, "Abstentions": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "23,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Jouy-sur-Morin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1486"}, "Abstentions": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "43,74", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Juilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1272"}, "Abstentions": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "52,52"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "47,48"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "44,65", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "52,99", "RapportInscrit": "23,66"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Jutigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "24,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "LibSubCom": "Lagny-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12036"}, "Abstentions": {"Nombre": "6618", "RapportInscrit": "54,99"}, "Votants": {"Nombre": "5418", "RapportInscrit": "45,01"}, "Blancs": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "4855", "RapportInscrit": "40,34", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3280", "RapportExprime": "67,56", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1575", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "13,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Larchant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "624"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "6,09", "RapportVotant": "11,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "86,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Laval-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "48,83"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "51,17"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "53,80", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "L\u00e9chelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "7,79", "RapportVotant": "15,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "42,46", "RapportVotant": "83,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "54,44", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Lescherolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "56,18"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "43,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "39,52", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "62,59", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "LibSubCom": "Lesches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "9,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "44,97", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "58,45", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "LibSubCom": "L\u00e9signy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5742"}, "Abstentions": {"Nombre": "3283", "RapportInscrit": "57,18"}, "Votants": {"Nombre": "2459", "RapportInscrit": "42,82"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "2274", "RapportInscrit": "39,60", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTBONNE Anne-Laure et M. ONETO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTBONNE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONETO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1630", "RapportExprime": "71,68", "RapportInscrit": "28,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISSEL Karl et Mme CLEMENT-LAUNAY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT-LAUNAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Leudon-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "59,70", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Combs-la-Ville", "LibSubCom": "Lieusaint", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6059"}, "Abstentions": {"Nombre": "3466", "RapportInscrit": "57,20"}, "Votants": {"Nombre": "2593", "RapportInscrit": "42,80"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2411", "RapportInscrit": "39,79", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOUGASSI Th\u00e9r\u00e8se et M. VANACKER Morgann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUGASSI", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANACKER", "PrePsn": "Morgann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "883", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAVIOLETTE Jean et Mme THOBOR Virginie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVIOLETTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOBOR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1528", "RapportExprime": "63,38", "RapportInscrit": "25,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Limoges-Fourches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "54,24"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "98,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "56,08", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Lissy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "30,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Liverdy-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "928"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "63,48", "RapportInscrit": "31,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Melun", "LibSubCom": "Livry-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1524"}, "Abstentions": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "9,91"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "87,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALFONSO Mathieu et Mme GIUDICELLI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFONSO", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULNES-SERENI Nathalie et M. JULLEMIER Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULNES-SERENI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLEMIER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "27,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Lizines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,47", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "34,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "257", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Lizy-sur-Ourcq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2119"}, "Abstentions": {"Nombre": "1317", "RapportInscrit": "62,15"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "37,85"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "34,69", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Champs-sur-Marne", "LibSubCom": "Lognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8370"}, "Abstentions": {"Nombre": "6348", "RapportInscrit": "75,84"}, "Votants": {"Nombre": "2022", "RapportInscrit": "24,16"}, "Blancs": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "19,24"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "4,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1543", "RapportInscrit": "18,43", "RapportVotant": "76,31"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. \u00c9BL\u00c9 Vincent et Mme GOBERT Julie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "\u00c9BL\u00c9", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOBERT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1543", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "18,43"}}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Longperrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1432"}, "Abstentions": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "55,24"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "44,76"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "40,64", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "48,63", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "51,37", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Longueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1115"}, "Abstentions": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "59,82"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "40,18"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "9,82"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "35,07", "RapportVotant": "87,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Lorrez-le-Bocage-Pr\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "48,14"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "51,86"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "53,72", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "21,81"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Louan-Villegruis-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "50,66"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "49,34"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "59,89", "RapportInscrit": "27,82"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Luisetaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "54,08", "RapportInscrit": "29,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Lumigny-Nesles-Ormeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1057"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "265", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Luzancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "754"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "55,31"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "44,69"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "40,19", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "55,12", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "18,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Machault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "51,62", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "69,02", "RapportInscrit": "35,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "La Madeleine-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Magny-le-Hongre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4066"}, "Abstentions": {"Nombre": "2282", "RapportInscrit": "56,12"}, "Votants": {"Nombre": "1784", "RapportInscrit": "43,88"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1700", "RapportInscrit": "41,81", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1323", "RapportExprime": "77,82", "RapportInscrit": "32,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Melun", "LibSubCom": "Maincy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1360"}, "Abstentions": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "54,34"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "45,66"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "7,57"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALFONSO Mathieu et Mme GIUDICELLI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFONSO", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULNES-SERENI Nathalie et M. JULLEMIER Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULNES-SERENI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLEMIER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "24,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Maisoncelles-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "18,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Maisoncelles-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Maison-Rouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "9,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "56,30", "RapportInscrit": "24,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "March\u00e9moret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "51,54"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "48,46"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "274", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Marcilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "59,86", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Les Mar\u00eats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "50,41"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "49,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "30,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Mareuil-l\u00e8s-Meaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1504"}, "Abstentions": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Marles-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1050"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "36,01", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "63,99", "RapportInscrit": "29,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Marolles-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "57,96", "RapportInscrit": "27,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,04", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Marolles-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1061"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "56,77", "RapportInscrit": "28,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "21,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "280", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Mary-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "827"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "26,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "18,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Mauperthuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "52,16"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "47,84"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Mauregard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "12,07"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "81,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "71,58", "RapportInscrit": "34,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "13,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "283", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "May-en-Multien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "86,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Meaux", "LibSubCom": "Meaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26560"}, "Abstentions": {"Nombre": "16535", "RapportInscrit": "62,26"}, "Votants": {"Nombre": "10025", "RapportInscrit": "37,74"}, "Blancs": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "9107", "RapportInscrit": "34,29", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Sarah et M. PARIGI Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIGI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6625", "RapportExprime": "72,75", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRAUD Bruno et Mme ROULLAUD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2482", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "9,34"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Savigny-le-Temple", "LibSubCom": "Le M\u00e9e-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10916"}, "Abstentions": {"Nombre": "6445", "RapportInscrit": "59,04"}, "Votants": {"Nombre": "4471", "RapportInscrit": "40,96"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "4212", "RapportInscrit": "38,59", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Jean-Pierre et Mme PICHERY Marie-Line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHERY", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1636", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BISSONNIER Cathy et M. VERNIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSONNIER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2576", "RapportExprime": "61,16", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Meigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "33,70"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "66,30"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "58,04", "RapportInscrit": "35,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Meilleray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "54,00"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "46,00"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "12,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "39,71", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Melun", "LibSubCom": "Melun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18494"}, "Abstentions": {"Nombre": "11787", "RapportInscrit": "63,73"}, "Votants": {"Nombre": "6707", "RapportInscrit": "36,27"}, "Blancs": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "5993", "RapportInscrit": "32,41", "RapportVotant": "89,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALFONSO Mathieu et Mme GIUDICELLI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFONSO", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2005", "RapportExprime": "33,46", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULNES-SERENI Nathalie et M. JULLEMIER Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULNES-SERENI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLEMIER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3988", "RapportExprime": "66,54", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Melz-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,52", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "55,48", "RapportInscrit": "25,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "290", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "M\u00e9ry-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "42,39", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Le Mesnil-Amelot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "55,26"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "44,74"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "41,16", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "18,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Messy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "9,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "63,86", "RapportInscrit": "27,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Misy-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "24,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Mitry-Mory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11407"}, "Abstentions": {"Nombre": "5836", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "5571", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "5228", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2262", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2966", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Moisenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1022"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "30,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Combs-la-Ville", "LibSubCom": "Moissy-Cramayel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9999"}, "Abstentions": {"Nombre": "5864", "RapportInscrit": "58,65"}, "Votants": {"Nombre": "4135", "RapportInscrit": "41,35"}, "Blancs": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3667", "RapportInscrit": "36,67", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOUGASSI Th\u00e9r\u00e8se et M. VANACKER Morgann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUGASSI", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANACKER", "PrePsn": "Morgann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1432", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAVIOLETTE Jean et Mme THOBOR Virginie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVIOLETTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOBOR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2235", "RapportExprime": "60,95", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Mondreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Mons-en-Montois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "11,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "86,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "60,24", "RapportInscrit": "27,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Montarlot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "9,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "77,45", "RapportInscrit": "38,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "300", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Montceaux-l\u00e8s-Meaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "10,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "62,72", "RapportInscrit": "30,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Montceaux-l\u00e8s-Provins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "29,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Montcourt-Fromonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1617"}, "Abstentions": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "9,11"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "42,30", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "58,77", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Montdauphin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "32,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Montenils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Montereau-Fault-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8617"}, "Abstentions": {"Nombre": "4730", "RapportInscrit": "54,89"}, "Votants": {"Nombre": "3887", "RapportInscrit": "45,11"}, "Blancs": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "11,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3441", "RapportInscrit": "39,93", "RapportVotant": "88,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2434", "RapportExprime": "70,74", "RapportInscrit": "28,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1007", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "11,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Melun", "LibSubCom": "Montereau-sur-le-Jard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALFONSO Mathieu et Mme GIUDICELLI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFONSO", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULNES-SERENI Nathalie et M. JULLEMIER Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULNES-SERENI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLEMIER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "56,77", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "LibSubCom": "Mont\u00e9vrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4818"}, "Abstentions": {"Nombre": "2906", "RapportInscrit": "60,32"}, "Votants": {"Nombre": "1912", "RapportInscrit": "39,68"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1758", "RapportInscrit": "36,49", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1219", "RapportExprime": "69,34", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Montg\u00e9-en-Go\u00eble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "9,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "55,33", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Monthyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1074"}, "Abstentions": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Montigny-le-Guesdier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "25,62"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Montigny-Lencoup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "916"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "85,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "64,61", "RapportInscrit": "30,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Montigny-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2307"}, "Abstentions": {"Nombre": "1167", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "29,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "14,87"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Montmachoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "12,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "29,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Montolivet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "60,78"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "39,22"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "13,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "33,82", "RapportVotant": "86,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "59,42", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Montry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2372"}, "Abstentions": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "9,53"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "87,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "27,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Orvanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4983"}, "Abstentions": {"Nombre": "2444", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "2539", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "2310", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1654", "RapportExprime": "71,60", "RapportInscrit": "33,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Mormant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2909"}, "Abstentions": {"Nombre": "1748", "RapportInscrit": "60,09"}, "Votants": {"Nombre": "1161", "RapportInscrit": "39,91"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "37,44", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "49,49", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "50,51", "RapportInscrit": "18,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Mortcerf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "949"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "29,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Mortery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Mouroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3671"}, "Abstentions": {"Nombre": "1929", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "1742", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1630", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "885", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "745", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "20,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Mousseaux-l\u00e8s-Bray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "51,41", "RapportInscrit": "25,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "48,59", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Moussy-le-Neuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2029"}, "Abstentions": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "45,94", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "54,06", "RapportInscrit": "25,28"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Moussy-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "55,11"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "44,89"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "42,59", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Mouy-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "26,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "20,20"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Saint-Fargeau-Ponthierry", "LibSubCom": "Nandy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3990"}, "Abstentions": {"Nombre": "2468", "RapportInscrit": "61,85"}, "Votants": {"Nombre": "1522", "RapportInscrit": "38,15"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "34,09", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEPLIK Bernadette et M. WALKER Lionel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEPLIK", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALKER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "798", "RapportExprime": "58,68", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYARD J\u00e9r\u00f4me et Mme VEAU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "14,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Nangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5229"}, "Abstentions": {"Nombre": "3008", "RapportInscrit": "57,53"}, "Votants": {"Nombre": "2221", "RapportInscrit": "42,47"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,97"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "5,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1926", "RapportInscrit": "36,83", "RapportVotant": "86,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "982", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "944", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Nanteau-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "36,72"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "63,28"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "67,16", "RapportInscrit": "38,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Nanteau-sur-Lunain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "9,42"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "86,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "330", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Nanteuil-l\u00e8s-Meaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3763"}, "Abstentions": {"Nombre": "2126", "RapportInscrit": "56,50"}, "Votants": {"Nombre": "1637", "RapportInscrit": "43,50"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1453", "RapportInscrit": "38,61", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "928", "RapportExprime": "63,87", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "331", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Nanteuil-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Nantouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "55,68"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "44,32"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "69,12", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Nemours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6778"}, "Abstentions": {"Nombre": "3774", "RapportInscrit": "55,68"}, "Votants": {"Nombre": "3004", "RapportInscrit": "44,32"}, "Blancs": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "2653", "RapportInscrit": "39,14", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1680", "RapportExprime": "63,32", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "973", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Chauconin-Neufmontiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1461"}, "Abstentions": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "6,16", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "85,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "57,03", "RapportInscrit": "24,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Neufmoutiers-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "47,36"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "52,64"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "65,67", "RapportInscrit": "32,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Champs-sur-Marne", "LibSubCom": "Noisiel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8564"}, "Abstentions": {"Nombre": "6286", "RapportInscrit": "73,40"}, "Votants": {"Nombre": "2278", "RapportInscrit": "26,60"}, "Blancs": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "21,12"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1696", "RapportInscrit": "19,80", "RapportVotant": "74,45"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. \u00c9BL\u00c9 Vincent et Mme GOBERT Julie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "\u00c9BL\u00c9", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOBERT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1696", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "19,80"}}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Noisy-Rudignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "45,82", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Noisy-sur-Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1511"}, "Abstentions": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "65,75", "RapportInscrit": "30,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Nonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "9,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "61,60", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Noyen-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "64,39", "RapportInscrit": "31,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Obsonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "11,63", "RapportVotant": "22,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "38,37", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "343", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Ocquerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "61,81"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "38,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "36,61", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "16,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Oissery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1396"}, "Abstentions": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "54,08"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "45,92"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "42,69", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "57,05", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Orly-sur-Morin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "46,26", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "53,74", "RapportInscrit": "25,21"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Les Ormes-sur-Voulzie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "12,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "41,49", "RapportVotant": "84,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "50,57", "RapportInscrit": "20,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Ormesson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "28,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Othis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4619"}, "Abstentions": {"Nombre": "2219", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "2400", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "2293", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1518", "RapportExprime": "66,20", "RapportInscrit": "32,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "LibSubCom": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13990"}, "Abstentions": {"Nombre": "7946", "RapportInscrit": "56,80"}, "Votants": {"Nombre": "6044", "RapportInscrit": "43,20"}, "Blancs": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "5477", "RapportInscrit": "39,15", "RapportVotant": "90,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTBONNE Anne-Laure et M. ONETO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTBONNE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONETO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4136", "RapportExprime": "75,52", "RapportInscrit": "29,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISSEL Karl et Mme CLEMENT-LAUNAY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT-LAUNAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1341", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "9,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Ozouer-le-Voulgis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1272"}, "Abstentions": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "52,75"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "47,25"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "41,82", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Paley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "34,06"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "65,94"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "60,27", "RapportInscrit": "36,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "24,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Pamfou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "52,28"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "47,72"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Paroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "71,25", "RapportInscrit": "38,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Passy-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "P\u00e9cy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "64,16", "RapportInscrit": "33,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Penchard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "53,76"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "46,24"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "44,82", "RapportInscrit": "19,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "55,18", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Perthes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1496"}, "Abstentions": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "63,42", "RapportInscrit": "30,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "P\u00e9zarches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "42,91", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "57,39", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "18,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "361", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Pierre-Lev\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "55,97", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Villeparisis", "LibSubCom": "Le Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1050"}, "Abstentions": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RECIO Isabelle et M. VANDERBISE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RECIO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDERBISE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "59,13", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ATTIAS Benjamin et Mme FORNILLI-RATA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATTIAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORNILLI-RATA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "18,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Le Plessis-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,00"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "40,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "36,67", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "12,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Le Plessis-Feu-Aussoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "62,02", "RapportInscrit": "35,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Le Plessis-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "61,39", "RapportInscrit": "32,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "367", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Le Plessis-Placy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Poigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "11,31"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "42,60", "RapportVotant": "83,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "369", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Poincy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "58,84", "RapportInscrit": "31,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Poligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "10,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "41,92", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "55,82", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "44,18", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Pommeuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1972"}, "Abstentions": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "57,35"}, "Votants": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "42,65"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "39,71", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "LibSubCom": "Pomponne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2336"}, "Abstentions": {"Nombre": "1355", "RapportInscrit": "58,01"}, "Votants": {"Nombre": "981", "RapportInscrit": "41,99"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "36,34", "RapportVotant": "86,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "65,61", "RapportInscrit": "23,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Pontault-Combault", "LibSubCom": "Pontault-Combault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21874"}, "Abstentions": {"Nombre": "12630", "RapportInscrit": "57,74"}, "Votants": {"Nombre": "9244", "RapportInscrit": "42,26"}, "Blancs": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "8413", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELESSARD Monique et M. DJEBARA Sma\u00efl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELESSARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEBARA", "PrePsn": "Sma\u00efl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4878", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Pierre et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3535", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "LibSubCom": "Pontcarr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1435"}, "Abstentions": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "9,96"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "87,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTBONNE Anne-Laure et M. ONETO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTBONNE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONETO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "60,49", "RapportInscrit": "25,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISSEL Karl et Mme CLEMENT-LAUNAY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT-LAUNAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "16,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Pr\u00e9cy-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "55,38"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "44,62"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Presles-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1413"}, "Abstentions": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "71,30", "RapportInscrit": "33,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Saint-Fargeau-Ponthierry", "LibSubCom": "Pringy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1990"}, "Abstentions": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "831", "RapportInscrit": "41,76", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEPLIK Bernadette et M. WALKER Lionel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEPLIK", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALKER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYARD J\u00e9r\u00f4me et Mme VEAU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "23,72"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Provins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6872"}, "Abstentions": {"Nombre": "3913", "RapportInscrit": "56,94"}, "Votants": {"Nombre": "2959", "RapportInscrit": "43,06"}, "Blancs": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "2691", "RapportInscrit": "39,16", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "845", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1846", "RapportExprime": "68,60", "RapportInscrit": "26,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "380", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Puisieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "85,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "71,82", "RapportInscrit": "34,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "13,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Quiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "56,65", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Quincy-Voisins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3814"}, "Abstentions": {"Nombre": "2185", "RapportInscrit": "57,29"}, "Votants": {"Nombre": "1629", "RapportInscrit": "42,71"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "8,23"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1459", "RapportInscrit": "38,25", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "873", "RapportExprime": "59,84", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Rampillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "50,17", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "49,83", "RapportInscrit": "25,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Combs-la-Ville", "LibSubCom": "R\u00e9au", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "8,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOUGASSI Th\u00e9r\u00e8se et M. VANACKER Morgann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUGASSI", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANACKER", "PrePsn": "Morgann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "61,25", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAVIOLETTE Jean et Mme THOBOR Virginie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVIOLETTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOBOR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Rebais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1321"}, "Abstentions": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "44,99", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "55,01", "RapportInscrit": "25,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Recloses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "55,26"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "44,74"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "42,42", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "32,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Remauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "10,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "42,94", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "68,46", "RapportInscrit": "29,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "13,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "388", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Reuil-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "55,07"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "44,93"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "40,22", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Melun", "LibSubCom": "La Rochette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2093"}, "Abstentions": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1015", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALFONSO Mathieu et Mme GIUDICELLI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFONSO", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULNES-SERENI Nathalie et M. JULLEMIER Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULNES-SERENI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLEMIER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "70,64", "RapportInscrit": "34,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Pontault-Combault", "LibSubCom": "Roissy-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13091"}, "Abstentions": {"Nombre": "7336", "RapportInscrit": "56,04"}, "Votants": {"Nombre": "5755", "RapportInscrit": "43,96"}, "Blancs": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "5246", "RapportInscrit": "40,07", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELESSARD Monique et M. DJEBARA Sma\u00efl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELESSARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEBARA", "PrePsn": "Sma\u00efl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3234", "RapportExprime": "61,65", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Pierre et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2012", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "15,37"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Rouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "55,18", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "44,75", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "55,25", "RapportInscrit": "30,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Rouvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Rozay-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1846"}, "Abstentions": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "26,65"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Melun", "LibSubCom": "Rubelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1397"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "49,96", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALFONSO Mathieu et Mme GIUDICELLI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFONSO", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULNES-SERENI Nathalie et M. JULLEMIER Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULNES-SERENI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLEMIER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "65,04", "RapportInscrit": "32,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Rumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "14,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "30,48"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Rup\u00e9reux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "38,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "397", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Sa\u00e2cy-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1239"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "62,29", "RapportInscrit": "30,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Sablonni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "56,09"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "43,91"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "40,81", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "62,09", "RapportInscrit": "25,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Saint-Ange-le-Viel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "38,20"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "61,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "53,47", "RapportInscrit": "30,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Saint-Augustin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1369"}, "Abstentions": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "401", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Sainte-Aulde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "61,85", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "34,85"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Saint-Brice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "11,44"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "65,15", "RapportInscrit": "32,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1190"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "45,08", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "54,92", "RapportInscrit": "24,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Saint-Cyr-sur-Morin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1413"}, "Abstentions": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "52,16"}, "Votants": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "47,84"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "43,52", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "24,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Saint-Denis-l\u00e8s-Rebais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "681"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "54,60", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "21,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Saint-Fargeau-Ponthierry", "LibSubCom": "Saint-Fargeau-Ponthierry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8813"}, "Abstentions": {"Nombre": "4552", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "4261", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "4011", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEPLIK Bernadette et M. WALKER Lionel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEPLIK", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALKER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1913", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYARD J\u00e9r\u00f4me et Mme VEAU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2098", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Saint-Fiacre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "10,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "29,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Saint-Germain-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2001"}, "Abstentions": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "39,83", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "50,31", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Melun", "LibSubCom": "Saint-Germain-Laxis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "51,59"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "48,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALFONSO Mathieu et Mme GIUDICELLI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFONSO", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULNES-SERENI Nathalie et M. JULLEMIER Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULNES-SERENI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLEMIER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Saint-Germain-sous-Doue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "30,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "62,59", "RapportInscrit": "30,67"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Morin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2385"}, "Abstentions": {"Nombre": "1301", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "40,88", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "61,85", "RapportInscrit": "25,28"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Saint-Hilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "47,49", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "52,51", "RapportInscrit": "25,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "415", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Saint-Jean-les-Deux-Jumeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "63,14", "RapportInscrit": "28,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "36,86", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Saint-Just-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,34", "RapportVotant": "13,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "43,50", "RapportVotant": "82,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,38", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Saint-Loup-de-Naud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "7,94", "RapportVotant": "16,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "40,36", "RapportVotant": "83,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Saint-Mamm\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2348"}, "Abstentions": {"Nombre": "1289", "RapportInscrit": "54,90"}, "Votants": {"Nombre": "1059", "RapportInscrit": "45,10"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "40,67", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Saint-Mard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2811"}, "Abstentions": {"Nombre": "1546", "RapportInscrit": "55,00"}, "Votants": {"Nombre": "1265", "RapportInscrit": "45,00"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "40,66", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "53,02", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Saint-Mars-Vieux-Maisons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,26", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "22,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "41,58", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "56,83", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Boschet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "28,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Saint-Martin-en-Bi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "67,67", "RapportInscrit": "33,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "11,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "32,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Saint-Mesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "53,27", "RapportInscrit": "27,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Saint-Ouen-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "46,87"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "11,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "39,74", "RapportVotant": "84,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Saint-Ouen-sur-Morin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "10,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "45,37", "RapportVotant": "86,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "23,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Saint-Pathus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4195"}, "Abstentions": {"Nombre": "2399", "RapportInscrit": "57,19"}, "Votants": {"Nombre": "1796", "RapportInscrit": "42,81"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1664", "RapportInscrit": "39,67", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "885", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Saint-Pierre-l\u00e8s-Nemours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3986"}, "Abstentions": {"Nombre": "2043", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "1943", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1717", "RapportInscrit": "43,08", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1037", "RapportExprime": "60,40", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "680", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-la-Vanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "761"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "21,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Saints", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "984"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "44,11", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-l\u00e8s-Bray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "37,59"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "62,41"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "30,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-sur-Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "860"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "13,67"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "42,21", "RapportVotant": "82,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "69,42", "RapportInscrit": "29,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Saint-Sim\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Saint-Soupplets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2198"}, "Abstentions": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "1146", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "39,59", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "653", "RapportExprime": "60,41", "RapportInscrit": "29,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "LibSubCom": "Saint-Thibault-des-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4557"}, "Abstentions": {"Nombre": "2577", "RapportInscrit": "56,55"}, "Votants": {"Nombre": "1980", "RapportInscrit": "43,45"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1843", "RapportInscrit": "40,44", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1442", "RapportExprime": "78,24", "RapportInscrit": "31,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "8,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Salins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "57,34", "RapportInscrit": "26,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "440", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Sammeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "693"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "56,37", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Samois-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1577"}, "Abstentions": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "77,73", "RapportInscrit": "34,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Samoreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1848"}, "Abstentions": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "69,32", "RapportInscrit": "30,19"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Sancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Sancy-l\u00e8s-Provins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Savigny-le-Temple", "LibSubCom": "Savigny-le-Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17108"}, "Abstentions": {"Nombre": "10637", "RapportInscrit": "62,18"}, "Votants": {"Nombre": "6471", "RapportInscrit": "37,82"}, "Blancs": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5868", "RapportInscrit": "34,30", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Jean-Pierre et Mme PICHERY Marie-Line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHERY", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3255", "RapportExprime": "55,47", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BISSONNIER Cathy et M. VERNIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSONNIER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2613", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "15,27"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Savins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "9,98", "RapportVotant": "18,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "80,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "24,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Saint-Fargeau-Ponthierry", "LibSubCom": "Seine-Port", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1503"}, "Abstentions": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "52,83"}, "Votants": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "47,17"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEPLIK Bernadette et M. WALKER Lionel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEPLIK", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALKER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "36,95", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYARD J\u00e9r\u00f4me et Mme VEAU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "63,05", "RapportInscrit": "27,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "448", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Sept-Sorts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "41,02"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "58,98"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "54,58", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "60,25", "RapportInscrit": "32,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "39,75", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Serris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4378"}, "Abstentions": {"Nombre": "2843", "RapportInscrit": "64,94"}, "Votants": {"Nombre": "1535", "RapportInscrit": "35,06"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1399", "RapportInscrit": "31,96", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "957", "RapportExprime": "68,41", "RapportInscrit": "21,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "LibSubCom": "Servon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2470"}, "Abstentions": {"Nombre": "1414", "RapportInscrit": "57,25"}, "Votants": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "42,75"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "38,26", "RapportVotant": "89,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTBONNE Anne-Laure et M. ONETO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTBONNE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONETO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISSEL Karl et Mme CLEMENT-LAUNAY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT-LAUNAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "451", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Signy-Signets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "10,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "25,12"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Sigy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "34,43"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "65,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "42,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Sivry-Courtry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "44,99"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "55,01"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "9,11"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "56,63", "RapportInscrit": "27,82"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Sognolles-en-Montois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "87,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "24,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Soignolles-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1472"}, "Abstentions": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "41,87", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "58,13", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Soisy-Bouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "38,59"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "61,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "56,82", "RapportInscrit": "32,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Solers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "54,19"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "45,81"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "41,74", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "46,44", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "53,56", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Souppes-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3347"}, "Abstentions": {"Nombre": "1992", "RapportInscrit": "59,52"}, "Votants": {"Nombre": "1355", "RapportInscrit": "40,48"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "9,96"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "35,52", "RapportVotant": "87,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Sourdun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "843"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "46,14", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "53,86", "RapportInscrit": "27,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "460", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Tancrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "9,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Th\u00e9nisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "62,70", "RapportInscrit": "31,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Thieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "57,00"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "43,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "40,25", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "63,98", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "14,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Thomery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2660"}, "Abstentions": {"Nombre": "1342", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "1318", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "12,14"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "871", "RapportExprime": "76,40", "RapportInscrit": "32,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "LibSubCom": "Thorigny-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6236"}, "Abstentions": {"Nombre": "3554", "RapportInscrit": "56,99"}, "Votants": {"Nombre": "2682", "RapportInscrit": "43,01"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "2402", "RapportInscrit": "38,52", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1596", "RapportExprime": "66,44", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "12,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Thoury-F\u00e9rottes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "8,68"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "58,72", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Tigeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "57,80", "RapportInscrit": "25,20"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "La Tombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "57,29", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "20,92"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Torcy", "LibSubCom": "Torcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12158"}, "Abstentions": {"Nombre": "7789", "RapportInscrit": "64,06"}, "Votants": {"Nombre": "4369", "RapportInscrit": "35,94"}, "Blancs": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "4050", "RapportInscrit": "33,31", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. EUDE G\u00e9rard et Mme TORCHE Nacera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCHE", "PrePsn": "Nacera", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2583", "RapportExprime": "63,78", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUTILLIER Ludovic et Mme DUVERNOIS Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTILLIER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1467", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Touquin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "822"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "60,39", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "17,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "LibSubCom": "Tournan-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5663"}, "Abstentions": {"Nombre": "3238", "RapportInscrit": "57,18"}, "Votants": {"Nombre": "2425", "RapportInscrit": "42,82"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "2182", "RapportInscrit": "38,53", "RapportVotant": "89,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTBONNE Anne-Laure et M. ONETO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTBONNE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONETO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1420", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "25,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISSEL Karl et Mme CLEMENT-LAUNAY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT-LAUNAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "762", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Tousson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "La Tr\u00e9toire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Treuzy-Levelay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Trilbardou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "60,38"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "39,62"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "36,75", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "19,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "475", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Trilport", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3330"}, "Abstentions": {"Nombre": "1654", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "1676", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1457", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "86,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "25,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "476", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Trocy-en-Multien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Ury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "29,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "478", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Ussy-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "57,18"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "42,82"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "39,01", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "62,45", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "14,65"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Villeparisis", "LibSubCom": "Vaires-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8364"}, "Abstentions": {"Nombre": "4504", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "3860", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "3414", "RapportInscrit": "40,82", "RapportVotant": "88,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RECIO Isabelle et M. VANDERBISE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RECIO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDERBISE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2424", "RapportExprime": "71,00", "RapportInscrit": "28,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ATTIAS Benjamin et Mme FORNILLI-RATA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATTIAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORNILLI-RATA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "990", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Valence-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "29,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Vanvill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,47"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "46,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,06", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Varennes-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2248"}, "Abstentions": {"Nombre": "1195", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "40,48", "RapportVotant": "86,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Varreddes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1117"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,40"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "54,16", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "35,70", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "64,30", "RapportInscrit": "34,83"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Vaucourtois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,95", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "21,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Le Vaudou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "77,60", "RapportInscrit": "36,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Vaudoy-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "55,84", "RapportInscrit": "29,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Melun", "LibSubCom": "Vaux-le-P\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8315"}, "Abstentions": {"Nombre": "4491", "RapportInscrit": "54,01"}, "Votants": {"Nombre": "3824", "RapportInscrit": "45,99"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "9,05"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "3360", "RapportInscrit": "40,41", "RapportVotant": "87,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALFONSO Mathieu et Mme GIUDICELLI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFONSO", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1155", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULNES-SERENI Nathalie et M. JULLEMIER Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULNES-SERENI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLEMIER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2205", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Vaux-sur-Lunain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,03"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,97"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "14,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "82,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "490", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Vendrest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "55,64"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "44,36"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "38,13", "RapportVotant": "85,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Veneux-les-Sablons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3820"}, "Abstentions": {"Nombre": "1977", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "1843", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1660", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1236", "RapportExprime": "74,46", "RapportInscrit": "32,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "11,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Verdelot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "9,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "64,22", "RapportInscrit": "28,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Verneuil-l'Etang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2144"}, "Abstentions": {"Nombre": "1225", "RapportInscrit": "57,14"}, "Votants": {"Nombre": "919", "RapportInscrit": "42,86"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "831", "RapportInscrit": "38,76", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "48,26", "RapportInscrit": "18,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Vernou-la-Celle-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2081"}, "Abstentions": {"Nombre": "1204", "RapportInscrit": "57,86"}, "Votants": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "42,14"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "38,97", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "60,91", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Savigny-le-Temple", "LibSubCom": "Vert-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5472"}, "Abstentions": {"Nombre": "3132", "RapportInscrit": "57,24"}, "Votants": {"Nombre": "2340", "RapportInscrit": "42,76"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "2156", "RapportInscrit": "39,40", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Jean-Pierre et Mme PICHERY Marie-Line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHERY", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1044", "RapportExprime": "48,42", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BISSONNIER Cathy et M. VERNIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSONNIER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1112", "RapportExprime": "51,58", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Vieux-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "11,03", "RapportVotant": "19,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "79,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "25,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Vignely", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "59,43", "RapportInscrit": "32,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Villeb\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "7,58", "RapportVotant": "12,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "85,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "59,89", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "21,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Villecerf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "9,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "58,84", "RapportInscrit": "27,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "19,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Villemar\u00e9chal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "55,89", "RapportInscrit": "26,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Villemareuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "60,76", "RapportInscrit": "33,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Villemer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "54,91"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "45,09"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "39,88", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Villenauxe-la-Petite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "53,26", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "LibSubCom": "Villeneuve-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1276"}, "Abstentions": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "54,23"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "45,77"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "41,85", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTBONNE Anne-Laure et M. ONETO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTBONNE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONETO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISSEL Karl et Mme CLEMENT-LAUNAY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT-LAUNAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Villeneuve-les-Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "56,91", "RapportInscrit": "27,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "43,09", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "LibSubCom": "Villeneuve-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTBONNE Anne-Laure et M. ONETO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTBONNE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONETO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "65,59", "RapportInscrit": "33,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISSEL Karl et Mme CLEMENT-LAUNAY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT-LAUNAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "17,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Villeneuve-sous-Dammartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "58,84"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "41,16"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "37,80", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "60,48", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Coulommiers", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-Bellot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "868"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "51,73"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "48,27"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Villenoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2607"}, "Abstentions": {"Nombre": "1574", "RapportInscrit": "60,38"}, "Votants": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "39,62"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "6,83", "RapportVotant": "17,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "32,80", "RapportVotant": "82,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Villeparisis", "LibSubCom": "Villeparisis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14228"}, "Abstentions": {"Nombre": "9058", "RapportInscrit": "63,66"}, "Votants": {"Nombre": "5170", "RapportInscrit": "36,34"}, "Blancs": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "4585", "RapportInscrit": "32,23", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RECIO Isabelle et M. VANDERBISE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RECIO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDERBISE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2617", "RapportExprime": "57,08", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ATTIAS Benjamin et Mme FORNILLI-RATA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATTIAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORNILLI-RATA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1968", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Claye-Souilly", "LibSubCom": "Villeroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "53,60"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "46,40"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "9,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "41,53", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "52,04", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "LibSubCom": "Ville-Saint-Jacques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "26,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Villeparisis", "LibSubCom": "Villevaud\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1324"}, "Abstentions": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "54,38"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "45,62"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "41,99", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RECIO Isabelle et M. VANDERBISE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RECIO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDERBISE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "55,58", "RapportInscrit": "23,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ATTIAS Benjamin et Mme FORNILLI-RATA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATTIAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORNILLI-RATA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "44,42", "RapportInscrit": "18,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Villiers-en-Bi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "55,84", "RapportInscrit": "24,02"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Villiers-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "55,65", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "35,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Villiers-sous-Grez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "44,39", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "74,73", "RapportInscrit": "33,17"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Villiers-sur-Morin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1220"}, "Abstentions": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "56,23"}, "Votants": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "43,77"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "39,92", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "23,52"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Villiers-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "54,33", "RapportInscrit": "31,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Villuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "25,57"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Vimpelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "56,01", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "55,79", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "44,21", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Mitry-Mory", "LibSubCom": "Vinantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "56,33"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "43,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "38,78", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "64,21", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "526", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "LibSubCom": "Vincy-Manoeuvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,86", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "65,06", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "LibSubCom": "Voinsles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "52,62", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "75,83", "RapportInscrit": "39,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Melun", "LibSubCom": "Voisenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "890"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALFONSO Mathieu et Mme GIUDICELLI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFONSO", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULNES-SERENI Nathalie et M. JULLEMIER Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULNES-SERENI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLEMIER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "26,85"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Serris", "LibSubCom": "Voulangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1092"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "58,88", "RapportInscrit": "28,85"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Voulton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "36,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Nemours", "LibSubCom": "Voulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1271"}, "Abstentions": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Provins", "LibSubCom": "Vulaines-l\u00e8s-Provins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Fontainebleau", "LibSubCom": "Vulaines-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1905"}, "Abstentions": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "66,17", "RapportInscrit": "30,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Nangis", "LibSubCom": "Y\u00e8bles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "48,55", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "54,23", "RapportInscrit": "26,33"}]}]}