{"CodDpt": "78", "CodDpt3Car": "078", "LibDpt": "YVELINES", "Communes": [{"CodCan": "14", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Ablis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2271"}, "Abstentions": {"Nombre": "1273", "RapportInscrit": "56,05"}, "Votants": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "43,95"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "13,83"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "37,03", "RapportVotant": "84,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "55,89", "RapportInscrit": "20,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Poissy", "LibSubCom": "Ach\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13107"}, "Abstentions": {"Nombre": "8143", "RapportInscrit": "62,13"}, "Votants": {"Nombre": "4964", "RapportInscrit": "37,87"}, "Blancs": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "9,27"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "4331", "RapportInscrit": "33,04", "RapportVotant": "87,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D'HALLUIN J\u00e9r\u00f4me et Mme TERRIER-NICOLLE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HALLUIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER-NICOLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1194", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OLIVE Karl et Mme SORNAY Elodie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORNAY", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3137", "RapportExprime": "72,43", "RapportInscrit": "23,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Adainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "70,43", "RapportInscrit": "34,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "LibSubCom": "Aigremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "844"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "55,45"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "44,55"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "76,27", "RapportInscrit": "31,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "9,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Allainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "42,15", "RapportVotant": "81,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Les Alluets-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "72,78", "RapportInscrit": "37,06"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Andelu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "75,19", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Conflans-Sainte-Honorine", "LibSubCom": "Andr\u00e9sy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9284"}, "Abstentions": {"Nombre": "5436", "RapportInscrit": "58,55"}, "Votants": {"Nombre": "3848", "RapportInscrit": "41,45"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "3562", "RapportInscrit": "38,37", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARENOU Catherine et M. BROSSE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARENOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2181", "RapportExprime": "61,23", "RapportInscrit": "23,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESNOYERS Pascale et M. PARIS Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOYERS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1381", "RapportExprime": "38,77", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Arnouville-l\u00e8s-Mantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "44,51"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "55,49"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "40,47", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "59,53", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Aubergenville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6924"}, "Abstentions": {"Nombre": "3918", "RapportInscrit": "56,59"}, "Votants": {"Nombre": "3006", "RapportInscrit": "43,41"}, "Blancs": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "14,11"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "2488", "RapportInscrit": "35,93", "RapportVotant": "82,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "792", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1696", "RapportExprime": "68,17", "RapportInscrit": "24,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Auffargis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1693"}, "Abstentions": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "7,21", "RapportVotant": "14,77"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "39,75", "RapportVotant": "81,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "71,77", "RapportInscrit": "28,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Auffreville-Brasseuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "48,26", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "25,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Aulnay-sur-Mauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "68,33", "RapportInscrit": "34,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Auteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "68,15", "RapportInscrit": "30,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Autouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Le Chesnay", "LibSubCom": "Bailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3320"}, "Abstentions": {"Nombre": "1876", "RapportInscrit": "56,51"}, "Votants": {"Nombre": "1444", "RapportInscrit": "43,49"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1343", "RapportInscrit": "40,45", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASDEVANT Pierre et Mme DELAIGUE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAIGUE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "7,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRILLAULT Philippe et Mme D'ESTEVE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ESTEVE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1087", "RapportExprime": "80,94", "RapportInscrit": "32,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Bazainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1149"}, "Abstentions": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "70,94", "RapportInscrit": "32,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Bazemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1277"}, "Abstentions": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "72,86", "RapportInscrit": "31,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Bazoches-sur-Guyonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "81,25", "RapportInscrit": "34,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "B\u00e9houst", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "9,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "87,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "75,57", "RapportInscrit": "33,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Bennecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1387"}, "Abstentions": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "54,94"}, "Votants": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "45,06"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "40,88", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "58,20", "RapportInscrit": "23,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Plaisir", "LibSubCom": "Beynes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5934"}, "Abstentions": {"Nombre": "3243", "RapportInscrit": "54,65"}, "Votants": {"Nombre": "2691", "RapportInscrit": "45,35"}, "Blancs": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "2429", "RapportInscrit": "40,93", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EVRARD Fr\u00e9d\u00e9rique et M. HUE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "975", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COQUARD Bertrand et Mme KOLLMANNSBERGER Jos\u00e9phine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOLLMANNSBERGER", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1454", "RapportExprime": "59,86", "RapportInscrit": "24,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Blaru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "65,90", "RapportInscrit": "31,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Boinville-en-Mantois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "58,57", "RapportInscrit": "32,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Boinville-le-Gaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "42,69", "RapportVotant": "86,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "57,22", "RapportInscrit": "24,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Boinvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "28,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Saint-Cyr-l'Ecole", "LibSubCom": "Bois-d'Arcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8855"}, "Abstentions": {"Nombre": "4984", "RapportInscrit": "56,28"}, "Votants": {"Nombre": "3871", "RapportInscrit": "43,72"}, "Blancs": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "3591", "RapportInscrit": "40,55", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELGON-BILBAULT Fabienne et M. MALLE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELGON-BILBAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1420", "RapportExprime": "39,54", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENASSAYA Philippe et Mme BRAU Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAU", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2171", "RapportExprime": "60,46", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Boissets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "69,29", "RapportInscrit": "35,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re-Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "7,37", "RapportVotant": "15,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "40,15", "RapportVotant": "82,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "70,18", "RapportInscrit": "28,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Boissy-Mauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "57,46", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Boissy-sans-Avoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "81,25", "RapportInscrit": "42,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Bonnelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1470"}, "Abstentions": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "14,67"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "41,36", "RapportVotant": "81,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "30,76", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "69,24", "RapportInscrit": "28,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2734"}, "Abstentions": {"Nombre": "1624", "RapportInscrit": "59,40"}, "Votants": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "40,60"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "37,38", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "20,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Bouafle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1498"}, "Abstentions": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "55,87"}, "Votants": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "44,13"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "40,52", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "61,78", "RapportInscrit": "25,03"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Le Chesnay", "LibSubCom": "Bougival", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6031"}, "Abstentions": {"Nombre": "3785", "RapportInscrit": "62,76"}, "Votants": {"Nombre": "2246", "RapportInscrit": "37,24"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "2106", "RapportInscrit": "34,92", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASDEVANT Pierre et Mme DELAIGUE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAIGUE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "630", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRILLAULT Philippe et Mme D'ESTEVE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ESTEVE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1476", "RapportExprime": "70,09", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Bourdonn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "77,12", "RapportInscrit": "38,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Breuil-Bois-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "57,88", "RapportInscrit": "32,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Br\u00e9val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1348"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "27,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Les Br\u00e9viaires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "860"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "12,70"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "42,09", "RapportVotant": "83,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "64,64", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Brueil-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "35,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Versailles-2", "LibSubCom": "Buc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4310"}, "Abstentions": {"Nombre": "2294", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "2016", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1880", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEBRUN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1231", "RapportExprime": "65,48", "RapportInscrit": "28,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADJUWARD Amroze et Mme NICOLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADJUWARD", "PrePsn": "Amroze", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "649", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "15,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Mantes-la-Jolie", "LibSubCom": "Buchelay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1953"}, "Abstentions": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "919", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "85,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENEIX Monique et M. NAUTH Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEIX", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUTH", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BEDIER Pierre et Mme GUILLAUME Marie-C\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Marie-C\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Bullion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1322"}, "Abstentions": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "8,09", "RapportVotant": "15,37"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "81,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "72,70", "RapportInscrit": "31,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Poissy", "LibSubCom": "Carri\u00e8res-sous-Poissy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8477"}, "Abstentions": {"Nombre": "5631", "RapportInscrit": "66,43"}, "Votants": {"Nombre": "2846", "RapportInscrit": "33,57"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "2563", "RapportInscrit": "30,23", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D'HALLUIN J\u00e9r\u00f4me et Mme TERRIER-NICOLLE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HALLUIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER-NICOLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "685", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OLIVE Karl et Mme SORNAY Elodie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORNAY", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1878", "RapportExprime": "73,27", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Houilles", "LibSubCom": "Carri\u00e8res-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9262"}, "Abstentions": {"Nombre": "5502", "RapportInscrit": "59,40"}, "Votants": {"Nombre": "3760", "RapportInscrit": "40,60"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "3477", "RapportInscrit": "37,54", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRISTOL Nicole et M. JOLY Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2141", "RapportExprime": "61,58", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUPLA Marie Chantal et M. THIALON Sylvain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLA", "PrePsn": "Marie Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIALON", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1336", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "14,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "La Celle-les-Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "8,55", "RapportVotant": "16,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "42,36", "RapportVotant": "81,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "72,78", "RapportInscrit": "30,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Le Chesnay", "LibSubCom": "La Celle-Saint-Cloud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15155"}, "Abstentions": {"Nombre": "9629", "RapportInscrit": "63,54"}, "Votants": {"Nombre": "5526", "RapportInscrit": "36,46"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "5219", "RapportInscrit": "34,44", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASDEVANT Pierre et Mme DELAIGUE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAIGUE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1588", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRILLAULT Philippe et Mme D'ESTEVE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ESTEVE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3631", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Cernay-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1144"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "7,26", "RapportVotant": "13,37"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "85,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "76,52", "RapportInscrit": "35,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "LibSubCom": "Chambourcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4204"}, "Abstentions": {"Nombre": "2497", "RapportInscrit": "59,40"}, "Votants": {"Nombre": "1707", "RapportInscrit": "40,60"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1597", "RapportInscrit": "37,99", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1232", "RapportExprime": "77,14", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "8,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Conflans-Sainte-Honorine", "LibSubCom": "Chanteloup-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5239"}, "Abstentions": {"Nombre": "3497", "RapportInscrit": "66,75"}, "Votants": {"Nombre": "1742", "RapportInscrit": "33,25"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1604", "RapportInscrit": "30,62", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARENOU Catherine et M. BROSSE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARENOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "963", "RapportExprime": "60,04", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESNOYERS Pascale et M. PARIS Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOYERS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "39,96", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Chapet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "831"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "49,34", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "32,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaufort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1191"}, "Abstentions": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "56,51"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "43,49"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "35,35", "RapportVotant": "81,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "57,48", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Chatou", "LibSubCom": "Chatou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20499"}, "Abstentions": {"Nombre": "12561", "RapportInscrit": "61,28"}, "Votants": {"Nombre": "7938", "RapportInscrit": "38,72"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "7495", "RapportInscrit": "36,56", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Ghislain et Mme GORGUES Marcelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORGUES", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5515", "RapportExprime": "73,58", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COICADAN Catherine et M. MICHEL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COICADAN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1980", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "9,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Chaufour-l\u00e8s-Bonni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "61,62", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "63,43", "RapportInscrit": "39,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Saint-Cyr-l'Ecole", "LibSubCom": "Chavenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1427"}, "Abstentions": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "55,01"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "44,99"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "41,56", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELGON-BILBAULT Fabienne et M. MALLE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELGON-BILBAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENASSAYA Philippe et Mme BRAU Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAU", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "79,43", "RapportInscrit": "33,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Le Chesnay", "LibSubCom": "Le Chesnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20901"}, "Abstentions": {"Nombre": "12194", "RapportInscrit": "58,34"}, "Votants": {"Nombre": "8707", "RapportInscrit": "41,66"}, "Blancs": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "8169", "RapportInscrit": "39,08", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASDEVANT Pierre et Mme DELAIGUE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAIGUE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1627", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRILLAULT Philippe et Mme D'ESTEVE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ESTEVE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6542", "RapportExprime": "80,08", "RapportInscrit": "31,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Chevreuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4198"}, "Abstentions": {"Nombre": "2312", "RapportInscrit": "55,07"}, "Votants": {"Nombre": "1886", "RapportInscrit": "44,93"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1780", "RapportInscrit": "42,40", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1164", "RapportExprime": "65,39", "RapportInscrit": "27,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Choisel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "71,29", "RapportInscrit": "33,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Civry-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "52,30"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "47,70"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "42,40", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "26,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Clairefontaine-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "55,98"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "44,02"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "37,32", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "71,37", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Plaisir", "LibSubCom": "Les Clayes-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11486"}, "Abstentions": {"Nombre": "6656", "RapportInscrit": "57,95"}, "Votants": {"Nombre": "4830", "RapportInscrit": "42,05"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "4418", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EVRARD Fr\u00e9d\u00e9rique et M. HUE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2054", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COQUARD Bertrand et Mme KOLLMANNSBERGER Jos\u00e9phine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOLLMANNSBERGER", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2364", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "20,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Coigni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2412"}, "Abstentions": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "59,62"}, "Votants": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "40,38"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "36,90", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "47,64", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "52,36", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Cond\u00e9-sur-Vesgre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "79,00", "RapportInscrit": "44,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Conflans-Sainte-Honorine", "LibSubCom": "Conflans-Sainte-Honorine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24179"}, "Abstentions": {"Nombre": "14040", "RapportInscrit": "58,07"}, "Votants": {"Nombre": "10139", "RapportInscrit": "41,93"}, "Blancs": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "9377", "RapportInscrit": "38,78", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARENOU Catherine et M. BROSSE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARENOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5397", "RapportExprime": "57,56", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESNOYERS Pascale et M. PARIS Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOYERS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3980", "RapportExprime": "42,44", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Courgent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "9,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "86,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "68,35", "RapportInscrit": "33,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Cravent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "54,08"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "45,92"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "41,99", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "69,06", "RapportInscrit": "29,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Crespi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1328"}, "Abstentions": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "54,52"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "45,48"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "41,79", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "80,54", "RapportInscrit": "33,66"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "8,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Chatou", "LibSubCom": "Croissy-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7473"}, "Abstentions": {"Nombre": "4437", "RapportInscrit": "59,37"}, "Votants": {"Nombre": "3036", "RapportInscrit": "40,63"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "2878", "RapportInscrit": "38,51", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Ghislain et Mme GORGUES Marcelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORGUES", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2186", "RapportExprime": "75,96", "RapportInscrit": "29,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COICADAN Catherine et M. MICHEL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COICADAN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "692", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "9,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Dammartin-en-Serve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Dampierre-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "809"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "71,27", "RapportInscrit": "32,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Dannemarie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,36"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "64,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "78,85", "RapportInscrit": "45,30"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Davron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "85,29", "RapportInscrit": "39,55"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "6,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Drocourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "10,41"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "85,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "18,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Ecquevilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2777"}, "Abstentions": {"Nombre": "1626", "RapportInscrit": "58,55"}, "Votants": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "41,45"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "37,99", "RapportVotant": "91,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "691", "RapportExprime": "65,50", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Trappes", "LibSubCom": "Elancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17306"}, "Abstentions": {"Nombre": "10172", "RapportInscrit": "58,78"}, "Votants": {"Nombre": "7134", "RapportInscrit": "41,22"}, "Blancs": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "6782", "RapportInscrit": "39,19", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAJJAJ Alain et Mme MARY Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAJJAJ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2472", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "14,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPIAUX Anne et M. FOURGOUS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPIAUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGOUS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4310", "RapportExprime": "63,55", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Emanc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "13,97"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "40,52", "RapportVotant": "83,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "67,30", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Ep\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4154"}, "Abstentions": {"Nombre": "2159", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "1995", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1804", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1217", "RapportExprime": "67,46", "RapportInscrit": "29,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "14,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Les Essarts-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4997"}, "Abstentions": {"Nombre": "2689", "RapportInscrit": "53,81"}, "Votants": {"Nombre": "2308", "RapportInscrit": "46,19"}, "Blancs": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "6,84", "RapportVotant": "14,82"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1899", "RapportInscrit": "38,00", "RapportVotant": "82,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "11,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1311", "RapportExprime": "69,04", "RapportInscrit": "26,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "LibSubCom": "L'Etang-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3777"}, "Abstentions": {"Nombre": "2133", "RapportInscrit": "56,47"}, "Votants": {"Nombre": "1644", "RapportInscrit": "43,53"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1566", "RapportInscrit": "41,46", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1113", "RapportExprime": "71,07", "RapportInscrit": "29,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "11,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Evecquemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "36,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "La Falaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "12,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "42,07", "RapportVotant": "85,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "49,71", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Favrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "69,12", "RapportInscrit": "36,15"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Feucherolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2271"}, "Abstentions": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "1132", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1058", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "868", "RapportExprime": "82,04", "RapportInscrit": "38,22"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "8,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Flacourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "26,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Flexanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "72,96", "RapportInscrit": "35,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Flins-Neuve-Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "10,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "64,18", "RapportInscrit": "35,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Flins-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1602"}, "Abstentions": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "54,00"}, "Votants": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "46,00"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "42,82", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "40,67", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "59,33", "RapportInscrit": "25,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Follainville-Dennemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1262"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "59,94", "RapportInscrit": "31,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "40,06", "RapportInscrit": "20,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Saint-Cyr-l'Ecole", "LibSubCom": "Fontenay-le-Fleury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8407"}, "Abstentions": {"Nombre": "4875", "RapportInscrit": "57,99"}, "Votants": {"Nombre": "3532", "RapportInscrit": "42,01"}, "Blancs": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "3283", "RapportInscrit": "39,05", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELGON-BILBAULT Fabienne et M. MALLE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELGON-BILBAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1329", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENASSAYA Philippe et Mme BRAU Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAU", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1954", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "23,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Fontenay-Mauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "63,39", "RapportInscrit": "30,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Fontenay-Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "11,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "87,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "70,14", "RapportInscrit": "32,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "LibSubCom": "Fourqueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3127"}, "Abstentions": {"Nombre": "1805", "RapportInscrit": "57,72"}, "Votants": {"Nombre": "1322", "RapportInscrit": "42,28"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1253", "RapportInscrit": "40,07", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "966", "RapportExprime": "77,09", "RapportInscrit": "30,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "9,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Freneuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2887"}, "Abstentions": {"Nombre": "1620", "RapportInscrit": "56,11"}, "Votants": {"Nombre": "1267", "RapportInscrit": "43,89"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1206", "RapportInscrit": "41,77", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "62,77", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Gaillon-sur-Montcient", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "9,21", "RapportVotant": "17,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "43,38", "RapportVotant": "80,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "64,60", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "15,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Galluis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "54,12"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "45,88"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "41,36", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "73,22", "RapportInscrit": "30,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Gambais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2038"}, "Abstentions": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "57,36"}, "Votants": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "42,64"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "39,25", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "76,13", "RapportInscrit": "29,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Gambaiseuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "34,43"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "65,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "65,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "95,00", "RapportInscrit": "62,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Garanci\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1716"}, "Abstentions": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "42,95", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "73,13", "RapportInscrit": "31,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Gargenville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5055"}, "Abstentions": {"Nombre": "2827", "RapportInscrit": "55,92"}, "Votants": {"Nombre": "2228", "RapportInscrit": "44,08"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2002", "RapportInscrit": "39,60", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1131", "RapportExprime": "56,49", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "871", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "17,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Gazeran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "42,23", "RapportVotant": "85,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "64,23", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Gommecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "10,83"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "44,18", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "24,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Goupilli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "73,40", "RapportInscrit": "37,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Goussonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "34,98"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "65,02"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "9,24"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "30,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Grandchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "73,28", "RapportInscrit": "39,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Gressey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "70,34", "RapportInscrit": "38,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Grosrouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "84,76", "RapportInscrit": "40,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Guernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "20,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Guerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1540"}, "Abstentions": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "53,44"}, "Votants": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "46,56"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "41,82", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Guitrancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,41"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "53,30", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Montigny-le-Bretonneux", "LibSubCom": "Guyancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18073"}, "Abstentions": {"Nombre": "10650", "RapportInscrit": "58,93"}, "Votants": {"Nombre": "7423", "RapportInscrit": "41,07"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "7062", "RapportInscrit": "39,07", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAUGIER Michel et Mme TROCHU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROCHU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2577", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "14,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELIGNE Fran\u00e7ois et Mme GRANDGAMBE Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELIGNE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDGAMBE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4485", "RapportExprime": "63,51", "RapportInscrit": "24,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Hardricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1381"}, "Abstentions": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "14,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Hargeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "63,19", "RapportInscrit": "31,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "La Hauteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "74,74", "RapportInscrit": "34,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Herbeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "11,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "78,43", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Hermeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "34,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Houdan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2232"}, "Abstentions": {"Nombre": "1208", "RapportInscrit": "54,12"}, "Votants": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "45,88"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "694", "RapportExprime": "72,44", "RapportInscrit": "31,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Houilles", "LibSubCom": "Houilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21154"}, "Abstentions": {"Nombre": "12712", "RapportInscrit": "60,09"}, "Votants": {"Nombre": "8442", "RapportInscrit": "39,91"}, "Blancs": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "7843", "RapportInscrit": "37,08", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRISTOL Nicole et M. JOLY Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4985", "RapportExprime": "63,56", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUPLA Marie Chantal et M. THIALON Sylvain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLA", "PrePsn": "Marie Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIALON", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2858", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Issou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2776"}, "Abstentions": {"Nombre": "1603", "RapportInscrit": "57,74"}, "Votants": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "42,26"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "38,47", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "55,62", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Jambville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "66,04", "RapportInscrit": "31,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Jeufosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "53,53"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Jouars-Pontchartrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3790"}, "Abstentions": {"Nombre": "1942", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "1848", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1682", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1305", "RapportExprime": "77,59", "RapportInscrit": "34,43"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Versailles-2", "LibSubCom": "Jouy-en-Josas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5108"}, "Abstentions": {"Nombre": "2622", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "2486", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2339", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEBRUN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1766", "RapportExprime": "75,50", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADJUWARD Amroze et Mme NICOLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADJUWARD", "PrePsn": "Amroze", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Jouy-Mauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "10,57"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "86,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "53,30", "RapportInscrit": "26,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Jumeauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "60,79", "RapportInscrit": "28,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Juziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2724"}, "Abstentions": {"Nombre": "1465", "RapportInscrit": "53,78"}, "Votants": {"Nombre": "1259", "RapportInscrit": "46,22"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "41,96", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "16,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Lainville-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "676"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "90,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "64,40", "RapportInscrit": "29,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "L\u00e9vis-Saint-Nom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1392"}, "Abstentions": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "53,59"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "46,41"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "42,74", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "70,92", "RapportInscrit": "30,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Limay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9754"}, "Abstentions": {"Nombre": "5798", "RapportInscrit": "59,44"}, "Votants": {"Nombre": "3956", "RapportInscrit": "40,56"}, "Blancs": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "3546", "RapportInscrit": "36,35", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2214", "RapportExprime": "62,44", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1332", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "13,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Limetz-Villez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1466"}, "Abstentions": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "52,32"}, "Votants": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "47,68"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "25,51"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Versailles-2", "LibSubCom": "Les Loges-en-Josas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEBRUN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "35,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADJUWARD Amroze et Mme NICOLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADJUWARD", "PrePsn": "Amroze", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Lommoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "61,51", "RapportInscrit": "27,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Longnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1135"}, "Abstentions": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Longvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "8,40", "RapportVotant": "15,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "83,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "68,26", "RapportInscrit": "30,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Le Chesnay", "LibSubCom": "Louveciennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5434"}, "Abstentions": {"Nombre": "3155", "RapportInscrit": "58,06"}, "Votants": {"Nombre": "2279", "RapportInscrit": "41,94"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "2126", "RapportInscrit": "39,12", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASDEVANT Pierre et Mme DELAIGUE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAIGUE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRILLAULT Philippe et Mme D'ESTEVE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ESTEVE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1655", "RapportExprime": "77,85", "RapportInscrit": "30,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Mantes-la-Jolie", "LibSubCom": "Magnanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4034"}, "Abstentions": {"Nombre": "2076", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "1958", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "12,51"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1667", "RapportInscrit": "41,32", "RapportVotant": "85,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENEIX Monique et M. NAUTH Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEIX", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUTH", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "820", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BEDIER Pierre et Mme GUILLAUME Marie-C\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Marie-C\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "21,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Magny-les-Hameaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6668"}, "Abstentions": {"Nombre": "3742", "RapportInscrit": "56,12"}, "Votants": {"Nombre": "2926", "RapportInscrit": "43,88"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "2721", "RapportInscrit": "40,81", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1398", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1323", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Sartrouville", "LibSubCom": "Maisons-Laffitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16683"}, "Abstentions": {"Nombre": "9599", "RapportInscrit": "57,54"}, "Votants": {"Nombre": "7084", "RapportInscrit": "42,46"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "6750", "RapportInscrit": "40,46", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOND Pierre et Mme GEHIN Janick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4946", "RapportExprime": "73,27", "RapportInscrit": "29,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMAGLIO-TERISSE Isabelle et M. MATOT Yoann", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAGLIO-TERISSE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATOT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1804", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Mantes-la-Jolie", "LibSubCom": "Mantes-la-Jolie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21712"}, "Abstentions": {"Nombre": "12531", "RapportInscrit": "57,71"}, "Votants": {"Nombre": "9181", "RapportInscrit": "42,29"}, "Blancs": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "8316", "RapportInscrit": "38,30", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENEIX Monique et M. NAUTH Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEIX", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUTH", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1801", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BEDIER Pierre et Mme GUILLAUME Marie-C\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Marie-C\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6515", "RapportExprime": "78,34", "RapportInscrit": "30,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Mantes-la-Jolie", "LibSubCom": "Mantes-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11894"}, "Abstentions": {"Nombre": "6812", "RapportInscrit": "57,27"}, "Votants": {"Nombre": "5082", "RapportInscrit": "42,73"}, "Blancs": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "4545", "RapportInscrit": "38,21", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENEIX Monique et M. NAUTH Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEIX", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUTH", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1996", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BEDIER Pierre et Mme GUILLAUME Marie-C\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Marie-C\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2549", "RapportExprime": "56,08", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Marcq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "76,25", "RapportInscrit": "36,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Mareil-le-Guyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "53,90"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "46,10"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "40,78", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "84,35", "RapportInscrit": "34,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "LibSubCom": "Mareil-Marly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2667"}, "Abstentions": {"Nombre": "1436", "RapportInscrit": "53,84"}, "Votants": {"Nombre": "1231", "RapportInscrit": "46,16"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1152", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "851", "RapportExprime": "73,87", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Mareil-sur-Mauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1350"}, "Abstentions": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "80,43", "RapportInscrit": "38,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Chatou", "LibSubCom": "Marly-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12202"}, "Abstentions": {"Nombre": "7158", "RapportInscrit": "58,66"}, "Votants": {"Nombre": "5044", "RapportInscrit": "41,34"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "4766", "RapportInscrit": "39,06", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Ghislain et Mme GORGUES Marcelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORGUES", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3170", "RapportExprime": "66,51", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COICADAN Catherine et M. MICHEL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COICADAN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1596", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Maule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4225"}, "Abstentions": {"Nombre": "2231", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "1994", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1854", "RapportInscrit": "43,88", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1414", "RapportExprime": "76,27", "RapportInscrit": "33,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Maulette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "70,16", "RapportInscrit": "36,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Conflans-Sainte-Honorine", "LibSubCom": "Maurecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2863"}, "Abstentions": {"Nombre": "1492", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "1371", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1256", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARENOU Catherine et M. BROSSE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARENOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "691", "RapportExprime": "55,02", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESNOYERS Pascale et M. PARIS Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOYERS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "19,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Maurepas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14045"}, "Abstentions": {"Nombre": "8035", "RapportInscrit": "57,21"}, "Votants": {"Nombre": "6010", "RapportInscrit": "42,79"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "5569", "RapportInscrit": "39,65", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2273", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3296", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "M\u00e9dan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1032"}, "Abstentions": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "53,00"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "47,00"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "73,66", "RapportInscrit": "31,98"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "M\u00e9nerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "35,58"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "64,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "51,55", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "48,45", "RapportInscrit": "28,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "M\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1398"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "77,88", "RapportInscrit": "36,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "M\u00e9ricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "84,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "26,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Sartrouville", "LibSubCom": "Le Mesnil-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4923"}, "Abstentions": {"Nombre": "2856", "RapportInscrit": "58,01"}, "Votants": {"Nombre": "2067", "RapportInscrit": "41,99"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1977", "RapportInscrit": "40,16", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOND Pierre et Mme GEHIN Janick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1521", "RapportExprime": "76,93", "RapportInscrit": "30,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMAGLIO-TERISSE Isabelle et M. MATOT Yoann", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAGLIO-TERISSE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATOT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "23,07", "RapportInscrit": "9,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Le Mesnil-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5250"}, "Abstentions": {"Nombre": "2839", "RapportInscrit": "54,08"}, "Votants": {"Nombre": "2411", "RapportInscrit": "45,92"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "2233", "RapportInscrit": "42,53", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "737", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1496", "RapportExprime": "67,00", "RapportInscrit": "28,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Les Mesnuls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "80,58", "RapportInscrit": "38,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Meulan-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5575"}, "Abstentions": {"Nombre": "3362", "RapportInscrit": "60,30"}, "Votants": {"Nombre": "2213", "RapportInscrit": "39,70"}, "Blancs": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1954", "RapportInscrit": "35,05", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1251", "RapportExprime": "64,02", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "12,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2691"}, "Abstentions": {"Nombre": "1538", "RapportInscrit": "57,15"}, "Votants": {"Nombre": "1153", "RapportInscrit": "42,85"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "37,94", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "654", "RapportExprime": "64,05", "RapportInscrit": "24,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "M\u00e9zy-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1281"}, "Abstentions": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "64,97", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Millemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "38,34"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "61,66"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "11,40", "RapportVotant": "18,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "81,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "82,47", "RapportInscrit": "41,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Milon-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "55,68"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "44,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "42,12", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "75,65", "RapportInscrit": "31,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Mittainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "10,32"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "86,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "61,57", "RapportInscrit": "29,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Moisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "44,31", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "59,44", "RapportInscrit": "26,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Mondreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "23,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Montainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "53,44"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "46,56"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "78,47", "RapportInscrit": "34,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Montalet-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,91", "RapportVotant": "10,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "69,83", "RapportInscrit": "34,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Montchauvet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "74,24", "RapportInscrit": "42,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Houilles", "LibSubCom": "Montesson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10167"}, "Abstentions": {"Nombre": "5904", "RapportInscrit": "58,07"}, "Votants": {"Nombre": "4263", "RapportInscrit": "41,93"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "4015", "RapportInscrit": "39,49", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRISTOL Nicole et M. JOLY Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2736", "RapportExprime": "68,14", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUPLA Marie Chantal et M. THIALON Sylvain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLA", "PrePsn": "Marie Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIALON", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1279", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Montfort-l'Amaury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1977"}, "Abstentions": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "957", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "795", "RapportExprime": "83,07", "RapportInscrit": "40,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Montigny-le-Bretonneux", "LibSubCom": "Montigny-le-Bretonneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24576"}, "Abstentions": {"Nombre": "13738", "RapportInscrit": "55,90"}, "Votants": {"Nombre": "10838", "RapportInscrit": "44,10"}, "Blancs": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "10401", "RapportInscrit": "42,32", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAUGIER Michel et Mme TROCHU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROCHU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6763", "RapportExprime": "65,02", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELIGNE Fran\u00e7ois et Mme GRANDGAMBE Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELIGNE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDGAMBE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3638", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "14,80"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Morainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1872"}, "Abstentions": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "74,48", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Mousseaux-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Mulcent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "35,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Les Mureaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15528"}, "Abstentions": {"Nombre": "10655", "RapportInscrit": "68,62"}, "Votants": {"Nombre": "4873", "RapportInscrit": "31,38"}, "Blancs": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "4391", "RapportInscrit": "28,28", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2990", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1401", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "9,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Neauphle-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2220"}, "Abstentions": {"Nombre": "1174", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "1046", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "77,56", "RapportInscrit": "33,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Neauphle-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "624"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "82,57", "RapportInscrit": "43,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Neauphlette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "52,68"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "47,32"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "44,01", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "54,48", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "N\u00e9zel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "10,06"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "41,95", "RapportVotant": "87,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "62,29", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Noisy-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6231"}, "Abstentions": {"Nombre": "3315", "RapportInscrit": "53,20"}, "Votants": {"Nombre": "2916", "RapportInscrit": "46,80"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "2744", "RapportInscrit": "44,04", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2300", "RapportExprime": "83,82", "RapportInscrit": "36,91"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "7,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Oinville-sur-Montcient", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "72,37", "RapportInscrit": "33,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Orcemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "38,72"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "61,28"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "6,57", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "85,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "71,70", "RapportInscrit": "37,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Orgerus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1889"}, "Abstentions": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "10,06"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "67,10", "RapportInscrit": "29,91"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Orgeval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4299"}, "Abstentions": {"Nombre": "2451", "RapportInscrit": "57,01"}, "Votants": {"Nombre": "1848", "RapportInscrit": "42,99"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1715", "RapportInscrit": "39,89", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1288", "RapportExprime": "75,10", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "9,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Orphin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "697"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "6,89", "RapportVotant": "13,52"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "41,75", "RapportVotant": "81,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "43,99", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "56,01", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Orsonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "10,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "27,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Orvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "8,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "44,86", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "68,70", "RapportInscrit": "30,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Osmoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,39", "RapportVotant": "11,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "88,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "70,08", "RapportInscrit": "33,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Paray-Douaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "35,40"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "64,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,45", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "54,66", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "31,68"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "LibSubCom": "Le Pecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11455"}, "Abstentions": {"Nombre": "7082", "RapportInscrit": "61,82"}, "Votants": {"Nombre": "4373", "RapportInscrit": "38,18"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "4109", "RapportInscrit": "35,87", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2853", "RapportExprime": "69,43", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1256", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Perdreauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "44,81", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "55,19", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Le Perray-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5028"}, "Abstentions": {"Nombre": "2645", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "2383", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "11,37"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "2051", "RapportInscrit": "40,79", "RapportVotant": "86,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "64,21", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Plaisir", "LibSubCom": "Plaisir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19180"}, "Abstentions": {"Nombre": "11685", "RapportInscrit": "60,92"}, "Votants": {"Nombre": "7495", "RapportInscrit": "39,08"}, "Blancs": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "6979", "RapportInscrit": "36,39", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EVRARD Fr\u00e9d\u00e9rique et M. HUE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2666", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COQUARD Bertrand et Mme KOLLMANNSBERGER Jos\u00e9phine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOLLMANNSBERGER", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4313", "RapportExprime": "61,80", "RapportInscrit": "22,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Poigny-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "87,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "58,99", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Poissy", "LibSubCom": "Poissy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22070"}, "Abstentions": {"Nombre": "12565", "RapportInscrit": "56,93"}, "Votants": {"Nombre": "9505", "RapportInscrit": "43,07"}, "Blancs": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "8706", "RapportInscrit": "39,45", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D'HALLUIN J\u00e9r\u00f4me et Mme TERRIER-NICOLLE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HALLUIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER-NICOLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1512", "RapportExprime": "17,37", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OLIVE Karl et Mme SORNAY Elodie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORNAY", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7194", "RapportExprime": "82,63", "RapportInscrit": "32,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Ponth\u00e9vrard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "14,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "83,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "73,47", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Porcheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1727"}, "Abstentions": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "56,34"}, "Votants": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "43,66"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "9,02"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "38,04", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Chatou", "LibSubCom": "Le Port-Marly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2951"}, "Abstentions": {"Nombre": "1861", "RapportInscrit": "63,06"}, "Votants": {"Nombre": "1090", "RapportInscrit": "36,94"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "34,23", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Ghislain et Mme GORGUES Marcelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORGUES", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "763", "RapportExprime": "75,54", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COICADAN Catherine et M. MICHEL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COICADAN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "8,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Port-Villez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "58,10", "RapportInscrit": "32,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Prunay-le-Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "65,84", "RapportInscrit": "29,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Prunay-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "9,31"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "87,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "63,48", "RapportInscrit": "27,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "La Queue-les-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1485"}, "Abstentions": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "42,22", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "75,76", "RapportInscrit": "31,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Raizeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "663"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "42,84", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "70,07", "RapportInscrit": "30,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Rambouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17898"}, "Abstentions": {"Nombre": "9396", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "8502", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "6,31", "RapportVotant": "13,29"}, "Nuls": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "7028", "RapportInscrit": "39,27", "RapportVotant": "82,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2168", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4860", "RapportExprime": "69,15", "RapportInscrit": "27,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Saint-Cyr-l'Ecole", "LibSubCom": "Rennemoulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELGON-BILBAULT Fabienne et M. MALLE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELGON-BILBAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENASSAYA Philippe et Mme BRAU Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAU", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "81,63", "RapportInscrit": "41,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Richebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "957"}, "Abstentions": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "69,16", "RapportInscrit": "30,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Rochefort-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "40,39"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "59,61"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "7,36", "RapportVotant": "12,34"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "84,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "36,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Le Chesnay", "LibSubCom": "Rocquencourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2502"}, "Abstentions": {"Nombre": "1481", "RapportInscrit": "59,19"}, "Votants": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "40,81"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "38,17", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASDEVANT Pierre et Mme DELAIGUE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAIGUE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "14,76", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRILLAULT Philippe et Mme D'ESTEVE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ESTEVE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "814", "RapportExprime": "85,24", "RapportInscrit": "32,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Rolleboise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "25,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "29,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Rosay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "69,92", "RapportInscrit": "32,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Mantes-la-Jolie", "LibSubCom": "Rosny-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3645"}, "Abstentions": {"Nombre": "1809", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "1836", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "10,57"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1584", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENEIX Monique et M. NAUTH Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEIX", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUTH", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BEDIER Pierre et Mme GUILLAUME Marie-C\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Marie-C\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "922", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Sailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "54,61", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Saint-Arnoult-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4395"}, "Abstentions": {"Nombre": "2231", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "2164", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "13,72"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1781", "RapportInscrit": "40,52", "RapportVotant": "82,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "36,83", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1125", "RapportExprime": "63,17", "RapportInscrit": "25,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Saint-Cyr-l'Ecole", "LibSubCom": "Saint-Cyr-l'Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10849"}, "Abstentions": {"Nombre": "6403", "RapportInscrit": "59,02"}, "Votants": {"Nombre": "4446", "RapportInscrit": "40,98"}, "Blancs": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "4069", "RapportInscrit": "37,51", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELGON-BILBAULT Fabienne et M. MALLE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELGON-BILBAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1766", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENASSAYA Philippe et Mme BRAU Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAU", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2303", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Saint-Forget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "65,43", "RapportInscrit": "30,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-la-Grange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1433"}, "Abstentions": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "53,31"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "46,69"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "41,59", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "82,72", "RapportInscrit": "34,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "LibSubCom": "Saint-Germain-en-Laye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27502"}, "Abstentions": {"Nombre": "17507", "RapportInscrit": "63,66"}, "Votants": {"Nombre": "9995", "RapportInscrit": "36,34"}, "Blancs": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "9307", "RapportInscrit": "33,84", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6863", "RapportExprime": "73,74", "RapportInscrit": "24,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2444", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "8,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Saint-Hilarion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "44,73"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "55,27"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "10,50"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "85,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "65,05", "RapportInscrit": "30,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Illiers-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "50,97"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "49,03"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Illiers-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "53,80", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "561", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Saint-Lambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "76,77", "RapportInscrit": "35,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1156"}, "Abstentions": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "7,27", "RapportVotant": "14,48"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "82,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "71,61", "RapportInscrit": "29,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Br\u00e9thencourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "7,81", "RapportVotant": "15,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "83,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "66,01", "RapportInscrit": "28,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "78,13", "RapportInscrit": "39,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "567", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Saint-Martin-la-Garenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "29,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "23,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Sainte-Mesme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "54,43"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "45,57"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "9,51", "RapportVotant": "20,86"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "34,10", "RapportVotant": "74,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "571", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Nom-la-Bret\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3988"}, "Abstentions": {"Nombre": "2222", "RapportInscrit": "55,72"}, "Votants": {"Nombre": "1766", "RapportInscrit": "44,28"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1660", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1391", "RapportExprime": "83,80", "RapportInscrit": "34,88"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "6,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "575", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5848"}, "Abstentions": {"Nombre": "3080", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "2768", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "2598", "RapportInscrit": "44,43", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "985", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1613", "RapportExprime": "62,09", "RapportInscrit": "27,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "576", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-l'Honor\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1098"}, "Abstentions": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "28,60", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "71,40", "RapportInscrit": "33,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "586", "LibCan": "Sartrouville", "LibSubCom": "Sartrouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29571"}, "Abstentions": {"Nombre": "18815", "RapportInscrit": "63,63"}, "Votants": {"Nombre": "10756", "RapportInscrit": "36,37"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "10230", "RapportInscrit": "34,59", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOND Pierre et Mme GEHIN Janick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7202", "RapportExprime": "70,40", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMAGLIO-TERISSE Isabelle et M. MATOT Yoann", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAGLIO-TERISSE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATOT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3028", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "588", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Saulx-Marchais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "57,19"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "42,81"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "12,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "37,23", "RapportVotant": "86,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "27,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "590", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Senlisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "69,95", "RapportInscrit": "32,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "591", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Septeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1580"}, "Abstentions": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "66,98", "RapportInscrit": "31,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "597", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Soindres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "59,73", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "601", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Sonchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1242"}, "Abstentions": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "10,77"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "63,35", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "605", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Tacoigni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "69,17", "RapportInscrit": "31,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "606", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Le Tartre-Gaudran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "14,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "70,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "608", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Le Tertre-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "24,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "609", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Tessancourt-sur-Aubette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "754"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "8,84"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "58,38", "RapportInscrit": "29,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "41,62", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "615", "LibCan": "Plaisir", "LibSubCom": "Thiverval-Grignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "43,32", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EVRARD Fr\u00e9d\u00e9rique et M. HUE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "51,17", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COQUARD Bertrand et Mme KOLLMANNSBERGER Jos\u00e9phine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOLLMANNSBERGER", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "48,83", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "616", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Thoiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "945"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "9,85"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "43,70", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "73,85", "RapportInscrit": "32,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "618", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Tilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "53,30", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "620", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Toussus-le-Noble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "800"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "74,79", "RapportInscrit": "33,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "621", "LibCan": "Trappes", "LibSubCom": "Trappes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13601"}, "Abstentions": {"Nombre": "9536", "RapportInscrit": "70,11"}, "Votants": {"Nombre": "4065", "RapportInscrit": "29,89"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "3645", "RapportInscrit": "26,80", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAJJAJ Alain et Mme MARY Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAJJAJ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2187", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPIAUX Anne et M. FOURGOUS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPIAUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGOUS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1458", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "10,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "623", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Le Tremblay-sur-Mauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "76,88", "RapportInscrit": "39,55"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "624", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Triel-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8451"}, "Abstentions": {"Nombre": "4803", "RapportInscrit": "56,83"}, "Votants": {"Nombre": "3648", "RapportInscrit": "43,17"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "3292", "RapportInscrit": "38,95", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2294", "RapportExprime": "69,68", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "998", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "638", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Vaux-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3050"}, "Abstentions": {"Nombre": "1566", "RapportInscrit": "51,34"}, "Votants": {"Nombre": "1484", "RapportInscrit": "48,66"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1372", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "918", "RapportExprime": "66,91", "RapportInscrit": "30,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "640", "LibCan": "Versailles-2", "LibSubCom": "V\u00e9lizy-Villacoublay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14568"}, "Abstentions": {"Nombre": "8374", "RapportInscrit": "57,48"}, "Votants": {"Nombre": "6194", "RapportInscrit": "42,52"}, "Blancs": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "5701", "RapportInscrit": "39,13", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEBRUN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3772", "RapportExprime": "66,16", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADJUWARD Amroze et Mme NICOLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADJUWARD", "PrePsn": "Amroze", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1929", "RapportExprime": "33,84", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "642", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Verneuil-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10986"}, "Abstentions": {"Nombre": "6302", "RapportInscrit": "57,36"}, "Votants": {"Nombre": "4684", "RapportInscrit": "42,64"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "4222", "RapportInscrit": "38,43", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3060", "RapportExprime": "72,48", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1162", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "10,58"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "643", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Vernouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6137"}, "Abstentions": {"Nombre": "3454", "RapportInscrit": "56,28"}, "Votants": {"Nombre": "2683", "RapportInscrit": "43,72"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "2394", "RapportInscrit": "39,01", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1840", "RapportExprime": "76,86", "RapportInscrit": "29,98"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "9,03"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "644", "LibCan": "Trappes", "LibSubCom": "La Verri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3065"}, "Abstentions": {"Nombre": "1847", "RapportInscrit": "60,26"}, "Votants": {"Nombre": "1218", "RapportInscrit": "39,74"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1153", "RapportInscrit": "37,62", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAJJAJ Alain et Mme MARY Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAJJAJ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "66,61", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPIAUX Anne et M. FOURGOUS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPIAUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGOUS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "646", "LibCan": "Versailles-1", "LibSubCom": "Versailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44313"}, "Abstentions": {"Nombre": "26953", "RapportInscrit": "60,82"}, "Votants": {"Nombre": "17360", "RapportInscrit": "39,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1313", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "15623", "RapportInscrit": "35,26", "RapportVotant": "89,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGNAUD-FORAIN Claire et M. DE LA FAIRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNAUD-FORAIN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA FAIRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10597", "RapportExprime": "67,83", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SENERS Marie et M. VERCKEN Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SENERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCKEN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5026", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "11,34"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "646", "LibCan": "Versailles-2", "LibSubCom": "Versailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13321"}, "Abstentions": {"Nombre": "8057", "RapportInscrit": "60,48"}, "Votants": {"Nombre": "5264", "RapportInscrit": "39,52"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "4915", "RapportInscrit": "36,90", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEBRUN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3442", "RapportExprime": "70,03", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADJUWARD Amroze et Mme NICOLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADJUWARD", "PrePsn": "Amroze", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1473", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "647", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Vert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "6,33", "RapportVotant": "11,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "43,61", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "27,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "650", "LibCan": "Chatou", "LibSubCom": "Le V\u00e9sinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12155"}, "Abstentions": {"Nombre": "7181", "RapportInscrit": "59,08"}, "Votants": {"Nombre": "4974", "RapportInscrit": "40,92"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "4799", "RapportInscrit": "39,48", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Ghislain et Mme GORGUES Marcelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORGUES", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3659", "RapportExprime": "76,25", "RapportInscrit": "30,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COICADAN Catherine et M. MICHEL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COICADAN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1140", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "653", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Vicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "36,32"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "63,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "77,12", "RapportInscrit": "45,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "655", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Vieille-Eglise-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "9,12", "RapportVotant": "17,06"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "42,40", "RapportVotant": "79,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "67,51", "RapportInscrit": "28,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "668", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "La Villeneuve-en-Chevrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "66,82", "RapportInscrit": "34,10"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "672", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Villennes-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4092"}, "Abstentions": {"Nombre": "2357", "RapportInscrit": "57,60"}, "Votants": {"Nombre": "1735", "RapportInscrit": "42,40"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1619", "RapportInscrit": "39,57", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1322", "RapportExprime": "81,66", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "7,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "674", "LibCan": "Saint-Cyr-l'Ecole", "LibSubCom": "Villepreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7337"}, "Abstentions": {"Nombre": "4307", "RapportInscrit": "58,70"}, "Votants": {"Nombre": "3030", "RapportInscrit": "41,30"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "2816", "RapportInscrit": "38,38", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELGON-BILBAULT Fabienne et M. MALLE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELGON-BILBAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1164", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENASSAYA Philippe et Mme BRAU Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAU", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1652", "RapportExprime": "58,66", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "677", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Villette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "19,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "31,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "681", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Villiers-le-Mahieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "71,70", "RapportInscrit": "38,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "683", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Villiers-Saint-Fr\u00e9deric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2111"}, "Abstentions": {"Nombre": "1064", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,93"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "919", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "87,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "21,44", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "722", "RapportExprime": "78,56", "RapportInscrit": "34,20"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "686", "LibCan": "Versailles-2", "LibSubCom": "Viroflay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11381"}, "Abstentions": {"Nombre": "5885", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "5496", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "5161", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEBRUN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3439", "RapportExprime": "66,63", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADJUWARD Amroze et Mme NICOLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADJUWARD", "PrePsn": "Amroze", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1722", "RapportExprime": "33,37", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "688", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Voisins-le-Bretonneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9669"}, "Abstentions": {"Nombre": "5132", "RapportInscrit": "53,08"}, "Votants": {"Nombre": "4537", "RapportInscrit": "46,92"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "4306", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1252", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3054", "RapportExprime": "70,92", "RapportInscrit": "31,59"}]}]}