{"CodDpt": "79", "CodDpt3Car": "079", "LibDpt": "DEUX SEVRES", "Communes": [{"CodCan": "04", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "L'Absie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "738"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Adilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "10,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "68,14", "RapportInscrit": "32,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "003", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Aiffres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4182"}, "Abstentions": {"Nombre": "2002", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "2180", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1998", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1016", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "982", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Aigonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "60,09"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "39,91"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "35,75", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "59,51", "RapportInscrit": "21,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Airvault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2261"}, "Abstentions": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "1301", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Les Alleuds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "44,06"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "55,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "84,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "24,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "007", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Allonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "54,31"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "45,69"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "12,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "38,79", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "66,11", "RapportInscrit": "25,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Amailloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "46,95"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "53,05"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "73,82", "RapportInscrit": "36,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Amur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "55,28"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "44,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "41,30", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Ar\u00e7ais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,27", "RapportVotant": "10,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "44,42", "RapportVotant": "87,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "52,97", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "47,03", "RapportInscrit": "20,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Ardilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "31,39"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "68,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "62,04", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "40,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Ardin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "941"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Argenton-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1252"}, "Abstentions": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "54,87"}, "Votants": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "45,13"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "43,13", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "11,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-en-Poitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "75,29", "RapportInscrit": "41,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Assais-les-Jumeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "61,66", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "26,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Aubign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "27,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "019", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "45,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Aug\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "56,19"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "43,81"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "40,18", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "48,12", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Availles-Thouarsais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "37,08"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "62,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "61,80", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "34,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Avon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "82,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "86,21", "RapportInscrit": "39,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Azay-le-Br\u00fbl\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1439"}, "Abstentions": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "42,88", "RapportVotant": "88,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "53,48", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "19,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "025", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Azay-sur-Thouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "64,36", "RapportInscrit": "31,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "La Bataille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "34,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "029", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Beaulieu-sous-Parthenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "55,46", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Beaussais-Vitr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "806"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "54,71"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "45,29"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "40,07", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "65,02", "RapportInscrit": "26,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Beauvoir-sur-Niort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "50,86", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "49,14", "RapportInscrit": "22,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "B\u00e9celeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "53,55"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "46,45"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "39,34", "RapportVotant": "84,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Belleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "25,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Bessines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1359"}, "Abstentions": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "41,21", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "24,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Le Beugnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "31,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Bressuire", "LibSubCom": "Boism\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "917"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "53,11"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "46,89"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "42,53", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEAU Marc et Mme BRIFFE Anita", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIFFE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERBAUD Estelle et M. GINGREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUD", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINGREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "70,77", "RapportInscrit": "30,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Boisserolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "23,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "040", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re-en-G\u00e2tine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "65,59", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Bougon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "26,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Bouill\u00e9-Loretz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "56,01"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "43,99"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "41,26", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Bouill\u00e9-Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "99,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Bouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "39,78"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "60,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "34,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Le Bourdet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "45,17", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "56,68", "RapportInscrit": "25,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Boussais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "10,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "La Cr\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4465"}, "Abstentions": {"Nombre": "2245", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "2220", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "2079", "RapportInscrit": "46,56", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1101", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "978", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Bressuire", "LibSubCom": "Bressuire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13826"}, "Abstentions": {"Nombre": "7143", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "6683", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "6146", "RapportInscrit": "44,45", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEAU Marc et Mme BRIFFE Anita", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIFFE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2481", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERBAUD Estelle et M. GINGREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUD", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINGREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3665", "RapportExprime": "59,63", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Bretignolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Le Breuil-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "54,30", "RapportInscrit": "27,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Brieuil-sur-Chiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Brion-pr\u00e8s-Thouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "37,60", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Brioux-sur-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1098"}, "Abstentions": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "73,93", "RapportInscrit": "36,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "058", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Br\u00fblain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "63,44"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "36,56"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "6,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "31,00", "RapportVotant": "84,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "56,65", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "13,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Le Busseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "550"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "57,27"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "42,73"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "36,55", "RapportVotant": "85,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "69,15", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Caunay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "52,56", "RapportInscrit": "31,06"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Celles-sur-Belle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2764"}, "Abstentions": {"Nombre": "1532", "RapportInscrit": "55,43"}, "Votants": {"Nombre": "1232", "RapportInscrit": "44,57"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1109", "RapportInscrit": "40,12", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Cerizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3273"}, "Abstentions": {"Nombre": "1465", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "1808", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1702", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "54,94", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "767", "RapportExprime": "45,06", "RapportInscrit": "23,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Cersay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "735"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Chail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "55,03", "RapportInscrit": "26,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Champdeniers-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "068", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Chantecorps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "50,93", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Chanteloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "745"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "42,15", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "47,77", "RapportInscrit": "20,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "La Chapelle-B\u00e2ton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "37,08"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "62,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "58,43", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "32,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "La Chapelle-Bertrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "60,95", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "17,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Bressuire", "LibSubCom": "La Chapelle-Gaudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEAU Marc et Mme BRIFFE Anita", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIFFE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERBAUD Estelle et M. GINGREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUD", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINGREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "63,54", "RapportInscrit": "32,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "La Chapelle-Pouilloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "69,01", "RapportInscrit": "32,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1444"}, "Abstentions": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "La Chapelle-Thireuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "69,78", "RapportInscrit": "33,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Priss\u00e9-la-Charri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Thouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2169"}, "Abstentions": {"Nombre": "1015", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "1154", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "87,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "081", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Chauray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5033"}, "Abstentions": {"Nombre": "2686", "RapportInscrit": "53,37"}, "Votants": {"Nombre": "2347", "RapportInscrit": "46,63"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "2165", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "961", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1204", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Chef-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1556"}, "Abstentions": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "40,30"}, "Votants": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "59,70"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "55,54", "RapportInscrit": "30,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "44,46", "RapportInscrit": "24,49"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Chenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "53,53"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "63,13", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Ch\u00e9rign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "72,60", "RapportInscrit": "41,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "15,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Cherveux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1263"}, "Abstentions": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "46,16"}, "Votants": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "53,84"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "33,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Chey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "9,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "88,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "64,36", "RapportInscrit": "29,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Bressuire", "LibSubCom": "Chich\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1221"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,54"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEAU Marc et Mme BRIFFE Anita", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIFFE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERBAUD Estelle et M. GINGREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUD", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINGREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "68,33", "RapportInscrit": "32,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Le Chillou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "29,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Chiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "51,63"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "48,37"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "19,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Ciri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "47,34", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "52,66", "RapportInscrit": "24,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "092", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Clav\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "42,96", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Cless\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "67,30", "RapportInscrit": "30,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Clussais-la-Pommeraie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "24,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Combrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "894"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "47,36", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "52,64", "RapportInscrit": "25,62"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "La Couarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "55,46", "RapportInscrit": "31,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Coulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1688"}, "Abstentions": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "9,85"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Coulonges-sur-l'Autize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1674"}, "Abstentions": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "68,83", "RapportInscrit": "30,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Coulonges-Thouarsais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "38,59"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "61,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "97,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "57,22", "RapportInscrit": "34,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Courlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1847"}, "Abstentions": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "41,74", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Cours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "26,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "105", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Couti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "26,15"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "73,85"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,46", "RapportVotant": "11,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "77,65", "RapportInscrit": "50,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Couture-d'Argenson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,46"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "56,54"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "28,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Cr\u00e9zi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "42,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "108", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Doux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "73,74", "RapportInscrit": "41,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "109", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Echir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2646"}, "Abstentions": {"Nombre": "1312", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "1334", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "749", "RapportExprime": "60,45", "RapportInscrit": "28,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Ensign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "89,93", "RapportInscrit": "53,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "5,96"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Epannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "25,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Exireuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "61,39", "RapportInscrit": "29,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Exoudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "8,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "28,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Bressuire", "LibSubCom": "Faye-l'Abbesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "88,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEAU Marc et Mme BRIFFE Anita", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIFFE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERBAUD Estelle et M. GINGREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUD", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINGREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "28,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Faye-sur-Ardin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "64,53", "RapportInscrit": "29,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "F\u00e9nery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "20,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Fenioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "53,59"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "46,41"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "40,88", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "63,06", "RapportInscrit": "25,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "120", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re-en-Parthenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "42,33", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "26,38", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "73,62", "RapportInscrit": "31,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "121", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Fomperron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,19"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "48,81"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "41,64", "RapportVotant": "85,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "68,03", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Fontenille-Saint-Martin-d'Entraigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "8,44"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "83,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "52,76", "RapportInscrit": "23,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "La For\u00eat-sur-S\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1729"}, "Abstentions": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "61,79", "RapportInscrit": "34,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "124", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Les Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "35,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Fors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1233"}, "Abstentions": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "69,90", "RapportInscrit": "32,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "14,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Les Fosses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "60,96", "RapportInscrit": "28,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "La Foye-Monjault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "10,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "50,39", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Fran\u00e7ois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "52,49"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "47,51"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Fressines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1174"}, "Abstentions": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "40,80", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "65,55", "RapportInscrit": "26,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Frontenay-Rohan-Rohan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2202"}, "Abstentions": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "44,73", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "708", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "32,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "28,12", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Bressuire", "LibSubCom": "Geay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,18"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "37,85", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEAU Marc et Mme BRIFFE Anita", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIFFE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERBAUD Estelle et M. GINGREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUD", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINGREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "25,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Germond-Rouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "825"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Gl\u00e9nay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "135", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Gourg\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "705"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "45,82", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "68,73", "RapportInscrit": "31,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Gournay-Loiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "23,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Granzay-Gript", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "9,63"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "43,29", "RapportVotant": "84,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "19,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "139", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Les Groseillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "28,30"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "71,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "13,21", "RapportVotant": "18,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "76,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "32,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Hanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Irais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "98,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Juill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "34,57"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "65,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "7,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "77,08", "RapportInscrit": "45,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "144", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Juscorps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "8,51", "RapportVotant": "16,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "82,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "59,17", "RapportInscrit": "25,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Lageon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "77,37", "RapportInscrit": "39,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "11,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Largeasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "58,61", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Lezay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1582"}, "Abstentions": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "44,18", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "39,48", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "60,52", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "149", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Lhoumois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "72,58", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Limalonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "88,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "66,04", "RapportInscrit": "31,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Lorign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,37", "RapportVotant": "11,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "83,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "28,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Loubign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "30,66"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "69,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "7,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "63,50", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "27,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "57,47", "RapportInscrit": "36,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Loubill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "85,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "26,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Louin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Louzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "910"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "56,68", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Luch\u00e9-sur-Brioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "75,93", "RapportInscrit": "37,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Luch\u00e9-Thouarsais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "13,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Lusseray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "80,82", "RapportInscrit": "43,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "10,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Luzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "17,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Magn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2416"}, "Abstentions": {"Nombre": "1282", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "1134", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "52,72", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "47,28", "RapportInscrit": "20,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Mair\u00e9-Levescault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "76,25", "RapportInscrit": "44,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Maisonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "69,90", "RapportInscrit": "39,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Maisontiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "67,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "40,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Marigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "52,37"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "47,63"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "20,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Marnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "20,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Massais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "58,60"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "41,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "39,59", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "10,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Mauz\u00e9-sur-le-Mignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1942"}, "Abstentions": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "1075", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "49,90", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "50,10", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Mauz\u00e9-Thouarsais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1861"}, "Abstentions": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "60,34"}, "Votants": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "39,66"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "5,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "34,98", "RapportVotant": "88,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "172", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Mazi\u00e8res-en-G\u00e2tine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "50,92"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "49,08"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "28,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Mazi\u00e8res-sur-B\u00e9ronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "26,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Melle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2536"}, "Abstentions": {"Nombre": "1333", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "1203", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "43,45", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "62,43", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Melleran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "57,43", "RapportInscrit": "29,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "176", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "M\u00e9nigoute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "644"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "61,13", "RapportInscrit": "31,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Mess\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "13,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "83,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "32,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Miss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "52,66", "RapportInscrit": "28,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "47,34", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Moncoutant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2361"}, "Abstentions": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "1230", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "59,93", "RapportInscrit": "29,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Montalembert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "38,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Montravers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "44,67"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "61,79", "RapportInscrit": "31,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "La Mothe-Saint-H\u00e9ray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1208"}, "Abstentions": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "60,45", "RapportInscrit": "29,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Mougon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1515"}, "Abstentions": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "54,52"}, "Votants": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "45,48"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "40,66", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "62,82", "RapportInscrit": "25,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Moutiers-sous-Chantemerle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "88,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "28,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Nanteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1139"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Neuvy-Bouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Niort-1", "LibSubCom": "Niort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12965"}, "Abstentions": {"Nombre": "6889", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "6076", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "5700", "RapportInscrit": "43,96", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPEYROU Romain et Mme NIETO Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROU", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIETO", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2859", "RapportExprime": "50,16", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADIOU Hermann et Mme JOHNSON Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADIOU", "PrePsn": "Hermann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHNSON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2841", "RapportExprime": "49,84", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Niort-2", "LibSubCom": "Niort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12784"}, "Abstentions": {"Nombre": "6941", "RapportInscrit": "54,29"}, "Votants": {"Nombre": "5843", "RapportInscrit": "45,71"}, "Blancs": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "5456", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALLET Rodolphe et Mme TRUONG Elodie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLET", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUONG", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2765", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAPLACE Simon et Mme MILLASSEAU Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPLACE", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLASSEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2691", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Niort-3", "LibSubCom": "Niort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13576"}, "Abstentions": {"Nombre": "7375", "RapportInscrit": "54,32"}, "Votants": {"Nombre": "6201", "RapportInscrit": "45,68"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "5820", "RapportInscrit": "42,87", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JARRY Agn\u00e8s et M. JUIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2926", "RapportExprime": "50,27", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEONARD Virginie et M. ZABATTA G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZABATTA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2894", "RapportExprime": "49,73", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Oiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "197", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Oroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "43,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Paizay-le-Chapt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "80,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Paizay-le-Tort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "42,46", "RapportVotant": "87,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "41,45", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "58,55", "RapportInscrit": "24,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Pamplie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Pamproux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1304"}, "Abstentions": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "53,43", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "46,57", "RapportInscrit": "22,93"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Parthenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7209"}, "Abstentions": {"Nombre": "3540", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "3669", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "3374", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1875", "RapportExprime": "55,57", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1499", "RapportExprime": "44,43", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Pas-de-Jeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "98,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "67,59", "RapportInscrit": "32,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,17", "RapportInscrit": "7,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "P\u00e9rign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "50,38"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "49,62"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "64,31", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "35,69", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Pers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "79,17", "RapportInscrit": "41,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "10,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "208", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "La Peyratte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "819"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "70,48", "RapportInscrit": "33,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Pierrefitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "58,22", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "28,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Le Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "42,94", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "57,06", "RapportInscrit": "26,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Pioussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "44,04", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "57,29", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Plibou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "26,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Pompaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1686"}, "Abstentions": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "28,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Pouffonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "87,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "24,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "215", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Pougne-H\u00e9risson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "58,21"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "41,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "9,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "36,43", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "216", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Prahecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1560"}, "Abstentions": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "54,10"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "45,90"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "41,47", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Prailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "29,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "218", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Pressigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,22"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "64,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,75", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "82,11", "RapportInscrit": "49,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Priaires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "30,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Prin-Deyran\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "53,01"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "46,99"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "41,45", "RapportVotant": "88,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "17,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Pugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "32,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Puihardy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "225", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Reffannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "226", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Le Retail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "33,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "La Roch\u00e9nard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "40,77", "RapportVotant": "85,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "67,15", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Rom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "41,87", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Romans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "68,44", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-sur-S\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "49,39", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "50,61", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "239", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saint-Aubin-le-Cloud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1383"}, "Abstentions": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "63,11", "RapportInscrit": "29,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Sainte-Blandine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "57,42"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "42,58"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "10,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "37,38", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Saint-Christophe-sur-Roc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "44,27", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "55,73", "RapportInscrit": "26,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Saint-Coutant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-Cyr-la-Lande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "58,02"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "41,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "39,93", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "12,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Sainte-Eanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Saint-Etienne-la-Cigogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "30,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "249", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Saint-Gelais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1547"}, "Abstentions": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "20,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Sainte-Gemme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "46,01", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9nard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "61,64", "RapportInscrit": "34,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "21,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9n\u00e9roux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "253", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Noisn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "53,95"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "46,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "42,97", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "61,88", "RapportInscrit": "26,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Rex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "32,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Longue-Chaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "16,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "256", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saint-Germier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "58,39", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "57,47", "RapportInscrit": "33,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-la-Palud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1230"}, "Abstentions": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,40"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "24,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Saint-Jacques-de-Thouars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "74,59", "RapportInscrit": "37,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Thouars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1043"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "87,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "47,80", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-Jouin-de-Marnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Saint-Jouin-de-Milly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "63,29", "RapportInscrit": "34,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "19,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Saint-Laurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "58,86", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-de-la-Martini\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "28,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-de-Montbrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "979"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "57,00"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "43,00"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "40,65", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "33,42", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "267", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saint-Lin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "57,49"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "42,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "40,89", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "63,37", "RapportInscrit": "25,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-Loup-Lamair\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "28,30"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "71,70"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "70,05", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "12,55", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "68,04", "RapportInscrit": "47,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Saint-Maixent-de-Beugn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "61,98", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "75,77", "RapportInscrit": "46,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Saint-Maixent-l'Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3902"}, "Abstentions": {"Nombre": "1916", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "1986", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1841", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1101", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "28,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "271", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saint-Marc-la-Lande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,34"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "42,06", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "25,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "273", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Bernegoue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "58,41"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "41,59"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "9,34"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "35,60", "RapportVotant": "85,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "66,36", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-M\u00e2con", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Saint-Maixent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "87,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "56,32", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Sanzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "46,57"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "53,43"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "278", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Fouilloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Saint-Martin-l\u00e8s-Melle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "29,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Saint-Maxire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "996"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "60,99", "RapportInscrit": "30,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "56,86"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "43,14"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,80", "RapportVotant": "22,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "77,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Sainte-N\u00e9omaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "952"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "63,78", "RapportInscrit": "30,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Sainte-Ouenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "54,82"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "45,18"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "40,78", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "285", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saint-Pardoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1134"}, "Abstentions": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "43,74", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "61,69", "RapportInscrit": "26,98"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Saint-Paul-en-G\u00e2tine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "34,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Saint-Pompain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "52,78"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "47,22"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "10,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "42,23", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "40,88", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "59,12", "RapportInscrit": "24,96"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Sainte-Radegonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1425"}, "Abstentions": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "8,10"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "51,26", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "21,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,27"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "87,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "43,77", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "56,23", "RapportInscrit": "25,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "294", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Saint-Romans-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "12,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "30,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Saint-Romans-l\u00e8s-Melle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Sainte-Soline", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "48,99", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "51,01", "RapportInscrit": "25,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1453"}, "Abstentions": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "50,03"}, "Votants": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "49,97"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "49,78", "RapportInscrit": "22,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "50,22", "RapportInscrit": "23,06"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-Varent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1809"}, "Abstentions": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "50,03", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "16,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Sainte-Verge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1077"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "10,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "41,88", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "52,77", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "47,23", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Saint-Vincent-la-Ch\u00e2tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "60,73", "RapportInscrit": "27,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Saivres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1024"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "22,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Salles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "82,03", "RapportInscrit": "43,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "9,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Sansais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "75,69", "RapportInscrit": "42,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "306", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saurais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "30,46"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "69,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "63,58", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "63,54", "RapportInscrit": "40,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Sauz\u00e9-Vaussais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1204"}, "Abstentions": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "45,02", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "56,83", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Sciecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "52,34", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Scill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "57,80"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "42,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "37,59", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "71,70", "RapportInscrit": "26,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Secondign\u00e9-sur-Belle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "60,40", "RapportInscrit": "31,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "20,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "311", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Secondigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1351"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "35,99", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "64,01", "RapportInscrit": "30,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "S\u00e9lign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Sepvret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "64,47", "RapportInscrit": "27,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Sompt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "20,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Soudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "26,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "18,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "318", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Soutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "57,01"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "42,99"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "37,56", "RapportVotant": "87,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "60,24", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Souvign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "735"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "27,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Surin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "51,91"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "48,09"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "45,17", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Taiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Le Tallud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1625"}, "Abstentions": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Tessonni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "46,83", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "326", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Th\u00e9nezay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1017"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "70,54", "RapportInscrit": "32,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Thorign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "52,47"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "47,53"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "42,15", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "65,16", "RapportInscrit": "27,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Thorigny sur le Mignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "22,73"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "77,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "74,24", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "69,39", "RapportInscrit": "51,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Thouars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6390"}, "Abstentions": {"Nombre": "3353", "RapportInscrit": "52,47"}, "Votants": {"Nombre": "3037", "RapportInscrit": "47,53"}, "Blancs": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2778", "RapportInscrit": "43,47", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1323", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1455", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Tillou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "58,88", "RapportInscrit": "27,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Tourtenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Trayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "84,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "74,42", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Usseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "55,69", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "38,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Vallans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "43,91", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "62,74", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "37,26", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Van\u00e7ais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Le Vanneau-Irleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "56,86"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "43,14"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "39,29", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "48,36", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "51,64", "RapportInscrit": "20,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Vanzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "31,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "339", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Vasles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1267"}, "Abstentions": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "61,34", "RapportInscrit": "29,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "340", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Vausseroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "62,39", "RapportInscrit": "28,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "341", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Vautebis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "68,52", "RapportInscrit": "38,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "342", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Vernoux-en-G\u00e2tine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "65,89", "RapportInscrit": "31,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Vernoux-sur-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "73,63", "RapportInscrit": "40,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "345", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Verruyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "57,44", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Le Vert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "79,63", "RapportInscrit": "42,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Viennay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "813"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "61,17", "RapportInscrit": "28,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Villefollet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "44,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "12,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Villemain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "34,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Villiers-en-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "26,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Villiers-en-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1190"}, "Abstentions": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "24,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Villiers-sur-Chiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "82,35", "RapportInscrit": "37,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "354", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Vouh\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "55,80", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "355", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Vouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2577"}, "Abstentions": {"Nombre": "1327", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "1250", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "44,63", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "59,39", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "40,61", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Xaintray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "82,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "67,09", "RapportInscrit": "30,81"}]}]}