{"CodDpt": "81", "CodDpt3Car": "081", "LibDpt": "TARN", "Communes": [{"CodCan": "15", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Aguts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "26,90"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "73,10"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,61", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "6,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "60,41", "RapportVotant": "82,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "27,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "53,78", "RapportInscrit": "32,49"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Aiguefonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2176"}, "Abstentions": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "37,09"}, "Votants": {"Nombre": "1369", "RapportInscrit": "62,91"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1250", "RapportInscrit": "57,44", "RapportVotant": "91,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "700", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "32,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "25,28"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Alban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "704"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "31,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "19,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Albi-1", "LibSubCom": "Albi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9766"}, "Abstentions": {"Nombre": "4395", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "5371", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "4794", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AT Marie-Louise et M. FRANQUES Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANQUES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2790", "RapportExprime": "58,20", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOGUEN Nad\u00e8ge et M. YECHE Jean-Clair", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOGUEN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YECHE", "PrePsn": "Jean-Clair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2004", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "20,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Albi-2", "LibSubCom": "Albi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7909"}, "Abstentions": {"Nombre": "3534", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "4375", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "3870", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALARDY Jean-Charles et Mme BELLMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALARDY", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1786", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORGHESE Nathalie et M. GUILLAUMIN Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGHESE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2084", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "26,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Albi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5971"}, "Abstentions": {"Nombre": "2455", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "3516", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "6,51", "RapportVotant": "11,06"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "3019", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "85,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1017", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2002", "RapportExprime": "66,31", "RapportInscrit": "33,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Albi-4", "LibSubCom": "Albi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8550"}, "Abstentions": {"Nombre": "3812", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "4738", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "4405", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MARAVAL Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAVAL", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1146", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROUSSEL M\u00e9lanie et M. SALABERT Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALABERT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1179", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCENAC Thierry et Mme CLAVERIE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCENAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2080", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "24,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Albine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "35,61"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "64,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "62,74", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "52,26", "RapportInscrit": "32,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,78", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "21,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Algans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "9,33", "RapportVotant": "14,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "82,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "27,98"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Alos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "24,29"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "75,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "7,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "44,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Almayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "32,61"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "67,39"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "75,90", "RapportInscrit": "45,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Amarens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "34,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Ambialet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "59,17", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Ambres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "86,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "41,97", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "58,03", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Andillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "81,03", "RapportInscrit": "46,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Andouque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "86,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "75,28", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Appelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "20,00", "RapportVotant": "34,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "57,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "016", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Arfons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Arifat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "28,38"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "71,62"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "64,19", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "29,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "LibSubCom": "Arth\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1925"}, "Abstentions": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "41,97"}, "Votants": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "58,03"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "993", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "88,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "63,85", "RapportInscrit": "32,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "18,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Assac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "24,60"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "75,40"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "9,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "81,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "29,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Aussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Aussillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4663"}, "Abstentions": {"Nombre": "2014", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "2649", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "2411", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1470", "RapportExprime": "60,97", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "941", "RapportExprime": "39,03", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Banni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "30,52"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Beauvais-sur-Tescou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,04", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "62,14", "RapportInscrit": "26,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Belcastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "32,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Bellegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "33,15"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "66,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "63,51", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "30,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "027", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Belleserre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "31,72"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "68,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "66,90", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "51,55", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Bernac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "26,90"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "73,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "72,41", "RapportVotant": "99,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "58,10", "RapportInscrit": "42,07"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Bertre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "19,75"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "80,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "14,81", "RapportVotant": "18,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "61,73", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "27,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Blan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "56,54", "RapportInscrit": "29,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "43,46", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Blaye-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2202"}, "Abstentions": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "35,83"}, "Votants": {"Nombre": "1413", "RapportInscrit": "64,17"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1321", "RapportInscrit": "59,99", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "71,31", "RapportInscrit": "42,78"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Boissezon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "23,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Bournazel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "10,26", "RapportVotant": "17,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "79,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Bout-du-Pont-de-Larn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "24,89"}, "Votants": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "75,11"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "73,40", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "34,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Gaillac", "LibSubCom": "Brens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1629"}, "Abstentions": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "85,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CALMELS Ren\u00e9e-Christine et M. GOURC Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMELS", "PrePsn": "Ren\u00e9e-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRETAGNE Evelyne et M. GAUSSERAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAGNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUSSERAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "65,28", "RapportInscrit": "31,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Graulhet", "LibSubCom": "Briatexte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1424"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "31,67"}, "Votants": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "68,33"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "63,90", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "43,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "20,08"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Brousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "57,70", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "16,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Gaillac", "LibSubCom": "Broze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "35,87"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "64,13"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,78", "RapportVotant": "15,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "77,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CALMELS Ren\u00e9e-Christine et M. GOURC Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMELS", "PrePsn": "Ren\u00e9e-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRETAGNE Evelyne et M. GAUSSERAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAGNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUSSERAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Castres-2", "LibSubCom": "Burlats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1584"}, "Abstentions": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Graulhet", "LibSubCom": "Busque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "35,79"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "64,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "46,69", "RapportInscrit": "27,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "53,31", "RapportInscrit": "31,68"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Caban\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "35,50"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "64,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "59,50", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Les Cabannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "8,93", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Cadalen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1053"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "31,24"}, "Votants": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "68,76"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "67,24", "RapportVotant": "97,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "54,38", "RapportInscrit": "36,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "15,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Cadix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "27,73"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "72,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "65,45", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Cagnac-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1808"}, "Abstentions": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "1101", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "996", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "30,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "049", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Cahuzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Cambon-l\u00e8s-Lavaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "24,81"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Cahuzac-sur-V\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "36,02"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "63,98"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "57,76", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "67,10", "RapportInscrit": "38,76"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "LibSubCom": "Cambon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1590"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "35,66"}, "Votants": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "64,34"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "86,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "59,10", "RapportInscrit": "32,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "40,90", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Cambounet-sur-le-Sor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "8,80"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "73,35", "RapportInscrit": "39,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,65", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Les Cammazes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "21,78"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "78,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "75,11", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "42,67"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Campagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,99"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "67,01"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,25", "RapportVotant": "12,31"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,22", "RapportVotant": "10,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "82,00", "RapportInscrit": "42,27"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Carbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "31,72"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "68,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "67,20", "RapportVotant": "98,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Albi-2", "LibSubCom": "Carlus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "35,36"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "64,64"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "9,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "58,72", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALARDY Jean-Charles et Mme BELLMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALARDY", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORGHESE Nathalie et M. GUILLAUMIN Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGHESE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "73,39", "RapportInscrit": "43,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Carmaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4264"}, "Abstentions": {"Nombre": "1714", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "2550", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "2268", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "888", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1380", "RapportExprime": "60,85", "RapportInscrit": "32,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Carmaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2866"}, "Abstentions": {"Nombre": "1244", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "1622", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1462", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "986", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "34,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Castanet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "32,92"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "65,84", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "31,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Castelnau-de-L\u00e9vis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1205"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "9,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "32,78"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Castelnau-de-Montmiral", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "779"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "30,55"}, "Votants": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "69,45"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "62,90", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "44,93"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Castres-1", "LibSubCom": "Castres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12052"}, "Abstentions": {"Nombre": "5608", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "6444", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "5603", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "86,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANY Emile et Mme GUIGNARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANY", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1750", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONSARRAT Michel et Mme DE VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSARRAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3853", "RapportExprime": "68,77", "RapportInscrit": "31,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Castres-2", "LibSubCom": "Castres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7317"}, "Abstentions": {"Nombre": "3153", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "4164", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "3951", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1580", "RapportExprime": "39,99", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1062", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1309", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Castres-3", "LibSubCom": "Castres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10715"}, "Abstentions": {"Nombre": "5025", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "5690", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "5107", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESPINOSA Isabelle et M. TESTAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPINOSA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2923", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "27,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLET V\u00e9ronique et M. PILOZ Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOZ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2184", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Caucali\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "32,67"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "67,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "61,75", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "63,23", "RapportInscrit": "39,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "36,77", "RapportInscrit": "22,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Cestayrols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "57,64", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Combefa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "16,26"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "83,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "11,38", "RapportVotant": "13,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "70,73", "RapportVotant": "84,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "41,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Cordes-sur-Ciel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "10,89"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "83,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "71,68", "RapportInscrit": "38,21"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Coufouleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1973"}, "Abstentions": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1075", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "66,51", "RapportInscrit": "36,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Courris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "67,14", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "41,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Crespin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,72"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "62,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "89,23", "RapportInscrit": "50,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Crespinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "32,68"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "LibSubCom": "Cunac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1223"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "35,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Cuq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "39,27"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "60,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "24,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Cuq-Toulza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "28,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Curvalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Damiatte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "29,62"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "LibSubCom": "D\u00e9nat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "39,32"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "60,68"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "7,18", "RapportVotant": "11,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "86,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "30,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Donnazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "19,70"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "80,30"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "21,21", "RapportVotant": "26,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "7,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "66,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "081", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Dourgne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "913"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "26,51"}, "Votants": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "73,49"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "70,65", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "19,07", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "24,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Le Dourn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "25,23"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "74,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "12,15", "RapportVotant": "16,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "77,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "37,38"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "083", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Durfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,27"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "60,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "60,21", "RapportVotant": "99,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "29,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "16,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "084", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Escoussens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Fayssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Fauch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "54,66", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "21,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Faussergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "21,53"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "78,47"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "10,42", "RapportVotant": "13,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "61,81", "RapportVotant": "78,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "49,44", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "50,56", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "F\u00e9nols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "10,68"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Fiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "34,26"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "65,74"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "62,35", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "48,02", "RapportInscrit": "29,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Florentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "55,27", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "52,65", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "16,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Frayssines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "80,43", "RapportInscrit": "46,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Frausseilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "62,67", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Le Fraysse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "55,69", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "48,69", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "LibSubCom": "Fr\u00e9jairolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1065"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "57,37", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "62,52", "RapportInscrit": "35,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "37,48", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Fr\u00e9jeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "37,02"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "62,98"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "20,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Gaillac", "LibSubCom": "Gaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10010"}, "Abstentions": {"Nombre": "4573", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "5437", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "4660", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CALMELS Ren\u00e9e-Christine et M. GOURC Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMELS", "PrePsn": "Ren\u00e9e-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1416", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRETAGNE Evelyne et M. GAUSSERAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAGNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUSSERAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3244", "RapportExprime": "69,61", "RapportInscrit": "32,41"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Garrevaques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "8,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "25,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Albi-4", "LibSubCom": "Le Garric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1076"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "38,20"}, "Votants": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "61,80"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MARAVAL Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAVAL", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROUSSEL M\u00e9lanie et M. SALABERT Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALABERT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "16,80", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCENAC Thierry et Mme CLAVERIE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCENAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "54,28", "RapportInscrit": "31,23"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Garrigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "65,83", "RapportInscrit": "34,35"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Giroussens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "33,84", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "66,16", "RapportInscrit": "36,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Graulhet", "LibSubCom": "Graulhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8862"}, "Abstentions": {"Nombre": "3902", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "4960", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "4512", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2385", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2127", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Grazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "21,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Itzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "36,04"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "63,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "60,36", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "27,93"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Jonqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "28,80"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "71,20"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "67,66", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "54,22", "RapportInscrit": "36,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Jouqueviel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,95", "RapportVotant": "11,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "81,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "79,59", "RapportInscrit": "44,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Labarthe-Bleys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "25,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Labastide-de-L\u00e9vis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "32,02"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "67,98"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "64,43", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "21,06", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "51,12", "RapportInscrit": "32,94"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "LibSubCom": "Labastide-D\u00e9nat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "8,07", "RapportVotant": "13,86"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "80,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "66,92", "RapportInscrit": "31,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Labastide-Gabausse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "26,08"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "73,92"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "69,87", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "26,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "62,32", "RapportInscrit": "43,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Labastide-Rouairoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1118"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "55,99", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "56,23", "RapportInscrit": "31,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "11,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Labastide-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1475"}, "Abstentions": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "87,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "27,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Labessi\u00e8re-Candeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "34,49"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "65,51"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "62,36", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "14,65"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Laboulb\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "15,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Laboutarie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "38,20"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "61,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "120", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Labrugui\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4887"}, "Abstentions": {"Nombre": "2041", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "2846", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2699", "RapportInscrit": "55,23", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "827", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "985", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "887", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Lacabar\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "31,62"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "68,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "67,19", "RapportVotant": "98,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "48,82", "RapportInscrit": "32,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Lacapelle-Pinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Lacapelle-S\u00e9galar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "32,63"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "67,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "33,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Lacougotte-Cadoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "68,85", "RapportInscrit": "31,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Lacroisille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "28,70"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "71,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "11,30", "RapportVotant": "15,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "82,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "33,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "129", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Lagardiolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "21,83"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "78,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "77,16", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "23,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "33,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Lagarrigue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1457"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "53,05", "RapportInscrit": "28,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "25,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Lagrave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1455"}, "Abstentions": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "42,27"}, "Votants": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "57,73"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Guitalens-L'Albar\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "36,86", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Lamillari\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "41,09", "RapportInscrit": "23,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Laparrouquial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,95"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "84,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "30,68"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Larroque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "32,85"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "67,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "7,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "83,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "37,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Lasgraisses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "28,70"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "71,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "8,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "31,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "11,88"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Lautrec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1258"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "28,14"}, "Votants": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "71,86"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "68,76", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "14,45", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "52,72", "RapportInscrit": "36,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Lavaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7893"}, "Abstentions": {"Nombre": "3622", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "4271", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3878", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1557", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2321", "RapportExprime": "59,85", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "L\u00e9das-et-Penthi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "30,87"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "69,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,71", "RapportVotant": "9,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "83,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "30,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "26,85"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Lempaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "69,26", "RapportInscrit": "32,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,74", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Lescout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "40,33"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "59,67"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,86", "RapportVotant": "11,50"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "82,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "63,56", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "17,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Albi-4", "LibSubCom": "Lescure-d'Albigeois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3435"}, "Abstentions": {"Nombre": "1277", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "2158", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "2019", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MARAVAL Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAVAL", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROUSSEL M\u00e9lanie et M. SALABERT Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALABERT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCENAC Thierry et Mme CLAVERIE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCENAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "839", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "24,43"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Lisle-sur-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3478"}, "Abstentions": {"Nombre": "1164", "RapportInscrit": "33,47"}, "Votants": {"Nombre": "2314", "RapportInscrit": "66,53"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "2165", "RapportInscrit": "62,25", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "773", "RapportExprime": "35,70", "RapportInscrit": "22,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1392", "RapportExprime": "64,30", "RapportInscrit": "40,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Livers-Cazelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "11,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "85,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "64,08", "RapportInscrit": "30,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Lombers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "31,64"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "68,36"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "64,78", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "22,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Loubers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Loupiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "10,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "36,77", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "63,23", "RapportInscrit": "29,25"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Lugan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "7,74", "RapportVotant": "13,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "45,06", "RapportInscrit": "21,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "54,94", "RapportInscrit": "26,49"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Magrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Mailhoc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "36,95"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "63,05"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "27,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Marnaves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,06", "RapportVotant": "13,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "81,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Marsal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "33,48"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "66,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "65,64", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "77,18", "RapportInscrit": "50,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "5,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Marssac-sur-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2240"}, "Abstentions": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "38,21"}, "Votants": {"Nombre": "1384", "RapportInscrit": "61,79"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "9,83"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "59,31", "RapportInscrit": "31,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Marzens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "10,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Massac-S\u00e9ran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "33,46"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "66,54"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "58,27", "RapportVotant": "87,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "160", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Massaguel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "37,54"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "62,46"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "60,41", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "34,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Massals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "30,51"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "69,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,56", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "24,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Maurens-Scopont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "27,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Mazamet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1814"}, "Abstentions": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "11,73"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "82,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Mazamet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5624"}, "Abstentions": {"Nombre": "2502", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "3122", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "3011", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "855", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1477", "RapportExprime": "49,05", "RapportInscrit": "26,26"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "M\u00e9zens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "7,12", "RapportVotant": "13,95"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "81,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "48,23", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "51,77", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Milhars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "11,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "60,80", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Milhavet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "25,32"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "74,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "69,62", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "46,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Miolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "31,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Mirandol-Bourgnounac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "54,99", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "17,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "68,95", "RapportInscrit": "37,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Graulhet", "LibSubCom": "Miss\u00e8cle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "23,91"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "76,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "67,39", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Monesti\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1056"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "34,19"}, "Votants": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "65,81"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "57,77", "RapportVotant": "87,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "37,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Montans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1070"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "58,13", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Montauriol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "73,81", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "40,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Montcabrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "9,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "81,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "26,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Montdragon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "36,61"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "63,39"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Montdurausse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "10,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "86,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "71,53", "RapportInscrit": "35,90"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Montels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "36,26"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "63,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "41,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Castres-2", "LibSubCom": "Montfa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "23,43"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "76,57"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "70,63", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "52,34", "RapportInscrit": "36,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "20,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "13,20"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Montgaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,67", "RapportVotant": "13,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "83,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "68,66", "RapportInscrit": "32,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Montgey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "9,87", "RapportVotant": "16,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,07", "RapportVotant": "83,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "63,87", "RapportInscrit": "32,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Montirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "46,55"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Montpinier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "24,81"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "75,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "72,18", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Montredon-Labessonni\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1605"}, "Abstentions": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "20,52", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Mont-Roc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "33,52"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "66,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "62,64", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Montrosier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "69,44", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Montvalen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "9,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Moular\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "31,56"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "68,44"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "62,41", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "70,45", "RapportInscrit": "43,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Graulhet", "LibSubCom": "Moulayr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "54,65", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Mouzens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "25,56"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "74,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "67,78", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "32,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Mouzieys-Teulet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "21,91"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "78,09"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "75,28", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "38,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Mouzieys-Panens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,91", "RapportVotant": "9,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "86,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "65,29", "RapportInscrit": "35,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Castres-3", "LibSubCom": "Nav\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESPINOSA Isabelle et M. TESTAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPINOSA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "62,33", "RapportInscrit": "35,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLET V\u00e9ronique et M. PILOZ Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOZ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Noailhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "55,64", "RapportInscrit": "29,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Noailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "31,07"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "68,93"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,91", "RapportVotant": "11,48"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "6,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "81,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "32,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Orban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "30,19"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "69,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "67,17", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "38,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Padi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "34,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Palleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "37,82"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "62,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "9,24", "RapportVotant": "14,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "82,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "29,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Pampelonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "646"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "22,45"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "77,55"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "72,29", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "77,52", "RapportInscrit": "56,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Parisot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "679"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "28,12", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Paulinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "30,40"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "69,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "66,04", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "42,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,73", "RapportInscrit": "12,37"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Payrin-Augmontel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1868"}, "Abstentions": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "34,74"}, "Votants": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "65,26"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "58,08", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "55,02", "RapportInscrit": "31,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "26,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "P\u00e9chaudier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "34,84"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "65,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "65,26", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Penne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "86,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "35,93"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Peyregoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "67,90", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "32,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Peyrole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "59,83", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Pont-de-Larn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2253"}, "Abstentions": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "32,45"}, "Votants": {"Nombre": "1522", "RapportInscrit": "67,55"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1474", "RapportInscrit": "65,42", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "27,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "22,59", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "23,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Poudis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "36,56"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "63,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "34,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Poulan-Pouzols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "32,51"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "67,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "65,01", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "20,94"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Prades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Pratviel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "33,80"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "66,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "63,38", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "26,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Pu\u00e9choursi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,85", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Graulhet", "LibSubCom": "Puybegon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "33,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Puycalvel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "21,86"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "78,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "74,32", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "23,50"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Puycelci", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "51,13", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Albi-2", "LibSubCom": "Puygouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2609"}, "Abstentions": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "1484", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "88,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALARDY Jean-Charles et Mme BELLMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALARDY", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORGHESE Nathalie et M. GUILLAUMIN Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGHESE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "745", "RapportExprime": "56,48", "RapportInscrit": "28,56"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Puylaurens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2414"}, "Abstentions": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "1459", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1300", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "89,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "918", "RapportExprime": "70,62", "RapportInscrit": "38,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "15,82"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Rabastens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3960"}, "Abstentions": {"Nombre": "1624", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "2336", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2143", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1290", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "853", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Rayssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "28,50"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "71,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "68,12", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "54,61", "RapportInscrit": "37,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "R\u00e9almont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2535"}, "Abstentions": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "1617", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1548", "RapportInscrit": "61,07", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Le Rialet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "19,78"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "80,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "75,82", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "27,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Le Riols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "29,25"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "70,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "66,98", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "74,65", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Rivi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "57,83", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "29,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "10,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Ronel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Castres-2", "LibSubCom": "Roquecourbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1757"}, "Abstentions": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "56,40", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "16,45"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Roquemaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "11,24"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "84,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "22,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Roquevidal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,85", "RapportVotant": "15,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "29,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Rosi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "31,18"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "68,82"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "7,75", "RapportVotant": "11,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "61,07", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "37,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Rouairoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "27,47"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "72,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "70,06", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "48,90", "RapportInscrit": "34,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Albi-2", "LibSubCom": "Rouffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALARDY Jean-Charles et Mme BELLMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALARDY", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORGHESE Nathalie et M. GUILLAUMIN Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGHESE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Roum\u00e9goux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Roussayrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "85,42", "RapportInscrit": "59,42"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "235", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Saint-Affrique-les-Montagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "21,39", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Saint-Agnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "11,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "23,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "20,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "237", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Saint-Amancet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "23,45"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "76,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "71,72", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Amans-Soult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1268"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "64,27", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "60,12", "RapportInscrit": "38,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "12,02", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Amans-Valtoret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "33,12"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "66,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "65,07", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "52,29", "RapportInscrit": "34,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Saint-Antonin-de-Lacalm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "30,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,85"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "242", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Saint-Avit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "31,50"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "68,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "63,50", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "15,50"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Saint-Beauzile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "27,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "28,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet-de-Carmaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1840"}, "Abstentions": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "1035", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "601", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "32,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "20,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "79,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "31,73"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Sainte-C\u00e9cile-du-Cayrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "34,02"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "65,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "7,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "35,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saint-Cirgue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "53,00", "RapportInscrit": "28,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Graulhet", "LibSubCom": "Saint-Gauzens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "642"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "54,52", "RapportInscrit": "27,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "45,48", "RapportInscrit": "22,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Sainte-Gemme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "65,42", "RapportInscrit": "36,99"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Saint-Genest-de-Contest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "26,37"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "73,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "70,65", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "27,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "705"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Castres-2", "LibSubCom": "Saint-Germier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "34,75"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "65,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "62,71", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "36,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "11,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saint-Gr\u00e9goire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "34,39"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "65,61"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "28,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "32,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "32,31"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "67,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "5,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "58,50", "RapportVotant": "86,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "59,30", "RapportInscrit": "34,69"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Rives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "9,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "86,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "65,09", "RapportInscrit": "31,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Castres-2", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Vals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "LibSubCom": "Saint-Ju\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5059"}, "Abstentions": {"Nombre": "1976", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "3083", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "2751", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1831", "RapportExprime": "66,56", "RapportInscrit": "36,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "920", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "18,19"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Saint-Julien-du-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "38,49"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "61,51"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saint-Julien-Gaul\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,57", "RapportVotant": "9,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Saint-Lieux-Lafenasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "34,63"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "65,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "61,77", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "50,22", "RapportInscrit": "31,02"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Saint-Lieux-l\u00e8s-Lavaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "11,75"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "85,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "24,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Saint-Marcel-Campes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "29,95"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "70,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,61", "RapportVotant": "10,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,42", "RapportVotant": "87,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "35,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Saint-Martin-Lagu\u00e9pie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "32,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saint-Michel-Labadi\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "26,67"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "73,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "65,56", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "38,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Vax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,94", "RapportVotant": "13,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Saint-Paul-Cap-de-Joux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "792"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "29,04"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "70,96"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "67,68", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "55,04", "RapportInscrit": "37,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Castres-2", "LibSubCom": "Saint-Salvy-de-la-Balme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "38,77", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,77", "RapportInscrit": "7,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Saint-Sernin-l\u00e8s-Lavaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "58,57", "RapportInscrit": "34,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Saint-Sulpice la Pointe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5447"}, "Abstentions": {"Nombre": "2234", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "3213", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "6,26", "RapportVotant": "10,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2872", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1151", "RapportExprime": "40,08", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1721", "RapportExprime": "59,92", "RapportInscrit": "31,60"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Saint-Urcisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "86,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Sa\u00efx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2742"}, "Abstentions": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "1606", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1385", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "86,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "895", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "17,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Albi-2", "LibSubCom": "Sali\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "84,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALARDY Jean-Charles et Mme BELLMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALARDY", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORGHESE Nathalie et M. GUILLAUMIN Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGHESE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "26,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Salles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "11,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "82,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "78,05", "RapportInscrit": "37,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Salvagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "25,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saussenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "36,87"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "86,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "51,15", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "26,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Sauveterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "35,62"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,33", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "30,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "La Sauzi\u00e8re-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "47,72", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "62,77", "RapportInscrit": "29,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Le S\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,31", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "83,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "36,04"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "S\u00e9malens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1694"}, "Abstentions": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "39,49"}, "Votants": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "60,51"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "20,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "16,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Senouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "901"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "37,96"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "62,04"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Albi-2", "LibSubCom": "Le Sequestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "36,72"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "63,28"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "6,05", "RapportVotant": "9,56"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "85,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALARDY Jean-Charles et Mme BELLMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALARDY", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "54,13", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORGHESE Nathalie et M. GUILLAUMIN Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGHESE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "45,87", "RapportInscrit": "24,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "S\u00e9r\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "34,52"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "65,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "59,35", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "58,15", "RapportInscrit": "34,52"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Servi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "34,26"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "65,74"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "60,96", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "27,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Sieurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "32,60"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "67,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "65,19", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "28,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "15,47"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "288", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Sor\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1967"}, "Abstentions": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "1274", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1216", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "34,79", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Soual", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1800"}, "Abstentions": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "637", "RapportExprime": "67,34", "RapportInscrit": "35,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "17,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Souel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,58", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "28,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Ta\u00efx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,51"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "69,84", "RapportInscrit": "38,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Tanus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "27,60"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "72,40"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "65,86", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "44,55"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Tauriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "9,79"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "85,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "63,11", "RapportInscrit": "30,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "T\u00e9cou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,25"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "20,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Teillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "20,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Terre-Clapier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "36,63"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "63,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "58,91", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Terssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "949"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "6,53", "RapportVotant": "10,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Teulat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,23", "RapportVotant": "11,22"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "83,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "48,26", "RapportInscrit": "22,49"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Teyssode", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Tonnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "7,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "32,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Le Travet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "40,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Tr\u00e9ban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "30,95"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "69,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "38,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Tr\u00e9bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "31,72"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "68,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "6,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "60,69", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "78,41", "RapportInscrit": "47,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Tr\u00e9vien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "37,28"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "62,72"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,03", "RapportVotant": "87,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "33,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Valderi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "34,89"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "65,11"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "67,45", "RapportInscrit": "39,29"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Valdurenque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "56,19", "RapportInscrit": "30,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Valence-d'Albigeois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "884"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "34,39"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "65,61"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "83,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "31,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Vaour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,44", "RapportVotant": "12,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "70,87", "RapportInscrit": "37,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Veilhes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "83,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "29,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "V\u00e9n\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "33,87"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "66,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "63,42", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "44,89", "RapportInscrit": "28,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "312", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Verdalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "27,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "13,26"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Le Verdier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "69,30", "RapportInscrit": "37,62"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Vielmur-sur-Agout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1104"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "34,60"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "65,40"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "62,77", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "58,30", "RapportInscrit": "36,59"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "28,74"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "71,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,98", "RapportVotant": "12,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "61,08", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "69,61", "RapportInscrit": "42,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Villefranche-d'Albigeois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "855"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "31,93"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "68,07"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "63,98", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "36,93", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "24,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Villeneuve-l\u00e8s-Lavaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,18", "RapportVotant": "13,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "26,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-V\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "36,95"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "63,05"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,16", "RapportVotant": "9,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "54,87", "RapportInscrit": "30,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Vindrac-Alayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "26,62"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "73,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "12,23", "RapportVotant": "16,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "76,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "26,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "52,56", "RapportInscrit": "29,50"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Le Vintrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "77,33", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "44,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Virac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "67,39", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "47,83"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Viterbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "34,11"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "65,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "64,34", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Viviers-l\u00e8s-Lavaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Viviers-l\u00e8s-Montagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1467"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "59,37"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "60,86", "RapportInscrit": "31,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "20,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "33,92"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "66,08"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "10,95", "RapportVotant": "16,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "83,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "75,64", "RapportInscrit": "41,70"}]}]}