{"CodDpt": "82", "CodDpt3Car": "082", "LibDpt": "TARN ET GARONNE", "Communes": [{"CodCan": "09", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Albefeuille-Lagarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "39,09"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "60,91"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "55,51", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "62,17", "RapportInscrit": "34,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "37,83", "RapportInscrit": "21,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Albias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2291"}, "Abstentions": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "87,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "43,54", "RapportInscrit": "21,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "56,46", "RapportInscrit": "28,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Angeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "56,40", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "48,45", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Asques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Aucamville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "59,51", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "21,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Auterive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "27,69"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "72,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Auty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "29,13"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "70,87"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "15,53", "RapportVotant": "21,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "75,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "35,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Auvillar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "646"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "29,10"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "70,90"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "69,20", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "29,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "27,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Balignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Bardigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "29,19"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "70,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "69,19", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "64,06", "RapportInscrit": "44,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Castelsarrasin", "LibSubCom": "Barry-d'Islemade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEL Rudy et Mme SOUSTRE Viridiana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEL", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSTRE", "PrePsn": "Viridiana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "45,75", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESIERS Jean-Philippe et Mme COLOMBIE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESIERS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "54,25", "RapportInscrit": "30,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Castelsarrasin", "LibSubCom": "Les Barthes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "33,52"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "66,48"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEL Rudy et Mme SOUSTRE Viridiana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEL", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSTRE", "PrePsn": "Viridiana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESIERS Jean-Philippe et Mme COLOMBIE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESIERS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "30,68"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Beaumont-de-Lomagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2561"}, "Abstentions": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "1722", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1673", "RapportInscrit": "65,33", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "844", "RapportExprime": "50,45", "RapportInscrit": "32,96"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Beaupuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "62,39", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Belb\u00e8ze-en-Lomagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "23,42"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "76,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "72,97", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "50,62", "RapportInscrit": "36,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Belv\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "30,25"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "69,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "86,11", "RapportInscrit": "52,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Bessens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "938"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "51,18", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "48,82", "RapportInscrit": "24,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Aveyron-L\u00e8re", "LibSubCom": "Bioule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "34,36"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "65,64"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "6,77", "RapportVotant": "10,32"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "5,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "83,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HEBRARD G\u00e9rard et Mme RIOLS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "58,17", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIMMINO Lucie et M. LEPELTIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMMINO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Bouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "39,21"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "60,79"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "70,87", "RapportInscrit": "39,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Bouloc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "9,94", "RapportVotant": "13,91"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "9,94", "RapportVotant": "13,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "72,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "67,47", "RapportInscrit": "34,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Bourret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "59,71", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "45,29", "RapportInscrit": "27,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Bressols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2680"}, "Abstentions": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "1578", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1416", "RapportInscrit": "52,84", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "53,32", "RapportInscrit": "28,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "46,68", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Bruniquel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "58,03", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "25,07", "RapportInscrit": "14,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Campsas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "58,45", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "66,35", "RapportInscrit": "38,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Canals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "52,89", "RapportInscrit": "30,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "27,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Castanet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "66,95", "RapportInscrit": "37,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Castelferrus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "33,02"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "66,98"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "62,58", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "19,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Castelmayran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "61,87"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "24,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "26,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "9,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Castelsarrasin", "LibSubCom": "Castelsarrasin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9594"}, "Abstentions": {"Nombre": "4256", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "5338", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "5005", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEL Rudy et Mme SOUSTRE Viridiana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEL", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSTRE", "PrePsn": "Viridiana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1773", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESIERS Jean-Philippe et Mme COLOMBIE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESIERS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3232", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "33,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Cast\u00e9ra-Bouzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Caumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "59,22", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "20,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Le Caus\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "25,78"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "74,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "71,88", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "53,26", "RapportInscrit": "38,28"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "3,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Aveyron-L\u00e8re", "LibSubCom": "Caussade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4691"}, "Abstentions": {"Nombre": "1953", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "2738", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "2413", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HEBRARD G\u00e9rard et Mme RIOLS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1669", "RapportExprime": "69,17", "RapportInscrit": "35,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIMMINO Lucie et M. LEPELTIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMMINO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "744", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Caylus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1108"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "51,62", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "68,01", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Cayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "33,59"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "66,41"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "7,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "83,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "32,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Cayriech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,78", "RapportVotant": "9,70"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "84,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "23,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Cazals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Cazes-Mondenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "914"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "38,29"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "61,71"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "65,31", "RapportInscrit": "35,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Comberouger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "36,41"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "63,59"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "15,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Corbarieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "59,17", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "15,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Cordes-Tolosannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "38,15"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "61,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "58,63", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "19,68"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Coutures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "24,00"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "76,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "69,33", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Cumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "35,59"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "64,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "64,41", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "33,90"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Dieupentale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "947"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "89,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "60,50", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Donzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "37,47"}, "Votants": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "62,53"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "59,17", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "34,28", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Dunes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "976"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "36,68"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "63,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "62,30", "RapportVotant": "98,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "4,77", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "15,30", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "79,93", "RapportInscrit": "49,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Durfort-Lacapelette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "27,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Escatalens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "35,95"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "64,05"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Escazeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "35,32"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "64,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "62,13", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "12,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Esparsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "27,14"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "72,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "70,48", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Espinas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "77,17", "RapportInscrit": "52,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Fabas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,87", "RapportVotant": "9,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "88,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "51,64", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "48,36", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Fajolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "17,57"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "82,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "79,73", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "31,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "25,68"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Faudoas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "23,72"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "76,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "73,12", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "45,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "11,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Fauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "87,64", "RapportInscrit": "45,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "F\u00e9neyrols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "11,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,38", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "78,33", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Finhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1018"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "38,11"}, "Votants": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "61,89"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Garganvillar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "40,04"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "59,96"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "54,16", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Gari\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "30,69"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "69,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "41,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "10,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "G\u00e9n\u00e9bri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "36,55"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "63,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "60,92", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Gensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "28,89"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "71,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "64,44", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "37,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Gimat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "27,74"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "72,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "71,61", "RapportVotant": "99,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "34,19"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "13,55"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Ginals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "41,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Glatens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "22,45"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "77,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "77,55", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "34,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "30,61"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Goas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,25"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "93,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "93,75", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "43,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "40,63"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Gramont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,45"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "64,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Grisolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2623"}, "Abstentions": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "1463", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1324", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "57,70", "RapportInscrit": "29,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "42,30", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "L'Honor-de-Cos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1251"}, "Abstentions": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "87,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "41,45", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "58,55", "RapportInscrit": "29,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Labarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "88,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "60,54", "RapportInscrit": "30,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Labastide-de-Penne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,01"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,99"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "29,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "26,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Labastide-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2618"}, "Abstentions": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "1495", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1440", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "792", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "30,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Castelsarrasin", "LibSubCom": "Labastide-du-Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "58,40", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEL Rudy et Mme SOUSTRE Viridiana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEL", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSTRE", "PrePsn": "Viridiana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESIERS Jean-Philippe et Mme COLOMBIE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESIERS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "32,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Labourgade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "57,60", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Lacapelle-Livron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "64,20", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "48,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Lachapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,95"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,95", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Lacour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "73,44", "RapportInscrit": "34,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Lacourt-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "820"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "39,63"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "60,37"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Lafitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "32,50"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "67,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "34,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Lafran\u00e7aise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2276"}, "Abstentions": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "37,83"}, "Votants": {"Nombre": "1415", "RapportInscrit": "62,17"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "6,68", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "53,12", "RapportVotant": "85,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "776", "RapportExprime": "64,19", "RapportInscrit": "34,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Lagu\u00e9pie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "72,59", "RapportInscrit": "36,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Lamothe-Capdeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "5,72", "RapportVotant": "9,71"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "86,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "29,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Lamothe-Cumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "31,00"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "69,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,00", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "34,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Lapenche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "26,97"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "73,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "69,10", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "78,86", "RapportInscrit": "54,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Larrazet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "38,80"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "61,20"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "58,07", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Lauzerte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1009"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "6,64", "RapportVotant": "11,53"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "83,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "72,28", "RapportInscrit": "34,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Lavaurette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "29,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Castelsarrasin", "LibSubCom": "La Ville-Dieu-du-Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1785"}, "Abstentions": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEL Rudy et Mme SOUSTRE Viridiana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEL", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSTRE", "PrePsn": "Viridiana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESIERS Jean-Philippe et Mme COLOMBIE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESIERS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "28,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Lavit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "900"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "25,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "L\u00e9ojac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "17,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Moissac", "LibSubCom": "Lizac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "32,45"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "67,55"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "10,03", "RapportVotant": "14,85"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "7,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "77,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAULU Maryse et M. HENRYOT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAULU", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRYOT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "61,02", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DULAC Marie-Claude et M. TROUVE Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUVE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Loze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "36,52"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "63,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "24,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Malause", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Mansonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "65,74", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "51,41", "RapportInscrit": "33,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Marignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Marsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "28,45"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "71,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "31,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Mas-Grenier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "58,08", "RapportInscrit": "31,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "22,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Maubec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,61"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "64,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Maumusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "43,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Castelsarrasin", "LibSubCom": "Meauzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "935"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "38,29"}, "Votants": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "61,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "57,11", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEL Rudy et Mme SOUSTRE Viridiana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEL", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSTRE", "PrePsn": "Viridiana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESIERS Jean-Philippe et Mme COLOMBIE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESIERS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "29,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Merles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "35,67"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "64,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "33,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Mirabel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "34,63"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "65,37"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "59,60", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "58,50", "RapportInscrit": "34,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Miramont-de-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "10,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "40,70", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "67,62", "RapportInscrit": "27,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Moissac", "LibSubCom": "Moissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8788"}, "Abstentions": {"Nombre": "3864", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "4924", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "4311", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "87,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAULU Maryse et M. HENRYOT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAULU", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRYOT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2676", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "30,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DULAC Marie-Claude et M. TROUVE Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUVE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1635", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Moli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "942"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "56,28", "RapportInscrit": "29,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Monb\u00e9qui", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "36,26"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "63,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,27", "RapportVotant": "8,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "57,80", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "50,57", "RapportInscrit": "29,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Monclar-de-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "38,23"}, "Votants": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "61,77"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "32,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "19,27", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Montagudet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "31,51"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "68,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "60,96", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "73,03", "RapportInscrit": "44,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Montaigu-de-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "985"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "28,53"}, "Votants": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "71,47"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "63,45", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "26,08", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "73,92", "RapportInscrit": "46,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Monta\u00efn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "28,05"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "71,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "70,73", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "32,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Montalzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "36,81"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "63,19"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "68,51", "RapportInscrit": "40,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Montastruc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "54,96", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Montauban-1", "LibSubCom": "Montauban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13212"}, "Abstentions": {"Nombre": "5413", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "7799", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "7523", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAINAUT Ingrid et M. VIALLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAINAUT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1742", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEVI Pierre-Antoine et Mme PAGES Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVI", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2786", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCAZEAUX Ghislain et Mme MORVAN Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAZEAUX", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVAN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2995", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Montauban-2", "LibSubCom": "Montauban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13363"}, "Abstentions": {"Nombre": "5295", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "8068", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "7664", "RapportInscrit": "57,35", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAGUR Marie-Dominique et M. KOEHL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGUR", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEHL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1668", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "12,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLERANI Olivier et Mme LAGARRIGUE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLERANI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2973", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURDONCLE Catherine et M. GONZALEZ Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDONCLE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3023", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Montauban-3", "LibSubCom": "Montauban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13059"}, "Abstentions": {"Nombre": "5364", "RapportInscrit": "41,08"}, "Votants": {"Nombre": "7695", "RapportInscrit": "58,92"}, "Blancs": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "7072", "RapportInscrit": "54,15", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAREGES Brigitte et M. MARDEGAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAREGES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARDEGAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4101", "RapportExprime": "57,99", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERES-MASSOL Ang\u00e8le et M. MOUCHARD Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERES-MASSOL", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2971", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "22,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Montbarla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,40", "RapportVotant": "15,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "45,04", "RapportVotant": "81,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "22,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Montbartier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "36,86"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "63,14"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "33,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "24,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Montbeton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2709"}, "Abstentions": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "37,87"}, "Votants": {"Nombre": "1683", "RapportInscrit": "62,13"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1577", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1089", "RapportExprime": "69,06", "RapportInscrit": "40,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Montech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4205"}, "Abstentions": {"Nombre": "1744", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "2461", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "2213", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1279", "RapportExprime": "57,79", "RapportInscrit": "30,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "934", "RapportExprime": "42,21", "RapportInscrit": "22,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Monteils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1028"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "39,69"}, "Votants": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "60,31"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "55,25", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "71,48", "RapportInscrit": "39,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "28,52", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Moissac", "LibSubCom": "Montesquieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "36,69"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "63,31"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "84,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAULU Maryse et M. HENRYOT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAULU", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRYOT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "71,60", "RapportInscrit": "38,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DULAC Marie-Claude et M. TROUVE Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUVE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Montfermier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,00"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "71,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,00", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,00", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "92,06", "RapportInscrit": "58,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Montgaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "29,03"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "70,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "65,59", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Montpezat-de-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1229"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "38,73"}, "Votants": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "61,27"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "67,41", "RapportInscrit": "36,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Aveyron-L\u00e8re", "LibSubCom": "Montricoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "6,96", "RapportVotant": "11,41"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "81,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HEBRARD G\u00e9rard et Mme RIOLS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "29,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIMMINO Lucie et M. LEPELTIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMMINO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Mouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "38,96"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "61,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "37,66"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Aveyron-L\u00e8re", "LibSubCom": "N\u00e8grepelisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3722"}, "Abstentions": {"Nombre": "1686", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "2036", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1725", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "84,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HEBRARD G\u00e9rard et Mme RIOLS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "991", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIMMINO Lucie et M. LEPELTIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMMINO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Nohic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "932"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Orgueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1061"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "20,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Parisot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "71,36", "RapportInscrit": "33,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "28,64", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Le Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "98,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "38,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Piquecos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "30,42"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "69,58"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "8,43", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,93", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "62,43", "RapportInscrit": "35,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Pompignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1005"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "57,11", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "74,04", "RapportInscrit": "42,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Poupas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "34,92"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "65,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "60,32", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "36,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "7,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Puycornet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "70,41", "RapportInscrit": "38,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Puygaillard-de-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "32,32"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "67,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "64,64", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Puygaillard-de-Lomagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Puylagarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "37,05"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "62,95"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "74,57", "RapportInscrit": "42,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,43", "RapportInscrit": "14,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Puylaroque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "26,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "R\u00e9alville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1355"}, "Abstentions": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "65,16", "RapportInscrit": "35,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Reyni\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "60,70", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Roquecor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,02"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "79,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "39,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Saint-Aignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "26,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "9,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Saint-Amans-du-Pech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "28,37"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "71,63"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "13,48", "RapportVotant": "18,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "6,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "74,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "38,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Saint-Amans-de-Pellagal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "33,88"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "66,12"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "71,03", "RapportInscrit": "41,53"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Saint-Antonin-Noble-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1410"}, "Abstentions": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "10,36"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "86,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "57,56", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "42,44", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Saint-Arroumex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,20", "RapportVotant": "12,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "11,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Saint-Beauzeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "76,09", "RapportInscrit": "42,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Saint-Cirice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "70,51", "RapportInscrit": "38,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Saint-Cirq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "53,14", "RapportInscrit": "28,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Aveyron-L\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Tulmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2728"}, "Abstentions": {"Nombre": "1149", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "1579", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "87,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HEBRARD G\u00e9rard et Mme RIOLS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "55,98", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIMMINO Lucie et M. LEPELTIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMMINO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "611", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "22,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "30,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Bouzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "34,69"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "65,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "63,27", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Sainte-Juliette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "32,18"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "80,36", "RapportInscrit": "51,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "57,37", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,01", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "54,59", "RapportInscrit": "31,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Saint-Michel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "98,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "29,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Saint-Nauphary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1294"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "32,23"}, "Votants": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "67,77"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "64,76", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "29,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-de-la-Grave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1743"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "33,28"}, "Votants": {"Nombre": "1163", "RapportInscrit": "66,72"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1119", "RapportInscrit": "64,20", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "40,04", "RapportInscrit": "25,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Saint-Porquier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "35,10"}, "Votants": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "64,90"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "61,72", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "23,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Saint-Projet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "31,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Saint-Sardos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "37,24"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "62,76"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "60,41", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "65,75", "RapportInscrit": "39,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Saint-Vincent-d'Aut\u00e9jac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "33,05"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "66,95"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,44", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "89,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "48,92", "RapportInscrit": "29,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "51,08", "RapportInscrit": "30,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "La Salvetat-Belmontet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "34,54"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "65,46"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "62,75", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "31,70", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "19,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Sauveterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "10,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "36,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Saven\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "72,53", "RapportInscrit": "45,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Septfonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1647"}, "Abstentions": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "37,34"}, "Votants": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "62,66"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "58,83", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "714", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "43,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "S\u00e9rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "23,50"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "76,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "7,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "69,54", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "44,48", "RapportInscrit": "30,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "15,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Sistels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,69"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "63,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "75,96", "RapportInscrit": "46,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Touffailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "69,12", "RapportInscrit": "37,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Tr\u00e9jouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "32,63"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "67,37"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "13,16", "RapportVotant": "19,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "78,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "82,18", "RapportInscrit": "43,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Aveyron-L\u00e8re", "LibSubCom": "Va\u00efssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "7,48", "RapportVotant": "12,05"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "84,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HEBRARD G\u00e9rard et Mme RIOLS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "59,87", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIMMINO Lucie et M. LEPELTIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMMINO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Valeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "10,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "84,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "70,89", "RapportInscrit": "36,60"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Varen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "6,42", "RapportVotant": "11,21"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "17,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Vazerac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "41,15"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "58,85"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "86,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "69,21", "RapportInscrit": "35,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Verdun-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3299"}, "Abstentions": {"Nombre": "1482", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "1817", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1630", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1155", "RapportExprime": "70,86", "RapportInscrit": "35,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Verfeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,10", "RapportVotant": "12,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "87,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "66,88", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Verlhac-Tescou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "36,75"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "63,25"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Vigueron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,17", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Villebrumier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "31,93"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "68,07"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "64,53", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "59,76", "RapportInscrit": "38,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Villemade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "37,77"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "62,23"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "8,21", "RapportVotant": "13,19"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "81,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "36,48", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "63,52", "RapportInscrit": "32,02"}]}]}