{"CodDpt": "83", "CodDpt3Car": "083", "LibDpt": "VAR", "Communes": [{"CodCan": "14", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Saint-Rapha\u00ebl", "LibSubCom": "Les Adrets-de-l'Est\u00e9rel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2113"}, "Abstentions": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUREL Fabien et Mme LANCINE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANCINE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "39,98", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECARD Guillaume et Mme DUMONT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "60,02", "RapportInscrit": "27,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Aiguines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "11,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "31,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Ampus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "56,84", "RapportInscrit": "29,83"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Vidauban", "LibSubCom": "Les Arcs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5294"}, "Abstentions": {"Nombre": "2569", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "2725", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "2534", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEGRAIEN Fran\u00e7oise et M. PIANETTI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANETTI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1384", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORM\u00c9 Jean-Bernard et Mme LEDUC Margaret", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1150", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Artignosc-sur-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "58,72", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "53,65", "RapportInscrit": "31,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "46,35", "RapportInscrit": "27,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Artigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Aups", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1607"}, "Abstentions": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "28,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Bagnols-en-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1942"}, "Abstentions": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "22,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Ollioules", "LibSubCom": "Bandol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8168"}, "Abstentions": {"Nombre": "4158", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "4010", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "3660", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMARLIER Alain et Mme FIOL Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOL", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1498", "RapportExprime": "40,93", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNHARD Ferdinand et Mme QUILICI Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNHARD", "PrePsn": "Ferdinand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILICI", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2162", "RapportExprime": "59,07", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Barg\u00e8me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "58,11"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "41,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,43", "RapportVotant": "17,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "8,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "31,08", "RapportVotant": "74,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Bargemon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1082"}, "Abstentions": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "43,99", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "49,16", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "50,84", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Barjols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2365"}, "Abstentions": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "1186", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "9,44"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "87,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "La Bastide", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,19", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Baudinard-sur-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "28,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Bauduen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "42,90", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "29,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Le Beausset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7533"}, "Abstentions": {"Nombre": "3723", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "3810", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "3478", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1963", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1515", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Solli\u00e8s-Pont", "LibSubCom": "Belgentier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1876"}, "Abstentions": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVROT R\u00e9gis et Mme ROUSSEL Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVROT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "30,01", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYCARD Bruno et Mme BACCINO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACCINO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "69,99", "RapportInscrit": "36,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Besse-sur-Issole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2384"}, "Abstentions": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "53,78", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "019", "LibCan": "La Crau", "LibSubCom": "Bormes-les-Mimosas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6681"}, "Abstentions": {"Nombre": "3323", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "3358", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "3115", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENCK-GUIGUE Aline et M. ROYET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENCK-GUIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1310", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Patricia et M. GIRAUD Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1805", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "27,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Le Bourguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,00"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "90,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "77,50", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "52,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Bras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1932"}, "Abstentions": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "50,57", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Brenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "88,00", "RapportInscrit": "53,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Brignoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11759"}, "Abstentions": {"Nombre": "5678", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "6081", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "5516", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2799", "RapportExprime": "50,74", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2717", "RapportExprime": "49,26", "RapportInscrit": "23,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Brue-Auriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "957"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "6,27", "RapportVotant": "11,74"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "84,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "51,62", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "48,38", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Cabasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1421"}, "Abstentions": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "La Cadi\u00e8re-d'Azur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3781"}, "Abstentions": {"Nombre": "1812", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "1969", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1778", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1108", "RapportExprime": "62,32", "RapportInscrit": "29,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Callas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1396"}, "Abstentions": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Callian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2290"}, "Abstentions": {"Nombre": "1091", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "1199", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "63,94", "RapportInscrit": "32,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Camps-la-Source", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1447"}, "Abstentions": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "54,86", "RapportInscrit": "26,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Le Cannet-des-Maures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3208"}, "Abstentions": {"Nombre": "1441", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "1767", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1668", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "765", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "903", "RapportExprime": "54,14", "RapportInscrit": "28,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Carc\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2536"}, "Abstentions": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "1376", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1193", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "86,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "50,46", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "49,54", "RapportInscrit": "23,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Carnoules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2633"}, "Abstentions": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "1414", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1348", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "708", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "24,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "034", "LibCan": "La Garde", "LibSubCom": "Carqueiranne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8786"}, "Abstentions": {"Nombre": "4282", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "4504", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "4022", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSON Jean-Louis et Mme RIALLAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIALLAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2566", "RapportExprime": "63,80", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AR\u00c8NE Claudette et M. CHABLE Pierre-Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AR\u00c8NE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABLE", "PrePsn": "Pierre-Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1456", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Le Castellet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3714"}, "Abstentions": {"Nombre": "1748", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "1966", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1826", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1022", "RapportExprime": "55,97", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "804", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Cavalaire-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5925"}, "Abstentions": {"Nombre": "2922", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "3003", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2816", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1527", "RapportExprime": "54,23", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1289", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "La Celle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1028"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "87,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "53,22", "RapportInscrit": "27,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaudouble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "9,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "62,15", "RapportInscrit": "31,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "57,64", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "72,29", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauvieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "38,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Claviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "6,79", "RapportVotant": "11,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "58,95", "RapportInscrit": "30,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Cogolin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7367"}, "Abstentions": {"Nombre": "3642", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "3725", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "3524", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1511", "RapportExprime": "42,88", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2013", "RapportExprime": "57,12", "RapportInscrit": "27,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Collobri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1415"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "76,65", "RapportInscrit": "45,23"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Comps-sur-Artuby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Correns", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "8,25", "RapportVotant": "14,86"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "81,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "28,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Cotignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1803"}, "Abstentions": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "752", "RapportExprime": "72,59", "RapportInscrit": "41,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "047", "LibCan": "La Crau", "LibSubCom": "La Crau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13663"}, "Abstentions": {"Nombre": "6295", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "7368", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "6763", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENCK-GUIGUE Aline et M. ROYET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENCK-GUIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2984", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Patricia et M. GIRAUD Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3779", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "La Croix-Valmer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2747"}, "Abstentions": {"Nombre": "1230", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "1517", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1428", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "940", "RapportExprime": "65,83", "RapportInscrit": "34,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Solli\u00e8s-Pont", "LibSubCom": "Cuers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7721"}, "Abstentions": {"Nombre": "3986", "RapportInscrit": "51,63"}, "Votants": {"Nombre": "3735", "RapportInscrit": "48,37"}, "Blancs": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "3392", "RapportInscrit": "43,93", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVROT R\u00e9gis et Mme ROUSSEL Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVROT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1563", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYCARD Bruno et Mme BACCINO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACCINO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1829", "RapportExprime": "53,92", "RapportInscrit": "23,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Draguignan", "LibSubCom": "Draguignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25340"}, "Abstentions": {"Nombre": "11586", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "13754", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "12556", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACKE Alain et Mme PASSAVANT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACKE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSAVANT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5900", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIGLIOLI Jean-Bernard et Mme RUCINSKI-BECKER Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGLIOLI", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCINSKI-BECKER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6656", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "26,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Entrecasteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "879"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,40"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "88,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Esparron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "27,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Ollioules", "LibSubCom": "Evenos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1830"}, "Abstentions": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMARLIER Alain et Mme FIOL Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOL", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNHARD Ferdinand et Mme QUILICI Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNHARD", "PrePsn": "Ferdinand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILICI", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "53,00", "RapportInscrit": "26,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Solli\u00e8s-Pont", "LibSubCom": "La Farl\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6300"}, "Abstentions": {"Nombre": "3075", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "3225", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "3010", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVROT R\u00e9gis et Mme ROUSSEL Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVROT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1289", "RapportExprime": "42,82", "RapportInscrit": "20,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYCARD Bruno et Mme BACCINO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACCINO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1721", "RapportExprime": "57,18", "RapportInscrit": "27,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Fayence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3962"}, "Abstentions": {"Nombre": "2041", "RapportInscrit": "51,51"}, "Votants": {"Nombre": "1921", "RapportInscrit": "48,49"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1814", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "837", "RapportExprime": "46,14", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "977", "RapportExprime": "53,86", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Figani\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1990"}, "Abstentions": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Flassans-sur-Issole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2471"}, "Abstentions": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1155", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "54,46", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Flayosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3750"}, "Abstentions": {"Nombre": "1828", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "1922", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1764", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "824", "RapportExprime": "46,71", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "940", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "25,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Forcalqueiret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1900"}, "Abstentions": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "1104", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "37,95", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "631", "RapportExprime": "62,05", "RapportInscrit": "33,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Fox-Amphoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "61,97", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "38,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Saint-Rapha\u00ebl", "LibSubCom": "Fr\u00e9jus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8107"}, "Abstentions": {"Nombre": "4501", "RapportInscrit": "55,52"}, "Votants": {"Nombre": "3606", "RapportInscrit": "44,48"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "3366", "RapportInscrit": "41,52", "RapportVotant": "93,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUREL Fabien et Mme LANCINE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANCINE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1604", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECARD Guillaume et Mme DUMONT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1762", "RapportExprime": "52,35", "RapportInscrit": "21,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "062", "LibCan": "La Garde", "LibSubCom": "La Garde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18640"}, "Abstentions": {"Nombre": "8914", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "9726", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "8863", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSON Jean-Louis et Mme RIALLAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIALLAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5949", "RapportExprime": "67,12", "RapportInscrit": "31,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AR\u00c8NE Claudette et M. CHABLE Pierre-Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AR\u00c8NE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABLE", "PrePsn": "Pierre-Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2914", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "La Garde-Freinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1314"}, "Abstentions": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "62,35", "RapportInscrit": "28,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Gar\u00e9oult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4728"}, "Abstentions": {"Nombre": "2246", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "2482", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,70"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2248", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1071", "RapportExprime": "47,64", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1177", "RapportExprime": "52,36", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Gassin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2164"}, "Abstentions": {"Nombre": "1178", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "42,88", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "52,59", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "47,41", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Ginasservis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "51,68", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "48,32", "RapportInscrit": "22,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Gonfaron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3117"}, "Abstentions": {"Nombre": "1280", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "1837", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1732", "RapportInscrit": "55,57", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1093", "RapportExprime": "63,11", "RapportInscrit": "35,07"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Grimaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3489"}, "Abstentions": {"Nombre": "1591", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "1898", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1798", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "972", "RapportExprime": "54,06", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "826", "RapportExprime": "45,94", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "069", "LibCan": "La Crau", "LibSubCom": "Hy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4924"}, "Abstentions": {"Nombre": "2595", "RapportInscrit": "52,70"}, "Votants": {"Nombre": "2329", "RapportInscrit": "47,30"}, "Blancs": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,90"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "2077", "RapportInscrit": "42,18", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENCK-GUIGUE Aline et M. ROYET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENCK-GUIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "913", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Patricia et M. GIRAUD Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1164", "RapportExprime": "56,04", "RapportInscrit": "23,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Hy\u00e8res", "LibSubCom": "Hy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35014"}, "Abstentions": {"Nombre": "16663", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "18351", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "16860", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme COLLIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7021", "RapportExprime": "41,64", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERNARDINI V\u00e9ronique et M. ROUX Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDINI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9839", "RapportExprime": "58,36", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "070", "LibCan": "La Crau", "LibSubCom": "Le Lavandou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5033"}, "Abstentions": {"Nombre": "2451", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "2582", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "2434", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENCK-GUIGUE Aline et M. ROYET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENCK-GUIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1017", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Patricia et M. GIRAUD Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1417", "RapportExprime": "58,22", "RapportInscrit": "28,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "071", "LibCan": "La Crau", "LibSubCom": "La Londe-les-Maures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8903"}, "Abstentions": {"Nombre": "3849", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "5054", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "4698", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENCK-GUIGUE Aline et M. ROYET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENCK-GUIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1529", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Patricia et M. GIRAUD Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3169", "RapportExprime": "67,45", "RapportInscrit": "35,59"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Vidauban", "LibSubCom": "Lorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6986"}, "Abstentions": {"Nombre": "3005", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "3981", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "3639", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEGRAIEN Fran\u00e7oise et M. PIANETTI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANETTI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2135", "RapportExprime": "58,67", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORM\u00c9 Jean-Bernard et Mme LEDUC Margaret", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1504", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "21,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Le Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6900"}, "Abstentions": {"Nombre": "3297", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "3603", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "3367", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1777", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1590", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "23,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "La Martre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "57,71", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "57,43", "RapportInscrit": "33,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "24,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Les Mayons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "9,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "62,30", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Mazaugues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "35,01"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "64,99"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "59,81", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "53,12", "RapportInscrit": "31,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "M\u00e9ounes-l\u00e8s-Montrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1678"}, "Abstentions": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "48,64", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "51,36", "RapportInscrit": "22,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Moissac-Bellevue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "60,85", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "58,60", "RapportInscrit": "35,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "La M\u00f4le", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "876"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "47,19", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "52,81", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "30,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Montauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4381"}, "Abstentions": {"Nombre": "2396", "RapportInscrit": "54,69"}, "Votants": {"Nombre": "1985", "RapportInscrit": "45,31"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1879", "RapportInscrit": "42,89", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "786", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1093", "RapportExprime": "58,17", "RapportInscrit": "24,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Montferrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "87,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "58,68", "RapportInscrit": "28,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Montfort-sur-Argens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,07"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "88,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Montmeyan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "26,39"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "73,61"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "68,87", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "70,06", "RapportInscrit": "48,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "La Motte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2309"}, "Abstentions": {"Nombre": "1101", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "1208", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "601", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "22,48"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Vidauban", "LibSubCom": "Le Muy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6078"}, "Abstentions": {"Nombre": "2769", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "3309", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "3109", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEGRAIEN Fran\u00e7oise et M. PIANETTI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANETTI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1557", "RapportExprime": "50,08", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORM\u00c9 Jean-Bernard et Mme LEDUC Margaret", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1552", "RapportExprime": "49,92", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Nans-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3085"}, "Abstentions": {"Nombre": "1322", "RapportInscrit": "42,85"}, "Votants": {"Nombre": "1763", "RapportInscrit": "57,15"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1632", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "871", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "28,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "24,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "N\u00e9oules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2099"}, "Abstentions": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "1262", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1201", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "815", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "38,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Olli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "22,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Ollioules", "LibSubCom": "Ollioules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10145"}, "Abstentions": {"Nombre": "5356", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "4789", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "4370", "RapportInscrit": "43,08", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMARLIER Alain et Mme FIOL Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOL", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1693", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNHARD Ferdinand et Mme QUILICI Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNHARD", "PrePsn": "Ferdinand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILICI", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2677", "RapportExprime": "61,26", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Pierrefeu-du-Var", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4226"}, "Abstentions": {"Nombre": "2046", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "2180", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1948", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "837", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1111", "RapportExprime": "57,03", "RapportInscrit": "26,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Pignans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2708"}, "Abstentions": {"Nombre": "1174", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "1534", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1389", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "25,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Plan-d'Aups-Sainte-Baume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1367"}, "Abstentions": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "26,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Plan-de-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2394"}, "Abstentions": {"Nombre": "1318", "RapportInscrit": "55,05"}, "Votants": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "44,95"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Pontev\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Pourcieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "934"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "44,86", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "24,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Pourri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3666"}, "Abstentions": {"Nombre": "1543", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "2123", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1959", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1204", "RapportExprime": "61,46", "RapportInscrit": "32,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "098", "LibCan": "La Garde", "LibSubCom": "Le Pradet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8934"}, "Abstentions": {"Nombre": "4258", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "4676", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "4160", "RapportInscrit": "46,56", "RapportVotant": "88,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSON Jean-Louis et Mme RIALLAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIALLAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2639", "RapportExprime": "63,44", "RapportInscrit": "29,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AR\u00c8NE Claudette et M. CHABLE Pierre-Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AR\u00c8NE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABLE", "PrePsn": "Pierre-Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1521", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Puget-sur-Argens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5776"}, "Abstentions": {"Nombre": "3154", "RapportInscrit": "54,61"}, "Votants": {"Nombre": "2622", "RapportInscrit": "45,39"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "2471", "RapportInscrit": "42,78", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1274", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1197", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "20,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Puget-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2841"}, "Abstentions": {"Nombre": "1443", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "1398", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1243", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "88,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Ramatuelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1732"}, "Abstentions": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "30,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "R\u00e9gusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1868"}, "Abstentions": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "1035", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "60,23", "RapportInscrit": "31,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Toulon-3", "LibSubCom": "Le Revest-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3281"}, "Abstentions": {"Nombre": "1569", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "1712", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1530", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "89,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Aline et M. PONZEVERA Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONZEVERA", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBERTINI Thierry et Mme AUDIBERT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUDIBERT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "905", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "27,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Rians", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3547"}, "Abstentions": {"Nombre": "1805", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "1742", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1574", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "765", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "809", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Riboux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "34,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "65,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "64,18", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "69,77", "RapportInscrit": "44,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Rocbaron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3573"}, "Abstentions": {"Nombre": "1882", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "1691", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1589", "RapportInscrit": "44,47", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "976", "RapportExprime": "61,42", "RapportInscrit": "27,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Roquebrune-sur-Argens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11359"}, "Abstentions": {"Nombre": "5249", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "6110", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "5758", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2697", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3061", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "26,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "La Roquebrussanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1975"}, "Abstentions": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "27,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "La Roque-Esclapon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "65,25", "RapportInscrit": "37,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Rougiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "13,39"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "81,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "23,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Sainte-Anastasie-sur-Issole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1559"}, "Abstentions": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "58,50", "RapportInscrit": "27,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Saint-Cyr-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10747"}, "Abstentions": {"Nombre": "5232", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "5515", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "5163", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3145", "RapportExprime": "60,91", "RapportInscrit": "29,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2018", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1772"}, "Abstentions": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "88,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "47,77", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "63,06", "RapportInscrit": "35,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "20,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Sainte-Maxime", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11105"}, "Abstentions": {"Nombre": "5577", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "5528", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "5265", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2732", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2533", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12574"}, "Abstentions": {"Nombre": "6072", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "6502", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "5987", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3332", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2655", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Saint-Paul-en-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1205"}, "Abstentions": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "42,83", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "57,17", "RapportInscrit": "27,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Saint-Rapha\u00ebl", "LibSubCom": "Saint-Rapha\u00ebl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29914"}, "Abstentions": {"Nombre": "14012", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "15902", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "15071", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUREL Fabien et Mme LANCINE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANCINE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6305", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECARD Guillaume et Mme DUMONT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8766", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "29,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Saint-Tropez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4699"}, "Abstentions": {"Nombre": "2281", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "2418", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "2291", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1318", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "973", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "20,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Saint-Zacharie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4390"}, "Abstentions": {"Nombre": "2222", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "2168", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2001", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "92,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "999", "RapportExprime": "49,93", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1002", "RapportExprime": "50,07", "RapportInscrit": "22,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Salernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3217"}, "Abstentions": {"Nombre": "1474", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "1743", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "9,24"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1529", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "826", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "25,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Les Salles-sur-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "11,34", "RapportVotant": "17,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "80,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "73,39", "RapportInscrit": "38,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Ollioules", "LibSubCom": "Sanary-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15563"}, "Abstentions": {"Nombre": "7957", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "7606", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "7096", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMARLIER Alain et Mme FIOL Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOL", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2437", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNHARD Ferdinand et Mme QUILICI Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNHARD", "PrePsn": "Ferdinand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILICI", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4659", "RapportExprime": "65,66", "RapportInscrit": "29,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Seillans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1741"}, "Abstentions": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "54,34"}, "Votants": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "45,66"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "43,37", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "58,41", "RapportInscrit": "25,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Seillons-Source-d'Argens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1677"}, "Abstentions": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "50,13", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "49,87", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "126", "LibCan": "La Seyne-sur-Mer-1", "LibSubCom": "La Seyne-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36960"}, "Abstentions": {"Nombre": "18969", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "17991", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1163", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "16491", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "91,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCHEZ Marie et M. CIVETTINI Anthony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CIVETTINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7733", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUTTIEREZ Damien et Mme SANCHEZ Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUTTIEREZ", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8758", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "126", "LibCan": "La Seyne-sur-Mer-2", "LibSubCom": "La Seyne-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8251"}, "Abstentions": {"Nombre": "3823", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "4428", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "4011", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BICAIS Nathalie et M. MUL\u00c9 Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICAIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUL\u00c9", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2113", "RapportExprime": "52,68", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOCCALETTI Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme GRANET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCALETTI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1898", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Signes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2282"}, "Abstentions": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "1152", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "25,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Sillans-la-Cascade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "31,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "129", "LibCan": "La Seyne-sur-Mer-2", "LibSubCom": "Six-Fours-les-Plages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29347"}, "Abstentions": {"Nombre": "13959", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "15388", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "14344", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BICAIS Nathalie et M. MUL\u00c9 Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICAIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUL\u00c9", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7889", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "26,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOCCALETTI Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme GRANET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCALETTI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6455", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Solli\u00e8s-Pont", "LibSubCom": "Solli\u00e8s-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9190"}, "Abstentions": {"Nombre": "4607", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "4583", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "4167", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVROT R\u00e9gis et Mme ROUSSEL Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVROT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1799", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYCARD Bruno et Mme BACCINO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACCINO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2368", "RapportExprime": "56,83", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Solli\u00e8s-Pont", "LibSubCom": "Solli\u00e8s-Toucas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4445"}, "Abstentions": {"Nombre": "2371", "RapportInscrit": "53,34"}, "Votants": {"Nombre": "2074", "RapportInscrit": "46,66"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1884", "RapportInscrit": "42,38", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVROT R\u00e9gis et Mme ROUSSEL Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVROT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "792", "RapportExprime": "42,04", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYCARD Bruno et Mme BACCINO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACCINO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1092", "RapportExprime": "57,96", "RapportInscrit": "24,57"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Solli\u00e8s-Pont", "LibSubCom": "Solli\u00e8s-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2036"}, "Abstentions": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVROT R\u00e9gis et Mme ROUSSEL Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVROT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYCARD Bruno et Mme BACCINO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACCINO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "59,85", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Tanneron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1306"}, "Abstentions": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "56,13"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "43,87"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "42,04", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "57,01", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Vidauban", "LibSubCom": "Taradeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1411"}, "Abstentions": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEGRAIEN Fran\u00e7oise et M. PIANETTI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANETTI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORM\u00c9 Jean-Bernard et Mme LEDUC Margaret", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Tavernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1005"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "31,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Le Thoronet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1758"}, "Abstentions": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "920", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "22,24"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Toulon-1", "LibSubCom": "Toulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26970"}, "Abstentions": {"Nombre": "15210", "RapportInscrit": "56,40"}, "Votants": {"Nombre": "11760", "RapportInscrit": "43,60"}, "Blancs": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "11061", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAVALETTE Laure et M. NAVARRANNE Amaury", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVALETTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRANNE", "PrePsn": "Amaury", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4146", "RapportExprime": "37,48", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVANNA Robert et Mme FORTIAS Manon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVANNA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIAS", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6915", "RapportExprime": "62,52", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Toulon-2", "LibSubCom": "Toulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27566"}, "Abstentions": {"Nombre": "14575", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "12991", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "12146", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARTIN Sylvie et M. TOULZAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4580", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNUS Michel et Mme MONDONE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNUS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDONE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7566", "RapportExprime": "62,29", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Toulon-3", "LibSubCom": "Toulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18811"}, "Abstentions": {"Nombre": "9422", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "9389", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "8749", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Aline et M. PONZEVERA Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONZEVERA", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3004", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBERTINI Thierry et Mme AUDIBERT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUDIBERT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5745", "RapportExprime": "65,66", "RapportInscrit": "30,54"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Toulon-4", "LibSubCom": "Toulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34220"}, "Abstentions": {"Nombre": "17872", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "16348", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "15398", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE GAC Dani\u00e8le et M. WAQUET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAQUET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5110", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEPALLENS Caroline et M. DI GIORGIO Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPALLENS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI GIORGIO", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10288", "RapportExprime": "66,81", "RapportInscrit": "30,06"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Tourrettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1944"}, "Abstentions": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "47,84", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "52,16", "RapportInscrit": "24,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Tourtour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "6,99", "RapportVotant": "12,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "85,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Tourves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3659"}, "Abstentions": {"Nombre": "1918", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "1741", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1530", "RapportInscrit": "41,81", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "723", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "52,75", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Draguignan", "LibSubCom": "Trans-en-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4540"}, "Abstentions": {"Nombre": "2016", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "2524", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "2322", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACKE Alain et Mme PASSAVANT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACKE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSAVANT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1159", "RapportExprime": "49,91", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIGLIOLI Jean-Bernard et Mme RUCINSKI-BECKER Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGLIOLI", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCINSKI-BECKER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1163", "RapportExprime": "50,09", "RapportInscrit": "25,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Trigance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "17,74", "RapportVotant": "28,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "68,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "77,50", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Le Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3360"}, "Abstentions": {"Nombre": "1644", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "1716", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1579", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "859", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "720", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Toulon-3", "LibSubCom": "La Valette-du-Var", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16759"}, "Abstentions": {"Nombre": "7638", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "9121", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "8431", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Aline et M. PONZEVERA Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONZEVERA", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3595", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBERTINI Thierry et Mme AUDIBERT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUDIBERT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4836", "RapportExprime": "57,36", "RapportInscrit": "28,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Varages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "11,09"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "86,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "47,87", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "52,13", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "La Verdi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1271"}, "Abstentions": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "V\u00e9rignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "35,14"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Vidauban", "LibSubCom": "Vidauban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7446"}, "Abstentions": {"Nombre": "2892", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "4554", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "4306", "RapportInscrit": "57,83", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEGRAIEN Fran\u00e7oise et M. PIANETTI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANETTI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2555", "RapportExprime": "59,34", "RapportInscrit": "34,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORM\u00c9 Jean-Bernard et Mme LEDUC Margaret", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1751", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "23,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Villecroze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1018"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "52,99", "RapportInscrit": "27,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Vinon-sur-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3175"}, "Abstentions": {"Nombre": "1551", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "1624", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1471", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "767", "RapportExprime": "52,14", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "47,86", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Vins-sur-Caramy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "49,84", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "50,16", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "152", "LibCan": "La Crau", "LibSubCom": "Rayol-Canadel-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "56,21"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "43,79"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENCK-GUIGUE Aline et M. ROYET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENCK-GUIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Patricia et M. GIRAUD Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "63,24", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "153", "LibCan": "La Seyne-sur-Mer-2", "LibSubCom": "Saint-Mandrier-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4560"}, "Abstentions": {"Nombre": "2305", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "2255", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "2056", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BICAIS Nathalie et M. MUL\u00c9 Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICAIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUL\u00c9", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1065", "RapportExprime": "51,80", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOCCALETTI Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme GRANET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCALETTI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "991", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "21,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Saint-Antonin-du-Var", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "19,68"}]}]}