{"CodDpt": "84", "CodDpt3Car": "084", "LibDpt": "VAUCLUSE", "Communes": [{"CodCan": "10", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Monteux", "LibSubCom": "Althen-des-Paluds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2037"}, "Abstentions": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "38,05"}, "Votants": {"Nombre": "1262", "RapportInscrit": "61,95"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1124", "RapportInscrit": "55,18", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Ansouis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "21,87", "RapportInscrit": "12,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Apt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7437"}, "Abstentions": {"Nombre": "3385", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "4052", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "3948", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "97,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1626", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "21,96", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1455", "RapportExprime": "36,85", "RapportInscrit": "19,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Carpentras", "LibSubCom": "Aubignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3821"}, "Abstentions": {"Nombre": "1399", "RapportInscrit": "36,61"}, "Votants": {"Nombre": "2422", "RapportInscrit": "63,39"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "2250", "RapportInscrit": "58,89", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADOLPHE Francis et Mme BADEI Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BADEI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "977", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L\u00c9PINAU Herv\u00e9 et Mme THOMAS DE MALEVILLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L\u00c9PINAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS DE MALEVILLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1273", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "33,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Aurel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "33,72"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "66,28"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "59,88", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "66,02", "RapportInscrit": "39,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Auribeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "55,42", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "37,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Avignon-1", "LibSubCom": "Avignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17030"}, "Abstentions": {"Nombre": "8276", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "8754", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "8013", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELA\u00cfDI Darida et M. MORETTI Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELA\u00cfDI", "PrePsn": "Darida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORETTI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4850", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MENDEZ Fabien et Mme RIGO Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENDEZ", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3163", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Avignon-2", "LibSubCom": "Avignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21119"}, "Abstentions": {"Nombre": "9745", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "11374", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "10463", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARE Sylvie et M. IORDANOFF Sylvain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IORDANOFF", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6141", "RapportExprime": "58,69", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLO Aim\u00e9 et Mme RIGAULT Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4322", "RapportExprime": "41,31", "RapportInscrit": "20,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Avignon-3", "LibSubCom": "Avignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16802"}, "Abstentions": {"Nombre": "7467", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "9335", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "8716", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOTTIAUX Philippe et Mme SAINT-JEAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3979", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASTELLI Andr\u00e9 et Mme JORDAN Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDAN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4737", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Le Barroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "27,02"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "72,98"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "70,54", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "34,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "La Bastide-des-Jourdans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "La Bastidonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "98,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "32,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Le Beaucet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "60,23", "RapportInscrit": "34,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Monteux", "LibSubCom": "Beaumes-de-Venise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1768"}, "Abstentions": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "36,37"}, "Votants": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "63,63"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "31,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Beaumettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "27,80"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "72,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "68,78", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "16,10"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Beaumont-de-Pertuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "873"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "58,30", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "19,25", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "42,04", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "38,70", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Beaumont-du-Ventoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "28,15"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "71,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "68,52", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "28,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "26,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Sorgues", "LibSubCom": "B\u00e9darrides", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3908"}, "Abstentions": {"Nombre": "1432", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "2476", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "2321", "RapportInscrit": "59,39", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMTE-BERGER Laure et M. LAGNEAU Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE-BERGER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1046", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENDERLIN Agapia et M. MAGNIN Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERLIN", "PrePsn": "Agapia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1275", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "32,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "B\u00e9doin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2548"}, "Abstentions": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "31,24"}, "Votants": {"Nombre": "1752", "RapportInscrit": "68,76"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1620", "RapportInscrit": "63,58", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "869", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "34,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "29,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Blauvac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "15,58"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "84,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "82,91", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "84,24", "RapportInscrit": "69,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Boll\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9914"}, "Abstentions": {"Nombre": "4271", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "5643", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "5390", "RapportInscrit": "54,37", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3174", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2216", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Bonnieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1218"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "23,52", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "39,30", "RapportInscrit": "22,91"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Brantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "25,29"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "74,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "70,11", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "41,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Buisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "26,34"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "73,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "70,24", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Buoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,63", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "32,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Cabri\u00e8res-d'Aigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "39,14"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "60,86"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "58,94", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "16,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Cabri\u00e8res-d'Avignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1357"}, "Abstentions": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "55,42", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "34,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "21,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Cadenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3156"}, "Abstentions": {"Nombre": "1565", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "1591", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1458", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "55,21", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "653", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Orange", "LibSubCom": "Caderousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2138"}, "Abstentions": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "8,23", "RapportVotant": "16,43"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "38,96", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOMPARD Yann et Mme GALMARD Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "16,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATTEI Jean Fran\u00e7ois et Mme VIGNE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Cairanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "34,27"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "65,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,19"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "64,19", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "20,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "16,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Camaret-sur-Aigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3583"}, "Abstentions": {"Nombre": "1450", "RapportInscrit": "40,47"}, "Votants": {"Nombre": "2133", "RapportInscrit": "59,53"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2053", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "27,28", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1126", "RapportExprime": "54,85", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Monteux", "LibSubCom": "Caromb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2463"}, "Abstentions": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "1535", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1393", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "54,20", "RapportInscrit": "30,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Carpentras", "LibSubCom": "Carpentras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18811"}, "Abstentions": {"Nombre": "6871", "RapportInscrit": "36,53"}, "Votants": {"Nombre": "11940", "RapportInscrit": "63,47"}, "Blancs": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "11242", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADOLPHE Francis et Mme BADEI Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BADEI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5366", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "28,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L\u00c9PINAU Herv\u00e9 et Mme THOMAS DE MALEVILLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L\u00c9PINAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS DE MALEVILLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5876", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "31,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Caseneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "27,06"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "72,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "71,65", "RapportVotant": "98,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "60,43", "RapportInscrit": "43,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Castellet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "24,11"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "75,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "75,89", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,47", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "65,88", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Cavaillon", "LibSubCom": "Caumont-sur-Durance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3630"}, "Abstentions": {"Nombre": "1393", "RapportInscrit": "38,37"}, "Votants": {"Nombre": "2237", "RapportInscrit": "61,63"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2044", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMOROS Elisabeth et M. BLANC Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOROS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1009", "RapportExprime": "49,36", "RapportInscrit": "27,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LA TOCNAYE Thibaut et Mme MESL\u00c9 Leslie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA TOCNAYE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESL\u00c9", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1035", "RapportExprime": "50,64", "RapportInscrit": "28,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Cavaillon", "LibSubCom": "Cavaillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17234"}, "Abstentions": {"Nombre": "8390", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "8844", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "8397", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMOROS Elisabeth et M. BLANC Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOROS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4621", "RapportExprime": "55,03", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LA TOCNAYE Thibaut et Mme MESL\u00c9 Leslie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA TOCNAYE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESL\u00c9", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3776", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "036", "LibCan": "L'Isle-sur-la-Sorgue", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-de-Gadagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2775"}, "Abstentions": {"Nombre": "1251", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "1524", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1377", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COJANNOT Jean-Marie et Mme COSSET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJANNOT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "39,65", "RapportInscrit": "19,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GONZALVEZ Pierre et Mme MARINO-PHILIPPE Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALVEZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARINO-PHILIPPE", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "831", "RapportExprime": "60,35", "RapportInscrit": "29,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Sorgues", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-du-Pape", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1574"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMTE-BERGER Laure et M. LAGNEAU Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE-BERGER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "57,48", "RapportInscrit": "31,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENDERLIN Agapia et M. MAGNIN Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERLIN", "PrePsn": "Agapia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Cheval-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3183"}, "Abstentions": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "35,88"}, "Votants": {"Nombre": "2041", "RapportInscrit": "64,12"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1966", "RapportInscrit": "61,77", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1196", "RapportExprime": "60,83", "RapportInscrit": "37,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "770", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Sorgues", "LibSubCom": "Courth\u00e9zon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3883"}, "Abstentions": {"Nombre": "1705", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "2178", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "2036", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMTE-BERGER Laure et M. LAGNEAU Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE-BERGER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "954", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENDERLIN Agapia et M. MAGNIN Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERLIN", "PrePsn": "Agapia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1082", "RapportExprime": "53,14", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Crestet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "63,06", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Crillon-le-Brave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "29,79"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "70,21"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "64,78", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "49,27", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "50,73", "RapportInscrit": "32,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Cucuron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1539"}, "Abstentions": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "28,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "19,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Monteux", "LibSubCom": "Entraigues-sur-la-Sorgue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6288"}, "Abstentions": {"Nombre": "2936", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "3352", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "3089", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1370", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1719", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "27,34"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Entrechaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "847"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "28,22"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "71,78"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "69,66", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "55,25", "RapportInscrit": "38,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "10,04"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Faucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "28,49"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "71,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "69,44", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "37,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "22,65", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "22,65", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Flassan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "25,97"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "74,03"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "69,25", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "69,40", "RapportInscrit": "48,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Gargas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2323"}, "Abstentions": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "39,26"}, "Votants": {"Nombre": "1411", "RapportInscrit": "60,74"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1374", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Gignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Gigondas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "62,55", "RapportVotant": "98,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "36,12", "RapportInscrit": "22,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "31,77", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "20,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Gordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1727"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "33,58"}, "Votants": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "66,42"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "64,68", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "677", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "39,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "13,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Goult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "967"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "33,09"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "66,91"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "64,63", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "38,88", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Grambois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "925"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "58,92", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "41,65", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Valr\u00e9as", "LibSubCom": "Grillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1409"}, "Abstentions": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "4,54", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARTHELEMY BATHELIER France et M. LIGIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY BATHELIER", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROUSSIN Jean-Marie et Mme TESTUD ROBERT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUD ROBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "25,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "054", "LibCan": "L'Isle-sur-la-Sorgue", "LibSubCom": "L'Isle-sur-la-Sorgue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14949"}, "Abstentions": {"Nombre": "6579", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "8370", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "7674", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COJANNOT Jean-Marie et Mme COSSET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJANNOT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3237", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GONZALVEZ Pierre et Mme MARINO-PHILIPPE Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALVEZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARINO-PHILIPPE", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4437", "RapportExprime": "57,82", "RapportInscrit": "29,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Sorgues", "LibSubCom": "Jonqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3590"}, "Abstentions": {"Nombre": "1551", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "2039", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1896", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMTE-BERGER Laure et M. LAGNEAU Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE-BERGER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "884", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENDERLIN Agapia et M. MAGNIN Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERLIN", "PrePsn": "Agapia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1012", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Joucas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "62,06", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "52,57", "RapportInscrit": "32,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Lacoste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "65,08", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "45,37", "RapportInscrit": "29,52"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Lafare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "28,75"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "71,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "36,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Lagarde-d'Apt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "62,16", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Lagarde-Par\u00e9ol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "8,52", "RapportVotant": "13,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "82,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "59,31", "RapportInscrit": "31,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Lagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1280"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "66,62", "RapportInscrit": "35,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "33,38", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Lamotte-du-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "27,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "22,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Lapalud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2585"}, "Abstentions": {"Nombre": "1064", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "1521", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1469", "RapportInscrit": "56,83", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "50,37", "RapportInscrit": "28,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "729", "RapportExprime": "49,63", "RapportInscrit": "28,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Lauris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2970"}, "Abstentions": {"Nombre": "1357", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "1613", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1461", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "57,08", "RapportInscrit": "28,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Lioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "35,68"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "64,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "60,79", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "23,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Carpentras", "LibSubCom": "Loriol-du-Comtat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1842"}, "Abstentions": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "38,65"}, "Votants": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "61,35"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADOLPHE Francis et Mme BADEI Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BADEI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "39,75", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L\u00c9PINAU Herv\u00e9 et Mme THOMAS DE MALEVILLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L\u00c9PINAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS DE MALEVILLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "60,25", "RapportInscrit": "34,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Lourmarin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "81,11", "RapportInscrit": "39,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "9,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Malauc\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2212"}, "Abstentions": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "33,95"}, "Votants": {"Nombre": "1461", "RapportInscrit": "66,05"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1420", "RapportInscrit": "64,20", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Malemort-du-Comtat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1138"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "31,99"}, "Votants": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "68,01"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "65,03", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "37,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "27,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Maubec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1500"}, "Abstentions": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Mazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4664"}, "Abstentions": {"Nombre": "1882", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "2782", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "2549", "RapportInscrit": "54,65", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1204", "RapportExprime": "47,23", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1345", "RapportExprime": "52,77", "RapportInscrit": "28,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "M\u00e9nerbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "978"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "M\u00e9rindol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1621"}, "Abstentions": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "54,99", "RapportInscrit": "26,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "45,01", "RapportInscrit": "21,41"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "M\u00e9thamis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "27,83"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "72,17"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "67,25", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "68,10", "RapportInscrit": "45,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "21,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Mirabeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Mod\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "32,66"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "67,34"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "61,89", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "36,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Mondragon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2838"}, "Abstentions": {"Nombre": "1260", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "1578", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1501", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "831", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "29,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Monieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "26,51"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "73,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "71,48", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "81,69", "RapportInscrit": "58,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "13,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Monteux", "LibSubCom": "Monteux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8835"}, "Abstentions": {"Nombre": "3456", "RapportInscrit": "39,12"}, "Votants": {"Nombre": "5379", "RapportInscrit": "60,88"}, "Blancs": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "5042", "RapportInscrit": "57,07", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2298", "RapportExprime": "45,58", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2744", "RapportExprime": "54,42", "RapportInscrit": "31,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Avignon-3", "LibSubCom": "Mori\u00e8res-l\u00e8s-Avignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6066"}, "Abstentions": {"Nombre": "2319", "RapportInscrit": "38,23"}, "Votants": {"Nombre": "3747", "RapportInscrit": "61,77"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3424", "RapportInscrit": "56,45", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOTTIAUX Philippe et Mme SAINT-JEAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1834", "RapportExprime": "53,56", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASTELLI Andr\u00e9 et Mme JORDAN Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDAN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1590", "RapportExprime": "46,44", "RapportInscrit": "26,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Mormoiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1289"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "31,26"}, "Votants": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "68,74"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "65,32", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "42,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Mornas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1942"}, "Abstentions": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "993", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "64,39", "RapportInscrit": "30,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "La Motte-d'Aigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1009"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "37,26"}, "Votants": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "62,74"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "60,26", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Murs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "20,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Opp\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1123"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Orange", "LibSubCom": "Orange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18958"}, "Abstentions": {"Nombre": "10485", "RapportInscrit": "55,31"}, "Votants": {"Nombre": "8473", "RapportInscrit": "44,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1764", "RapportInscrit": "9,30", "RapportVotant": "20,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6709", "RapportInscrit": "35,39", "RapportVotant": "79,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOMPARD Yann et Mme GALMARD Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3549", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATTEI Jean Fran\u00e7ois et Mme VIGNE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3160", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Pernes-les-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8504"}, "Abstentions": {"Nombre": "3374", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "5130", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "4692", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2139", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2553", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "30,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Pertuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15159"}, "Abstentions": {"Nombre": "7505", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "7654", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "7441", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3121", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2738", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1582", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "10,44"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Peypin-d'Aigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "57,27", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Orange", "LibSubCom": "Piolenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3940"}, "Abstentions": {"Nombre": "2082", "RapportInscrit": "52,84"}, "Votants": {"Nombre": "1858", "RapportInscrit": "47,16"}, "Blancs": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "8,27", "RapportVotant": "17,55"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1430", "RapportInscrit": "36,29", "RapportVotant": "76,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOMPARD Yann et Mme GALMARD Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATTEI Jean Fran\u00e7ois et Mme VIGNE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "846", "RapportExprime": "59,16", "RapportInscrit": "21,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Puget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "67,35", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Puym\u00e9ras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "12,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Puyvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "54,66", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "67,07", "RapportInscrit": "36,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Rasteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "29,43"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "70,57"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "67,64", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "36,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "17,84", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Valr\u00e9as", "LibSubCom": "Richerenches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "35,84"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "64,16"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARTHELEMY BATHELIER France et M. LIGIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY BATHELIER", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "31,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROUSSIN Jean-Marie et Mme TESTUD ROBERT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUD ROBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "26,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Roaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "33,49"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "66,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "65,55", "RapportVotant": "98,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "47,81", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Robion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3482"}, "Abstentions": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "2006", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1851", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1060", "RapportExprime": "57,27", "RapportInscrit": "30,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "791", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "22,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "La Roque-Alric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "26,00"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "74,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "72,00", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "38,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "2,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "La Roque-sur-Pernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "32,28"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "67,72"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "60,52", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Roussillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1054"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "21,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Rustrel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,30"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "58,64", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Sablet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "988"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Saignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "33,08"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "66,92"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "65,92", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "19,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "27,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1799"}, "Abstentions": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "57,37", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "33,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Saint-Christol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "49,39", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "50,61", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Saint-Didier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1728"}, "Abstentions": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "37,96"}, "Votants": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "62,04"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "961", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "89,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "45,37", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "54,63", "RapportInscrit": "30,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Monteux", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte-le-Graveyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "29,27"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "70,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,54", "RapportVotant": "12,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "60,37", "RapportVotant": "85,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "42,07"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-du-Ventoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "15,79"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "84,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "84,21", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "63,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Saint-Marcellin-l\u00e8s-Vaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "67,77", "RapportVotant": "99,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "28,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "25,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Castillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "59,97", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "27,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-la-Brasque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "31,85"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "68,15"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "66,62", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "33,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Saint-Pantal\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "60,69", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "26,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Vassols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "34,92"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "65,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "61,31", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "32,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Saint-Romain-en-Viennois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "30,76"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "69,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "68,14", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "34,49", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "15,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Saint-Roman-de-Malegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Saint-Saturnin-l\u00e8s-Apt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2143"}, "Abstentions": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "35,70"}, "Votants": {"Nombre": "1378", "RapportInscrit": "64,30"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1348", "RapportInscrit": "62,90", "RapportVotant": "97,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "45,47", "RapportInscrit": "28,60"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Saint-Trinit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "36,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "27,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Sannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "34,03"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "65,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Monteux", "LibSubCom": "Sarrians", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4327"}, "Abstentions": {"Nombre": "1831", "RapportInscrit": "42,32"}, "Votants": {"Nombre": "2496", "RapportInscrit": "57,68"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "2274", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "890", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1384", "RapportExprime": "60,86", "RapportInscrit": "31,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Sault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "32,25"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "67,75"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "40,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "22,87"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "124", "LibCan": "L'Isle-sur-la-Sorgue", "LibSubCom": "Saumane-de-Vaucluse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "55,59", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COJANNOT Jean-Marie et Mme COSSET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJANNOT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GONZALVEZ Pierre et Mme MARINO-PHILIPPE Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALVEZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARINO-PHILIPPE", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "67,99", "RapportInscrit": "37,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Savoillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "32,50"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "67,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "66,25", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "66,04", "RapportInscrit": "43,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "S\u00e9guret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "97,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "33,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "S\u00e9rignan-du-Comtat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2055"}, "Abstentions": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1111", "RapportInscrit": "54,06", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "60,67", "RapportInscrit": "32,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "21,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Sivergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "28,95"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "71,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "80,77", "RapportInscrit": "55,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Sorgues", "LibSubCom": "Sorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12640"}, "Abstentions": {"Nombre": "5302", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "7338", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "7089", "RapportInscrit": "56,08", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMTE-BERGER Laure et M. LAGNEAU Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE-BERGER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3985", "RapportExprime": "56,21", "RapportInscrit": "31,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENDERLIN Agapia et M. MAGNIN Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERLIN", "PrePsn": "Agapia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3104", "RapportExprime": "43,79", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Suzette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "24,81"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "75,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "74,42", "RapportVotant": "98,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "37,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Taillades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1644"}, "Abstentions": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "38,44"}, "Votants": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "61,56"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "54,45", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "45,55", "RapportInscrit": "26,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "132", "LibCan": "L'Isle-sur-la-Sorgue", "LibSubCom": "Le Thor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6159"}, "Abstentions": {"Nombre": "2572", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "3587", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "3318", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COJANNOT Jean-Marie et Mme COSSET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJANNOT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1593", "RapportExprime": "48,01", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GONZALVEZ Pierre et Mme MARINO-PHILIPPE Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALVEZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARINO-PHILIPPE", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1725", "RapportExprime": "51,99", "RapportInscrit": "28,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "La Tour-d'Aigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3378"}, "Abstentions": {"Nombre": "1286", "RapportInscrit": "38,07"}, "Votants": {"Nombre": "2092", "RapportInscrit": "61,93"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "2051", "RapportInscrit": "60,72", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "22,28", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1267", "RapportExprime": "61,77", "RapportInscrit": "37,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Travaillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "40,47"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "59,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "54,36", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Uchaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1282"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "45,09"}, "Votants": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "54,91"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "62,06", "RapportInscrit": "31,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "19,27"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Vacqueyras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "901"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "36,40"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "63,60"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "60,93", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Vaison-la-Romaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4722"}, "Abstentions": {"Nombre": "1469", "RapportInscrit": "31,11"}, "Votants": {"Nombre": "3253", "RapportInscrit": "68,89"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "3186", "RapportInscrit": "67,47", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1395", "RapportExprime": "43,79", "RapportInscrit": "29,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "19,37", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1174", "RapportExprime": "36,85", "RapportInscrit": "24,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Valr\u00e9as", "LibSubCom": "Valr\u00e9as", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6303"}, "Abstentions": {"Nombre": "2392", "RapportInscrit": "37,95"}, "Votants": {"Nombre": "3911", "RapportInscrit": "62,05"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "3656", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARTHELEMY BATHELIER France et M. LIGIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY BATHELIER", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1703", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROUSSIN Jean-Marie et Mme TESTUD ROBERT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUD ROBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1953", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "30,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "139", "LibCan": "L'Isle-sur-la-Sorgue", "LibSubCom": "Fontaine-de-Vaucluse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COJANNOT Jean-Marie et Mme COSSET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJANNOT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GONZALVEZ Pierre et Mme MARINO-PHILIPPE Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALVEZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARINO-PHILIPPE", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "57,48", "RapportInscrit": "30,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Vaugines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,82"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "76,03", "RapportInscrit": "40,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Venasque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "36,01"}, "Votants": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "63,99"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "10,02", "RapportVotant": "15,66"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "81,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "63,45", "RapportInscrit": "33,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Viens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "34,30"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "65,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "63,62", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "54,25", "RapportInscrit": "34,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Villars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "606"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "34,16"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "65,84"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "63,70", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "24,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Villedieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "35,07"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "64,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "64,18", "RapportVotant": "98,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "34,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Villelaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2571"}, "Abstentions": {"Nombre": "1105", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "1466", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1429", "RapportInscrit": "55,58", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "30,44", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Villes-sur-Auzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "937"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "27,96"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "72,04"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "68,84", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "69,61", "RapportInscrit": "47,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "20,92"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Viol\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1222"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "59,00", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "43,83", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "12,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Valr\u00e9as", "LibSubCom": "Visan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1515"}, "Abstentions": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARTHELEMY BATHELIER France et M. LIGIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY BATHELIER", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROUSSIN Jean-Marie et Mme TESTUD ROBERT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUD ROBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "31,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Vitrolles-en-Lub\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "58,92", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "56,88", "RapportInscrit": "33,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "9,19"}]}]}