{"CodDpt": "85", "CodDpt3Car": "085", "LibDpt": "VENDEE", "Communes": [{"CodCan": "09", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "L'Aiguillon-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1916"}, "Abstentions": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "88,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "62,45", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "L'Aiguillon-sur-Vie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1425"}, "Abstentions": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "48,49"}, "Votants": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "51,51"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "46,60", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "65,06", "RapportInscrit": "30,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2262"}, "Abstentions": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "1314", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "9,13"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1141", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "86,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "731", "RapportExprime": "64,07", "RapportInscrit": "32,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "008", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-2", "LibSubCom": "Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2551"}, "Abstentions": {"Nombre": "1249", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "1302", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "46,22", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULTEAU Sylviane et M. IBARRA St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBARRA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ABDALLAH Malik et Mme RAMBAUD-BOSSARD Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Malik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD-BOSSARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Auzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "32,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Avrill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1060"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "8,44"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "65,64", "RapportInscrit": "30,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Barb\u00e2tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1462"}, "Abstentions": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,37"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "87,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "70,78", "RapportInscrit": "31,81"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "La Barre-de-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1793"}, "Abstentions": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "64,84", "RapportInscrit": "29,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Beaulieu-sous-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1534"}, "Abstentions": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "52,93"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "47,07"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "41,79", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "71,29", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "11,99"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Beauvoir-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3171"}, "Abstentions": {"Nombre": "1543", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "1628", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1469", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "907", "RapportExprime": "61,74", "RapportInscrit": "28,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Benet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2988"}, "Abstentions": {"Nombre": "1271", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "1717", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1639", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1037", "RapportExprime": "63,27", "RapportInscrit": "34,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "20,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Le Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "64,40", "RapportInscrit": "30,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Bessay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "35,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1003"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "75,41", "RapportInscrit": "36,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Bouill\u00e9-Courdault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "26,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Bouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1697"}, "Abstentions": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "31,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Bretignolles-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3935"}, "Abstentions": {"Nombre": "1707", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "2228", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1987", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "694", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1293", "RapportExprime": "65,07", "RapportInscrit": "32,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "La Bretonni\u00e8re-La Claye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "66,83", "RapportInscrit": "33,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Chaill\u00e9-les-Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1361"}, "Abstentions": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "41,59", "RapportVotant": "84,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "61,13", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "980"}, "Abstentions": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "43,57", "RapportVotant": "89,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "71,19", "RapportInscrit": "31,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Chaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "76,57", "RapportInscrit": "39,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "La Chaize-Giraud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "62,97", "RapportInscrit": "30,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "046", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-2", "LibSubCom": "La Chaize-le-Vicomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2503"}, "Abstentions": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1202", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULTEAU Sylviane et M. IBARRA St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBARRA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ABDALLAH Malik et Mme RAMBAUD-BOSSARD Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Malik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD-BOSSARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "51,83", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Champagn\u00e9-les-Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1299"}, "Abstentions": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "12,01"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "38,80", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Le Champ-Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1332"}, "Abstentions": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "71,65", "RapportInscrit": "34,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "13,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "La Chapelle-Achard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1345"}, "Abstentions": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "53,98"}, "Votants": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "46,02"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "40,45", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "68,20", "RapportInscrit": "27,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "La Chapelle-Hermier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,90"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "43,13", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "61,69", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Chasnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "56,23"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "43,77"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "37,36", "RapportVotant": "85,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "61,27", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Les Sables-d'Olonne", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-d'Olonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11538"}, "Abstentions": {"Nombre": "5804", "RapportInscrit": "50,30"}, "Votants": {"Nombre": "5734", "RapportInscrit": "49,70"}, "Blancs": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "5121", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUGERON G\u00e9rard et Mme PINEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUGERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3634", "RapportExprime": "70,96", "RapportInscrit": "31,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CARRAY Francis et Mme G\u00d4-LEONARD Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRAY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00d4-LEONARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1487", "RapportExprime": "29,04", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Guibert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "78,15", "RapportInscrit": "34,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "9,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "069", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-2", "LibSubCom": "Les Clouzeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2003"}, "Abstentions": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULTEAU Sylviane et M. IBARRA St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBARRA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "49,54", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ABDALLAH Malik et Mme RAMBAUD-BOSSARD Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Malik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD-BOSSARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "50,46", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Co\u00ebx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2342"}, "Abstentions": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "66,51", "RapportInscrit": "30,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Commequiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2573"}, "Abstentions": {"Nombre": "1328", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "1245", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "62,97", "RapportInscrit": "27,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Corpe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "31,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "La Couture", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "10,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "8,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "81,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "72,46", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Curzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "62,87", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Damvix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "689"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "54,19", "RapportInscrit": "24,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Doix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "68,69", "RapportInscrit": "32,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "081", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-1", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Yon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3238"}, "Abstentions": {"Nombre": "1531", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "1707", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1610", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN-SICARD Anne et M. FAVREAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN-SICARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "47,70", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHANTECAILLE Martine et M. GABORIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTECAILLE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "52,30", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "L'Epine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1625"}, "Abstentions": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "52,68"}, "Votants": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "47,32"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "8,58"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "42,09", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "29,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Faymoreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "55,50"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "44,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Le Fenouiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3830"}, "Abstentions": {"Nombre": "1808", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "2022", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1841", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1224", "RapportExprime": "66,49", "RapportInscrit": "31,96"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "32,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Fontenay-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9258"}, "Abstentions": {"Nombre": "4438", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "4820", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "4383", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1761", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2622", "RapportExprime": "59,82", "RapportInscrit": "28,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Foussais-Payr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "970"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "39,69"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "60,31"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "63,93", "RapportInscrit": "35,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Le Girouard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "55,23"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "44,77"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "8,44"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "38,52", "RapportVotant": "86,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Givrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1558"}, "Abstentions": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "38,90"}, "Votants": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "61,10"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "55,46", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "66,44", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Le Givre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "68,13", "RapportInscrit": "34,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Grosbreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1484"}, "Abstentions": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "41,24", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "64,22", "RapportInscrit": "26,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "14,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Grues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "9,60"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "85,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Le Gu\u00e9-de-Velluire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "7,86", "RapportVotant": "15,53"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "39,31", "RapportVotant": "77,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "25,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "La Gu\u00e9rini\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1287"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "30,44", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "69,56", "RapportInscrit": "29,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "L'Ile-d'Elle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1072"}, "Abstentions": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "41,60", "RapportVotant": "84,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "69,28", "RapportInscrit": "28,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "L'Ile-d'Olonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2191"}, "Abstentions": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "50,66"}, "Votants": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "49,34"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "9,07"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "43,45", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "113", "LibCan": "L'Ile-d'Yeu", "LibSubCom": "L'Ile-d'Yeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4268"}, "Abstentions": {"Nombre": "2010", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "2258", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "2160", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Fran\u00e7ois-Xavier et Mme LEROY-AUGEREAU Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY-AUGEREAU", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "987", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARUAU Carole et M. NOURY Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARUAU", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1173", "RapportExprime": "54,31", "RapportInscrit": "27,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Jard-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2531"}, "Abstentions": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "1464", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1326", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "928", "RapportExprime": "69,98", "RapportInscrit": "36,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "30,02", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "La Jonch\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "74,03", "RapportInscrit": "39,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Lairoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "57,01", "RapportInscrit": "27,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "118", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-1", "LibSubCom": "Landeronde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1717"}, "Abstentions": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "43,16", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN-SICARD Anne et M. FAVREAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN-SICARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "55,47", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHANTECAILLE Martine et M. GABORIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTECAILLE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Landevieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1002"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "42,32"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "57,68"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "68,81", "RapportInscrit": "36,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Le Langon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "42,58", "RapportVotant": "88,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "42,49", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "57,51", "RapportInscrit": "24,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Liez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "45,23", "RapportVotant": "86,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "54,44", "RapportInscrit": "24,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Long\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "42,87"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "57,13"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "66,45", "RapportInscrit": "33,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Longeville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2006"}, "Abstentions": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "1016", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "9,06"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "67,04", "RapportInscrit": "30,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "14,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Lu\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7707"}, "Abstentions": {"Nombre": "4092", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "3615", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "10,21"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "3034", "RapportInscrit": "39,37", "RapportVotant": "83,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "917", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2117", "RapportExprime": "69,78", "RapportInscrit": "27,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Les Magnils-Reigniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "45,37", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "54,63", "RapportInscrit": "23,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Maill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "589"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "66,46", "RapportInscrit": "35,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Maillezais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "61,27", "RapportInscrit": "29,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2069"}, "Abstentions": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1058", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "73,25", "RapportInscrit": "37,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Martinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "697"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "54,09"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "45,91"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "73,42", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Le Mazeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "30,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Mervent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "818"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "41,08", "RapportVotant": "87,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "60,12", "RapportInscrit": "24,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Montreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "46,95"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "53,05"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "86,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "65,23", "RapportInscrit": "29,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Moreilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "69,92", "RapportInscrit": "33,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "La Mothe-Achard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2101"}, "Abstentions": {"Nombre": "1165", "RapportInscrit": "55,45"}, "Votants": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "44,55"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "40,65", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "72,48", "RapportInscrit": "29,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "155", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-1", "LibSubCom": "Mouilleron-le-Captif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3875"}, "Abstentions": {"Nombre": "1877", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "1998", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1840", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN-SICARD Anne et M. FAVREAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN-SICARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1152", "RapportExprime": "62,61", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHANTECAILLE Martine et M. GABORIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTECAILLE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Moutiers-les-Mauxfaits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1480"}, "Abstentions": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "68,69", "RapportInscrit": "33,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Moutiers-sur-le-Lay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "87,58", "RapportInscrit": "52,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "7,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Mouzeuil-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "920"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "6,30", "RapportVotant": "12,21"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "41,63", "RapportVotant": "80,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "71,80", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Nalliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1665"}, "Abstentions": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "9,73", "RapportVotant": "18,86"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "77,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "62,46", "RapportInscrit": "24,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "160", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-2", "LibSubCom": "Nesmy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2019"}, "Abstentions": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "1083", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "971", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULTEAU Sylviane et M. IBARRA St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBARRA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ABDALLAH Malik et Mme RAMBAUD-BOSSARD Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Malik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD-BOSSARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "55,92", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Nieul-le-Dolent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1756"}, "Abstentions": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "69,78", "RapportInscrit": "31,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Nieul-sur-l'Autise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "66,59", "RapportInscrit": "31,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Noirmoutier-en-l'Ile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4249"}, "Abstentions": {"Nombre": "2112", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "2137", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1893", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "88,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "25,04", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1419", "RapportExprime": "74,96", "RapportInscrit": "33,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1810"}, "Abstentions": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "11,38"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "84,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "70,43", "RapportInscrit": "31,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Les Sables-d'Olonne", "LibSubCom": "Olonne-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11376"}, "Abstentions": {"Nombre": "5825", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "5551", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "8,52"}, "Nuls": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "4822", "RapportInscrit": "42,39", "RapportVotant": "86,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUGERON G\u00e9rard et Mme PINEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUGERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3255", "RapportExprime": "67,50", "RapportInscrit": "28,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CARRAY Francis et Mme G\u00d4-LEONARD Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRAY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00d4-LEONARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1567", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "L'Orbrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "693"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "50,07", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "57,64", "RapportInscrit": "28,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Oulmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "26,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "P\u00e9ault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "9,72", "RapportVotant": "17,98"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "42,42", "RapportVotant": "78,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "68,16", "RapportInscrit": "28,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Le Perrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1520"}, "Abstentions": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "65,10", "RapportInscrit": "30,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Les Pineaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "69,84", "RapportInscrit": "32,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Pissotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "927"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "62,80", "RapportInscrit": "31,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Le Poir\u00e9-sur-Velluire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "24,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Poiroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "56,23", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "43,77", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Pouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "68,44", "RapportInscrit": "32,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Puy-de-Serre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "54,69"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "45,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "10,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "39,45", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "22,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Puyravault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "10,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "85,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "53,47", "RapportInscrit": "23,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Riez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1510"}, "Abstentions": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "88,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "39,75", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "60,25", "RapportInscrit": "25,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "191", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-1", "LibSubCom": "La Roche-sur-Yon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16665"}, "Abstentions": {"Nombre": "8700", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "7965", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "7418", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN-SICARD Anne et M. FAVREAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN-SICARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3489", "RapportExprime": "47,03", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHANTECAILLE Martine et M. GABORIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTECAILLE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3929", "RapportExprime": "52,97", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "191", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-2", "LibSubCom": "La Roche-sur-Yon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20503"}, "Abstentions": {"Nombre": "10504", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "9999", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "9325", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULTEAU Sylviane et M. IBARRA St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBARRA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5258", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "25,65"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ABDALLAH Malik et Mme RAMBAUD-BOSSARD Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Malik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD-BOSSARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4067", "RapportExprime": "43,61", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Rosnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "12,66"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "82,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Les Sables-d'Olonne", "LibSubCom": "Les Sables-d'Olonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13512"}, "Abstentions": {"Nombre": "6740", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "6772", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "5971", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUGERON G\u00e9rard et Mme PINEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUGERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4458", "RapportExprime": "74,66", "RapportInscrit": "32,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CARRAY Francis et Mme G\u00d4-LEONARD Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRAY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00d4-LEONARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1513", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "11,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Saint-Avaugourd-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "771"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,54", "RapportVotant": "8,27"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "88,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "65,68", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "16,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Saint-Benoist-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "53,51", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "37,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Saint-Cyr-en-Talmondais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "44,06"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "55,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "30,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "21,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Saint-Denis-du-Payr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "54,07"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "45,93"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "7,85", "RapportVotant": "17,09"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "8,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "34,30", "RapportVotant": "74,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Sainte-Flaive-des-Loups", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1593"}, "Abstentions": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "88,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "74,19", "RapportInscrit": "33,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "11,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Saint-Florent-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2199"}, "Abstentions": {"Nombre": "1176", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "41,61", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "77,49", "RapportInscrit": "32,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "9,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Sainte-Foy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1567"}, "Abstentions": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "53,29"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "46,71"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "9,29"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "40,33", "RapportVotant": "86,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "25,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Sainte-Gemme-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1473"}, "Abstentions": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "55,67"}, "Votants": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "44,33"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "8,88"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "38,90", "RapportVotant": "87,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "69,63", "RapportInscrit": "27,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Pointindoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1176"}, "Abstentions": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "56,04"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "43,96"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "39,63", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Saint-Gervais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1919"}, "Abstentions": {"Nombre": "1018", "RapportInscrit": "53,05"}, "Votants": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "46,95"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "43,25", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "16,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "61,45", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Saint-Gilles-Croix-de-Vie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6558"}, "Abstentions": {"Nombre": "2974", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "3584", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "3193", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2316", "RapportExprime": "72,53", "RapportInscrit": "35,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Riez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10115"}, "Abstentions": {"Nombre": "4499", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "5616", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "4947", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "88,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1707", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3240", "RapportExprime": "65,49", "RapportInscrit": "32,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-des-Loges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1367"}, "Abstentions": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "26,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "624"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7536"}, "Abstentions": {"Nombre": "3751", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "3785", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "3370", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1123", "RapportExprime": "33,32", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2247", "RapportExprime": "66,68", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Saint-Julien-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "93,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "31,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Saint-Maixent-sur-Vie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "53,01"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "46,99"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "42,74", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "68,27", "RapportInscrit": "29,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Brem-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2063"}, "Abstentions": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "86,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "57,46", "RapportInscrit": "28,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Fraigneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "10,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "86,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "62,37", "RapportInscrit": "28,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Saint-Mathurin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1389"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "61,91", "RapportInscrit": "30,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "38,09", "RapportInscrit": "18,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Saint-Michel-en-l'Herm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1951"}, "Abstentions": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "38,34", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "61,66", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Saint-Michel-le-Cloucq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "954"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "61,52", "RapportInscrit": "31,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Sainte-Pexine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "72,45", "RapportInscrit": "39,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "15,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Saint-Pierre-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "42,08", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "42,84"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "57,16"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "9,01", "RapportVotant": "15,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "82,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "46,54", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "53,46", "RapportInscrit": "25,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9v\u00e9rend", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "26,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Saint-Sigismond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "37,85"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "62,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "60,74", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Saint-Urbain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1170"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "56,56", "RapportInscrit": "25,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Saint-Vincent-sur-Graon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1032"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "65,02", "RapportInscrit": "30,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "16,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Saint-Vincent-sur-Jard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1188"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "32,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "18,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Soullans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3330"}, "Abstentions": {"Nombre": "1569", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "1761", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1617", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1129", "RapportExprime": "69,82", "RapportInscrit": "33,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Le Tablier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "52,52"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "47,48"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "41,85", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "80,29", "RapportInscrit": "33,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "8,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "La Taill\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "8,88", "RapportVotant": "16,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "43,91", "RapportVotant": "81,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "64,16", "RapportInscrit": "28,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Talmont-Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5950"}, "Abstentions": {"Nombre": "2735", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "3215", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "2851", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1816", "RapportExprime": "63,70", "RapportInscrit": "30,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1035", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "La Tranche-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2953"}, "Abstentions": {"Nombre": "1485", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "1468", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "959", "RapportExprime": "71,57", "RapportInscrit": "32,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Triaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "779"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "85,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Vair\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "62,34", "RapportInscrit": "29,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Velluire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "57,00", "RapportInscrit": "27,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "300", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-1", "LibSubCom": "Venansault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3217"}, "Abstentions": {"Nombre": "1467", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "1750", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1599", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN-SICARD Anne et M. FAVREAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN-SICARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1044", "RapportExprime": "65,29", "RapportInscrit": "32,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHANTECAILLE Martine et M. GABORIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTECAILLE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Vix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1191"}, "Abstentions": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "26,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Vouill\u00e9-les-Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "52,73"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "47,27"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "52,49", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Xanton-Chassenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "36,69"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "63,31"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "56,08", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "27,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "28,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "La Faute-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "911"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "73,84", "RapportInscrit": "35,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "12,40"}]}]}