{"CodDpt": "86", "CodDpt3Car": "086", "LibDpt": "VIENNE", "Communes": [{"CodCan": "10", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Adriers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "52,26", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "47,74", "RapportInscrit": "24,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Amberre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,99", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "74,01", "RapportInscrit": "33,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Anch\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "25,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Angles-sur-l'Anglin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "37,20"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "62,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "26,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Antigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "50,66"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "49,34"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "68,10", "RapportInscrit": "31,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Antran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "36,29"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "63,71"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "58,94", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "72,79", "RapportInscrit": "42,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Archigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "819"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "11,75"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "63,00", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Aslonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "44,59", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "45,01", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "54,99", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-sur-Blour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "81,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Asnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "68,33", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "15,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Availles-en-Ch\u00e2tellerault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1271"}, "Abstentions": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "88,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "68,15", "RapportInscrit": "31,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Availles-Limouzine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "996"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "10,82"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "85,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "63,77", "RapportInscrit": "30,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Avanton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1427"}, "Abstentions": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "45,48", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "54,52", "RapportInscrit": "25,79"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Ayron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "822"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "29,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1446"}, "Abstentions": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "88,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "61,17", "RapportInscrit": "26,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Bellefonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "60,36", "RapportInscrit": "30,73"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Benassay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "57,16"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "42,84"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "36,83", "RapportVotant": "85,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "67,36", "RapportInscrit": "24,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "12,02"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "B\u00e9ruges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "11,25"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "42,70", "RapportVotant": "84,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "51,97", "RapportInscrit": "22,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "B\u00e9thines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "66,29", "RapportInscrit": "34,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Poitiers-1", "LibSubCom": "Biard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1152"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "48,52", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GNAHOUI Alain et Mme PROST Marie-Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAHOUI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROST", "PrePsn": "Marie-Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "45,62", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN Sandrine et M. ROYER Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "54,38", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Bignoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "30,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Blanzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "88,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Blaslay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "44,63", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "26,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Bonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1417"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "52,34", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Bonneuil-Matours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1624"}, "Abstentions": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "9,04"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "87,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "68,07", "RapportInscrit": "30,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Bouresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "56,04", "RapportInscrit": "29,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Bourg-Archambault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "31,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Brigueil-le-Chantre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "29,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Brion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "10,66", "RapportVotant": "17,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "64,65", "RapportInscrit": "32,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Brux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "65,28", "RapportInscrit": "30,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "La Bussi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "56,61", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "49,10", "RapportInscrit": "27,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "50,90", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Poitiers-2", "LibSubCom": "Buxerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7370"}, "Abstentions": {"Nombre": "3775", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "3595", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "3236", "RapportInscrit": "43,91", "RapportVotant": "90,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESJARDINS Nathalie et M. KARKI Mustapha", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARKI", "PrePsn": "Mustapha", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1452", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARC Magali et M. DEVERGNE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVERGNE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1784", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "24,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Buxeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "765"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "31,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Ceaux-en-Couh\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "9,95"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "43,26", "RapportVotant": "83,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Celle-L\u00e9vescault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "914"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "51,26", "RapportInscrit": "26,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Cenon-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1492"}, "Abstentions": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "9,16"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "87,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "56,33", "RapportInscrit": "27,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Chabournay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "68,54", "RapportInscrit": "35,99"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Chalandray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "32,97"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "67,03"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "63,42", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "54,83", "RapportInscrit": "34,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "45,17", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Champagn\u00e9-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "80,26", "RapportInscrit": "38,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Champagn\u00e9-Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "48,77"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "51,23"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "84,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "19,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Champigny-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "52,93"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "47,07"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "43,49", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "61,58", "RapportInscrit": "26,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Champniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "9,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "65,09", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "73,18", "RapportInscrit": "47,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "La Chapelle-B\u00e2ton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "La Chapelle-Montreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "69,58", "RapportInscrit": "32,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "30,42", "RapportInscrit": "14,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "La Chapelle-Mouli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "50,20", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "49,80", "RapportInscrit": "24,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Chapelle-Viviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "37,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Charrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "50,41"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "49,59"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "88,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "56,65", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Charroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "44,84", "RapportVotant": "86,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "56,85", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Chasseneuil-du-Poitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2764"}, "Abstentions": {"Nombre": "1329", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "1435", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "978", "RapportExprime": "71,91", "RapportInscrit": "35,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Chatain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "60,95", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Garnier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "70,42", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Larcher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "60,69", "RapportInscrit": "26,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Ch\u00e2tellerault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6014"}, "Abstentions": {"Nombre": "3672", "RapportInscrit": "61,06"}, "Votants": {"Nombre": "2342", "RapportInscrit": "38,94"}, "Blancs": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "2062", "RapportInscrit": "34,29", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1387", "RapportExprime": "67,26", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Ch\u00e2tellerault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7318"}, "Abstentions": {"Nombre": "4025", "RapportInscrit": "55,00"}, "Votants": {"Nombre": "3293", "RapportInscrit": "45,00"}, "Blancs": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2886", "RapportInscrit": "39,44", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1830", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "25,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1056", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "14,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Ch\u00e2tellerault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10538"}, "Abstentions": {"Nombre": "5677", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "4861", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "4384", "RapportInscrit": "41,60", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2789", "RapportExprime": "63,62", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1595", "RapportExprime": "36,38", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "59,04", "RapportInscrit": "26,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Chaunay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "55,57"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "44,43"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "38,16", "RapportVotant": "85,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "47,99", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "52,01", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Chauvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5518"}, "Abstentions": {"Nombre": "2731", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "2787", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "2472", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1906", "RapportExprime": "77,10", "RapportInscrit": "34,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Chenech\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,11", "RapportVotant": "12,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "80,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Chenevelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "53,91"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "46,09"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "10,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "39,39", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Cherves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "84,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Chir\u00e9-en-Montreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "10,63"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Ciss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2003"}, "Abstentions": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "43,88", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "23,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Civaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "52,89", "RapportInscrit": "24,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Civray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1873"}, "Abstentions": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Clou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "54,93"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "45,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "44,23", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,04", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "57,96", "RapportInscrit": "25,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Colombiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1160"}, "Abstentions": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "53,53"}, "Votants": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "46,47"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "41,55", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "64,32", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Couh\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1388"}, "Abstentions": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "57,03", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "19,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Coulombiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "88,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "50,69", "RapportInscrit": "22,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "49,31", "RapportInscrit": "21,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Coulonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Coussay-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "747"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "55,12", "RapportInscrit": "26,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Poitiers-1", "LibSubCom": "Croutelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "45,02", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GNAHOUI Alain et Mme PROST Marie-Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAHOUI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROST", "PrePsn": "Marie-Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN Sandrine et M. ROYER Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Cuhon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "55,15"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "44,85"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "10,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "39,20", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "24,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Curzay-sur-Vonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "9,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Dang\u00e9-Saint-Romain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2373"}, "Abstentions": {"Nombre": "1092", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "66,13", "RapportInscrit": "32,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Dienn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "59,60", "RapportInscrit": "30,65"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Dissay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2299"}, "Abstentions": {"Nombre": "1070", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "1229", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "10,01"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "86,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "723", "RapportExprime": "67,70", "RapportInscrit": "31,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re-Airoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "79,84", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "9,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Fleix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "42,59", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Fleur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "67,07", "RapportInscrit": "32,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Poitiers-1", "LibSubCom": "Fontaine-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2897"}, "Abstentions": {"Nombre": "1425", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "1472", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1289", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "87,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GNAHOUI Alain et Mme PROST Marie-Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAHOUI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROST", "PrePsn": "Marie-Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN Sandrine et M. ROYER Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "24,30"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Frozes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "50,12", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "69,80", "RapportInscrit": "34,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Gen\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1328"}, "Abstentions": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "52,64", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "68,38", "RapportInscrit": "35,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Genouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Gizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "36,43"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "63,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "58,74", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "34,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Gouex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "36,61"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "63,39"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "57,92", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "63,68", "RapportInscrit": "36,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "21,04"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Haims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "11,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "33,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Ingrandes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1380"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "86,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "59,47", "RapportInscrit": "27,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "18,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "L'Isle-Jourdain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "836"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "60,77", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "32,68", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "67,32", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Iteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2216"}, "Abstentions": {"Nombre": "1114", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "88,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "52,45", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "47,55", "RapportInscrit": "21,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Jardres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "50,57", "RapportInscrit": "24,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Jaunay-Clan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4417"}, "Abstentions": {"Nombre": "2311", "RapportInscrit": "52,32"}, "Votants": {"Nombre": "2106", "RapportInscrit": "47,68"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1888", "RapportInscrit": "42,74", "RapportVotant": "89,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1386", "RapportExprime": "73,41", "RapportInscrit": "31,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Jazeneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "56,55", "RapportInscrit": "30,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Jouhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,86"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "48,14"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "41,49", "RapportVotant": "86,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Journet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "87,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "55,80", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Jouss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "37,41"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "62,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "57,91", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "45,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "12,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Lathus-Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "965"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "62,63", "RapportInscrit": "30,57"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Latill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1094"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "64,31", "RapportInscrit": "29,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "35,69", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Lauthiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "52,94"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Lavausseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "43,88", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "64,73", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Lavoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "842"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "51,05", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "48,95", "RapportInscrit": "24,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Leign\u00e9-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "27,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Leignes-sur-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "74,32", "RapportInscrit": "39,01"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Leign\u00e9-sur-Usseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "55,65", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "59,42", "RapportInscrit": "33,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Lenclo\u00eetre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1798"}, "Abstentions": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "70,38", "RapportInscrit": "35,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "29,62", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "L\u00e9signy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "31,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "23,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Leugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "57,57", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "29,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Lhommaiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "60,21", "RapportInscrit": "30,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Liglet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Poitiers-5", "LibSubCom": "Ligug\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2453"}, "Abstentions": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1255", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Dominique et Mme PELTIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "62,95", "RapportInscrit": "32,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERSICO Patricia et M. RUAUD Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSICO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAUD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "37,05", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Linazay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Liniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "63,13", "RapportInscrit": "32,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "36,87", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Lizant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "33,89"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "66,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "8,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "60,40", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "53,89", "RapportInscrit": "32,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Luchapt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "28,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Lusignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1906"}, "Abstentions": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "38,56"}, "Votants": {"Nombre": "1171", "RapportInscrit": "61,44"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "56,93", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "52,35", "RapportInscrit": "29,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1793"}, "Abstentions": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "54,82", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "52,09", "RapportInscrit": "28,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Magn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Maill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "59,01"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "40,99"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "36,71", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Mair\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "33,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Maisonneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,97", "RapportVotant": "86,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "64,60", "RapportInscrit": "27,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Mar\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "6,23", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "84,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "26,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Marigny-Brizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "876"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "72,41", "RapportInscrit": "33,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Marigny-Chemereau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,46", "RapportVotant": "12,11"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "82,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "53,55", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Marnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "89,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Massognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,11", "RapportVotant": "12,93"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "80,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "26,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Maupr\u00e9voir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "34,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "20,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Mazerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "59,12", "RapportInscrit": "31,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "40,88", "RapportInscrit": "22,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Poitiers-4", "LibSubCom": "Mignaloux-Beauvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3076"}, "Abstentions": {"Nombre": "1513", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "1563", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1405", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TOUCHARD Michel et Mme WUYTS-LEPAREUX V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUYTS-LEPAREUX", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "828", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEDANEAU Isabelle et M. DOUTEAU Xavier", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEDANEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUTEAU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "18,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Mign\u00e9-Auxances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4747"}, "Abstentions": {"Nombre": "2359", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "2388", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "2094", "RapportInscrit": "44,11", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1106", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "988", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Millac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "9,46"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "55,90", "RapportInscrit": "26,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "44,10", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Mirebeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1443"}, "Abstentions": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "44,28", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "27,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Mondion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "26,53"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "73,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "69,39", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "73,53", "RapportInscrit": "51,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Montamis\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2639"}, "Abstentions": {"Nombre": "1263", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "1376", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1265", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "730", "RapportExprime": "57,71", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Monthoiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "54,50"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "45,50"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "41,37", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Montmorillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4505"}, "Abstentions": {"Nombre": "1951", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "2554", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "2379", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "963", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1416", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "31,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Montreuil-Bonnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "44,88"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "55,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,50", "RapportVotant": "11,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "62,04", "RapportInscrit": "29,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Moulismes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,73"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "47,27"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "12,93"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "38,59", "RapportVotant": "81,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "25,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Moussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Mouterre-sur-Blourde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "75,47", "RapportInscrit": "37,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Naintr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4360"}, "Abstentions": {"Nombre": "2079", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "2281", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "7,18", "RapportVotant": "13,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1968", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "86,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1129", "RapportExprime": "57,37", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "839", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "19,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Nalliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "72,17", "RapportInscrit": "31,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "N\u00e9rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "22,81"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "77,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "74,56", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "74,12", "RapportInscrit": "55,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Neuville-de-Poitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3591"}, "Abstentions": {"Nombre": "1651", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "1940", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1801", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "678", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1123", "RapportExprime": "62,35", "RapportInscrit": "31,27"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Nieuil-l'Espoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1743"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "37,01"}, "Votants": {"Nombre": "1098", "RapportInscrit": "62,99"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "58,92", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "70,20", "RapportInscrit": "41,37"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Nouaill\u00e9-Maupertuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2300"}, "Abstentions": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "50,30"}, "Votants": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "49,70"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1046", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "50,96", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "49,04", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Orches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "54,86", "RapportInscrit": "24,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Les Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1235"}, "Abstentions": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "17,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Ouzilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "40,31"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "59,69"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "66,12", "RapportInscrit": "35,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Oyr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "65,50", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Paizay-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "72,97", "RapportInscrit": "39,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Payr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "738"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "84,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Payroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "64,08", "RapportInscrit": "31,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "17,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Persac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "28,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "29,53"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Pindray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "31,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "26,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Plaisance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "68,92", "RapportInscrit": "36,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Pleumartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "889"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "36,56"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "63,44"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "34,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Poitiers-1", "LibSubCom": "Poitiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10288"}, "Abstentions": {"Nombre": "5440", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "4848", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "4400", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GNAHOUI Alain et Mme PROST Marie-Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAHOUI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROST", "PrePsn": "Marie-Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2070", "RapportExprime": "47,05", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN Sandrine et M. ROYER Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2330", "RapportExprime": "52,95", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Poitiers-2", "LibSubCom": "Poitiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9901"}, "Abstentions": {"Nombre": "5606", "RapportInscrit": "56,62"}, "Votants": {"Nombre": "4295", "RapportInscrit": "43,38"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "3795", "RapportInscrit": "38,33", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESJARDINS Nathalie et M. KARKI Mustapha", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARKI", "PrePsn": "Mustapha", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1560", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARC Magali et M. DEVERGNE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVERGNE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2235", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Poitiers-3", "LibSubCom": "Poitiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13069"}, "Abstentions": {"Nombre": "7366", "RapportInscrit": "56,36"}, "Votants": {"Nombre": "5703", "RapportInscrit": "43,64"}, "Blancs": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "5193", "RapportInscrit": "39,74", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELHUMEAU-DIDELOT St\u00e9phanie et M. POTHIER-LEROUX Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHUMEAU-DIDELOT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTHIER-LEROUX", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2205", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLUSSEAU Jean-Daniel et Mme SOULARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2988", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Poitiers-4", "LibSubCom": "Poitiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7460"}, "Abstentions": {"Nombre": "4246", "RapportInscrit": "56,92"}, "Votants": {"Nombre": "3214", "RapportInscrit": "43,08"}, "Blancs": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "7,90"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "2861", "RapportInscrit": "38,35", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TOUCHARD Michel et Mme WUYTS-LEPAREUX V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUYTS-LEPAREUX", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1901", "RapportExprime": "66,45", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEDANEAU Isabelle et M. DOUTEAU Xavier", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEDANEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUTEAU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "960", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Poitiers-5", "LibSubCom": "Poitiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6093"}, "Abstentions": {"Nombre": "3571", "RapportInscrit": "58,61"}, "Votants": {"Nombre": "2522", "RapportInscrit": "41,39"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2272", "RapportInscrit": "37,29", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Dominique et Mme PELTIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "986", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERSICO Patricia et M. RUAUD Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSICO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAUD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1286", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Port-de-Piles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "27,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Pouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "31,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Pressac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "63,59", "RapportInscrit": "32,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "18,85"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "La Puye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "9,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "27,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Queaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "31,95"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "68,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "64,15", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "68,82", "RapportInscrit": "44,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Quin\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1574"}, "Abstentions": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "89,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "47,53", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "52,47", "RapportInscrit": "24,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "La Roche-Posay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1283"}, "Abstentions": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "57,93", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Le Rochereau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "10,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "43,39", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Roches-Pr\u00e9marie-Andill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1454"}, "Abstentions": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "37,62"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "62,38"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "58,53", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "67,22", "RapportInscrit": "39,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Romagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "39,71", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "53,47", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Rouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1770"}, "Abstentions": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "55,90", "RapportInscrit": "28,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "44,10", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Poitiers-5", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5505"}, "Abstentions": {"Nombre": "2731", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "2774", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "2591", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Dominique et Mme PELTIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1704", "RapportExprime": "65,77", "RapportInscrit": "30,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERSICO Patricia et M. RUAUD Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSICO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAUD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "887", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "88,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "34,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Saint-Cyr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "41,32", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "75,77", "RapportInscrit": "31,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Saint-Gaudent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "40,08"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "59,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,33", "RapportVotant": "10,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "73,81", "RapportInscrit": "39,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Saint-Genest-d'Ambi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "903"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "59,91", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Saint-Georges-l\u00e8s-Baillargeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3090"}, "Abstentions": {"Nombre": "1554", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "1536", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1371", "RapportInscrit": "44,37", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1034", "RapportExprime": "75,42", "RapportInscrit": "33,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "68,70", "RapportInscrit": "37,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Saint-Gervais-les-Trois-Clochers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "66,40", "RapportInscrit": "35,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "18,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Saint-Julien-l'Ars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1898"}, "Abstentions": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "43,57"}, "Votants": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "56,43"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "58,44", "RapportInscrit": "29,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Jourdes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "30,50"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "69,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "65,96", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "62,37", "RapportInscrit": "41,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9omer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "84,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "77,22", "RapportInscrit": "38,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Saint-Macoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "41,73", "RapportVotant": "86,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Valdivienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1927"}, "Abstentions": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "1113", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "72,75", "RapportInscrit": "37,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Saint-Martin-l'Ars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Saint-Maurice-la-Clou\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "933"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "56,47", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Maill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "52,84", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "69,90", "RapportInscrit": "36,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Exideuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "36,74"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "63,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "7,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "31,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Sainte-Rad\u00e9gonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "81,54", "RapportInscrit": "38,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-sur-Creuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "26,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "24,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Saint-Romain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "28,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "24,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Saint-Sauvant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "44,11", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "785"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "8,54", "RapportVotant": "13,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "53,12", "RapportVotant": "85,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "69,06", "RapportInscrit": "36,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Saint-Savin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "33,63"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "66,37"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "62,46", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "67,55", "RapportInscrit": "42,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Saint-Saviol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,91", "RapportVotant": "11,27"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "84,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Saint-Secondin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "53,41"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "46,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "6,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "60,21", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Sanxay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "28,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Saulg\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "825"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "55,98", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Savign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1021"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "64,17", "RapportInscrit": "33,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Savigny-L\u00e9vescault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "44,38"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "55,62"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "68,67", "RapportInscrit": "35,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Savigny-sous-Faye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "32,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "11,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Scorb\u00e9-Clairvaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1852"}, "Abstentions": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "47,68", "RapportVotant": "91,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "68,63", "RapportInscrit": "32,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "14,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Senill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "56,46", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "43,54", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "S\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "54,61"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "45,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "42,44", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "29,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "12,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "S\u00e8vres-Anxaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1588"}, "Abstentions": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "54,22", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "54,59", "RapportInscrit": "29,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "45,41", "RapportInscrit": "24,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Sillars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "61,78", "RapportInscrit": "26,99"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Smarves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2043"}, "Abstentions": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Sommi\u00e8res-du-Clain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "7,19", "RapportVotant": "14,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "41,10", "RapportVotant": "83,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "59,17", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Sossay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "8,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "88,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Surin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "10,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "75,51", "RapportInscrit": "37,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Terc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "10,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "60,89", "RapportInscrit": "30,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Thollet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "35,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Thurageau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "65,13", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Thur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2267"}, "Abstentions": {"Nombre": "1048", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1080", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "59,35", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "19,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "La Trimouille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "71,51", "RapportInscrit": "36,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Usseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "33,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Usson-du-Poitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "992"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "60,28", "RapportInscrit": "30,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,96", "RapportVotant": "11,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "60,28", "RapportInscrit": "31,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "25,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Vaux-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "12,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "43,34", "RapportVotant": "86,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "63,90", "RapportInscrit": "27,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Vell\u00e8ches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "34,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Vendeuvre-du-Poitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2475"}, "Abstentions": {"Nombre": "1347", "RapportInscrit": "54,42"}, "Votants": {"Nombre": "1128", "RapportInscrit": "45,58"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "40,57", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "659", "RapportExprime": "65,64", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Vernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "9,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,95", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "66,05", "RapportInscrit": "29,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Verri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "55,27", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "44,73", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Vicq-sur-Gartempe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "56,49", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Le Vigeant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "69,42", "RapportInscrit": "34,36"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "La Villedieu-du-Clain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1156"}, "Abstentions": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "50,20", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "49,80", "RapportInscrit": "21,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Villemort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "38,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Villiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "60,33", "RapportInscrit": "29,43"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Vivonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2569"}, "Abstentions": {"Nombre": "1244", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "1325", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "88,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "58,77", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Vouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2677"}, "Abstentions": {"Nombre": "1362", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "1315", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1161", "RapportInscrit": "43,37", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "61,41", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Voul\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Voulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,26", "RapportVotant": "14,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "40,38", "RapportVotant": "82,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "25,24"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Vouneuil-sous-Biard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4112"}, "Abstentions": {"Nombre": "2034", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "2078", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1923", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1120", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "27,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "803", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Vouneuil-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1498"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "41,26"}, "Votants": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "58,74"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "86,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "64,96", "RapportInscrit": "33,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Vouzailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "87,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "61,62", "RapportInscrit": "29,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Yversay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "31,14"}]}]}