{"CodDpt": "87", "CodDpt3Car": "087", "LibDpt": "HAUTE VIENNE", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Aixe-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4409"}, "Abstentions": {"Nombre": "1703", "RapportInscrit": "38,63"}, "Votants": {"Nombre": "2706", "RapportInscrit": "61,37"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "2472", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "975", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1497", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "33,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Ambazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4400"}, "Abstentions": {"Nombre": "1797", "RapportInscrit": "40,84"}, "Votants": {"Nombre": "2603", "RapportInscrit": "59,16"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2331", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "991", "RapportExprime": "42,51", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Arnac-la-Poste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "34,37"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "61,43", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "76,87", "RapportInscrit": "47,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Augne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "36,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Aureil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "794"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "31,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Azat-le-Ris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "39,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Balledent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "28,93"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "71,07"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "62,89", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "37,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "La Bazeuge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "35,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Beaumont-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "12,95", "RapportVotant": "24,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "35,25", "RapportVotant": "67,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Bellac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2771"}, "Abstentions": {"Nombre": "1101", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "1670", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "6,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1416", "RapportInscrit": "51,10", "RapportVotant": "84,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "901", "RapportExprime": "63,63", "RapportInscrit": "32,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "36,37", "RapportInscrit": "18,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Berneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "88,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "53,02", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Bersac-sur-Rivalier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "36,66"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "63,34"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "27,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Bessines-sur-Gartempe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2208"}, "Abstentions": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "38,45"}, "Votants": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "61,55"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1253", "RapportInscrit": "56,75", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "18,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Beynac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "23,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "55,02", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Les Billanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "12,77"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "41,76", "RapportVotant": "80,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "9,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Blanzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,12", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "57,83", "RapportVotant": "83,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "53,20", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "46,80", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Blond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "6,65", "RapportVotant": "12,26"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "81,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "66,54", "RapportInscrit": "29,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "33,46", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Boisseuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2262"}, "Abstentions": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "1370", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "899", "RapportExprime": "75,17", "RapportInscrit": "39,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Bonnac-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1288"}, "Abstentions": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "32,25", "RapportInscrit": "16,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Bosmie-l'Aiguille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1998"}, "Abstentions": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "1115", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "86,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "21,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Breuilaufa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "12,17", "RapportVotant": "16,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "77,14", "RapportInscrit": "46,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Le Buis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "30,52"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "69,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "60,39", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "72,04", "RapportInscrit": "43,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Bujaleuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "11,14"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "81,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "29,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Burgnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "8,52", "RapportVotant": "14,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "84,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Bussi\u00e8re-Boffy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "40,47"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "59,53"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "57,04", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Bussi\u00e8re-Galant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1088"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "6,99", "RapportVotant": "11,84"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "8,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "79,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "59,84", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Bussi\u00e8re-Poitevine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "86,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "27,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Les Cars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "31,92"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "68,08"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "62,34", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "71,20", "RapportInscrit": "44,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Chaillac-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "974"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "69,19", "RapportInscrit": "37,58"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Le Chalard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "29,66"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "70,34"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "6,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "83,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "74,82", "RapportInscrit": "44,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Ch\u00e2lus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1316"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "6,69", "RapportVotant": "10,97"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "82,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "62,99", "RapportInscrit": "31,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Chamboret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "36,12"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "63,88"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "8,36"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "86,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "67,64", "RapportInscrit": "37,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "17,79"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Champagnac-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "9,16"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "10,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "80,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "66,34", "RapportInscrit": "28,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Champn\u00e9tery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "88,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "57,80", "RapportInscrit": "27,81"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Champsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "9,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "42,80", "RapportVotant": "80,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "64,42", "RapportInscrit": "27,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "La Chapelle-Montbrandeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "34,74"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "65,26"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,32", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "82,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "34,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Couzeix", "LibSubCom": "Chaptelat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1581"}, "Abstentions": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "902", "RapportInscrit": "57,05", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "13,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Chervix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "669"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "82,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "24,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1107"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "37,94"}, "Votants": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "62,06"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "43,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "15,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauponsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1751"}, "Abstentions": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "55,63", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "30,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2tenet-en-Dognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,79", "RapportVotant": "11,83"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "82,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Cheissoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "53,90"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "46,10"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "7,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "38,96", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Ch\u00e9ronnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "38,33"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "61,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "79,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Cieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "7,85", "RapportVotant": "14,65"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "43,44", "RapportVotant": "81,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "65,25", "RapportInscrit": "28,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Cognac-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "86,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "69,89", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Compreignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1380"}, "Abstentions": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "45,94"}, "Votants": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "54,06"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "62,06", "RapportInscrit": "29,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Condat-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4087"}, "Abstentions": {"Nombre": "1724", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "2363", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "8,84"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "2038", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "86,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1446", "RapportExprime": "70,95", "RapportInscrit": "35,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Coussac-Bonneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1074"}, "Abstentions": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "56,05"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "43,95"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "9,22", "RapportVotant": "20,97"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "10,06", "RapportVotant": "22,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "24,67", "RapportVotant": "56,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "66,42", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Couzeix", "LibSubCom": "Couzeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7098"}, "Abstentions": {"Nombre": "2864", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "4234", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "3996", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1467", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1916", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "26,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "La Croisille-sur-Briance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "35,46"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "64,54"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "58,37", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "63,48", "RapportInscrit": "37,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "21,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "La Croix-sur-Gartempe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "78,75", "RapportInscrit": "43,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Cromac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "55,66", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "23,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Cussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "887"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "88,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "52,49", "RapportInscrit": "24,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Darnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "80,89", "RapportInscrit": "41,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Dinsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "38,91"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "61,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "57,92", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "31,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "46,09", "RapportInscrit": "26,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Dompierre-les-Eglises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "34,58"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "65,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "58,98", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "34,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Domps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "31,86"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "68,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "60,18", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "82,35", "RapportInscrit": "49,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Le Dorat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1373"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "50,04", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "28,53", "RapportInscrit": "14,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "71,47", "RapportInscrit": "35,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Dournazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "40,57"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "59,43"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "12,70"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "8,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "46,60", "RapportVotant": "78,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "55,47", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Droux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "39,35"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "60,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "30,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "27,10"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Eybouleuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "29,37"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "70,63"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "64,36", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "40,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Eyjeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "903"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "5,87", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "86,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "69,36", "RapportInscrit": "36,10"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Eymoutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1528"}, "Abstentions": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "6,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "25,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "29,06"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Panazol", "LibSubCom": "Feytiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4909"}, "Abstentions": {"Nombre": "2175", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "2734", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "2412", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "88,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFAYE Laurent et Mme NOUHAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1318", "RapportExprime": "54,64", "RapportInscrit": "26,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Fabien et Mme GABOUTY Delphine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABOUTY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1094", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "22,29"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Flavignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "39,98"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "60,02"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "69,52", "RapportInscrit": "35,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Folles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Fromental", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Gajoubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "84,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "23,14"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "La Geneytouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "35,02"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "64,98"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "60,35", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "72,90", "RapportInscrit": "43,99"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Glandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "32,37"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "67,63"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "75,53", "RapportInscrit": "46,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "14,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Glanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "12,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "84,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "27,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Gorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "9,63"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "6,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "83,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "72,44", "RapportInscrit": "36,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Les Grands-Ch\u00e9zeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "38,12"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "58,74", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "74,05", "RapportInscrit": "43,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Limoges-9", "LibSubCom": "Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6306"}, "Abstentions": {"Nombre": "3390", "RapportInscrit": "53,76"}, "Votants": {"Nombre": "2916", "RapportInscrit": "46,24"}, "Blancs": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "10,53", "RapportVotant": "22,77"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "7,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "2041", "RapportInscrit": "32,37", "RapportVotant": "69,99"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEGOUT Gilles et Mme YILDIRIM Gulsen", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGOUT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YILDIRIM", "PrePsn": "Gulsen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2041", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "32,37"}}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Jabreilles-les-Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,78"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "58,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Janailhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "40,05"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "59,95"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "10,79"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "85,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "64,39", "RapportInscrit": "32,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "18,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Javerdat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "42,32"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "57,68"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "35,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "La Jonch\u00e8re-Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "589"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "56,71", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "28,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Jouac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "60,49", "RapportInscrit": "30,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Jourgnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "6,64", "RapportVotant": "11,21"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "59,35", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Ladignac-le-Long", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "38,93"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "61,07"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "86,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "66,24", "RapportInscrit": "34,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Lauri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "35,20"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "64,80"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "27,58"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Lavignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "11,64", "RapportVotant": "20,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "77,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "67,19", "RapportInscrit": "29,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-1", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11579"}, "Abstentions": {"Nombre": "5159", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "6420", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "5718", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILHAT-BARRET V\u00e9ronique et M. PARNEIX Matthieu", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILHAT-BARRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNEIX", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2808", "RapportExprime": "49,11", "RapportInscrit": "24,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HANUS Christian et Mme MEZILLE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANUS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZILLE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2910", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-2", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9167"}, "Abstentions": {"Nombre": "4236", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "4931", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "4333", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "87,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEONIE Vincent et Mme RAHMAOUI Latifa", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEONIE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAHMAOUI", "PrePsn": "Latifa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2105", "RapportExprime": "48,58", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESCURE Fabrice et Mme TLEMSANI Ch\u00e9rifa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCURE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TLEMSANI", "PrePsn": "Ch\u00e9rifa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2228", "RapportExprime": "51,42", "RapportInscrit": "24,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-3", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10894"}, "Abstentions": {"Nombre": "4786", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "6108", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "5422", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "88,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JALBY Vincent et Mme SCHWAEDERLE Annie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALBY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWAEDERLE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2493", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESTRUHAUT St\u00e9phane et Mme ROTZLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTRUHAUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTZLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2929", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-4", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10124"}, "Abstentions": {"Nombre": "4953", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "5171", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "4553", "RapportInscrit": "44,97", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERARD Vincent et Mme MARTY Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1816", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LALOGE Marl\u00e8ne et M. LEFORT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2737", "RapportExprime": "60,11", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-5", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4322"}, "Abstentions": {"Nombre": "2551", "RapportInscrit": "59,02"}, "Votants": {"Nombre": "1771", "RapportInscrit": "40,98"}, "Blancs": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "11,73", "RapportVotant": "28,63"}, "Nuls": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "10,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "25,08", "RapportVotant": "61,21"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULESTEIX Arnaud et Mme BRIQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULESTEIX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1084", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "25,08"}}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-6", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8901"}, "Abstentions": {"Nombre": "4402", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "4499", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "4127", "RapportInscrit": "46,37", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARCHER Raymond et Mme GENTIL Sarah", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2514", "RapportExprime": "60,92", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAGO Corinne et M. VALADAS Guillaume", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGO", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADAS", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1613", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-7", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8363"}, "Abstentions": {"Nombre": "3825", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "4538", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "4074", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RIVET Nadine et M. VIROULAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIROULAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2051", "RapportExprime": "50,34", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURDEAU Claude et Mme TORTOSA Huguette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTOSA", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2023", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-8", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8596"}, "Abstentions": {"Nombre": "4155", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "4441", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "4001", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOST Jean-Marie et Mme DEBOURG Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOST", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOURG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2226", "RapportExprime": "55,64", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NATHAN-DENIZOT Nathalie et M. VAREILLE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NATHAN-DENIZOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1775", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-9", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5050"}, "Abstentions": {"Nombre": "2859", "RapportInscrit": "56,61"}, "Votants": {"Nombre": "2191", "RapportInscrit": "43,39"}, "Blancs": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "13,33", "RapportVotant": "30,72"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "8,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1326", "RapportInscrit": "26,26", "RapportVotant": "60,52"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEGOUT Gilles et Mme YILDIRIM Gulsen", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGOUT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YILDIRIM", "PrePsn": "Gulsen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1326", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "26,26"}}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Linards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,54", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "87,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "73,83", "RapportInscrit": "35,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Lussac-les-Eglises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "28,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "20,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Magnac-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "8,41", "RapportVotant": "15,05"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "6,37", "RapportVotant": "11,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "41,11", "RapportVotant": "73,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "71,93", "RapportInscrit": "29,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Magnac-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1264"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "52,09", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Mailhac-sur-Benaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "41,63", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Maisonnais-sur-Tardoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "28,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "26,24"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Marval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "10,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "84,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "64,32", "RapportInscrit": "31,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Masl\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "58,63", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "67,12", "RapportInscrit": "39,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "19,28"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Meilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "65,48", "RapportInscrit": "30,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Meuzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "8,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "84,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "74,68", "RapportInscrit": "36,62"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "La Meyze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "676"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "69,88", "RapportInscrit": "33,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-sur-Issoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "11,48"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "55,16", "RapportVotant": "83,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "32,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "22,19"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Moissannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "37,94"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "62,06"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "9,57", "RapportVotant": "15,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "84,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "30,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Montrol-S\u00e9nard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "35,74"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "64,26"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "11,49", "RapportVotant": "17,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "76,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "31,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "17,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Mortemart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "25,29"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "74,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "10,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "10,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "78,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Nantiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "28,91"}, "Votants": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "71,09"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "63,32", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "69,24", "RapportInscrit": "43,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "30,76", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Nedde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "55,92", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "67,06", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Neuvic-Entier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "59,10", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "40,90", "RapportInscrit": "20,50"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Nexon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1752"}, "Abstentions": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "1113", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "11,14"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "83,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "64,66", "RapportInscrit": "34,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "18,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Couzeix", "LibSubCom": "Nieul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1235"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "39,27"}, "Votants": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "60,73"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "44,46", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "20,88", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Nouic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "36,10"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "63,90"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "6,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "84,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "31,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Oradour-Saint-Genest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "73,55", "RapportInscrit": "41,76"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Oradour-sur-Glane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1803"}, "Abstentions": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "1101", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "6,27", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "84,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "66,49", "RapportInscrit": "34,22"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Oradour-sur-Vayres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1231"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "9,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "82,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "26,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "22,50"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Pageas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "11,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "86,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "33,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "18,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Limoges-5", "LibSubCom": "Le Palais-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4555"}, "Abstentions": {"Nombre": "2646", "RapportInscrit": "58,09"}, "Votants": {"Nombre": "1909", "RapportInscrit": "41,91"}, "Blancs": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "11,83", "RapportVotant": "28,23"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "9,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "26,28", "RapportVotant": "62,70"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULESTEIX Arnaud et Mme BRIQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULESTEIX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1197", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "26,28"}}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Panazol", "LibSubCom": "Panazol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7954"}, "Abstentions": {"Nombre": "3264", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "4690", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "4204", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFAYE Laurent et Mme NOUHAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2195", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "27,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Fabien et Mme GABOUTY Delphine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABOUTY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2009", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "25,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Pensol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "30,60"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "69,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "62,69", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "33,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "29,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Peyrat-de-Bellac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "31,20"}, "Votants": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "68,80"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "6,51", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "58,40", "RapportVotant": "84,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "70,06", "RapportInscrit": "40,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Peyrat-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "9,69"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "9,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "42,24", "RapportVotant": "80,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "52,71", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Couzeix", "LibSubCom": "Peyrilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "969"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "15,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Pierre-Buffi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "10,36"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "85,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "74,10", "RapportInscrit": "37,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "La Porcherie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "85,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "66,06", "RapportInscrit": "34,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Rancon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Raz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "932"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "55,47", "RapportVotant": "87,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "27,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "11,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Rempnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,61", "RapportVotant": "11,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "80,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "32,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Rilhac-Lastours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "36,04"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "63,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "12,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "84,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "73,18", "RapportInscrit": "39,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Limoges-5", "LibSubCom": "Rilhac-Rancon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3546"}, "Abstentions": {"Nombre": "2172", "RapportInscrit": "61,25"}, "Votants": {"Nombre": "1374", "RapportInscrit": "38,75"}, "Blancs": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "11,70", "RapportVotant": "30,20"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "12,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "22,19", "RapportVotant": "57,28"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULESTEIX Arnaud et Mme BRIQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULESTEIX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "22,19"}}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Rochechouart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2773"}, "Abstentions": {"Nombre": "1134", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "1639", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "9,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1364", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "83,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "723", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "La Roche-l'Abeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "75,19", "RapportInscrit": "39,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Roussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "8,50", "RapportVotant": "12,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "38,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Roy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "33,97"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "66,03"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "9,13"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "58,09", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "68,10", "RapportInscrit": "39,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Roziers-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "9,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "67,69", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Saillat-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "34,87"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "65,13"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "58,48", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "70,46", "RapportInscrit": "41,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Saint-Amand-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "28,74"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "71,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "66,07", "RapportInscrit": "42,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Amand-Magnazeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "29,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Sainte-Anne-Saint-Priest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "29,46"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "70,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,20", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "63,57", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "79,27", "RapportInscrit": "50,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Saint-Auvent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "36,80"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "63,20"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "87,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "72,24", "RapportInscrit": "40,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "15,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Saint-Barbant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "9,45"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "83,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "29,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Saint-Bazile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,31", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,31", "RapportVotant": "10,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "78,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "20,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-Briance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "72,82", "RapportInscrit": "32,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Bellac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "7,97", "RapportVotant": "14,22"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "81,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "56,89", "RapportInscrit": "26,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "43,11", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Saint-Brice-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1248"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "26,66", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "73,34", "RapportInscrit": "39,02"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Saint-Cyr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "9,12"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "62,42", "RapportInscrit": "30,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Saint-Denis-des-Murs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "7,42", "RapportVotant": "12,17"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "80,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "68,87", "RapportInscrit": "33,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Couzeix", "LibSubCom": "Saint-Gence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1582"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "55,18", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "24,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Genest-sur-Roselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "8,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "81,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "75,25", "RapportInscrit": "38,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Georges-les-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "29,95"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "70,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "67,91", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "69,29", "RapportInscrit": "47,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Saint-Germain-les-Belles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "36,43"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "63,57"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "74,85", "RapportInscrit": "42,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Saint-Gilles-les-For\u00eats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-Bonneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "40,08"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "59,92"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "69,35", "RapportInscrit": "36,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-la-Treille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "30,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "22,18"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-les-Places", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "32,57"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "67,43"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "87,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "67,87", "RapportInscrit": "40,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "19,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Jean-Ligoure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "75,54", "RapportInscrit": "36,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Couzeix", "LibSubCom": "Saint-Jouvent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1229"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "36,94"}, "Votants": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "63,06"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "56,96", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Saint-Julien-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "57,04", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Saint-Junien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8395"}, "Abstentions": {"Nombre": "3545", "RapportInscrit": "42,23"}, "Votants": {"Nombre": "4850", "RapportInscrit": "57,77"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "4387", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1097", "RapportExprime": "25,01", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3290", "RapportExprime": "74,99", "RapportInscrit": "39,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Saint-Junien-les-Combes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "22,54"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "77,46"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "14,08", "RapportVotant": "18,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "76,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "70,24", "RapportInscrit": "41,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Saint-Just-le-Martel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1933"}, "Abstentions": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "60,45", "RapportInscrit": "29,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Saint-Laurent-les-Eglises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "42,77"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "57,23"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "50,55", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Saint-Laurent-sur-Gorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1066"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "64,17", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-Magnazeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3507"}, "Abstentions": {"Nombre": "1356", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "2151", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1866", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1259", "RapportExprime": "67,47", "RapportInscrit": "35,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Sainte-Marie-de-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "82,05", "RapportInscrit": "40,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "8,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Saint-Martial-sur-Isop", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "11,36", "RapportVotant": "18,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "11,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "42,05", "RapportVotant": "69,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "72,97", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Jussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "58,66", "RapportInscrit": "32,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Mault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "31,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "689"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "29,61"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "70,39"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "63,57", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "62,33", "RapportInscrit": "39,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Saint-Martin-Terressus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "60,62"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "88,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "64,73", "RapportInscrit": "34,61"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Saint-Mathieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "39,59"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "60,41"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "7,06", "RapportVotant": "11,69"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "81,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "55,80", "RapportInscrit": "27,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "21,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Maurice-les-Brousses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "35,52"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "64,48"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "86,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "35,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9ard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "77,33", "RapportInscrit": "42,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "12,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Ouen-sur-Gartempe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,87", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "63,11", "RapportInscrit": "36,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Saint-Pardoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "35,98"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "64,02"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "59,16", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "41,42", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1006"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "38,77"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "61,23"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "85,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "73,28", "RapportInscrit": "38,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Saint-Priest-Ligoure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "9,38", "RapportVotant": "19,35"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "34,96", "RapportVotant": "72,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "14,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "59,22", "RapportInscrit": "20,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Priest-sous-Aixe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1317"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "62,44", "RapportInscrit": "36,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "22,25"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Saint-Priest-Taurion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2282"}, "Abstentions": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "11,82"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "82,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "637", "RapportExprime": "61,61", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Sornin-la-Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "72,55", "RapportInscrit": "38,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Sornin-Leulac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-Lauri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "22,74", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-les-Feuilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1017"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "54,33", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Saint-Sylvestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-sur-Couze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "34,76"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "65,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "63,71", "RapportInscrit": "37,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Saint-Victurnien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1334"}, "Abstentions": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "86,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "61,79", "RapportInscrit": "32,01"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Saint-Vitte-sur-Briance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "36,43"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "63,57"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "55,39", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "32,71"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Saint-Yrieix-la-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5669"}, "Abstentions": {"Nombre": "2206", "RapportInscrit": "38,91"}, "Votants": {"Nombre": "3463", "RapportInscrit": "61,09"}, "Blancs": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2975", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "85,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2124", "RapportExprime": "71,39", "RapportInscrit": "37,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "851", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "15,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Yrieix-sous-Aixe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "85,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "32,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Les Salles-Lavauguyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "35,64"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "64,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,93", "RapportVotant": "10,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "39,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Sauviat-sur-Vige", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "9,24"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "85,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "27,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "S\u00e9reilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1412"}, "Abstentions": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "25,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Solignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1272"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "5,90", "RapportVotant": "9,42"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "84,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "67,31", "RapportInscrit": "35,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Surdoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "87,50", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Sussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "75,93", "RapportInscrit": "43,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Tersannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "78,87", "RapportInscrit": "47,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Thiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,91", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "69,74", "RapportInscrit": "41,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Thouron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "86,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "66,19", "RapportInscrit": "32,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Vaulry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "59,30", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "22,01"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Vayres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "35,34"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "64,66"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "7,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "83,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "54,82", "RapportInscrit": "29,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "45,18", "RapportInscrit": "24,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Verneuil-Moustiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "27,45"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "72,55"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,82", "RapportVotant": "12,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "62,75", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "81,25", "RapportInscrit": "50,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Verneuil-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3391"}, "Abstentions": {"Nombre": "1357", "RapportInscrit": "40,02"}, "Votants": {"Nombre": "2034", "RapportInscrit": "59,98"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1777", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1012", "RapportExprime": "56,95", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "765", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Couzeix", "LibSubCom": "Veyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1534"}, "Abstentions": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "38,40"}, "Votants": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "61,60"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Vicq-sur-Breuilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1101"}, "Abstentions": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "51,59"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "48,41"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "11,26"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "8,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "38,78", "RapportVotant": "80,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "65,11", "RapportInscrit": "25,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Videix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "37,28"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "62,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "8,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "25,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Le Vigen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1767"}, "Abstentions": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "7,24", "RapportVotant": "12,46"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "83,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "69,93", "RapportInscrit": "33,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Villefavard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "62,34", "RapportInscrit": "32,21"}]}]}