{"CodDpt": "88", "CodDpt3Car": "088", "LibDpt": "VOSGES", "Communes": [{"CodCan": "17", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Aingeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Allarmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "36,98"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "63,02"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "27,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Ambacourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "57,26", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Anglemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,65", "RapportVotant": "13,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "83,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "009", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "Anould", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2689"}, "Abstentions": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "1329", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1195", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "52,89", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "20,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Aouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,93", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "44,95", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Epinal-1", "LibSubCom": "Arches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1185"}, "Abstentions": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEANDEL-BALLONGUE Ghislaine et M. VILLEMIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDEL-BALLONGUE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "57,64", "RapportInscrit": "26,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAUDEPIERRE Lise et M. PATENAY Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDEPIERRE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATENAY", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Epinal-2", "LibSubCom": "Archettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "847"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEGEL R\u00e9gine et M. JOURDAIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGEL", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "39,40", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUGUENOT Fran\u00e7ois-Xavier et Mme MORDASINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORDASINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "60,60", "RapportInscrit": "31,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Aroffe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "014", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "Arrent\u00e8s-de-Corcieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,50", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "34,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Attign\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "35,60"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "64,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "59,69", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "31,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "27,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Aulnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "018", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "Aumontzey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "8,38", "RapportVotant": "13,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "30,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Autigny-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,83", "RapportVotant": "11,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "36,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Autreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "18,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-1", "LibSubCom": "Autrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "35,98"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "64,02"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,41", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIMMILLARO Martine et M. MATHIS William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMMILLARO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "66,40", "RapportInscrit": "38,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMET Alain et Mme HENNEQUIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNEQUIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Auzainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,60", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "56,78", "RapportInscrit": "33,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Avillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "19,12"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "80,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "72,06", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "36,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Avrainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "32,91"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "67,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,13", "RapportVotant": "15,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "81,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "30,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Avranville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "26,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Aydoilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "867"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "34,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Badm\u00e9nil-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "31,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "13,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Epinal-2", "LibSubCom": "La Baffe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "9,12"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "86,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEGEL R\u00e9gine et M. JOURDAIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGEL", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUGUENOT Fran\u00e7ois-Xavier et Mme MORDASINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORDASINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Ball\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Ban-de-Laveline", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "976"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "68,14", "RapportInscrit": "34,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Ban-de-Sapt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "035", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "Barbey-Seroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "8,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "32,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Barville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "037", "LibCan": "La Bresse", "LibSubCom": "Basse-sur-le-Rupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "60,11", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Battexey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "40,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Baudricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Bayecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Bazien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "34,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Bazoilles-et-M\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Bazoilles-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "15,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Beaufremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "30,86"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "69,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,17", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "68,63", "RapportInscrit": "43,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Beaum\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "33,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Belmont-sur-Buttant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "31,88"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "68,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "61,57", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,46", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "64,54", "RapportInscrit": "39,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Belmont-sur-Vair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,61"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "69,39"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "11,22", "RapportVotant": "16,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "83,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "36,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Belval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Bertrimoutier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "46,60", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "71,53", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Bettegney-Saint-Brice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "13,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "83,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Bettoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "9,64", "RapportVotant": "17,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "16,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Le Beulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "32,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Bi\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "23,75"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "76,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "73,75", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Biffontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "28,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Bl\u00e9merey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "11,11"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "88,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "83,33", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Bois-de-Champ", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "43,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Boulaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "30,19"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "69,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "69,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-1", "LibSubCom": "La Bourgonce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "669"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIMMILLARO Martine et M. MATHIS William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMMILLARO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "62,04", "RapportInscrit": "32,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMET Alain et Mme HENNEQUIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNEQUIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "20,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Bouxi\u00e8res-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "31,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Bouxurulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "10,74", "RapportVotant": "18,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "78,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "23,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Brantigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "34,72"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "65,28"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,64", "RapportVotant": "11,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "57,64", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "29,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Brechainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "29,79"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "70,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "63,83", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "51,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "075", "LibCan": "La Bresse", "LibSubCom": "La Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3860"}, "Abstentions": {"Nombre": "1609", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "2251", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "2122", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1368", "RapportExprime": "64,47", "RapportInscrit": "35,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "754", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Brouvelieures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "63,74", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Br\u00fb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "11,24"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "9,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "79,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "19,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Bruy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1963"}, "Abstentions": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "1109", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "64,16", "RapportInscrit": "32,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Bulgn\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1164"}, "Abstentions": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "9,98"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "43,47", "RapportVotant": "85,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "64,23", "RapportInscrit": "27,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Bult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "47,16", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Celles-sur-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "58,31", "RapportInscrit": "27,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Certilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "67,29", "RapportInscrit": "35,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Chamagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "28,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "25,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Champdray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "32,69"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "67,31"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "10,26", "RapportVotant": "15,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "82,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Champ-le-Duc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "30,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Epinal-1", "LibSubCom": "Chantraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2641"}, "Abstentions": {"Nombre": "1452", "RapportInscrit": "54,98"}, "Votants": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "45,02"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "39,95", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEANDEL-BALLONGUE Ghislaine et M. VILLEMIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDEL-BALLONGUE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "773", "RapportExprime": "73,27", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAUDEPIERRE Lise et M. PATENAY Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDEPIERRE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATENAY", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "10,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "089", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "La Chapelle-devant-Bruy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "58,26", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "18,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Charmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2937"}, "Abstentions": {"Nombre": "1401", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "1536", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1347", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "87,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "45,66", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "732", "RapportExprime": "54,34", "RapportInscrit": "24,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Charmois-devant-Bruy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "43,91", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "39,35", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "60,65", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Ch\u00e2tas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "30,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Ch\u00e2tel-sur-Moselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1064"}, "Abstentions": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "43,52", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "59,83", "RapportInscrit": "26,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1093"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "35,22"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "64,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "63,86", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "40,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Chauffecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Epinal-1", "LibSubCom": "Chaumousey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEANDEL-BALLONGUE Ghislaine et M. VILLEMIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDEL-BALLONGUE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "66,41", "RapportInscrit": "35,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAUDEPIERRE Lise et M. PATENAY Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDEPIERRE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATENAY", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Golbey", "LibSubCom": "Chavelot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1264"}, "Abstentions": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "66,07", "RapportInscrit": "31,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Chef-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,69"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "92,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "87,18", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "51,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Chenim\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "901"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "63,92", "RapportInscrit": "29,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Chermisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "36,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Circourt-sur-Mouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "85,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "75,95", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "10,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "106", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "Ban-sur-Meurthe-Clefcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "837"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,73"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "56,78", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Cl\u00e9rey-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "10,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Remiremont", "LibSubCom": "Cleurie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "35,34"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "64,66"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "8,83", "RapportVotant": "13,66"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JANKOWSKI Val\u00e9rie et M. VANNSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANKOWSKI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "61,64", "RapportInscrit": "33,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUQUESNE Marie-Monique et M. HOUILLON Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Marie-Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Cl\u00e9zentaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "30,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Coinches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "56,83", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "60,13", "RapportInscrit": "34,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "39,87", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Colroy-la-Grande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "26,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Combrimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "10,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "84,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "77,61", "RapportInscrit": "41,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Contrex\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2457"}, "Abstentions": {"Nombre": "1305", "RapportInscrit": "53,11"}, "Votants": {"Nombre": "1152", "RapportInscrit": "46,89"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "40,29", "RapportVotant": "85,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "653", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "115", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "Corcieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1099"}, "Abstentions": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "43,77", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "116", "LibCan": "La Bresse", "LibSubCom": "Cornimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2703"}, "Abstentions": {"Nombre": "1372", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "89,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Courcelles-sous-Ch\u00e2tenois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "30,51"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "69,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "69,49", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "75,61", "RapportInscrit": "52,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Coussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "48,77"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "51,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "60,07", "RapportInscrit": "28,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Crainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "47,68", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "65,28", "RapportInscrit": "31,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "La Croix-aux-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "58,24"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "41,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "39,40", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Damas-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "61,74", "RapportInscrit": "33,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Darney-aux-Ch\u00eanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "26,67"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "73,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "73,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "53,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Golbey", "LibSubCom": "Darnieulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1097"}, "Abstentions": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Deinvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "25,49"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "74,51"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "54,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Denipaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "34,98"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "65,02"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,88", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "81,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "68,22", "RapportInscrit": "35,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Derbamont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "77,19", "RapportInscrit": "44,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Destord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "33,52"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "66,48"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,39", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "36,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Deycimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,81", "RapportVotant": "12,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "29,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Epinal-2", "LibSubCom": "Deyvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1151"}, "Abstentions": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "10,30"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "86,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEGEL R\u00e9gine et M. JOURDAIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGEL", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "25,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUGUENOT Fran\u00e7ois-Xavier et Mme MORDASINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORDASINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Epinal-2", "LibSubCom": "Dignonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "24,70"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "75,30"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "7,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "64,46", "RapportVotant": "85,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEGEL R\u00e9gine et M. JOURDAIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGEL", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "65,42", "RapportInscrit": "42,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUGUENOT Fran\u00e7ois-Xavier et Mme MORDASINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORDASINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "22,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Epinal-1", "LibSubCom": "Dinoz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEANDEL-BALLONGUE Ghislaine et M. VILLEMIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDEL-BALLONGUE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "68,40", "RapportInscrit": "36,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAUDEPIERRE Lise et M. PATENAY Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDEPIERRE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATENAY", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Docelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "8,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "65,77", "RapportInscrit": "32,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Epinal-2", "LibSubCom": "Dogneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,05"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEGEL R\u00e9gine et M. JOURDAIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGEL", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "59,11", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUGUENOT Fran\u00e7ois-Xavier et Mme MORDASINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORDASINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "40,89", "RapportInscrit": "18,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Dolaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "64,56", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "30,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Dombasle-en-Xaintois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Dombrot-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "64,67", "RapportInscrit": "30,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Dombrot-sur-Vair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "68,07", "RapportInscrit": "39,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Golbey", "LibSubCom": "Dom\u00e8vre-sur-Avi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "40,62"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "11,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "85,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "62,42", "RapportInscrit": "31,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Dom\u00e8vre-sur-Durbion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "11,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,04", "RapportVotant": "85,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "46,60", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Dom\u00e8vre-sous-Montfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "11,32", "RapportVotant": "17,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "37,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Domfaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "32,97"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "67,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "63,78", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "60,17", "RapportInscrit": "38,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Domjulien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Dommartin-sur-Vraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,80", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "30,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "10,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Dompierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "47,41", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "52,59", "RapportInscrit": "26,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Domptail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "29,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Domr\u00e9my-la-Pucelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "76,36", "RapportInscrit": "37,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "11,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Domvallier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Donci\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Remiremont", "LibSubCom": "Eloyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2210"}, "Abstentions": {"Nombre": "1083", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "1127", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JANKOWSKI Val\u00e9rie et M. VANNSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANKOWSKI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "65,46", "RapportInscrit": "30,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUQUESNE Marie-Monique et M. HOUILLON Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Marie-Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "34,54", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Entre-deux-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Epinal-1", "LibSubCom": "Epinal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9273"}, "Abstentions": {"Nombre": "5169", "RapportInscrit": "55,74"}, "Votants": {"Nombre": "4104", "RapportInscrit": "44,26"}, "Blancs": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "3696", "RapportInscrit": "39,86", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEANDEL-BALLONGUE Ghislaine et M. VILLEMIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDEL-BALLONGUE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2664", "RapportExprime": "72,08", "RapportInscrit": "28,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAUDEPIERRE Lise et M. PATENAY Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDEPIERRE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATENAY", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1032", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "11,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Epinal-2", "LibSubCom": "Epinal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11894"}, "Abstentions": {"Nombre": "6979", "RapportInscrit": "58,68"}, "Votants": {"Nombre": "4915", "RapportInscrit": "41,32"}, "Blancs": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "4402", "RapportInscrit": "37,01", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEGEL R\u00e9gine et M. JOURDAIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGEL", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2587", "RapportExprime": "58,77", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUGUENOT Fran\u00e7ois-Xavier et Mme MORDASINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORDASINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1815", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Essegney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "21,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Estrennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "79,63", "RapportInscrit": "51,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Etival-Clairefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2083"}, "Abstentions": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "88,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "21,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Evaux-et-M\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,78"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "58,22"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "9,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "85,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "54,46", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "167", "LibCan": "La Bresse", "LibSubCom": "Faucompierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "11,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "84,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Fauconcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "64,13", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "64,41", "RapportInscrit": "41,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Fays", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "9,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "64,65", "RapportInscrit": "30,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Fim\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "35,68"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "64,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,30", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "37,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Flor\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "10,64", "RapportVotant": "20,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "78,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Golbey", "LibSubCom": "Fomerey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "68,25", "RapportInscrit": "36,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Fontenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "66,98", "RapportInscrit": "36,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "177", "LibCan": "La Bresse", "LibSubCom": "La Forge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "33,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "14,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Epinal-1", "LibSubCom": "Les Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1578"}, "Abstentions": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEANDEL-BALLONGUE Ghislaine et M. VILLEMIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDEL-BALLONGUE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "67,30", "RapportInscrit": "35,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAUDEPIERRE Lise et M. PATENAY Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDEPIERRE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATENAY", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "181", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "Fraize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2209"}, "Abstentions": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "44,18", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "47,23", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "52,77", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Frapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "65,61", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "55,34", "RapportInscrit": "36,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "29,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Freb\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "33,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Fremifontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "11,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "54,74", "RapportInscrit": "27,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Frenelle-la-Grande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "28,95"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "71,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Frenelle-la-Petite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "70,45", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "43,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Fr\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,59"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "65,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "45,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Golbey", "LibSubCom": "Frizon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "58,79", "RapportInscrit": "32,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Gemaingoutte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "36,28"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "63,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "60,18", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "32,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Gemmelaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "65,15", "RapportInscrit": "34,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Gendreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "63,54", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "38,54"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "196", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "G\u00e9rardmer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6716"}, "Abstentions": {"Nombre": "3198", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "3518", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "6,95", "RapportVotant": "13,27"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2882", "RapportInscrit": "42,91", "RapportVotant": "81,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2146", "RapportExprime": "74,46", "RapportInscrit": "31,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "736", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "197", "LibCan": "La Bresse", "LibSubCom": "Gerbamont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "10,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "87,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "75,18", "RapportInscrit": "33,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "11,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "198", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "Gerb\u00e9pal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,53", "RapportVotant": "11,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "85,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "71,78", "RapportInscrit": "33,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Golbey", "LibSubCom": "Gigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "31,37"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "68,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "78,79", "RapportInscrit": "50,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Gircourt-l\u00e8s-Vi\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "15,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "78,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Girecourt-sur-Durbion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "27,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Golbey", "LibSubCom": "Girmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "31,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Gironcourt-sur-Vraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Golbey", "LibSubCom": "Golbey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6087"}, "Abstentions": {"Nombre": "3283", "RapportInscrit": "53,93"}, "Votants": {"Nombre": "2804", "RapportInscrit": "46,07"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "2530", "RapportInscrit": "41,56", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "986", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1544", "RapportExprime": "61,03", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "55,89", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "67,03", "RapportInscrit": "37,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "La Grande-Fosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,87", "RapportVotant": "15,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "83,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "68,85", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Grandrupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "30,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Grandvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "26,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "218", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "Granges-sur-Vologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1722"}, "Abstentions": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "956", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "831", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "71,96", "RapportInscrit": "34,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Greux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "27,56"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "72,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "70,87", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "76,67", "RapportInscrit": "54,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Gugn\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Gugney-aux-Aulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,13", "RapportVotant": "14,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "80,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Hadigny-les-Verri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "24,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Hagn\u00e9ville-et-Roncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "30,38"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "69,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "68,35", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "44,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Haillainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,07"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "64,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "83,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "60,27", "RapportInscrit": "32,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Harch\u00e9champ", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Hardancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "100,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "83,33", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "85,00", "RapportInscrit": "70,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Har\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Harmonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "55,68", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Hergugney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "24,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Herpelmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Hou\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "15,90"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Hou\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "69,44", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "30,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-1", "LibSubCom": "Housseras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "43,99"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "56,01"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "9,87"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIMMILLARO Martine et M. MATHIS William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMMILLARO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "49,75", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMET Alain et Mme HENNEQUIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNEQUIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "50,25", "RapportInscrit": "24,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "244", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "La Houssi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "53,11"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "46,89"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "43,30", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "58,01", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Hurbache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "59,31", "RapportInscrit": "37,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Hymont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "58,72", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "51,98", "RapportInscrit": "30,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Golbey", "LibSubCom": "Igney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "954"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "24,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Jainvillotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "27,40"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "72,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,59", "RapportVotant": "13,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "43,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Remiremont", "LibSubCom": "Jarm\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JANKOWSKI Val\u00e9rie et M. VANNSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANKOWSKI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "58,94", "RapportInscrit": "29,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUQUESNE Marie-Monique et M. HOUILLON Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Marie-Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,06", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-1", "LibSubCom": "Jeanm\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "910"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIMMILLARO Martine et M. MATHIS William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMMILLARO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "64,94", "RapportInscrit": "31,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMET Alain et Mme HENNEQUIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNEQUIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Epinal-2", "LibSubCom": "Jeuxey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEGEL R\u00e9gine et M. JOURDAIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGEL", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "63,85", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUGUENOT Fran\u00e7ois-Xavier et Mme MORDASINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORDASINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Jorxey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "76,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Jubainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "65,75", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "77,08", "RapportInscrit": "50,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Jussarupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "11,26", "RapportVotant": "19,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "77,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Juvaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "22,06"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "77,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "30,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Landaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "38,69"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "61,31"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Langley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,09", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "85,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Laval-sur-Vologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "9,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "28,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Laveline-devant-Bruy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "42,60", "RapportVotant": "88,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "55,44", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "18,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Laveline-du-Houx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Lemmecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "18,52"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "81,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "81,48", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "59,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "L\u00e9panges-sur-Vologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "88,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Lesseux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "12,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "32,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "269", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "Li\u00e9zey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,82", "RapportVotant": "13,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "79,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Liffol-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1656"}, "Abstentions": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "28,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Lign\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "27,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Epinal-2", "LibSubCom": "Longchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "7,53", "RapportVotant": "13,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "83,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEGEL R\u00e9gine et M. JOURDAIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGEL", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUGUENOT Fran\u00e7ois-Xavier et Mme MORDASINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORDASINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Longchamp-sous-Ch\u00e2tenois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Lubine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "41,11", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "75,68", "RapportInscrit": "31,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Lusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "66,47", "RapportInscrit": "31,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Luvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "66,30"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "33,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "33,70", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Maconcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Madecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "17,65"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "82,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "78,43", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Madegney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "22,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Malaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "34,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Mandray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "9,27"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "44,23", "RapportVotant": "87,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "50,44", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "49,56", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Mandres-sur-Vair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "29,34"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "70,66"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "64,09", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "64,46", "RapportInscrit": "41,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Marainville-sur-Madon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Martigny-les-Gerbonvaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "53,51"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "46,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Mattaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "59,11", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "53,77", "RapportInscrit": "31,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Maxey-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "13,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "85,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Golbey", "LibSubCom": "Mazeley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,29"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "57,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "55,96", "RapportInscrit": "30,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Mazirot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "34,57"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "65,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "63,83", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "30,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "M\u00e9donville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "78,05", "RapportInscrit": "41,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "M\u00e9m\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "31,67"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "68,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,17", "RapportVotant": "86,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "M\u00e9narmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "17,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "38,18", "RapportVotant": "72,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "M\u00e9nil-en-Xaintois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "8,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "M\u00e9nil-de-Senones", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "M\u00e9nil-sur-Belvitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "88,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Midrevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "26,16"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "73,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "68,02", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "39,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "28,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Mirecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3624"}, "Abstentions": {"Nombre": "1697", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "1927", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1869", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "16,64", "RapportInscrit": "8,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "39,54", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "819", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Moncel-sur-Vair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,51"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "9,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "31,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Le Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "41,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Mont-l\u00e8s-Neufch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "41,97"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,03"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "41,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Monthureux-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "63,51", "RapportInscrit": "34,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Morelmaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "38,96"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "61,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "20,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Moriville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Mortagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "55,84", "RapportInscrit": "30,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "23,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Morville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "64,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Moussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "11,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "86,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Moyemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,75", "RapportVotant": "14,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "80,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Moyenmoutier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2416"}, "Abstentions": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "1199", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "55,39", "RapportInscrit": "25,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "44,61", "RapportInscrit": "20,20"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Nayemont-les-Fosses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "40,03"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "59,97"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "8,31"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "71,62", "RapportInscrit": "37,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "14,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Neufch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4810"}, "Abstentions": {"Nombre": "2421", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "2389", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "2167", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1635", "RapportExprime": "75,45", "RapportInscrit": "33,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "La Neuveville-devant-L\u00e9panges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "36,72"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "63,28"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "32,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "La Neuveville-sous-Ch\u00e2tenois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "29,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "14,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "La Neuveville-sous-Montfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "33,80"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "66,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,56", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "31,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "28,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Neuvillers-sur-Fave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "34,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Nomexy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1621"}, "Abstentions": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "56,82"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "43,18"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "39,17", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "49,92", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "50,08", "RapportInscrit": "19,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Nompatelize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,65", "RapportVotant": "13,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "41,58", "RapportVotant": "82,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "20,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Nonzeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "18,18"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "81,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "79,55", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "52,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Norroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "33,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Nossoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,57", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "78,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "O\u00eblleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "24,39"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "75,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "74,63", "RapportVotant": "98,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "34,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Offroicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "28,32"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "71,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "68,14", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "49,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Ollainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "4,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Golbey", "LibSubCom": "Oncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "36,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Ortoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,96", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "38,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Padoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "24,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Pair-et-Grandrupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "57,70", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "34,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Pallegney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,28"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,72"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "39,42", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "22,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Parey-sous-Montfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "35,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Pargny-sous-Mureau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "37,09"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "62,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "58,28", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "78,41", "RapportInscrit": "45,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "La Petite-Fosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "15,63", "RapportVotant": "25,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "72,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "La Petite-Raon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "45,15"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "54,85"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "26,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Pierrepont-sur-l'Arent\u00e8le", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "27,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "349", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "Plainfaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1340"}, "Abstentions": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "50,07"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "49,93"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "50,08", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "49,92", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Pleuvezain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "32,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "7,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Pompierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Pont-sur-Madon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "22,64"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "77,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "71,70", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "34,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "36,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Portieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "54,73"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "45,27"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "10,46"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "38,71", "RapportVotant": "85,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "63,01", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Les Pouli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "44,89", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Poussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "57,51", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "27,53", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "47,19", "RapportInscrit": "27,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Remiremont", "LibSubCom": "Pouxeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1395"}, "Abstentions": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JANKOWSKI Val\u00e9rie et M. VANNSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANKOWSKI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "56,57", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUQUESNE Marie-Monique et M. HOUILLON Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Marie-Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "20,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Prey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Provench\u00e8res-sur-Fave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "30,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "22,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Le Puid", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "33,64"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "66,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,75", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "39,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Punerot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,97", "RapportVotant": "14,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Puzieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "75,82", "RapportInscrit": "51,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "8,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Rainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "67,32", "RapportInscrit": "41,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "8,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-1", "LibSubCom": "Rambervillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3852"}, "Abstentions": {"Nombre": "2137", "RapportInscrit": "55,48"}, "Votants": {"Nombre": "1715", "RapportInscrit": "44,52"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1610", "RapportInscrit": "41,80", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIMMILLARO Martine et M. MATHIS William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMMILLARO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1004", "RapportExprime": "62,36", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMET Alain et Mme HENNEQUIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNEQUIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Ramecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "38,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Rancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "20,69"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "79,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "70,69", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "43,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Remiremont", "LibSubCom": "Raon-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JANKOWSKI Val\u00e9rie et M. VANNSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANKOWSKI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "57,68", "RapportInscrit": "28,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUQUESNE Marie-Monique et M. HOUILLON Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Marie-Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "42,32", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Raon-l'Etape", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4862"}, "Abstentions": {"Nombre": "2646", "RapportInscrit": "54,42"}, "Votants": {"Nombre": "2216", "RapportInscrit": "45,58"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "2039", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "92,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1197", "RapportExprime": "58,71", "RapportInscrit": "24,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Raon-sur-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "11,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "63,38", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Rapey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20"}, "Abstentions": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "100,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "20,00", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Raves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "32,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Rebeuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "35,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Regney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Rehaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Rehaupal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "71,91", "RapportInscrit": "37,87"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Remicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "73,33", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Remiremont", "LibSubCom": "Remiremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5895"}, "Abstentions": {"Nombre": "3301", "RapportInscrit": "56,00"}, "Votants": {"Nombre": "2594", "RapportInscrit": "44,00"}, "Blancs": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2352", "RapportInscrit": "39,90", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JANKOWSKI Val\u00e9rie et M. VANNSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANKOWSKI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1766", "RapportExprime": "75,09", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUQUESNE Marie-Monique et M. HOUILLON Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Marie-Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Remoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "88,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "67,53", "RapportInscrit": "30,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Remomeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "31,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Removille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "34,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "8,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Epinal-1", "LibSubCom": "Renauvoid", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEANDEL-BALLONGUE Ghislaine et M. VILLEMIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDEL-BALLONGUE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "68,52", "RapportInscrit": "38,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAUDEPIERRE Lise et M. PATENAY Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDEPIERRE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATENAY", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Repel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "28,36"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "71,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "68,66", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "391", "LibCan": "La Bresse", "LibSubCom": "Rochesson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "550"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "52,18", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Rollainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "74,17", "RapportInscrit": "36,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Romont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,64", "RapportVotant": "13,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "82,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "30,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Les Rouges-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,64", "RapportVotant": "14,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "71,79", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Le Roulier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "7,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Rouvres-en-Xaintois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "32,67"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "67,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "63,75", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Rouvres-la-Ch\u00e9tive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "58,05", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "18,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Roville-aux-Ch\u00eanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,15", "RapportVotant": "79,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "54,22", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Rozerotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "36,42"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "63,58"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "23,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "30,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Rugney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "31,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "24,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Ruppes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,30", "RapportVotant": "12,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "84,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "29,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "17,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Remiremont", "LibSubCom": "Saint-Am\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1642"}, "Abstentions": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JANKOWSKI Val\u00e9rie et M. VANNSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANKOWSKI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "63,55", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUQUESNE Marie-Monique et M. HOUILLON Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Marie-Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Sainte-Barbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,39", "RapportVotant": "84,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "23,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet-la-Chipotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "43,96", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "56,88", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-1", "LibSubCom": "Saint-Di\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8088"}, "Abstentions": {"Nombre": "4479", "RapportInscrit": "55,38"}, "Votants": {"Nombre": "3609", "RapportInscrit": "44,62"}, "Blancs": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "4,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "3252", "RapportInscrit": "40,21", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIMMILLARO Martine et M. MATHIS William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMMILLARO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2077", "RapportExprime": "63,87", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMET Alain et Mme HENNEQUIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNEQUIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1175", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Saint-Di\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6055"}, "Abstentions": {"Nombre": "3310", "RapportInscrit": "54,67"}, "Votants": {"Nombre": "2745", "RapportInscrit": "45,33"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "2434", "RapportInscrit": "40,20", "RapportVotant": "88,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1795", "RapportExprime": "73,75", "RapportInscrit": "29,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "10,55"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Remiremont", "LibSubCom": "Saint-Etienne-l\u00e8s-Remiremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2651"}, "Abstentions": {"Nombre": "1323", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "1328", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1184", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JANKOWSKI Val\u00e9rie et M. VANNSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANKOWSKI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "66,72", "RapportInscrit": "29,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUQUESNE Marie-Monique et M. HOUILLON Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Marie-Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "33,28", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Saint-Genest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "35,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-1", "LibSubCom": "Saint-Gorgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "51,31"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "48,69"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIMMILLARO Martine et M. MATHIS William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMMILLARO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMET Alain et Mme HENNEQUIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNEQUIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Ormont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "83,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9onard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1008"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "45,04", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "56,17", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "43,83", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Sainte-Marguerite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1818"}, "Abstentions": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "36,58"}, "Votants": {"Nombre": "1153", "RapportInscrit": "63,42"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "819", "RapportExprime": "75,34", "RapportInscrit": "45,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Saint-Maurice-sur-Mortagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "33,88"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "66,12"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,44", "RapportVotant": "11,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "83,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Saint-Menge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "30,39"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "69,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,69", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-1", "LibSubCom": "Saint-Michel-sur-Meurthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1724"}, "Abstentions": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIMMILLARO Martine et M. MATHIS William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMMILLARO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "678", "RapportExprime": "75,42", "RapportInscrit": "39,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMET Alain et Mme HENNEQUIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNEQUIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Remiremont", "LibSubCom": "Saint-Nabord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3100"}, "Abstentions": {"Nombre": "1465", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "1635", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1466", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JANKOWSKI Val\u00e9rie et M. VANNSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANKOWSKI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "32,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUQUESNE Marie-Monique et M. HOUILLON Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Marie-Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Saint-Ouen-l\u00e8s-Parey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "39,28"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "60,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "68,25", "RapportInscrit": "37,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "32,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "7,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Saint-Pierremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "23,93"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "76,07"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "13,68", "RapportVotant": "17,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,39", "RapportVotant": "82,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "67,12", "RapportInscrit": "41,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Saint-Prancher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Saint-Remimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "35,88"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "64,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "7,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,41", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "57,43", "RapportInscrit": "34,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Saint-Remy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,12", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "29,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Saint-Stail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "72,46", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "55,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Saint-Vallier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-1", "LibSubCom": "La Salle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIMMILLARO Martine et M. MATHIS William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMMILLARO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "71,33", "RapportInscrit": "32,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMET Alain et Mme HENNEQUIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNEQUIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Epinal-1", "LibSubCom": "Sanchey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEANDEL-BALLONGUE Ghislaine et M. VILLEMIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDEL-BALLONGUE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "64,39", "RapportInscrit": "31,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAUDEPIERRE Lise et M. PATENAY Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDEPIERRE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATENAY", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Sandaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "30,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "442", "LibCan": "La Bresse", "LibSubCom": "Sapois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "9,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "57,71", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "21,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Sartes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,07"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,79", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "40,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Le Saulcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "11,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "60,48", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Saulcy-sur-Meurthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1710"}, "Abstentions": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "59,98", "RapportInscrit": "29,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "40,02", "RapportInscrit": "19,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Saulxures-l\u00e8s-Bulgn\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "41,00"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "29,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "447", "LibCan": "La Bresse", "LibSubCom": "Saulxures-sur-Moselotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2172"}, "Abstentions": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "54,56"}, "Votants": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "45,44"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "9,12"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "39,55", "RapportVotant": "87,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "49,13", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "20,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Sauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,51", "RapportVotant": "98,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "76,84", "RapportInscrit": "46,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Savigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,65", "RapportVotant": "13,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "84,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Senones", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1700"}, "Abstentions": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "50,41"}, "Votants": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "49,59"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "43,76", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "56,24", "RapportInscrit": "25,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Seraumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "32,26"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "67,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "76,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Sercoeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Sionne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "40,57"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "59,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "36,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Socourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "14,00", "RapportVotant": "25,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,00", "RapportVotant": "70,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Soncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "39,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Soulosse-sous-Saint-Elophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "71,06", "RapportInscrit": "33,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,94", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Suriauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "31,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "462", "LibCan": "La Bresse", "LibSubCom": "Le Syndicat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1465"}, "Abstentions": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "45,46", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "19,04"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-1", "LibSubCom": "Taintrux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1327"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIMMILLARO Martine et M. MATHIS William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMMILLARO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "60,72", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMET Alain et Mme HENNEQUIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNEQUIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "39,28", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "464", "LibCan": "La Bresse", "LibSubCom": "Tendon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "87,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Golbey", "LibSubCom": "Thaon-les-Vosges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5944"}, "Abstentions": {"Nombre": "3001", "RapportInscrit": "50,49"}, "Votants": {"Nombre": "2943", "RapportInscrit": "49,51"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "2801", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "976", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1825", "RapportExprime": "65,16", "RapportInscrit": "30,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "They-sous-Montfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "30,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "467", "LibCan": "La Bresse", "LibSubCom": "Thi\u00e9fosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "42,38", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "52,71", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Thiraucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "34,52"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "65,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "39,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "470", "LibCan": "La Bresse", "LibSubCom": "Le Tholy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1249"}, "Abstentions": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "8,27"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "44,84", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "54,11", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "45,89", "RapportInscrit": "20,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Thuilli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "30,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Tilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "43,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Totainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Trampot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,64", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "84,21", "RapportInscrit": "51,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Tranqueville-Graux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "29,31"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "70,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "29,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Ubexy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,23"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "42,77"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "12,58", "RapportVotant": "29,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "30,19", "RapportVotant": "70,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Urville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "27,66"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "72,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "68,09", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "48,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Golbey", "LibSubCom": "Uxegney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1819"}, "Abstentions": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "55,46", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "La Vacheresse-et-la-Rouillie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "30,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "486", "LibCan": "La Bresse", "LibSubCom": "Vagney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3154"}, "Abstentions": {"Nombre": "1583", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "1571", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1384", "RapportInscrit": "43,88", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "60,26", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Valfroicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "11,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "65,42", "RapportInscrit": "33,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Valleroy-aux-Saules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "59,56", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "25,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Valleroy-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "492", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "Le Valtin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "89,58", "RapportInscrit": "42,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "4,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Varmonzey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21"}, "Abstentions": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "100,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "19,05", "RapportVotant": "19,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "80,95", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "47,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Epinal-2", "LibSubCom": "Vaud\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,19", "RapportVotant": "13,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "85,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEGEL R\u00e9gine et M. JOURDAIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGEL", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUGUENOT Fran\u00e7ois-Xavier et Mme MORDASINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORDASINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Vaudoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "81,36", "RapportInscrit": "39,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Golbey", "LibSubCom": "Vaxoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "53,15"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,85"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "42,74", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "25,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "500", "LibCan": "La Bresse", "LibSubCom": "Ventron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "8,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "63,24", "RapportInscrit": "33,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Le Vermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "26,67"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "73,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "42,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Vervezelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "29,92"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "70,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,30", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "65,82", "RapportInscrit": "40,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Vexaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,19", "RapportVotant": "12,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Vicherey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,59"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "505", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "Vienville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Vieux-Moulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "59,85", "RapportInscrit": "28,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "30,62"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "69,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "66,51", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "35,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "19,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Villoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "52,83"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "47,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,45", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "27,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "LibSubCom": "Villouxel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "26,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Vim\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "52,58", "RapportInscrit": "27,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Vincey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1651"}, "Abstentions": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "42,88", "RapportVotant": "87,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "51,13", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "20,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Viocourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "33,82"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "66,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Vittel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4478"}, "Abstentions": {"Nombre": "2252", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "2226", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2038", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1483", "RapportExprime": "72,77", "RapportInscrit": "33,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Viviers-l\u00e8s-Offroicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "82,35", "RapportInscrit": "53,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-1", "LibSubCom": "La Voivre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "57,88", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIMMILLARO Martine et M. MATHIS William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMMILLARO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "70,43", "RapportInscrit": "40,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMET Alain et Mme HENNEQUIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNEQUIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Vom\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,03"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,97"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "12,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "39,11", "RapportVotant": "85,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Vom\u00e9court-sur-Madon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "28,36"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "71,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "11,94", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "34,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Vouxey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Vittel", "LibSubCom": "Vr\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "69,72", "RapportInscrit": "36,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Mirecourt", "LibSubCom": "Vroville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,45"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "64,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "62,73", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "28,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "LibSubCom": "Wisembach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "61,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "98,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "47,80", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "31,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Raon-l'Etape", "LibSubCom": "Xaff\u00e9villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Xamontarupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,38"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,62"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,77", "RapportVotant": "14,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,10", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Charmes", "LibSubCom": "Xaronval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "54,65", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "33,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "531", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "LibSubCom": "Xonrupt-Longemer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1421"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "6,05", "RapportVotant": "11,45"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "85,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "72,90", "RapportInscrit": "32,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "LibSubCom": "Zincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "14,12", "RapportVotant": "25,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "38,82", "RapportVotant": "68,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "25,88"}]}]}