{"CodDpt": "89", "CodDpt3Car": "089", "LibDpt": "YONNE", "Communes": [{"CodCan": "12", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Accolay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "14,62"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "81,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Aigremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,23", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "39,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Aillant-sur-Tholon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1078"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "69,01", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Aisy-sur-Arman\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Ancy-le-Franc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,80"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Ancy-le-Libre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "28,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Andryes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "68,37", "RapportInscrit": "34,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Angely", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "20,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Annay-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "60,28", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Annay-sur-Serein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "65,49", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Ann\u00e9ot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "24,49"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "75,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "10,20", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,22", "RapportVotant": "81,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Annoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,53", "RapportVotant": "12,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "82,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "36,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Auxerre-2", "LibSubCom": "Appoigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2379"}, "Abstentions": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "1183", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "88,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Sylviane et M. GUIBERT Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "43,25", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDEAU Robert et Mme OUNES Malika", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDEAU", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUNES", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "56,75", "RapportInscrit": "25,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Arces-Dilo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "55,16", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "37,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Arcy-sur-Cure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "8,56", "RapportVotant": "14,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "85,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "64,17", "RapportInscrit": "32,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Argentenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "18,18"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "15,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "34,52", "RapportVotant": "65,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "72,41", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Argenteuil-sur-Arman\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "41,21"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "58,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "36,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Villeneuve-sur-Yonne", "LibSubCom": "Armeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULLEAUX Cyril et Mme LAVAUX Liliane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLEAUX", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAUX", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROSET Erika et M. THION Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSET", "PrePsn": "Erika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "26,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Arthonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "28,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "23,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "32,84"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "67,16"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "11,19", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "35,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Asquins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,80", "RapportVotant": "13,92"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "8,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "77,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "78,86", "RapportInscrit": "34,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Athie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "34,75"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "65,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Auxerre-3", "LibSubCom": "Augy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "817"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AOUAMI Souad et M. LUBRANESKI Daniel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUAMI", "PrePsn": "Souad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEFOND Christophe et Mme JOAQUINA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAQUINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERBIGETTE Sandy et Mme DE PARSEVAL Aude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERBIGETTE", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE PARSEVAL", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Auxerre-1", "LibSubCom": "Auxerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6368"}, "Abstentions": {"Nombre": "3338", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "3030", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2748", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN-COURCY Christine et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN-COURCY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1347", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROUX Michel et Mme LEUGER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEUGER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1401", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Auxerre-2", "LibSubCom": "Auxerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2113"}, "Abstentions": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "51,77"}, "Votants": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "48,23"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "42,40", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Sylviane et M. GUIBERT Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "36,83", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDEAU Robert et Mme OUNES Malika", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDEAU", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUNES", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "63,17", "RapportInscrit": "26,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Auxerre-3", "LibSubCom": "Auxerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5162"}, "Abstentions": {"Nombre": "2453", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "2709", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "2621", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AOUAMI Souad et M. LUBRANESKI Daniel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUAMI", "PrePsn": "Souad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1124", "RapportExprime": "42,88", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEFOND Christophe et Mme JOAQUINA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAQUINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "975", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERBIGETTE Sandy et Mme DE PARSEVAL Aude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERBIGETTE", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE PARSEVAL", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Auxerre-4", "LibSubCom": "Auxerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7610"}, "Abstentions": {"Nombre": "3392", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "4218", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "4054", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. APPLENCOURT Alexis et Mme LAIRAUDAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APPLENCOURT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "814", "RapportExprime": "20,08", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HADRBOLEC Monique et M. HENRIAT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADRBOLEC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1615", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "21,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLOZILEK S\u00e9bastien et Mme RAULINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLOZILEK", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1625", "RapportExprime": "40,08", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Avallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4684"}, "Abstentions": {"Nombre": "2221", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "2463", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "2358", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Bagneaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Baon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "35,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Migennes", "LibSubCom": "Bassou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "88,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Fran\u00e7ois et Mme EVRARD Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "29,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALABR\u00c8SE Marie et M. LAIRAUDAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABR\u00c8SE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Bazarnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "54,73"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "45,27"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "39,94", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "24,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Beauvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "033", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Beauvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,66", "RapportVotant": "13,82"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "81,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "63,71", "RapportInscrit": "28,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Beine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "62,21", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Bellechaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "10,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Joigny", "LibSubCom": "B\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "45,43"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "54,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "27,65"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Bernouil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "31,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "B\u00e9ru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Bessy-sur-Cure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,45", "RapportVotant": "12,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "86,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Beugnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "30,42"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "69,58"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Bierry-les-Belles-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "85,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "62,67", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Blacy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,28", "RapportVotant": "14,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "85,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "35,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Blannay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Auxerre-3", "LibSubCom": "Bleigny-le-Carreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AOUAMI Souad et M. LUBRANESKI Daniel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUAMI", "PrePsn": "Souad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEFOND Christophe et Mme JOAQUINA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAQUINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "28,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERBIGETTE Sandy et Mme DE PARSEVAL Aude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERBIGETTE", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE PARSEVAL", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "14,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "046", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Bl\u00e9neau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "29,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Boeurs-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Bois-d'Arcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "12,12", "RapportVotant": "26,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "73,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "90,91", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Migennes", "LibSubCom": "Bonnard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "10,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "41,60", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Fran\u00e7ois et Mme EVRARD Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "56,51", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALABR\u00c8SE Marie et M. LAIRAUDAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABR\u00c8SE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "43,49", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Villeneuve-sur-Yonne", "LibSubCom": "Les Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULLEAUX Cyril et Mme LAVAUX Liliane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLEAUX", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAUX", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROSET Erika et M. THION Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSET", "PrePsn": "Erika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "54,04", "RapportInscrit": "27,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Auxerre-2", "LibSubCom": "Branches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "53,59"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "46,41"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "39,50", "RapportVotant": "85,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Sylviane et M. GUIBERT Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDEAU Robert et Mme OUNES Malika", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDEAU", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUNES", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "58,74", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1963"}, "Abstentions": {"Nombre": "1080", "RapportInscrit": "55,02"}, "Votants": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "44,98"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "42,08", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "20,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Migennes", "LibSubCom": "Brion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Fran\u00e7ois et Mme EVRARD Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "59,11", "RapportInscrit": "31,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALABR\u00c8SE Marie et M. LAIRAUDAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABR\u00c8SE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "40,89", "RapportInscrit": "21,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Brosses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "75,94", "RapportInscrit": "39,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Bussi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "17,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Migennes", "LibSubCom": "Bussy-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Fran\u00e7ois et Mme EVRARD Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "55,97", "RapportInscrit": "27,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALABR\u00c8SE Marie et M. LAIRAUDAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABR\u00c8SE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Villeneuve-sur-Yonne", "LibSubCom": "Bussy-le-Repos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,86", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "84,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULLEAUX Cyril et Mme LAVAUX Liliane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLEAUX", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAUX", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROSET Erika et M. THION Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSET", "PrePsn": "Erika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Butteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "58,96", "RapportInscrit": "31,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "22,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Carisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,37", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "77,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "52,29", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "47,71", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Joigny", "LibSubCom": "La Celle-Saint-Cyr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "10,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "52,84", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "47,16", "RapportInscrit": "24,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Censy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "54,35"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "45,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "15,22", "RapportVotant": "33,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "30,43", "RapportVotant": "66,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "85,71", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "4,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "C\u00e9rilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "84,21", "RapportInscrit": "42,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Cerisiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "68,53", "RapportInscrit": "37,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Joigny", "LibSubCom": "C\u00e9zy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "25,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Chablis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1550"}, "Abstentions": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "72,95", "RapportInscrit": "37,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Chailley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "48,62"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "51,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "8,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "48,76", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Chambeugle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Chamoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "36,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "072", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Champcevrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "57,21", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "32,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "073", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Champignelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "820"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "45,79", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "54,21", "RapportInscrit": "30,61"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Pont-sur-Yonne", "LibSubCom": "Champigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1540"}, "Abstentions": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORTE Gr\u00e9gory et Mme SINEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Alexandrine et M. ODOUL Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODOUL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Joigny", "LibSubCom": "Champlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "27,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "29,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Champlost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "58,84", "RapportInscrit": "32,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "23,06"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Auxerre-3", "LibSubCom": "Champs-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1134"}, "Abstentions": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AOUAMI Souad et M. LUBRANESKI Daniel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUAMI", "PrePsn": "Souad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEFOND Christophe et Mme JOAQUINA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAQUINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERBIGETTE Sandy et Mme DE PARSEVAL Aude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERBIGETTE", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE PARSEVAL", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Champvallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "48,99", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "51,01", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Chamvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "49,27", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "50,73", "RapportInscrit": "24,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "La Chapelle-sur-Oreuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "64,89", "RapportInscrit": "33,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "La Chapelle-Vaupelteigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "33,77"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "66,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "89,36", "RapportInscrit": "54,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "6,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Auxerre-2", "LibSubCom": "Charbuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1398"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Sylviane et M. GUIBERT Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDEAU Robert et Mme OUNES Malika", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDEAU", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUNES", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "61,65", "RapportInscrit": "31,62"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Charentenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "8,02", "RapportVotant": "13,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "86,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "69,64", "RapportInscrit": "36,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Migennes", "LibSubCom": "Charmoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Fran\u00e7ois et Mme EVRARD Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "57,18", "RapportInscrit": "27,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALABR\u00c8SE Marie et M. LAIRAUDAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABR\u00c8SE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "42,82", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Charny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1237"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "7,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "92,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "24,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "54,32", "RapportInscrit": "28,94"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Chassignelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "31,14"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "68,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "65,35", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "64,43", "RapportInscrit": "42,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "23,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Chassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Chastellux-sur-Cure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Ch\u00e2tel-Censoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "73,60", "RapportInscrit": "40,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Ch\u00e2tel-G\u00e9rard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,53", "RapportVotant": "12,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "85,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "74,23", "RapportInscrit": "38,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "13,44"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Pont-sur-Yonne", "LibSubCom": "Chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORTE Gr\u00e9gory et Mme SINEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "59,05", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Alexandrine et M. ODOUL Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODOUL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Villeneuve-sur-Yonne", "LibSubCom": "Chaumot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "49,89", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULLEAUX Cyril et Mme LAVAUX Liliane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLEAUX", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAUX", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROSET Erika et M. THION Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSET", "PrePsn": "Erika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "66,52", "RapportInscrit": "33,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Chemilly-sur-Serein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "72,97", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Chemilly-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "53,00", "RapportInscrit": "25,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Ch\u00eane-Arnoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "34,96"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "65,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "70,42", "RapportInscrit": "40,65"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Cheney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "59,76", "RapportInscrit": "29,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Migennes", "LibSubCom": "Cheny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1703"}, "Abstentions": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "58,19"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "41,81"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "37,11", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Fran\u00e7ois et Mme EVRARD Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALABR\u00c8SE Marie et M. LAIRAUDAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABR\u00c8SE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "15,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Ch\u00e9u", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "34,37"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "87,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "27,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Auxerre-4", "LibSubCom": "Chevannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1717"}, "Abstentions": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "45,20"}, "Votants": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "54,80"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. APPLENCOURT Alexis et Mme LAIRAUDAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APPLENCOURT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HADRBOLEC Monique et M. HENRIAT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADRBOLEC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLOZILEK S\u00e9bastien et Mme RAULINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLOZILEK", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "31,24", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Chevillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Chich\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Migennes", "LibSubCom": "Chichery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Fran\u00e7ois et Mme EVRARD Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALABR\u00c8SE Marie et M. LAIRAUDAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABR\u00c8SE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Chigy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "71,30", "RapportInscrit": "37,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Chitry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "66,41", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Cisery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,11"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "88,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "84,44", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "48,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "35,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Les Cl\u00e9rimois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "55,46", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Collan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "29,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "24,50"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Compigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,94", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "60,26", "RapportInscrit": "36,72"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Coulangeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "30,88"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "69,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "63,24", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Coulanges-la-Vineuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "37,45"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "62,55"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "8,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "66,90", "RapportInscrit": "37,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Coulanges-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "8,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "28,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Coulours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "68,12", "RapportInscrit": "36,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Courgenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "49,76", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "50,24", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Courgis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,59", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "78,05", "RapportInscrit": "47,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Courlon-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "910"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "90,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "51,83", "RapportInscrit": "23,30"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Courson-les-Carri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "63,18", "RapportInscrit": "32,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Pont-sur-Yonne", "LibSubCom": "Courtois-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "36,73"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "63,27"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORTE Gr\u00e9gory et Mme SINEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "29,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Alexandrine et M. ODOUL Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODOUL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "49,13", "RapportInscrit": "28,78"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Coutarnoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Crain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "8,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "24,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "22,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Cravant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "88,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "67,05", "RapportInscrit": "30,54"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Cruzy-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "28,85"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "71,15"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "10,10", "RapportVotant": "14,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "85,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "30,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "50,39", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Cry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "31,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Joigny", "LibSubCom": "Cudot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "56,82", "RapportInscrit": "29,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Cussy-les-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "41,56"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "58,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "48,12", "RapportInscrit": "26,34"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Cuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "24,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "27,53"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Dannemoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "57,79", "RapportInscrit": "31,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "42,21", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Dicy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "56,57", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "31,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "25,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "139", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Diges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "48,34", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "51,66", "RapportInscrit": "24,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Dissangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "33,04"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "66,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,93", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "82,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "33,93"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Villeneuve-sur-Yonne", "LibSubCom": "Dixmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "742"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULLEAUX Cyril et Mme LAVAUX Liliane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLEAUX", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAUX", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "54,89", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROSET Erika et M. THION Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSET", "PrePsn": "Erika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Domecy-sur-Cure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "9,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "34,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Domecy-sur-le-Vault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "147", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Dracy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "59,50", "RapportInscrit": "33,18"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Druyes-les-Belles-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "12,89", "RapportVotant": "22,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "74,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "58,04", "RapportInscrit": "25,39"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Dy\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "26,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "150", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Egleny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "88,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "59,40", "RapportInscrit": "26,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Migennes", "LibSubCom": "Epineau-les-Voves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Fran\u00e7ois et Mme EVRARD Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "58,98", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALABR\u00c8SE Marie et M. LAIRAUDAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABR\u00c8SE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "41,02", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Epineuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "9,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "62,95", "RapportInscrit": "30,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "37,05", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Escamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "33,10"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Escolives-Sainte-Camille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "34,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Esnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "31,95"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Etais-la-Sauvin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Etaules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "57,76", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Villeneuve-sur-Yonne", "LibSubCom": "Etigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULLEAUX Cyril et Mme LAVAUX Liliane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLEAUX", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAUX", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "28,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROSET Erika et M. THION Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSET", "PrePsn": "Erika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Etivey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "10,23", "RapportVotant": "16,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "79,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Evry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "89,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "31,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Loupi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "40,04"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "59,96"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "58,73", "RapportInscrit": "31,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Festigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "39,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Flacy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "58,25", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Fleury-la-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "843"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "9,11"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "88,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "35,69", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "64,31", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Fleys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "33,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Flogny-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "791"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "61,56", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Foissy-l\u00e8s-V\u00e9zelay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "39,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Foissy-sur-Vanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "54,25"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "45,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Fontaine-la-Gaillarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "72,19", "RapportInscrit": "36,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "173", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "11,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Fontenailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "12,66", "RapportVotant": "21,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "78,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "27,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Fontenay-pr\u00e8s-Chablis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "35,65"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "72,86", "RapportInscrit": "44,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Fontenay-pr\u00e8s-V\u00e9zelay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "32,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Fontenay-sous-Fouronnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "32,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Fontenouilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "50,93", "RapportInscrit": "26,96"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Fontenoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "57,03", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Fournaudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,75"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "63,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "68,12", "RapportInscrit": "40,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Fouronnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,84", "RapportVotant": "12,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "29,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Fresnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Fulvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,28", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Germigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "30,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Gigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "31,18"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "68,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "65,59", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "43,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Girolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "41,45"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "58,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,61", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Gisy-les-Nobles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Givry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "86,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "23,42"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Gland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "20,83"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "79,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "72,92", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "45,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "27,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Grandchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "28,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Grimault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,80", "RapportVotant": "11,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "29,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Sens-2", "LibSubCom": "Gron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "962"}, "Abstentions": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "13,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "86,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme QUENTIN Clarisse et M. SERRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "55,31", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE KINDEREN Maria et M. FELICIANO Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE KINDEREN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELICIANO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "44,69", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Guerchy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "47,98"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "52,02"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "48,79", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "71,07", "RapportInscrit": "34,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Guillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "30,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "18,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Auxerre-2", "LibSubCom": "Gurgy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1341"}, "Abstentions": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,78"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Sylviane et M. GUIBERT Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDEAU Robert et Mme OUNES Malika", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDEAU", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUNES", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "59,63", "RapportInscrit": "26,55"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Gy-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,20", "RapportVotant": "10,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "62,23", "RapportInscrit": "32,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Hauterive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "H\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1453"}, "Abstentions": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "62,43", "RapportInscrit": "29,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Irancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "82,86", "RapportInscrit": "50,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Island", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "L'Isle-sur-Serein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "60,09", "RapportInscrit": "27,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "39,91", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Jaulges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "52,34"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "55,48", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "44,52", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Joigny", "LibSubCom": "Joigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5690"}, "Abstentions": {"Nombre": "2667", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "3023", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2739", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1664", "RapportExprime": "60,75", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1075", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Jouancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "15,38", "RapportVotant": "26,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "66,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Joux-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "61,63", "RapportInscrit": "32,78"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Jully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "40,17"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "59,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Junay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "83,64", "RapportInscrit": "52,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "10,23"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Jussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "62,78", "RapportInscrit": "31,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Laduz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "38,20"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "61,80"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,87", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "65,83", "RapportInscrit": "33,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Lailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,19", "RapportVotant": "14,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "42,48", "RapportVotant": "85,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "66,15", "RapportInscrit": "28,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Lain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "67,42", "RapportInscrit": "40,54"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Lainsecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "48,76", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "26,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "217", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Lalande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "34,00"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "66,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,00", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "63,93", "RapportInscrit": "39,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Migennes", "LibSubCom": "Laroche-Saint-Cydroine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "906"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "11,26"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "85,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Fran\u00e7ois et Mme EVRARD Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "59,63", "RapportInscrit": "28,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALABR\u00c8SE Marie et M. LAIRAUDAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABR\u00c8SE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Lasson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,63", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "220", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Lavau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "87,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "57,39", "RapportInscrit": "31,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "221", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Leugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "26,55"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Levis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "26,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "30,11"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "L\u00e9zinnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "25,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Lich\u00e8res-pr\u00e8s-Aigremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Lich\u00e8res-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "11,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "82,14", "RapportInscrit": "39,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Lignorelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Ligny-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,23"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "10,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "61,32", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Auxerre-1", "LibSubCom": "Lindry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "958"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN-COURCY Christine et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN-COURCY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "50,96", "RapportInscrit": "24,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROUX Michel et Mme LEUGER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEUGER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "49,04", "RapportInscrit": "24,01"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Joigny", "LibSubCom": "Looze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "56,45", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "26,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Lucy-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Lucy-sur-Cure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "36,16"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "63,84"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "10,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "72,28", "RapportInscrit": "41,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Lucy-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "33,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Magny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "21,39", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "55,67", "RapportInscrit": "31,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Sens-2", "LibSubCom": "Maillot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "874"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme QUENTIN Clarisse et M. SERRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "62,67", "RapportInscrit": "31,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE KINDEREN Maria et M. FELICIANO Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE KINDEREN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELICIANO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "18,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Mailly-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "9,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "65,43", "RapportInscrit": "29,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Mailly-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "42,48", "RapportVotant": "85,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "55,62", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Sens-2", "LibSubCom": "Malay-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1271"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "10,60"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme QUENTIN Clarisse et M. SERRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE KINDEREN Maria et M. FELICIANO Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE KINDEREN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELICIANO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Malay-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Malicorne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Maligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "60,16", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "18,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Marchais-Beton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "30,89"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "69,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,94", "RapportVotant": "12,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "84,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "32,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Marmeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "11,27", "RapportVotant": "19,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "71,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Villeneuve-sur-Yonne", "LibSubCom": "Marsangy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULLEAUX Cyril et Mme LAVAUX Liliane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLEAUX", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAUX", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROSET Erika et M. THION Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSET", "PrePsn": "Erika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Massangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "12,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "42,59", "RapportVotant": "87,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "58,52", "RapportInscrit": "24,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "M\u00e9lisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "62,83", "RapportInscrit": "30,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Menades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Mercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "M\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "21,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Merry-la-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "12,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "41,53", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "23,77"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Merry-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "36,91"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "63,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Merry-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "38,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "254", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "M\u00e9zilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "38,05"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "61,95"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "59,75", "RapportInscrit": "32,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Michery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "59,31", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Mig\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "32,06"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "67,94"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "66,33", "RapportInscrit": "41,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Migennes", "LibSubCom": "Migennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4466"}, "Abstentions": {"Nombre": "2371", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "2095", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1883", "RapportInscrit": "42,16", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Fran\u00e7ois et Mme EVRARD Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1159", "RapportExprime": "61,55", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALABR\u00c8SE Marie et M. LAIRAUDAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABR\u00c8SE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "38,45", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "M\u00f4lay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "33,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Molesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "11,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "69,12", "RapportInscrit": "35,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Molinons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "28,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Molosmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Auxerre-2", "LibSubCom": "Mon\u00e9teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2976"}, "Abstentions": {"Nombre": "1383", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "1593", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1482", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Sylviane et M. GUIBERT Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "29,62", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDEAU Robert et Mme OUNES Malika", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDEAU", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUNES", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "70,38", "RapportInscrit": "35,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Montigny-la-Resle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "44,69", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "24,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "20,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Montillot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "34,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Montr\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "35,26"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "64,74"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "12,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "85,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Mont-Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "55,31"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "44,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "9,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "39,23", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "18,14"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Mouffy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "29,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Moulins-en-Tonnerrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "11,54", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "42,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "272", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Moulins-sur-Ouanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "9,24", "RapportVotant": "17,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "79,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Moutiers-en-Puisaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "55,64", "RapportInscrit": "28,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Neuilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "61,31", "RapportInscrit": "31,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Neuvy-Sautour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "30,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "25,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Nitry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "29,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "No\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "54,23", "RapportInscrit": "23,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Noyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "6,37", "RapportVotant": "10,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "49,89", "RapportVotant": "85,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "31,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Nuits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,12", "RapportVotant": "11,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "54,58", "RapportVotant": "87,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "54,04", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "25,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Les Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "55,28", "RapportInscrit": "27,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Ormoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "9,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Ouanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,77"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Pacy-sur-Arman\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "34,46"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Pailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "28,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "20,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "286", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Parly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "633"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "11,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "87,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "54,27", "RapportInscrit": "25,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Sens-2", "LibSubCom": "Paron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3209"}, "Abstentions": {"Nombre": "1828", "RapportInscrit": "56,96"}, "Votants": {"Nombre": "1381", "RapportInscrit": "43,04"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "8,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1257", "RapportInscrit": "39,17", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme QUENTIN Clarisse et M. SERRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "60,06", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE KINDEREN Maria et M. FELICIANO Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE KINDEREN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELICIANO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Paroy-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "31,45"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "68,55"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "13,21", "RapportVotant": "19,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "77,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "32,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Paroy-sur-Tholon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,42", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "63,11", "RapportInscrit": "35,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "20,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Pasilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Villeneuve-sur-Yonne", "LibSubCom": "Passy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULLEAUX Cyril et Mme LAVAUX Liliane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLEAUX", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAUX", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "47,41", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROSET Erika et M. THION Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSET", "PrePsn": "Erika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "52,59", "RapportInscrit": "28,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Percey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "59,00", "RapportInscrit": "31,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Perreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "10,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "86,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Auxerre-2", "LibSubCom": "Perrigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "933"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "38,48"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "61,52"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Sylviane et M. GUIBERT Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDEAU Robert et Mme OUNES Malika", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDEAU", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUNES", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "64,92", "RapportInscrit": "35,91"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Perrigny-sur-Arman\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "36,94"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "63,06"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "19,82", "RapportVotant": "31,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "65,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Pierre-Perthuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "26,97"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "73,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "68,54", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "77,05", "RapportInscrit": "52,81"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Villeneuve-sur-Yonne", "LibSubCom": "Piffonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULLEAUX Cyril et Mme LAVAUX Liliane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLEAUX", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAUX", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "59,13", "RapportInscrit": "30,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROSET Erika et M. THION Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSET", "PrePsn": "Erika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Pimelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "28,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Pisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "36,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Plessis-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Poilly-sur-Serein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "42,29"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "57,71"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "73,77", "RapportInscrit": "39,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Poilly-sur-Tholon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "70,21", "RapportInscrit": "34,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Pontaubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "45,29", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Pontigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "55,60", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "44,40", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Pont-sur-Vanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,10", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Pont-sur-Yonne", "LibSubCom": "Pont-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2313"}, "Abstentions": {"Nombre": "1065", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1118", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORTE Gr\u00e9gory et Mme SINEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "720", "RapportExprime": "64,40", "RapportInscrit": "31,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Alexandrine et M. ODOUL Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODOUL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "La Postolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "311", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Pourrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1048"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "43,99"}, "Votants": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "56,01"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "10,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "87,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "62,02", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Pr\u00e9cy-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "29,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Joigny", "LibSubCom": "Pr\u00e9cy-sur-Vrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "10,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "88,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Pr\u00e9gilbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "28,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "48,24", "RapportInscrit": "26,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Pr\u00e9hy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,96", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Provency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Prunoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "57,00", "RapportInscrit": "27,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Quarr\u00e9-les-Tombes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "23,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Auxerre-3", "LibSubCom": "Quenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AOUAMI Souad et M. LUBRANESKI Daniel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUAMI", "PrePsn": "Souad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEFOND Christophe et Mme JOAQUINA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAQUINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERBIGETTE Sandy et Mme DE PARSEVAL Aude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERBIGETTE", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE PARSEVAL", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Quincerot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "13,11", "RapportVotant": "19,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "75,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "21,31"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Ravi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "28,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Roffey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "29,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "324", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Rogny-les-Sept-Ecluses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "54,77", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "54,28", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "45,72", "RapportInscrit": "25,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "325", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Ronch\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "30,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Sens-2", "LibSubCom": "Rosoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme QUENTIN Clarisse et M. SERRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "59,54", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE KINDEREN Maria et M. FELICIANO Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE KINDEREN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELICIANO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "40,46", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Villeneuve-sur-Yonne", "LibSubCom": "Rousson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,83", "RapportVotant": "12,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "86,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULLEAUX Cyril et Mme LAVAUX Liliane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLEAUX", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAUX", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROSET Erika et M. THION Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSET", "PrePsn": "Erika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "55,94", "RapportInscrit": "27,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Rouvray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,31", "RapportVotant": "12,44"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "79,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Rugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Sacy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "34,93"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Sainpuits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,87", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "83,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "69,40", "RapportInscrit": "31,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-en-Terre-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "71,05", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Saint-Aubin-Ch\u00e2teau-Neuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "10,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "58,01", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Joigny", "LibSubCom": "Saint-Aubin-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "13,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "86,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "43,38", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "56,62", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Saint-Brancher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "26,62"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "73,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "71,58", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "49,75", "RapportInscrit": "35,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Auxerre-3", "LibSubCom": "Saint-Bris-le-Vineux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "846"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AOUAMI Souad et M. LUBRANESKI Daniel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUAMI", "PrePsn": "Souad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEFOND Christophe et Mme JOAQUINA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAQUINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "45,43", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERBIGETTE Sandy et Mme DE PARSEVAL Aude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERBIGETTE", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE PARSEVAL", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Sens-1", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1949"}, "Abstentions": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "1018", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "48,79", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GYSSELS Dani\u00e8le et M. PIRMAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GYSSELS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRMAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "76,13", "RapportInscrit": "37,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELMONT Gabrielle et M. PONROY Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMONT", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONROY", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "11,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "27,97"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "39,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Saint-Cyr-les-Colons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "57,46", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Saint-Denis-les-Sens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "72,76", "RapportInscrit": "40,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,24", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Saint-Denis-sur-Ouanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "33,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "344", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Saint-Fargeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1164"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "25,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Saint-Florentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2737"}, "Abstentions": {"Nombre": "1417", "RapportInscrit": "51,77"}, "Votants": {"Nombre": "1320", "RapportInscrit": "48,23"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "62,53", "RapportInscrit": "28,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "37,47", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Auxerre-1", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Baulche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2492"}, "Abstentions": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "40,17"}, "Votants": {"Nombre": "1491", "RapportInscrit": "59,83"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1384", "RapportInscrit": "55,54", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN-COURCY Christine et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN-COURCY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROUX Michel et Mme LEUGER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEUGER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "883", "RapportExprime": "63,80", "RapportInscrit": "35,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "31,07"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "68,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "67,31", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "34,95"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Joigny", "LibSubCom": "Saint-Julien-du-Sault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1561"}, "Abstentions": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "87,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "53,77", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "46,23", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-Vauban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "28,53"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "71,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "67,08", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "31,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Joigny", "LibSubCom": "Saint-Loup-d'Ordon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "45,79", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "54,21", "RapportInscrit": "29,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Sainte-Magnance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "352", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "26,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "29,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Joigny", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Ordon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "37,81"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "62,19"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "25,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "54,38", "RapportInscrit": "30,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Sens-1", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Tertre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1096"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GYSSELS Dani\u00e8le et M. PIRMAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GYSSELS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRMAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "26,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELMONT Gabrielle et M. PONROY Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMONT", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONROY", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "18,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Saint-Martin-sur-Arman\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,19"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "62,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "34,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Saint-Martin-sur-Ocre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Saint-Martin-sur-Ouanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Saint-Maurice-aux-Riches-Hommes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "44,02", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "58,28", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "41,72", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Saint-Maurice-le-Vieil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,37", "RapportVotant": "12,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "42,70", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Saint-Maurice-Thizouaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "12,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "54,65", "RapportInscrit": "25,54"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Saint-Mor\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "26,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Sainte-Pallaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "85,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "39,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "13,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "81,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "80,30", "RapportInscrit": "35,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "365", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Saint-Priv\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "37,20"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "62,80"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "7,73", "RapportVotant": "12,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "28,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Saint-Romain-le-Preux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "64,52"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "35,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "32,26", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Saints-en-Puisaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "64,26", "RapportInscrit": "30,82"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-en-Puisaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "70,54", "RapportInscrit": "36,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Pont-sur-Yonne", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9rotin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORTE Gr\u00e9gory et Mme SINEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "53,67", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Alexandrine et M. ODOUL Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODOUL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "46,33", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Sainte-Vertu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Saligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "61,05", "RapportInscrit": "33,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Sambourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "34,72"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "65,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Santigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "23,75"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "76,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "52,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Sarry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Sauvigny-le-Beur\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,58", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "74,36", "RapportInscrit": "43,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Sauvigny-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Savigny-en-Terre-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "44,88"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "55,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "38,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Sceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Seignelay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1211"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "51,86"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "48,14"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "42,94", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "54,23", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Sementron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "32,69"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "67,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "68,85", "RapportInscrit": "40,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Senan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "52,98", "RapportInscrit": "25,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Sennevoy-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "12,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "39,36", "RapportVotant": "78,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Sennevoy-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "25,30"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "74,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,06", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "34,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "30,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Sens-1", "LibSubCom": "Sens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10274"}, "Abstentions": {"Nombre": "6161", "RapportInscrit": "59,97"}, "Votants": {"Nombre": "4113", "RapportInscrit": "40,03"}, "Blancs": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "3818", "RapportInscrit": "37,16", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GYSSELS Dani\u00e8le et M. PIRMAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GYSSELS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRMAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2690", "RapportExprime": "70,46", "RapportInscrit": "26,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELMONT Gabrielle et M. PONROY Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMONT", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONROY", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1128", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Sens-2", "LibSubCom": "Sens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5882"}, "Abstentions": {"Nombre": "3796", "RapportInscrit": "64,54"}, "Votants": {"Nombre": "2086", "RapportInscrit": "35,46"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "6,66"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1895", "RapportInscrit": "32,22", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme QUENTIN Clarisse et M. SERRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1206", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE KINDEREN Maria et M. FELICIANO Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE KINDEREN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELICIANO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "689", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "S\u00e9peaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "24,20"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Serbonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Sergines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "852"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "27,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Sermizelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "58,53", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Serrigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "33,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Sery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Les Si\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "52,20"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,80"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "68,15", "RapportInscrit": "31,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Sommecaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "23,72"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Sormery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "20,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Soucy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1231"}, "Abstentions": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "52,71", "RapportInscrit": "26,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Soug\u00e8res-en-Puisaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "27,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Soumaintrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "29,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "27,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Stigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "27,36"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "72,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "66,04", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "52,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Taingy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "57,61", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "34,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Talcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "16,67", "RapportVotant": "28,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "42,42", "RapportVotant": "71,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Tanlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "869"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "52,93", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "29,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "408", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Tannerre-en-Puisaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Tharoiseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "78,05", "RapportInscrit": "46,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Tharot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Theil-sur-Vanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "58,71"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "41,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "38,19", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Thizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "35,64"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "64,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "39,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Thorey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "64,44", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "31,11"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Thorigny-sur-Oreuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1118"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "25,31"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Thory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "37,66"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "62,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,52"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Thury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Tissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,65"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "67,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "62,24", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "86,89", "RapportInscrit": "54,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Tonnerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2881"}, "Abstentions": {"Nombre": "1517", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "1364", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1257", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "809", "RapportExprime": "64,36", "RapportInscrit": "28,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "15,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "419", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Toucy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1964"}, "Abstentions": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "11,10"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "84,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Treigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "27,51", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "72,49", "RapportInscrit": "36,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Tr\u00e9villy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,23", "RapportVotant": "17,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "43,08", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "33,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "9,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Trichey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "60,98"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "39,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,76", "RapportVotant": "25,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "24,39", "RapportVotant": "62,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "90,00", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Tronchoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "55,63", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "35,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,87"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Trucy-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "69,09", "RapportInscrit": "33,04"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Turny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "56,66", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "56,84", "RapportInscrit": "32,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "24,45"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Val-de-Mercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "33,21"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "66,79"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "9,64", "RapportVotant": "14,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "85,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "60,63", "RapportInscrit": "34,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Auxerre-4", "LibSubCom": "Vallan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "58,56", "RapportVotant": "98,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. APPLENCOURT Alexis et Mme LAIRAUDAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APPLENCOURT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HADRBOLEC Monique et M. HENRIAT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADRBOLEC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLOZILEK S\u00e9bastien et Mme RAULINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLOZILEK", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "29,24", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Vareilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "55,39", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "64,60", "RapportInscrit": "35,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "53,30"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,70"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "10,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "41,85", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "61,05", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Vassy-sous-Pisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "29,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Vaudeurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "29,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Avallon", "LibSubCom": "Vault-de-Lugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "60,07", "RapportVotant": "98,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "42,51", "RapportInscrit": "25,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Vaumort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Venizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "18,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Venouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "55,84"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "44,16"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "39,78", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "56,88", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Auxerre-3", "LibSubCom": "Venoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1347"}, "Abstentions": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AOUAMI Souad et M. LUBRANESKI Daniel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUAMI", "PrePsn": "Souad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEFOND Christophe et Mme JOAQUINA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAQUINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "51,55", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERBIGETTE Sandy et Mme DE PARSEVAL Aude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERBIGETTE", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE PARSEVAL", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Vergigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "981"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "47,36", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "52,64", "RapportInscrit": "27,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Joigny", "LibSubCom": "Verlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "47,80", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Vermenton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "884"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "85,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "55,64", "RapportInscrit": "26,24"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Villeneuve-sur-Yonne", "LibSubCom": "V\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1373"}, "Abstentions": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "52,95"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "47,05"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "42,97", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULLEAUX Cyril et Mme LAVAUX Liliane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLEAUX", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAUX", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROSET Erika et M. THION Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSET", "PrePsn": "Erika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "V\u00e9zannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "30,19"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "69,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "69,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "37,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "32,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "V\u00e9zelay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "52,62", "RapportVotant": "86,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "81,22", "RapportInscrit": "42,73"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "V\u00e9zinnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,89", "RapportVotant": "14,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "83,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "42,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "25,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Pont-sur-Yonne", "LibSubCom": "Villeblevin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1195"}, "Abstentions": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORTE Gr\u00e9gory et Mme SINEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Alexandrine et M. ODOUL Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODOUL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Villech\u00e9tive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "31,29"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "68,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "65,03", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "37,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "27,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Joigny", "LibSubCom": "Villecien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "52,67", "RapportInscrit": "26,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Auxerre-1", "LibSubCom": "Villefargeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN-COURCY Christine et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN-COURCY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "49,34", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROUX Michel et Mme LEUGER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEUGER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "26,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Villefranche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "24,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Pont-sur-Yonne", "LibSubCom": "Villemanoche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORTE Gr\u00e9gory et Mme SINEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Alexandrine et M. ODOUL Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODOUL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "51,97", "RapportInscrit": "25,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Villemer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "14,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,91", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "77,65", "RapportInscrit": "30,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Pont-sur-Yonne", "LibSubCom": "Villenavotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,96", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORTE Gr\u00e9gory et Mme SINEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "33,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Alexandrine et M. ODOUL Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODOUL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Pont-sur-Yonne", "LibSubCom": "Villeneuve-la-Guyard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2025"}, "Abstentions": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORTE Gr\u00e9gory et Mme SINEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Alexandrine et M. ODOUL Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODOUL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "21,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Villeneuve-l'Archev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "834"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "54,20"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "45,80"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "42,21", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "53,69", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "46,31", "RapportInscrit": "19,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "462", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Villeneuve-les-Gen\u00eats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "8,52", "RapportVotant": "16,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "41,26", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "53,26", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Villeneuve-Saint-Salves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "11,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "85,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Villeneuve-sur-Yonne", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3587"}, "Abstentions": {"Nombre": "1776", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "1811", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1644", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULLEAUX Cyril et Mme LAVAUX Liliane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLEAUX", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAUX", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "814", "RapportExprime": "49,51", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROSET Erika et M. THION Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSET", "PrePsn": "Erika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "50,49", "RapportInscrit": "23,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Pont-sur-Yonne", "LibSubCom": "Villeperrot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORTE Gr\u00e9gory et Mme SINEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Alexandrine et M. ODOUL Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODOUL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "26,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Joigny", "LibSubCom": "Villevallier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "10,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "88,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "45,58", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "54,42", "RapportInscrit": "25,32"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Perceneige", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "742"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "47,99", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "52,01", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Villiers-les-Hauts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "68,06", "RapportInscrit": "42,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "LibSubCom": "Villiers-Louis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,01", "RapportVotant": "11,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "59,43", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "472", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "LibSubCom": "Villiers-Saint-Beno\u00eet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "12,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "57,40", "RapportInscrit": "27,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Villiers-sur-Tholon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "51,91"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "48,09"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Saint-Florentin", "LibSubCom": "Villiers-Vineux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "32,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Villon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,00"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "33,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "31,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Chablis", "LibSubCom": "Villy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "14,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Vincelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "56,30", "RapportInscrit": "27,53"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Vincelles", "LibSubCom": "Vincelottes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "32,80"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Vinneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "945"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Vireaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Viviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "30,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "LibSubCom": "Voisines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "30,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "20,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Charny", "LibSubCom": "Volgr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "30,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Joux-la-Ville", "LibSubCom": "Voutenay-sur-Cure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "84,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "28,40"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Tonnerrois", "LibSubCom": "Yrouerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "32,24"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "67,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "63,82", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "63,92", "RapportInscrit": "40,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "23,03"}]}]}