{"CodDpt": "90", "CodDpt3Car": "090", "LibDpt": "TERRITOIRE DE BELFORT", "Communes": [{"CodCan": "05", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Andelnans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1013"}, "Abstentions": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Angeot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Anjoutey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "54,15", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Argi\u00e9sans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "39,70"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "60,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "57,61", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "49,74", "RapportInscrit": "28,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "11,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Auxelles-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "33,42"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "66,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "65,25", "RapportVotant": "98,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,24", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Auxelles-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "38,80"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "61,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "34,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Banvillars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "28,50"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "71,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "70,09", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "32,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Bavilliers", "LibSubCom": "Bavilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2914"}, "Abstentions": {"Nombre": "1135", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "1779", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1723", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Andr\u00e9e et M. GUERRERO R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRERO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHITRY-CLERC Marie-Claude et M. KOEBERLE Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITRY-CLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEBERLE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "781", "RapportExprime": "45,33", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEURTEY Daniel et Mme NEHDI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEURTEY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "20,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Beaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3824"}, "Abstentions": {"Nombre": "1653", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "2171", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2075", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1018", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "26,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Belfort-1", "LibSubCom": "Belfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8637"}, "Abstentions": {"Nombre": "4794", "RapportInscrit": "55,51"}, "Votants": {"Nombre": "3843", "RapportInscrit": "44,49"}, "Blancs": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "3361", "RapportInscrit": "38,91", "RapportVotant": "87,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETITPERRIN Ginette et M. WIEDMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETITPERRIN", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEDMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1255", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAUDOT Bastien et Mme JABER Samia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUDOT", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABER", "PrePsn": "Samia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2106", "RapportExprime": "62,66", "RapportInscrit": "24,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Belfort-2", "LibSubCom": "Belfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10097"}, "Abstentions": {"Nombre": "5292", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "4805", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "4307", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IVOL Marie-Helene et M. VIVOT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVOL", "PrePsn": "Marie-Helene", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2649", "RapportExprime": "61,50", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GALLIEN Francine et M. GUEMAZI S\u00e9lim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEMAZI", "PrePsn": "S\u00e9lim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1658", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Belfort-3", "LibSubCom": "Belfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7891"}, "Abstentions": {"Nombre": "4002", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "3889", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "3482", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE BREZA Julie et M. GRUDLER Christophe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BREZA", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRUDLER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1863", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESANCENOT Florence et M. MESLOT Damien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESANCENOT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLOT", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1619", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "20,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Bermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "32,95"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "67,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "64,39", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "39,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Bessoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "857"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "57,18", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "19,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Bethonvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "35,64"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "64,36"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "59,04", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "63,06", "RapportInscrit": "37,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Boron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,72", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "41,72", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "20,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Botans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "23,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Bourg-sous-Ch\u00e2telet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "33,94"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "66,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "64,22", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "22,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Bourogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1099"}, "Abstentions": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Brebotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,68", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Buc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "34,68"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "65,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "54,11", "RapportInscrit": "31,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "10,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Charmois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "12,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2020"}, "Abstentions": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "37,08"}, "Votants": {"Nombre": "1271", "RapportInscrit": "62,92"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1229", "RapportInscrit": "60,84", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "31,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "19,37", "RapportInscrit": "11,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Chaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "21,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Chavanatte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "40,30"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "59,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Chavannes-les-Grands", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,43"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Ch\u00e8vremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1133"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "56,93", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Courcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,32", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Courtelevant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "36,09"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "63,91"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "59,33", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Bavilliers", "LibSubCom": "Cravanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1509"}, "Abstentions": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Andr\u00e9e et M. GUERRERO R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRERO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHITRY-CLERC Marie-Claude et M. KOEBERLE Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITRY-CLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEBERLE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEURTEY Daniel et Mme NEHDI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEURTEY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "58,28", "RapportVotant": "98,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "19,87"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Cuneli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Bavilliers", "LibSubCom": "Danjoutin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2473"}, "Abstentions": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1328", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Andr\u00e9e et M. GUERRERO R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRERO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHITRY-CLERC Marie-Claude et M. KOEBERLE Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITRY-CLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEBERLE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "30,42", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEURTEY Daniel et Mme NEHDI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEURTEY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "23,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Delle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3944"}, "Abstentions": {"Nombre": "1943", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "2001", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1939", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "42,81", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "Denney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "62,73", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Dorans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Eguenigue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "64,90", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "Eloie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "742"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "61,32", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Bavilliers", "LibSubCom": "Essert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2466"}, "Abstentions": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "42,30"}, "Votants": {"Nombre": "1423", "RapportInscrit": "57,70"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "1357", "RapportInscrit": "55,03", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Andr\u00e9e et M. GUERRERO R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRERO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHITRY-CLERC Marie-Claude et M. KOEBERLE Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITRY-CLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEBERLE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEURTEY Daniel et Mme NEHDI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEURTEY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Etueffont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1135"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "39,03"}, "Votants": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "60,97"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "Evette-Salbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1804"}, "Abstentions": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "12,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Faverois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Felon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,32"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "63,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "61,58", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "F\u00eache-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "54,58", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Florimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "19,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "58,39", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Fontenelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "27,03"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "72,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "69,37", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "27,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Foussemagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "641"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Frais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "32,95"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "67,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,93", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "28,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Froidefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Giromagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2309"}, "Abstentions": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "1178", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Grandvillars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1920"}, "Abstentions": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "33,65"}, "Votants": {"Nombre": "1274", "RapportInscrit": "66,35"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1245", "RapportInscrit": "64,84", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "782", "RapportExprime": "62,81", "RapportInscrit": "40,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Grosmagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "36,22"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "63,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "60,97", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,15", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "49,79", "RapportInscrit": "30,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Grosne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "26,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Joncherey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "976"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "40,39", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Lachapelle-sous-Chaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "32,57"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "67,43"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "26,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Lachapelle-sous-Rougemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "55,92", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Lacollonge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "59,61", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "17,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Lagrange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "28,13"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "71,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,83", "RapportVotant": "98,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Lamadeleine-Val-des-Anges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "17,78"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "82,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "75,56", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "28,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Larivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "45,15"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Lebetain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Lepuix-Neuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Lepuix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "902"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "59,31", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "33,27", "RapportInscrit": "19,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Leval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,90", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "37,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "8,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Menoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "57,07"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "42,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "40,53", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "9,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Meroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "37,19"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "62,81"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "60,64", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "16,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "M\u00e9zir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "949"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "28,60", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Montbouton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "24,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Montreux-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "800"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Morvillars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "43,11", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Moval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "36,63"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "63,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "45,18", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Novillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,50"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "69,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "67,00", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "Offemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2660"}, "Abstentions": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "1379", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1312", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "11,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Bavilliers", "LibSubCom": "P\u00e9rouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Andr\u00e9e et M. GUERRERO R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRERO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHITRY-CLERC Marie-Claude et M. KOEBERLE Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITRY-CLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEBERLE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "44,27", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEURTEY Daniel et Mme NEHDI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEURTEY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "18,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Petit-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Petitefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "29,20"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "70,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "65,69", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "27,01"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Petitmagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "37,28"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "62,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Phaffans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "37,12"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "62,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "59,20", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "R\u00e9ch\u00e9sy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "21,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Autrech\u00eane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "36,02"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "63,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "61,44", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "15,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Recouvrance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "31,71"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "68,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,85", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Reppe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Riervescemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "26,19"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "73,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "69,05", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Romagny-sous-Rougemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "35,15"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "64,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "62,42", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "35,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "13,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "Roppe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "35,74"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "64,26"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "60,51", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "34,99", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Rougegoutte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "35,24"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "64,76"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "62,82", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "59,96", "RapportInscrit": "37,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Rougemont-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "985"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "62,34", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "35,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Saint-Dizier-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "34,72"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "65,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "62,85", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Saint-Germain-le-Ch\u00e2telet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "32,18"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "67,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "66,21", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "51,39", "RapportInscrit": "34,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "Sermamagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Sevenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "34,14"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "65,86"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "61,83", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "28,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Suarce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Thiancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "31,56"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "68,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "64,89", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Tr\u00e9venans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "903"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "22,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Urcerey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "29,61"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "70,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "68,72", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "31,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "Valdoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3568"}, "Abstentions": {"Nombre": "1431", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "2137", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "2056", "RapportInscrit": "57,62", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "949", "RapportExprime": "46,16", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "10,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Vauthiermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Vellescot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "33,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Vescemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "63,48", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "41,37", "RapportInscrit": "26,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "V\u00e9trigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "V\u00e9zelois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "12,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Villars-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "64,55", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "38,18"}]}]}