{"CodDpt": "91", "CodDpt3Car": "091", "LibDpt": "ESSONNE", "Communes": [{"CodCan": "08", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Abb\u00e9ville-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "74,04", "RapportInscrit": "34,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "11,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Angerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2539"}, "Abstentions": {"Nombre": "1284", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "1255", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "18,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Angervilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "71,71", "RapportInscrit": "34,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Arpajon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6050"}, "Abstentions": {"Nombre": "3225", "RapportInscrit": "53,31"}, "Votants": {"Nombre": "2825", "RapportInscrit": "46,69"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "2756", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1178", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1067", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "17,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Arrancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "44,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Athis-Mons", "LibSubCom": "Athis-Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17611"}, "Abstentions": {"Nombre": "9999", "RapportInscrit": "56,78"}, "Votants": {"Nombre": "7612", "RapportInscrit": "43,22"}, "Blancs": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "7180", "RapportInscrit": "40,77", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLERC Sylvie et M. SAC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3546", "RapportExprime": "49,39", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICARD Pascal et Mme RODIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3634", "RapportExprime": "50,61", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Authon-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "59,65"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "40,35"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "36,49", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Auvernaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "26,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Auvers-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "903"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "62,81", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Avrainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "23,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "Ballainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2584"}, "Abstentions": {"Nombre": "1318", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "1266", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "808", "RapportExprime": "69,72", "RapportInscrit": "31,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Ballancourt-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5024"}, "Abstentions": {"Nombre": "2653", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "2371", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2292", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "651", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1006", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Baulne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "24,15", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Bi\u00e8vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3210"}, "Abstentions": {"Nombre": "1603", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "1607", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1513", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "974", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "30,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Blandy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "48,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Boigneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "62,64", "RapportInscrit": "33,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "12,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Bois-Herpin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Boissy-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "68,22", "RapportInscrit": "33,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Boissy-le-Cutt\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "56,48"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "43,52"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "38,24", "RapportVotant": "87,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "67,43", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Boissy-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "54,40"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "45,60"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "64,19", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Boissy-sous-Saint-Yon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2888"}, "Abstentions": {"Nombre": "1468", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "1420", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1381", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Ris-Orangis", "LibSubCom": "Bondoufle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6804"}, "Abstentions": {"Nombre": "3437", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "3367", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "9,06"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "2967", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROSSIGNOL Isabelle et M. STILLEN Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1328", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAN-LELOUP H\u00e9l\u00e8ne et M. RAFFALLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAN-LELOUP", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFALLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1639", "RapportExprime": "55,24", "RapportInscrit": "24,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Boullay-les-Troux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "48,64", "RapportInscrit": "26,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "51,36", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Bouray-sur-Juine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1492"}, "Abstentions": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,36"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "22,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "19,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Boussy-Saint-Antoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4628"}, "Abstentions": {"Nombre": "2423", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "2205", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "2030", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1413", "RapportExprime": "69,61", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Boutervilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "71,13", "RapportInscrit": "37,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Boutigny-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2326"}, "Abstentions": {"Nombre": "1266", "RapportInscrit": "54,43"}, "Votants": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "45,57"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Bouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "50,49"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "49,51"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "61,64", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "17,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14304"}, "Abstentions": {"Nombre": "7607", "RapportInscrit": "53,18"}, "Votants": {"Nombre": "6697", "RapportInscrit": "46,82"}, "Blancs": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "6312", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9ARY Nicolas et Mme RIGAULT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9ARY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3575", "RapportExprime": "56,64", "RapportInscrit": "24,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CATRAIN Isabelle et M. POUZOL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZOL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2737", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Breuillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5589"}, "Abstentions": {"Nombre": "2894", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "2695", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "2524", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "829", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1695", "RapportExprime": "67,16", "RapportInscrit": "30,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Breux-Jouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "911"}, "Abstentions": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "42,59", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "61,60", "RapportInscrit": "26,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Bri\u00e8res-les-Scell\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "53,72", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "23,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Briis-sous-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2431"}, "Abstentions": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "1286", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1231", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "749", "RapportExprime": "60,84", "RapportInscrit": "30,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Brouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "32,54"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "67,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,70", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "74,68", "RapportInscrit": "46,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Brunoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4240"}, "Abstentions": {"Nombre": "2345", "RapportInscrit": "55,31"}, "Votants": {"Nombre": "1895", "RapportInscrit": "44,69"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "8,23"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1688", "RapportInscrit": "39,81", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "39,28", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1025", "RapportExprime": "60,72", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Yerres", "LibSubCom": "Brunoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12441"}, "Abstentions": {"Nombre": "6878", "RapportInscrit": "55,28"}, "Votants": {"Nombre": "5563", "RapportInscrit": "44,72"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "5251", "RapportInscrit": "42,21", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLODONG Olivier et Mme SUREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLODONG", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3330", "RapportExprime": "63,42", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUNEAU Elodie et M. YENGE Kile Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNEAU", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YENGE", "PrePsn": "Kile Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1921", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Bruy\u00e8res-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2198"}, "Abstentions": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "1190", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1153", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "36,77", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Buno-Bonnevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "40,84"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "59,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "46,82", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "22,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Bures-sur-Yvette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6850"}, "Abstentions": {"Nombre": "3226", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "3624", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "3462", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1774", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1688", "RapportExprime": "48,76", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Cerny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2462"}, "Abstentions": {"Nombre": "1224", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "1238", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "64,74", "RapportInscrit": "29,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Chalo-Saint-Mars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "842"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "6,65", "RapportVotant": "12,42"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "82,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "66,22", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "14,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Chalou-Moulineux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "31,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Chamarande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "56,16"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "43,84"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "39,37", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Champcueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1781"}, "Abstentions": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "45,82", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "41,42", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "Champlan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1605"}, "Abstentions": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "58,63"}, "Votants": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "41,37"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "36,82", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "65,82", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "12,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Champmotteux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Chatignonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "80,56", "RapportInscrit": "41,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Chauffour-l\u00e8s-Etr\u00e9chy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "35,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Cheptainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1245"}, "Abstentions": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "18,65", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "38,88", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Chevannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1178"}, "Abstentions": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Massy", "LibSubCom": "Chilly-Mazarin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10795"}, "Abstentions": {"Nombre": "5781", "RapportInscrit": "53,55"}, "Votants": {"Nombre": "5014", "RapportInscrit": "46,45"}, "Blancs": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "4722", "RapportInscrit": "43,74", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CINOSI GIRARD Martine et M. OLLIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CINOSI GIRARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2422", "RapportExprime": "51,29", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEDJ J\u00e9r\u00f4me et Mme REZGUI Rafika", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEDJ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REZGUI", "PrePsn": "Rafika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2300", "RapportExprime": "48,71", "RapportInscrit": "21,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Corbeil-Essonnes", "LibSubCom": "Corbeil-Essonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22658"}, "Abstentions": {"Nombre": "13881", "RapportInscrit": "61,26"}, "Votants": {"Nombre": "8777", "RapportInscrit": "38,74"}, "Blancs": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "11,14"}, "Nuls": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "7437", "RapportInscrit": "32,82", "RapportVotant": "84,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BECHTER Jean-Pierre et Mme VARIN Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHTER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4863", "RapportExprime": "65,39", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAILLET Gabriel et Mme LEGOFF Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOFF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2574", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Corbreuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1115"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "10,03"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "87,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "56,37", "RapportInscrit": "27,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Le Coudray-Montceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3096"}, "Abstentions": {"Nombre": "1703", "RapportInscrit": "55,01"}, "Votants": {"Nombre": "1393", "RapportInscrit": "44,99"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1358", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "12,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Courances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "39,93"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "60,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Evry", "LibSubCom": "Courcouronnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7389"}, "Abstentions": {"Nombre": "4327", "RapportInscrit": "58,56"}, "Votants": {"Nombre": "3062", "RapportInscrit": "41,44"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "8,10"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2722", "RapportInscrit": "36,84", "RapportVotant": "88,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme OGER Danielle et M. PERRY Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLEURY Ronan et Mme KOITA Fatoumata", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOITA", "PrePsn": "Fatoumata", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1965", "RapportExprime": "72,19", "RapportInscrit": "26,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Courdimanche-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "59,36", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Courson-Monteloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "55,38"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "44,62"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "40,16", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "73,74", "RapportInscrit": "29,61"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Vigneux-sur-Seine", "LibSubCom": "Crosne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5936"}, "Abstentions": {"Nombre": "3150", "RapportInscrit": "53,07"}, "Votants": {"Nombre": "2786", "RapportInscrit": "46,93"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2624", "RapportInscrit": "44,20", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRISTOT Aude et M. HOELTGEN Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOT", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOELTGEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1004", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUROVRAY Fran\u00e7ois et Mme POINSOT Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUROVRAY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINSOT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1620", "RapportExprime": "61,74", "RapportInscrit": "27,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Dannemois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "44,73"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "55,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "98,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "16,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "D'Huison-Longueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1059"}, "Abstentions": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "63,67", "RapportInscrit": "29,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Dourdan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6506"}, "Abstentions": {"Nombre": "3467", "RapportInscrit": "53,29"}, "Votants": {"Nombre": "3039", "RapportInscrit": "46,71"}, "Blancs": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "2747", "RapportInscrit": "42,22", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1420", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1327", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "20,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Draveil", "LibSubCom": "Draveil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18814"}, "Abstentions": {"Nombre": "9616", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "9198", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "8628", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS Aur\u00e9lie et M. TRON Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5579", "RapportExprime": "64,66", "RapportInscrit": "29,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERHAT Rachida et M. PASQUET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERHAT", "PrePsn": "Rachida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3049", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Corbeil-Essonnes", "LibSubCom": "Echarcon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "53,37"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "46,63"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "7,36", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "37,58", "RapportVotant": "80,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BECHTER Jean-Pierre et Mme VARIN Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHTER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAILLET Gabriel et Mme LEGOFF Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOFF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "14,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Egly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3173"}, "Abstentions": {"Nombre": "1682", "RapportInscrit": "53,01"}, "Votants": {"Nombre": "1491", "RapportInscrit": "46,99"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1442", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6417"}, "Abstentions": {"Nombre": "3774", "RapportInscrit": "58,81"}, "Votants": {"Nombre": "2643", "RapportInscrit": "41,19"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2416", "RapportInscrit": "37,65", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "763", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1653", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "25,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "Epinay-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7128"}, "Abstentions": {"Nombre": "3786", "RapportInscrit": "53,11"}, "Votants": {"Nombre": "3342", "RapportInscrit": "46,89"}, "Blancs": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3075", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "92,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1840", "RapportExprime": "59,84", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1235", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Estouches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "42,00", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "69,84", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "12,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Etampes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12787"}, "Abstentions": {"Nombre": "7325", "RapportInscrit": "57,28"}, "Votants": {"Nombre": "5462", "RapportInscrit": "42,72"}, "Blancs": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "4892", "RapportInscrit": "38,26", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3373", "RapportExprime": "68,95", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1519", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "11,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Draveil", "LibSubCom": "Etiolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2460"}, "Abstentions": {"Nombre": "1300", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "43,37", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS Aur\u00e9lie et M. TRON Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "653", "RapportExprime": "61,20", "RapportInscrit": "26,54"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERHAT Rachida et M. PASQUET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERHAT", "PrePsn": "Rachida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Etr\u00e9chy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4803"}, "Abstentions": {"Nombre": "2388", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "2415", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2133", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "900", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1233", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Evry", "LibSubCom": "Evry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24427"}, "Abstentions": {"Nombre": "15074", "RapportInscrit": "61,71"}, "Votants": {"Nombre": "9353", "RapportInscrit": "38,29"}, "Blancs": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "8610", "RapportInscrit": "35,25", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme OGER Danielle et M. PERRY Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2325", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLEURY Ronan et Mme KOITA Fatoumata", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOITA", "PrePsn": "Fatoumata", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6285", "RapportExprime": "73,00", "RapportInscrit": "25,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Alais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2580"}, "Abstentions": {"Nombre": "1375", "RapportInscrit": "53,29"}, "Votants": {"Nombre": "1205", "RapportInscrit": "46,71"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Ris-Orangis", "LibSubCom": "Fleury-M\u00e9rogis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3082"}, "Abstentions": {"Nombre": "1943", "RapportInscrit": "63,04"}, "Votants": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "36,96"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "33,55", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROSSIGNOL Isabelle et M. STILLEN Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "39,85", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAN-LELOUP H\u00e9l\u00e8ne et M. RAFFALLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAN-LELOUP", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFALLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "60,15", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Fontaine-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "63,10", "RapportInscrit": "34,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Fontenay-l\u00e8s-Briis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1339"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "42,09", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "57,91", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Fontenay-le-Vicomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "54,06"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "45,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "44,91", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "8,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "50,64", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "La For\u00eat-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,41"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "48,59"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "41,90", "RapportVotant": "86,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "63,80", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "La For\u00eat-Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "24,35"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "75,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "72,17", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "84,34", "RapportInscrit": "60,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "11,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Forges-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2584"}, "Abstentions": {"Nombre": "1364", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "1220", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "24,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Gif-sur-Yvette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16365"}, "Abstentions": {"Nombre": "8359", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "8006", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "7723", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3060", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4663", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "28,49"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Gironville-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Gometz-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "53,84", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "63,43", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Les Ulis", "LibSubCom": "Gometz-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1677"}, "Abstentions": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "47,07", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "52,93", "RapportInscrit": "25,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Les Granges-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "845"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "59,23", "RapportInscrit": "27,34"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Viry-Ch\u00e2tillon", "LibSubCom": "Grigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10270"}, "Abstentions": {"Nombre": "6720", "RapportInscrit": "65,43"}, "Votants": {"Nombre": "3550", "RapportInscrit": "34,57"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "3361", "RapportInscrit": "32,73", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERENGER J\u00e9r\u00f4me et Mme GIBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1154", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DA SILVA Paul et Mme LE BRIAND Yveline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIAND", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2207", "RapportExprime": "65,66", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Guibeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Guigneville-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Guillerval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "606"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "42,57", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "59,30", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Palaiseau", "LibSubCom": "Igny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7464"}, "Abstentions": {"Nombre": "3723", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "3741", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "3563", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAUNAY Anne et M. ROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1364", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRAVELEAU Marie-Christine et M. VIGOUROUX Francisque", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAVELEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Francisque", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2199", "RapportExprime": "61,72", "RapportInscrit": "29,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Itteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4665"}, "Abstentions": {"Nombre": "1774", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "2891", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2797", "RapportInscrit": "59,96", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "911", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "908", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "978", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "20,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Janville-sur-Juine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1394"}, "Abstentions": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Janvry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "86,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "70,66", "RapportInscrit": "35,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Athis-Mons", "LibSubCom": "Juvisy-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9066"}, "Abstentions": {"Nombre": "4720", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "4346", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "4083", "RapportInscrit": "45,04", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLERC Sylvie et M. SAC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2000", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICARD Pascal et Mme RODIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2083", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "22,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Lardy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4213"}, "Abstentions": {"Nombre": "1924", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "2289", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2221", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "749", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1113", "RapportExprime": "50,11", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Leudeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9ARY Nicolas et Mme RIGAULT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9ARY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "62,52", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CATRAIN Isabelle et M. POUZOL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZOL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "37,48", "RapportInscrit": "18,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Leuville-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2831"}, "Abstentions": {"Nombre": "1480", "RapportInscrit": "52,28"}, "Votants": {"Nombre": "1351", "RapportInscrit": "47,72"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1303", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "33,31", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Limours en Hurepoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4913"}, "Abstentions": {"Nombre": "2467", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "2446", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "2312", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1079", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1233", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "Linas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4193"}, "Abstentions": {"Nombre": "2466", "RapportInscrit": "58,81"}, "Votants": {"Nombre": "1727", "RapportInscrit": "41,19"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1562", "RapportInscrit": "37,25", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "965", "RapportExprime": "61,78", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "14,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Corbeil-Essonnes", "LibSubCom": "Lisses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5420"}, "Abstentions": {"Nombre": "2975", "RapportInscrit": "54,89"}, "Votants": {"Nombre": "2445", "RapportInscrit": "45,11"}, "Blancs": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "2074", "RapportInscrit": "38,27", "RapportVotant": "84,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BECHTER Jean-Pierre et Mme VARIN Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHTER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1236", "RapportExprime": "59,59", "RapportInscrit": "22,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAILLET Gabriel et Mme LEGOFF Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOFF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "838", "RapportExprime": "40,41", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "Longjumeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12735"}, "Abstentions": {"Nombre": "7492", "RapportInscrit": "58,83"}, "Votants": {"Nombre": "5243", "RapportInscrit": "41,17"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "4845", "RapportInscrit": "38,04", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3072", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1773", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Longpont-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4486"}, "Abstentions": {"Nombre": "2482", "RapportInscrit": "55,33"}, "Votants": {"Nombre": "2004", "RapportInscrit": "44,67"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1862", "RapportInscrit": "41,51", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9ARY Nicolas et Mme RIGAULT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9ARY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1160", "RapportExprime": "62,30", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CATRAIN Isabelle et M. POUZOL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZOL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Maisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1880"}, "Abstentions": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "19,73"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Les Ulis", "LibSubCom": "Marcoussis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5812"}, "Abstentions": {"Nombre": "2769", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "3043", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "2825", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1701", "RapportExprime": "60,21", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1124", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Marolles-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "28,48"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "71,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "68,35", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "37,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "30,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Marolles-en-Hurepoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3834"}, "Abstentions": {"Nombre": "1918", "RapportInscrit": "50,03"}, "Votants": {"Nombre": "1916", "RapportInscrit": "49,97"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1757", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9ARY Nicolas et Mme RIGAULT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9ARY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1018", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CATRAIN Isabelle et M. POUZOL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZOL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "19,27"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Massy", "LibSubCom": "Massy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27887"}, "Abstentions": {"Nombre": "15554", "RapportInscrit": "55,78"}, "Votants": {"Nombre": "12333", "RapportInscrit": "44,22"}, "Blancs": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "11575", "RapportInscrit": "41,51", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CINOSI GIRARD Martine et M. OLLIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CINOSI GIRARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5476", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEDJ J\u00e9r\u00f4me et Mme REZGUI Rafika", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEDJ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REZGUI", "PrePsn": "Rafika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6099", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "21,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Mauchamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "88,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "75,23", "RapportInscrit": "37,10"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Mennecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10658"}, "Abstentions": {"Nombre": "5772", "RapportInscrit": "54,16"}, "Votants": {"Nombre": "4886", "RapportInscrit": "45,84"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "4753", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1208", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2301", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1244", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "11,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "M\u00e9r\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2400"}, "Abstentions": {"Nombre": "1256", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "44,54", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "716", "RapportExprime": "66,98", "RapportInscrit": "29,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "M\u00e9robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "67,09", "RapportInscrit": "35,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Mespuits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "35,53"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "64,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "64,21", "RapportInscrit": "40,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Milly-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3452"}, "Abstentions": {"Nombre": "1641", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "1811", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1767", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "873", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Moigny-sur-Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1043"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "26,28", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "47,26", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "13,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Les Moli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1410"}, "Abstentions": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "60,63", "RapportInscrit": "33,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "39,37", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Mondeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "99,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Monnerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "98,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "62,25", "RapportInscrit": "35,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Draveil", "LibSubCom": "Montgeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4560"}, "Abstentions": {"Nombre": "2323", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "2237", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "10,10"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1917", "RapportInscrit": "42,04", "RapportVotant": "85,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS Aur\u00e9lie et M. TRON Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1000", "RapportExprime": "52,16", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERHAT Rachida et M. PASQUET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERHAT", "PrePsn": "Rachida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "917", "RapportExprime": "47,84", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Vigneux-sur-Seine", "LibSubCom": "Montgeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10759"}, "Abstentions": {"Nombre": "5519", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "5240", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "4903", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRISTOT Aude et M. HOELTGEN Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOT", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOELTGEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1890", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUROVRAY Fran\u00e7ois et Mme POINSOT Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUROVRAY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINSOT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3013", "RapportExprime": "61,45", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "Montlh\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4274"}, "Abstentions": {"Nombre": "2265", "RapportInscrit": "52,99"}, "Votants": {"Nombre": "2009", "RapportInscrit": "47,01"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1855", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1349", "RapportExprime": "72,72", "RapportInscrit": "31,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "27,28", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Savigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Morangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7992"}, "Abstentions": {"Nombre": "4113", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "3879", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "3510", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "90,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FESLER Michel et Mme GUIBERT Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1318", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEHLHORN Eric et Mme VERMILLET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEHLHORN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMILLET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2192", "RapportExprime": "62,45", "RapportInscrit": "27,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Morigny-Champigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3433"}, "Abstentions": {"Nombre": "1737", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "1696", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,67"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1517", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "983", "RapportExprime": "64,80", "RapportInscrit": "28,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "15,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois", "LibSubCom": "Morsang-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13834"}, "Abstentions": {"Nombre": "7824", "RapportInscrit": "56,56"}, "Votants": {"Nombre": "6010", "RapportInscrit": "43,44"}, "Blancs": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "5699", "RapportInscrit": "41,20", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURANTON Marianne et M. LOURDIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOURDIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2676", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PETITTA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RAUZE Marjolaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETITTA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUZE", "PrePsn": "Marjolaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3023", "RapportExprime": "53,04", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Morsang-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "9,55", "RapportVotant": "19,11"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "38,21", "RapportVotant": "76,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "59,04", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Nainville-les-Roches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "La Norville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3116"}, "Abstentions": {"Nombre": "1532", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "1584", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1526", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "700", "RapportExprime": "45,87", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Les Ulis", "LibSubCom": "Nozay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3239"}, "Abstentions": {"Nombre": "1545", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "1694", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1594", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "682", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "21,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "912", "RapportExprime": "57,21", "RapportInscrit": "28,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Ollainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2912"}, "Abstentions": {"Nombre": "1341", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "1571", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1518", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "37,48", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Oncy-sur-Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "24,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Ormoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1179"}, "Abstentions": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "55,13"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "44,87"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "41,65", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "15,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Ormoy-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "9,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "66,15", "RapportInscrit": "29,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Palaiseau", "LibSubCom": "Orsay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11116"}, "Abstentions": {"Nombre": "5153", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "5963", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "5735", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAUNAY Anne et M. ROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3267", "RapportExprime": "56,97", "RapportInscrit": "29,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRAVELEAU Marie-Christine et M. VIGOUROUX Francisque", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAVELEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Francisque", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2468", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "22,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Orveau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "52,84"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,16"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "77,33", "RapportInscrit": "32,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "9,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Palaiseau", "LibSubCom": "Palaiseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20771"}, "Abstentions": {"Nombre": "10747", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "10024", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "9448", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAUNAY Anne et M. ROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4896", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRAVELEAU Marie-Christine et M. VIGOUROUX Francisque", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAVELEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Francisque", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4552", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Athis-Mons", "LibSubCom": "Paray-Vieille-Poste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5040"}, "Abstentions": {"Nombre": "2720", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "2320", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "2173", "RapportInscrit": "43,12", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLERC Sylvie et M. SAC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "894", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICARD Pascal et Mme RODIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1279", "RapportExprime": "58,86", "RapportInscrit": "25,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Pecqueuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "11,06", "RapportVotant": "19,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "78,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "27,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Ris-Orangis", "LibSubCom": "Le Plessis-P\u00e2t\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2780"}, "Abstentions": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "42,84"}, "Votants": {"Nombre": "1589", "RapportInscrit": "57,16"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1456", "RapportInscrit": "52,37", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROSSIGNOL Isabelle et M. STILLEN Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAN-LELOUP H\u00e9l\u00e8ne et M. RAFFALLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAN-LELOUP", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFALLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "953", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "34,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Plessis-Saint-Benoist", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "10,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "69,09", "RapportInscrit": "30,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Prunay-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,14", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "27,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Puiselet-le-Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "37,81"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "62,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "57,71", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "79,31", "RapportInscrit": "45,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Pussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1356"}, "Abstentions": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "53,83"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "46,17"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "40,49", "RapportVotant": "87,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "56,83", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Quincy-sous-S\u00e9nart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5057"}, "Abstentions": {"Nombre": "2650", "RapportInscrit": "52,40"}, "Votants": {"Nombre": "2407", "RapportInscrit": "47,60"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2168", "RapportInscrit": "42,87", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "804", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1364", "RapportExprime": "62,92", "RapportInscrit": "26,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Richarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "88,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "70,93", "RapportInscrit": "38,73"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Ris-Orangis", "LibSubCom": "Ris-Orangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14669"}, "Abstentions": {"Nombre": "7817", "RapportInscrit": "53,29"}, "Votants": {"Nombre": "6852", "RapportInscrit": "46,71"}, "Blancs": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "6286", "RapportInscrit": "42,85", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROSSIGNOL Isabelle et M. STILLEN Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2269", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAN-LELOUP H\u00e9l\u00e8ne et M. RAFFALLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAN-LELOUP", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFALLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4017", "RapportExprime": "63,90", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Roinville-sous-Dourdan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "954"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "32,15", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "67,85", "RapportInscrit": "34,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Roinvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "45,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Saclas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1158"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "28,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Saclay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2674"}, "Abstentions": {"Nombre": "1276", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "1398", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1317", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "58,01", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "55,11", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "55,03", "RapportInscrit": "30,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Saint-Ch\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3525"}, "Abstentions": {"Nombre": "1849", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "1676", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1525", "RapportInscrit": "43,26", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "944", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "26,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Saint-Cyr-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,87", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "56,50", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Saint-Cyr-sous-Dourdan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "55,60"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "44,40"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "41,31", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "66,57", "RapportInscrit": "27,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Saint-Escobille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "70,75", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois", "LibSubCom": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20235"}, "Abstentions": {"Nombre": "10839", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "9396", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "8798", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURANTON Marianne et M. LOURDIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOURDIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3756", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PETITTA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RAUZE Marjolaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETITTA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUZE", "PrePsn": "Marjolaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5042", "RapportExprime": "57,31", "RapportInscrit": "24,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Saint-Germain-l\u00e8s-Arpajon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5373"}, "Abstentions": {"Nombre": "2792", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "2581", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2495", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "957", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "923", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Draveil", "LibSubCom": "Saint-Germain-l\u00e8s-Corbeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5332"}, "Abstentions": {"Nombre": "2839", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "2493", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "2238", "RapportInscrit": "41,97", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS Aur\u00e9lie et M. TRON Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1436", "RapportExprime": "64,16", "RapportInscrit": "26,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERHAT Rachida et M. PASQUET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERHAT", "PrePsn": "Rachida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "86,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "65,03", "RapportInscrit": "31,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Les Ulis", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Beauregard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "32,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Saint-Maurice-Montcouronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1220"}, "Abstentions": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "45,66", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "64,27", "RapportInscrit": "29,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "570", "LibCan": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Saint-Michel-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12303"}, "Abstentions": {"Nombre": "6773", "RapportInscrit": "55,05"}, "Votants": {"Nombre": "5530", "RapportInscrit": "44,95"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "5137", "RapportInscrit": "41,75", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9ARY Nicolas et Mme RIGAULT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9ARY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2647", "RapportExprime": "51,53", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CATRAIN Isabelle et M. POUZOL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZOL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2490", "RapportExprime": "48,47", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "573", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Perray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6072"}, "Abstentions": {"Nombre": "3319", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "2753", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "2476", "RapportInscrit": "40,78", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "974", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1502", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "24,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "577", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Saintry-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3988"}, "Abstentions": {"Nombre": "2007", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "1981", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "9,54"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1732", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "87,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "786", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "946", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "23,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "578", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-de-Favi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "47,72", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "28,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "579", "LibCan": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Saint-Vrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2185"}, "Abstentions": {"Nombre": "1162", "RapportInscrit": "53,18"}, "Votants": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "46,82"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9ARY Nicolas et Mme RIGAULT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9ARY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "62,32", "RapportInscrit": "27,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CATRAIN Isabelle et M. POUZOL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZOL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "16,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "581", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Saint-Yon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "721"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "6,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "60,95", "RapportInscrit": "32,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "587", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "Saulx-les-Chartreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3555"}, "Abstentions": {"Nombre": "1709", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "1846", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1683", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "881", "RapportExprime": "52,35", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "589", "LibCan": "Savigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Savigny-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22949"}, "Abstentions": {"Nombre": "12391", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "10558", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "9369", "RapportInscrit": "40,83", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FESLER Michel et Mme GUIBERT Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2804", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEHLHORN Eric et Mme VERMILLET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEHLHORN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMILLET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6565", "RapportExprime": "70,07", "RapportInscrit": "28,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "593", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Sermaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1306"}, "Abstentions": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,23"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "58,79", "RapportInscrit": "26,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "599", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Soisy-sur-Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "945"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "26,93", "RapportInscrit": "12,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "600", "LibCan": "Draveil", "LibSubCom": "Soisy-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5548"}, "Abstentions": {"Nombre": "2819", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "2729", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2461", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS Aur\u00e9lie et M. TRON Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1403", "RapportExprime": "57,01", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERHAT Rachida et M. PASQUET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERHAT", "PrePsn": "Rachida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "19,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "602", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Souzy-la-Briche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "14,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "41,70", "RapportVotant": "83,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "52,04", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "613", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Congerville-Thionville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "79,78", "RapportInscrit": "42,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "10,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "617", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Tigery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2091"}, "Abstentions": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "10,35"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "43,28", "RapportVotant": "87,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "19,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "619", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Torfou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "60,51", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "32,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "629", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Valpuiseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "66,02", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "630", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Le Val-Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1115"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "631", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Varennes-Jarcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1648"}, "Abstentions": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "11,62"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "634", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Vaugrigneuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "44,97", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "61,44", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "635", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Vauhallan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1544"}, "Abstentions": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "38,34", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "61,66", "RapportInscrit": "29,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "639", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Vayres-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "9,51"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "59,03", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "645", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Verri\u00e8res-le-Buisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12517"}, "Abstentions": {"Nombre": "6586", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "5931", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "5717", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2015", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3702", "RapportExprime": "64,75", "RapportInscrit": "29,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "648", "LibCan": "Ris-Orangis", "LibSubCom": "Vert-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1675"}, "Abstentions": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROSSIGNOL Isabelle et M. STILLEN Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAN-LELOUP H\u00e9l\u00e8ne et M. RAFFALLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAN-LELOUP", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFALLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "649", "LibCan": "Ris-Orangis", "LibSubCom": "Vert-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1912"}, "Abstentions": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "43,72", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROSSIGNOL Isabelle et M. STILLEN Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAN-LELOUP H\u00e9l\u00e8ne et M. RAFFALLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAN-LELOUP", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFALLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "654", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Videlles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "41,26"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "58,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "57,56", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "38,23", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "657", "LibCan": "Vigneux-sur-Seine", "LibSubCom": "Vigneux-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17350"}, "Abstentions": {"Nombre": "10733", "RapportInscrit": "61,86"}, "Votants": {"Nombre": "6617", "RapportInscrit": "38,14"}, "Blancs": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "6081", "RapportInscrit": "35,05", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRISTOT Aude et M. HOELTGEN Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOT", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOELTGEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2703", "RapportExprime": "44,45", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUROVRAY Fran\u00e7ois et Mme POINSOT Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUROVRAY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINSOT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3378", "RapportExprime": "55,55", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "659", "LibCan": "Corbeil-Essonnes", "LibSubCom": "Villab\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3312"}, "Abstentions": {"Nombre": "1658", "RapportInscrit": "50,06"}, "Votants": {"Nombre": "1654", "RapportInscrit": "49,94"}, "Blancs": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "7,64", "RapportVotant": "15,30"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1314", "RapportInscrit": "39,67", "RapportVotant": "79,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BECHTER Jean-Pierre et Mme VARIN Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHTER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "54,87", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAILLET Gabriel et Mme LEGOFF Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOFF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "661", "LibCan": "Les Ulis", "LibSubCom": "Villebon-sur-Yvette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7184"}, "Abstentions": {"Nombre": "3530", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "3654", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "3512", "RapportInscrit": "48,89", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1206", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2306", "RapportExprime": "65,66", "RapportInscrit": "32,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "662", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Villeconin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "87,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "36,74", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "63,26", "RapportInscrit": "27,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "665", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "La Ville-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4651"}, "Abstentions": {"Nombre": "2653", "RapportInscrit": "57,04"}, "Votants": {"Nombre": "1998", "RapportInscrit": "42,96"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1816", "RapportInscrit": "39,05", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1131", "RapportExprime": "62,28", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "685", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "14,73"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "666", "LibCan": "Les Ulis", "LibSubCom": "Villejust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1406"}, "Abstentions": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "53,56"}, "Votants": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "46,44"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "28,59"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "667", "LibCan": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois", "LibSubCom": "Villemoisson-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5109"}, "Abstentions": {"Nombre": "2546", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "2563", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "2404", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURANTON Marianne et M. LOURDIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOURDIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1487", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PETITTA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RAUZE Marjolaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETITTA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUZE", "PrePsn": "Marjolaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "917", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "671", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-Auvers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "29,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "679", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Villiers-le-B\u00e2cle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "882"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "37,41"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "62,59"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "17,80", "RapportVotant": "28,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "42,63", "RapportVotant": "68,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "57,71", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "685", "LibCan": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois", "LibSubCom": "Villiers-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3073"}, "Abstentions": {"Nombre": "1579", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "1494", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1391", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "93,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURANTON Marianne et M. LOURDIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOURDIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "760", "RapportExprime": "54,64", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PETITTA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RAUZE Marjolaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETITTA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUZE", "PrePsn": "Marjolaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "631", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "20,53"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "687", "LibCan": "Viry-Ch\u00e2tillon", "LibSubCom": "Viry-Chatillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18745"}, "Abstentions": {"Nombre": "10561", "RapportInscrit": "56,34"}, "Votants": {"Nombre": "8184", "RapportInscrit": "43,66"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "7804", "RapportInscrit": "41,63", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERENGER J\u00e9r\u00f4me et Mme GIBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4721", "RapportExprime": "60,49", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DA SILVA Paul et Mme LE BRIAND Yveline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIAND", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3083", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "16,45"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "689", "LibCan": "Savigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Wissous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5176"}, "Abstentions": {"Nombre": "2921", "RapportInscrit": "56,43"}, "Votants": {"Nombre": "2255", "RapportInscrit": "43,57"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1949", "RapportInscrit": "37,65", "RapportVotant": "86,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FESLER Michel et Mme GUIBERT Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEHLHORN Eric et Mme VERMILLET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEHLHORN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMILLET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1357", "RapportExprime": "69,63", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "691", "LibCan": "Yerres", "LibSubCom": "Yerres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20836"}, "Abstentions": {"Nombre": "11473", "RapportInscrit": "55,06"}, "Votants": {"Nombre": "9363", "RapportInscrit": "44,94"}, "Blancs": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "8950", "RapportInscrit": "42,95", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLODONG Olivier et Mme SUREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLODONG", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6467", "RapportExprime": "72,26", "RapportInscrit": "31,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUNEAU Elodie et M. YENGE Kile Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNEAU", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YENGE", "PrePsn": "Kile Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2483", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "11,92"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "692", "LibCan": "Les Ulis", "LibSubCom": "Les Ulis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13315"}, "Abstentions": {"Nombre": "7981", "RapportInscrit": "59,94"}, "Votants": {"Nombre": "5334", "RapportInscrit": "40,06"}, "Blancs": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "4922", "RapportInscrit": "36,97", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2512", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2410", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "18,10"}]}]}