{"CodDpt": "92", "CodDpt3Car": "092", "LibDpt": "HAUTS DE SEINE", "Communes": [{"CodCan": "02", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36119"}, "Abstentions": {"Nombre": "21234", "RapportInscrit": "58,79"}, "Votants": {"Nombre": "14885", "RapportInscrit": "41,21"}, "Blancs": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "13831", "RapportInscrit": "38,29", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAILLET Marie-Christine et M. BERARD DE MALAVAS Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERARD DE MALAVAS", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6269", "RapportExprime": "45,33", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme FISCHER Josiane et M. MANCIPOZ Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCIPOZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7562", "RapportExprime": "54,67", "RapportInscrit": "20,94"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Courbevoie-1", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10240"}, "Abstentions": {"Nombre": "5406", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "4834", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "4615", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTORA Maria et M. ELIE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTORA", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1697", "RapportExprime": "36,77", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURT\u00c8S Daniel et Mme LIMOGE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURT\u00c8S", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOGE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2918", "RapportExprime": "63,23", "RapportInscrit": "28,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Bagneux", "LibSubCom": "Bagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21197"}, "Abstentions": {"Nombre": "12700", "RapportInscrit": "59,91"}, "Votants": {"Nombre": "8497", "RapportInscrit": "40,09"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "8110", "RapportInscrit": "38,26", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONZALES Aurore et M. LOREC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2624", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIABLE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. OUZOULIAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIABLE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUZOULIAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5486", "RapportExprime": "67,64", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Colombes-2", "LibSubCom": "Bois-Colombes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17213"}, "Abstentions": {"Nombre": "9959", "RapportInscrit": "57,86"}, "Votants": {"Nombre": "7254", "RapportInscrit": "42,14"}, "Blancs": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6848", "RapportInscrit": "39,78", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAULLERY Isabelle et M. REVILLON Yves", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAULLERY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVILLON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4680", "RapportExprime": "68,34", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAHAN Isabelle et M. GUERIT Alexis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2168", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "12,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Boulogne-Billancourt-2", "LibSubCom": "Boulogne-Billancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28963"}, "Abstentions": {"Nombre": "18221", "RapportInscrit": "62,91"}, "Votants": {"Nombre": "10742", "RapportInscrit": "37,09"}, "Blancs": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10014", "RapportInscrit": "34,58", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CYROT Catherine et M. GABORIT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CYROT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3382", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LA RONCI\u00c8RE Gr\u00e9goire et Mme GODIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RONCI\u00c8RE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6632", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "22,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Bagneux", "LibSubCom": "Bourg-la-Reine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13722"}, "Abstentions": {"Nombre": "6791", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "6931", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "6624", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONZALES Aurore et M. LOREC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4104", "RapportExprime": "61,96", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIABLE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. OUZOULIAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIABLE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUZOULIAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2520", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Ch\u00e2tillon", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20942"}, "Abstentions": {"Nombre": "10991", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "9951", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "9384", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SEGR\u00c9 Jacqueline et M. WIDLOECHER Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIDLOECHER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3789", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATAILLE Anne-Christine et M. VASTEL Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLE", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASTEL", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5595", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "26,72"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Meudon", "LibSubCom": "Chaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12862"}, "Abstentions": {"Nombre": "6749", "RapportInscrit": "52,47"}, "Votants": {"Nombre": "6113", "RapportInscrit": "47,53"}, "Blancs": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "5729", "RapportInscrit": "44,54", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LARGHERO Denis et Mme TILLY Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGHERO", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLY", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3416", "RapportExprime": "59,63", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARDANS-VILAIN C\u00e9cile et M. MAR\u00c9CHAL Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDANS-VILAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAR\u00c9CHAL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2313", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Clamart", "LibSubCom": "Clamart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34697"}, "Abstentions": {"Nombre": "17898", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "16799", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "15958", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEFFROY Yannick et M. JANVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEFFROY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6275", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGER Jean-Didier et Mme DEBR\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBR\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9683", "RapportExprime": "60,68", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Clichy", "LibSubCom": "Clichy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31170"}, "Abstentions": {"Nombre": "18037", "RapportInscrit": "57,87"}, "Votants": {"Nombre": "13133", "RapportInscrit": "42,13"}, "Blancs": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "12104", "RapportInscrit": "38,83", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATOIRE Gilles et Mme RIPERT Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATOIRE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5580", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LE MOAL Alice et M. MUZEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MOAL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUZEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6524", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Colombes-1", "LibSubCom": "Colombes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38190"}, "Abstentions": {"Nombre": "21990", "RapportInscrit": "57,58"}, "Votants": {"Nombre": "16200", "RapportInscrit": "42,42"}, "Blancs": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "15181", "RapportInscrit": "39,75", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SARRE Philippe et Mme SOW Fatoumata", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOW", "PrePsn": "Fatoumata", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6968", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GOUETA Nicole et M. PERROTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUETA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8213", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Colombes-2", "LibSubCom": "Colombes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7989"}, "Abstentions": {"Nombre": "4224", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "3765", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "3583", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAULLERY Isabelle et M. REVILLON Yves", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAULLERY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVILLON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2178", "RapportExprime": "60,79", "RapportInscrit": "27,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAHAN Isabelle et M. GUERIT Alexis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1405", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Courbevoie-1", "LibSubCom": "Courbevoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33478"}, "Abstentions": {"Nombre": "19715", "RapportInscrit": "58,89"}, "Votants": {"Nombre": "13763", "RapportInscrit": "41,11"}, "Blancs": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12820", "RapportInscrit": "38,29", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTORA Maria et M. ELIE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTORA", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3800", "RapportExprime": "29,64", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURT\u00c8S Daniel et Mme LIMOGE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURT\u00c8S", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOGE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9020", "RapportExprime": "70,36", "RapportInscrit": "26,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Courbevoie-2", "LibSubCom": "Courbevoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18465"}, "Abstentions": {"Nombre": "11586", "RapportInscrit": "62,75"}, "Votants": {"Nombre": "6879", "RapportInscrit": "37,25"}, "Blancs": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6368", "RapportInscrit": "34,49", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRANCHI Vincent et Mme TAQUILLAIN Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAQUILLAIN", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3761", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSERRE Jean-Andr\u00e9 et Mme LEROY-BUREL Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY-BUREL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2607", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Ch\u00e2tillon", "LibSubCom": "Fontenay-aux-Roses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15513"}, "Abstentions": {"Nombre": "8401", "RapportInscrit": "54,15"}, "Votants": {"Nombre": "7112", "RapportInscrit": "45,85"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "6761", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SEGR\u00c9 Jacqueline et M. WIDLOECHER Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIDLOECHER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3019", "RapportExprime": "44,65", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATAILLE Anne-Christine et M. VASTEL Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLE", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASTEL", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3742", "RapportExprime": "55,35", "RapportInscrit": "24,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Colombes-2", "LibSubCom": "La Garenne-Colombes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18263"}, "Abstentions": {"Nombre": "10583", "RapportInscrit": "57,95"}, "Votants": {"Nombre": "7680", "RapportInscrit": "42,05"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "7274", "RapportInscrit": "39,83", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAULLERY Isabelle et M. REVILLON Yves", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAULLERY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVILLON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5315", "RapportExprime": "73,07", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAHAN Isabelle et M. GUERIT Alexis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1959", "RapportExprime": "26,93", "RapportInscrit": "10,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Gennevilliers", "LibSubCom": "Gennevilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20949"}, "Abstentions": {"Nombre": "12095", "RapportInscrit": "57,74"}, "Votants": {"Nombre": "8854", "RapportInscrit": "42,26"}, "Blancs": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "8408", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCILLON Elsa et M. MASSOU Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCILLON", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSOU", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6702", "RapportExprime": "79,71", "RapportInscrit": "31,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ANOU Tommy et Mme LAPORTE Lucia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANOU", "PrePsn": "Tommy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Lucia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1706", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "8,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Issy-les-Moulineaux", "LibSubCom": "Issy-les-Moulineaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44159"}, "Abstentions": {"Nombre": "25693", "RapportInscrit": "58,18"}, "Votants": {"Nombre": "18466", "RapportInscrit": "41,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1401", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17065", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PUIJALON Thomas et Mme SIMILOWSKI Kathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIJALON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMILOWSKI", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5605", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PITROU Nathalie et M. SUBRINI Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PITROU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBRINI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11460", "RapportExprime": "67,15", "RapportInscrit": "25,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Levallois-Perret", "LibSubCom": "Levallois-Perret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40978"}, "Abstentions": {"Nombre": "22921", "RapportInscrit": "55,93"}, "Votants": {"Nombre": "18057", "RapportInscrit": "44,07"}, "Blancs": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "16695", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLET Fr\u00e9d\u00e9rique et M. DE COURSON  Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8897", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEPRINCE-RINGUET Lo\u00efc et Mme RAMOND Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE-RINGUET", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7798", "RapportExprime": "46,71", "RapportInscrit": "19,03"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Montrouge", "LibSubCom": "Malakoff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19257"}, "Abstentions": {"Nombre": "11325", "RapportInscrit": "58,81"}, "Votants": {"Nombre": "7932", "RapportInscrit": "41,19"}, "Blancs": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "7224", "RapportInscrit": "37,51", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PICARD Catherine et M. TIMOTEO Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIMOTEO", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4887", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORESTIER Cl\u00e9ment et Mme PARAIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2337", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Meudon", "LibSubCom": "Meudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31556"}, "Abstentions": {"Nombre": "17671", "RapportInscrit": "56,00"}, "Votants": {"Nombre": "13885", "RapportInscrit": "44,00"}, "Blancs": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "13060", "RapportInscrit": "41,39", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LARGHERO Denis et Mme TILLY Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGHERO", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLY", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8224", "RapportExprime": "62,97", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARDANS-VILAIN C\u00e9cile et M. MAR\u00c9CHAL Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDANS-VILAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAR\u00c9CHAL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4836", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Montrouge", "LibSubCom": "Montrouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28114"}, "Abstentions": {"Nombre": "14655", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "13459", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "12837", "RapportInscrit": "45,66", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PICARD Catherine et M. TIMOTEO Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIMOTEO", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5609", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORESTIER Cl\u00e9ment et Mme PARAIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7228", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Nanterre-1", "LibSubCom": "Nanterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29398"}, "Abstentions": {"Nombre": "18304", "RapportInscrit": "62,26"}, "Votants": {"Nombre": "11094", "RapportInscrit": "37,74"}, "Blancs": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "10425", "RapportInscrit": "35,46", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENTHON Laureen et M. JARRY Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTHON", "PrePsn": "Laureen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6640", "RapportExprime": "63,69", "RapportInscrit": "22,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUILLEMAUD Alexandre et Mme REGIS Lorraine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMAUD", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGIS", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3785", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Nanterre-2", "LibSubCom": "Nanterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16077"}, "Abstentions": {"Nombre": "10410", "RapportInscrit": "64,75"}, "Votants": {"Nombre": "5667", "RapportInscrit": "35,25"}, "Blancs": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "5193", "RapportInscrit": "32,30", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIGDADE Habiba et M. SEGUIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGDADE", "PrePsn": "Habiba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2997", "RapportExprime": "57,71", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEDIN Camille et M. DUPUY Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2196", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "13,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Courbevoie-2", "LibSubCom": "Puteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29848"}, "Abstentions": {"Nombre": "15678", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "14170", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "13003", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRANCHI Vincent et Mme TAQUILLAIN Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAQUILLAIN", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8578", "RapportExprime": "65,97", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSERRE Jean-Andr\u00e9 et Mme LEROY-BUREL Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY-BUREL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4425", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Rueil-Malmaison", "LibSubCom": "Rueil-Malmaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55024"}, "Abstentions": {"Nombre": "33104", "RapportInscrit": "60,16"}, "Votants": {"Nombre": "21920", "RapportInscrit": "39,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "20430", "RapportInscrit": "37,13", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEMBLON Rita et M. MENEL Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMBLON", "PrePsn": "Rita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14096", "RapportExprime": "69,00", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDIA Fran\u00e7ois et Mme JAMBON Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDIA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6334", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "11,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Boulogne-Billancourt-2", "LibSubCom": "S\u00e8vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15118"}, "Abstentions": {"Nombre": "8419", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "6699", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6233", "RapportInscrit": "41,23", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CYROT Catherine et M. GABORIT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CYROT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2160", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LA RONCI\u00c8RE Gr\u00e9goire et Mme GODIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RONCI\u00c8RE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4073", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "26,94"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Nanterre-2", "LibSubCom": "Suresnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27391"}, "Abstentions": {"Nombre": "15750", "RapportInscrit": "57,50"}, "Votants": {"Nombre": "11641", "RapportInscrit": "42,50"}, "Blancs": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10749", "RapportInscrit": "39,24", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIGDADE Habiba et M. SEGUIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGDADE", "PrePsn": "Habiba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3499", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEDIN Camille et M. DUPUY Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7250", "RapportExprime": "67,45", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Clamart", "LibSubCom": "Vanves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18383"}, "Abstentions": {"Nombre": "9534", "RapportInscrit": "51,86"}, "Votants": {"Nombre": "8849", "RapportInscrit": "48,14"}, "Blancs": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "8296", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEFFROY Yannick et M. JANVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEFFROY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3693", "RapportExprime": "44,52", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGER Jean-Didier et Mme DEBR\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBR\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4603", "RapportExprime": "55,48", "RapportInscrit": "25,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Gennevilliers", "LibSubCom": "Villeneuve-la-Garenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12558"}, "Abstentions": {"Nombre": "8441", "RapportInscrit": "67,22"}, "Votants": {"Nombre": "4117", "RapportInscrit": "32,78"}, "Blancs": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "7,97"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "3701", "RapportInscrit": "29,47", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCILLON Elsa et M. MASSOU Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCILLON", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSOU", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2493", "RapportExprime": "67,36", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ANOU Tommy et Mme LAPORTE Lucia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANOU", "PrePsn": "Tommy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Lucia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1208", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "9,62"}]}]}