{"CodDpt": "93", "CodDpt3Car": "093", "LibDpt": "SEINE SAINT-DENIS", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Aubervilliers", "LibSubCom": "Aubervilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27236"}, "Abstentions": {"Nombre": "21343", "RapportInscrit": "78,36"}, "Votants": {"Nombre": "5893", "RapportInscrit": "21,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1327", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "22,52"}, "Nuls": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "5,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "4257", "RapportInscrit": "15,63", "RapportVotant": "72,24"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BEAUDET Pascal et Mme DERKAOUI Meriem", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERKAOUI", "PrePsn": "Meriem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4257", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "15,63"}}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Aulnay-sous-Bois", "LibSubCom": "Aulnay-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44445"}, "Abstentions": {"Nombre": "28814", "RapportInscrit": "64,83"}, "Votants": {"Nombre": "15631", "RapportInscrit": "35,17"}, "Blancs": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "14546", "RapportInscrit": "32,73", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEZZAOUYA-COTRIE Latifa et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZZAOUYA-COTRIE", "PrePsn": "Latifa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5008", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESCHIZZA Bruno et Mme MAROUN S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESCHIZZA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUN", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9538", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "21,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Bagnolet", "LibSubCom": "Bagnolet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18415"}, "Abstentions": {"Nombre": "14148", "RapportInscrit": "76,83"}, "Votants": {"Nombre": "4267", "RapportInscrit": "23,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1455", "RapportInscrit": "7,90", "RapportVotant": "34,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2812", "RapportInscrit": "15,27", "RapportVotant": "65,90"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUIRAUD Daniel et Mme VALLS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2812", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "15,27"}}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Le Blanc-Mesnil", "LibSubCom": "Le Blanc-Mesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25157"}, "Abstentions": {"Nombre": "15841", "RapportInscrit": "62,97"}, "Votants": {"Nombre": "9316", "RapportInscrit": "37,03"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "8865", "RapportInscrit": "35,24", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAMY Herv\u00e9 et Mme GUIVARC'H Elvire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAMY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIVARC'H", "PrePsn": "Elvire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3395", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERRIGONE Christine et M. MEIGNEN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERRIGONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5470", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Bobigny", "LibSubCom": "Bobigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20951"}, "Abstentions": {"Nombre": "14163", "RapportInscrit": "67,60"}, "Votants": {"Nombre": "6788", "RapportInscrit": "32,40"}, "Blancs": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "6415", "RapportInscrit": "30,62", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABBE Pascale et M. SADI Abdel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADI", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3720", "RapportExprime": "57,99", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GIBIER Khadija et M. RIVOIRE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Khadija", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOIRE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2695", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Bondy", "LibSubCom": "Bobigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1102"}, "Abstentions": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "69,24"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "30,76"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "28,86", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COPPI Katia et M. HERVE Stephen", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPI", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Stephen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROGER Gilbert et Mme THOMASSIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Bondy", "LibSubCom": "Bondy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25409"}, "Abstentions": {"Nombre": "15161", "RapportInscrit": "59,67"}, "Votants": {"Nombre": "10248", "RapportInscrit": "40,33"}, "Blancs": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "9437", "RapportInscrit": "37,14", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COPPI Katia et M. HERVE Stephen", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPI", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Stephen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4142", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROGER Gilbert et Mme THOMASSIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5295", "RapportExprime": "56,11", "RapportInscrit": "20,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "013", "LibCan": "La Courneuve", "LibSubCom": "Le Bourget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6418"}, "Abstentions": {"Nombre": "4091", "RapportInscrit": "63,74"}, "Votants": {"Nombre": "2327", "RapportInscrit": "36,26"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "2187", "RapportInscrit": "34,08", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Jacques et Mme LEVE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1279", "RapportExprime": "58,48", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SAID-ANZUM Za\u00efnaba et M. TROUSSEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAID-ANZUM", "PrePsn": "Za\u00efnaba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "908", "RapportExprime": "41,52", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Livry-Gargan", "LibSubCom": "Clichy-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11006"}, "Abstentions": {"Nombre": "7325", "RapportInscrit": "66,55"}, "Votants": {"Nombre": "3681", "RapportInscrit": "33,45"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "3493", "RapportInscrit": "31,74", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAUL Sylvie et M. PRUDHOMME G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDHOMME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "781", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KLEIN Olivier et Mme SEUTIN Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEUTIN", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2712", "RapportExprime": "77,64", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Tremblay-en-France", "LibSubCom": "Coubron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3381"}, "Abstentions": {"Nombre": "1588", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "1793", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1604", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDELLA Jordan et Mme PRUS Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDELLA", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "54,68", "RapportInscrit": "25,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELLAC Dominique et M. LAPORTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLAC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "45,32", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "027", "LibCan": "La Courneuve", "LibSubCom": "La Courneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14216"}, "Abstentions": {"Nombre": "9588", "RapportInscrit": "67,45"}, "Votants": {"Nombre": "4628", "RapportInscrit": "32,55"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "4305", "RapportInscrit": "30,28", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Jacques et Mme LEVE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1117", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SAID-ANZUM Za\u00efnaba et M. TROUSSEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAID-ANZUM", "PrePsn": "Za\u00efnaba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3188", "RapportExprime": "74,05", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Le Blanc-Mesnil", "LibSubCom": "Drancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3976"}, "Abstentions": {"Nombre": "2706", "RapportInscrit": "68,06"}, "Votants": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "31,94"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1166", "RapportInscrit": "29,33", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAMY Herv\u00e9 et Mme GUIVARC'H Elvire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAMY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIVARC'H", "PrePsn": "Elvire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERRIGONE Christine et M. MEIGNEN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERRIGONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "701", "RapportExprime": "60,12", "RapportInscrit": "17,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Drancy", "LibSubCom": "Drancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31164"}, "Abstentions": {"Nombre": "19420", "RapportInscrit": "62,32"}, "Votants": {"Nombre": "11744", "RapportInscrit": "37,68"}, "Blancs": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "10750", "RapportInscrit": "34,49", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme VALLES Line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLES", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2691", "RapportExprime": "25,03", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAGARDE Aude et M. SALINI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8059", "RapportExprime": "74,97", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "030", "LibCan": "La Courneuve", "LibSubCom": "Dugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5183"}, "Abstentions": {"Nombre": "3237", "RapportInscrit": "62,45"}, "Votants": {"Nombre": "1946", "RapportInscrit": "37,55"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1787", "RapportInscrit": "34,48", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Jacques et Mme LEVE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SAID-ANZUM Za\u00efnaba et M. TROUSSEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAID-ANZUM", "PrePsn": "Za\u00efnaba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "991", "RapportExprime": "55,46", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Epinay-sur-Seine", "LibSubCom": "Epinay-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10518"}, "Abstentions": {"Nombre": "7494", "RapportInscrit": "71,25"}, "Votants": {"Nombre": "3024", "RapportInscrit": "28,75"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2769", "RapportInscrit": "26,33", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABOMANGOLI Nadege et M. FOURCADE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABOMANGOLI", "PrePsn": "Nadege", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1141", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAIDANI Farid et Mme SAYAH Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAIDANI", "PrePsn": "Farid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAYAH", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1628", "RapportExprime": "58,79", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Saint-Ouen", "LibSubCom": "Epinay-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14470"}, "Abstentions": {"Nombre": "9571", "RapportInscrit": "66,14"}, "Votants": {"Nombre": "4899", "RapportInscrit": "33,86"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "4687", "RapportInscrit": "32,39", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUAMRANE Karim et Mme DEFFAIRI-SAISSAC Dina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAMRANE", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFFAIRI-SAISSAC", "PrePsn": "Dina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1521", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVREAU Herv\u00e9 et Mme MAGRINO Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGRINO", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3166", "RapportExprime": "67,55", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Gagny", "LibSubCom": "Gagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21525"}, "Abstentions": {"Nombre": "12582", "RapportInscrit": "58,45"}, "Votants": {"Nombre": "8943", "RapportInscrit": "41,55"}, "Blancs": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "8363", "RapportInscrit": "38,85", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Mich\u00e8le et M. BERTHOU Aur\u00e9lien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHOU", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3326", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANDIN Ga\u00ebtan et Mme PIETRI Marie-Blanche", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETRI", "PrePsn": "Marie-Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5037", "RapportExprime": "60,23", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Noisy-le-Grand", "LibSubCom": "Gournay-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4567"}, "Abstentions": {"Nombre": "2427", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "2140", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "2007", "RapportInscrit": "43,95", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLEMON Eric et Mme MARSIGNY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEMON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSIGNY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1274", "RapportExprime": "63,48", "RapportInscrit": "27,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONSTANT Emmanuel et Mme DENIS Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Saint-Ouen", "LibSubCom": "L'Ile-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3509"}, "Abstentions": {"Nombre": "2297", "RapportInscrit": "65,46"}, "Votants": {"Nombre": "1212", "RapportInscrit": "34,54"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1115", "RapportInscrit": "31,78", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUAMRANE Karim et Mme DEFFAIRI-SAISSAC Dina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAMRANE", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFFAIRI-SAISSAC", "PrePsn": "Dina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "752", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVREAU Herv\u00e9 et Mme MAGRINO Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGRINO", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Bagnolet", "LibSubCom": "Les Lilas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13867"}, "Abstentions": {"Nombre": "9468", "RapportInscrit": "68,28"}, "Votants": {"Nombre": "4399", "RapportInscrit": "31,72"}, "Blancs": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "5,91", "RapportVotant": "18,64"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "4,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "3387", "RapportInscrit": "24,42", "RapportVotant": "76,99"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUIRAUD Daniel et Mme VALLS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3387", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "24,42"}}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Livry-Gargan", "LibSubCom": "Livry-Gargan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22795"}, "Abstentions": {"Nombre": "12643", "RapportInscrit": "55,46"}, "Votants": {"Nombre": "10152", "RapportInscrit": "44,54"}, "Blancs": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "9397", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAUL Sylvie et M. PRUDHOMME G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDHOMME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5931", "RapportExprime": "63,12", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KLEIN Olivier et Mme SEUTIN Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEUTIN", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3466", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "15,21"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Tremblay-en-France", "LibSubCom": "Montfermeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12586"}, "Abstentions": {"Nombre": "7564", "RapportInscrit": "60,10"}, "Votants": {"Nombre": "5022", "RapportInscrit": "39,90"}, "Blancs": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "4586", "RapportInscrit": "36,44", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDELLA Jordan et Mme PRUS Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDELLA", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2223", "RapportExprime": "48,47", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELLAC Dominique et M. LAPORTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLAC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2363", "RapportExprime": "51,53", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Montreuil-1", "LibSubCom": "Montreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23371"}, "Abstentions": {"Nombre": "14849", "RapportInscrit": "63,54"}, "Votants": {"Nombre": "8522", "RapportInscrit": "36,46"}, "Blancs": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "7941", "RapportInscrit": "33,98", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOLOSSI Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme THIBAULT Magalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLOSSI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5361", "RapportExprime": "67,51", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAPILLON Claude et Mme LAPORTE Manon", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2580", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "11,04"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Montreuil-2", "LibSubCom": "Montreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32564"}, "Abstentions": {"Nombre": "22176", "RapportInscrit": "68,10"}, "Votants": {"Nombre": "10388", "RapportInscrit": "31,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "10,65"}, "Nuls": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "8884", "RapportInscrit": "27,28", "RapportVotant": "85,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATTIA Dominique et M. BEDREDDINE Bela\u00efde", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATTIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDREDDINE", "PrePsn": "Bela\u00efde", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5265", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRERY Florence et M. LEGHMIZI Djamal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGHMIZI", "PrePsn": "Djamal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3619", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Villemomble", "LibSubCom": "Neuilly-Plaisance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13575"}, "Abstentions": {"Nombre": "8398", "RapportInscrit": "61,86"}, "Votants": {"Nombre": "5177", "RapportInscrit": "38,14"}, "Blancs": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "4837", "RapportInscrit": "35,63", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENAYOUN R\u00e9my et Mme CONTRASTIN Ginette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAYOUN", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTRASTIN", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1889", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLUTEAU Jean-Michel et Mme CHOULET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUTEAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOULET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2948", "RapportExprime": "60,95", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Gagny", "LibSubCom": "Neuilly-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19173"}, "Abstentions": {"Nombre": "12303", "RapportInscrit": "64,17"}, "Votants": {"Nombre": "6870", "RapportInscrit": "35,83"}, "Blancs": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "6318", "RapportInscrit": "32,95", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Mich\u00e8le et M. BERTHOU Aur\u00e9lien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHOU", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4004", "RapportExprime": "63,37", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANDIN Ga\u00ebtan et Mme PIETRI Marie-Blanche", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETRI", "PrePsn": "Marie-Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2314", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Noisy-le-Grand", "LibSubCom": "Noisy-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35645"}, "Abstentions": {"Nombre": "21954", "RapportInscrit": "61,59"}, "Votants": {"Nombre": "13691", "RapportInscrit": "38,41"}, "Blancs": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "12768", "RapportInscrit": "35,82", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLEMON Eric et Mme MARSIGNY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEMON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSIGNY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5909", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONSTANT Emmanuel et Mme DENIS Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6859", "RapportExprime": "53,72", "RapportInscrit": "19,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Bobigny", "LibSubCom": "Noisy-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20474"}, "Abstentions": {"Nombre": "13162", "RapportInscrit": "64,29"}, "Votants": {"Nombre": "7312", "RapportInscrit": "35,71"}, "Blancs": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "6836", "RapportInscrit": "33,39", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABBE Pascale et M. SADI Abdel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADI", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3278", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GIBIER Khadija et M. RIVOIRE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Khadija", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOIRE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3558", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Pantin", "LibSubCom": "Pantin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24107"}, "Abstentions": {"Nombre": "17353", "RapportInscrit": "71,98"}, "Votants": {"Nombre": "6754", "RapportInscrit": "28,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1177", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "17,43"}, "Nuls": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "5241", "RapportInscrit": "21,74", "RapportVotant": "77,60"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERN Bertrand et Mme LAROCHE Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5241", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "21,74"}}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Bondy", "LibSubCom": "Les Pavillons-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11569"}, "Abstentions": {"Nombre": "6725", "RapportInscrit": "58,13"}, "Votants": {"Nombre": "4844", "RapportInscrit": "41,87"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "4653", "RapportInscrit": "40,22", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COPPI Katia et M. HERVE Stephen", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPI", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Stephen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3452", "RapportExprime": "74,19", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROGER Gilbert et Mme THOMASSIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1201", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "10,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Epinay-sur-Seine", "LibSubCom": "Pierrefitte-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12027"}, "Abstentions": {"Nombre": "8743", "RapportInscrit": "72,69"}, "Votants": {"Nombre": "3284", "RapportInscrit": "27,31"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "3006", "RapportInscrit": "24,99", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABOMANGOLI Nadege et M. FOURCADE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABOMANGOLI", "PrePsn": "Nadege", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1930", "RapportExprime": "64,20", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAIDANI Farid et Mme SAYAH Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAIDANI", "PrePsn": "Farid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAYAH", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1076", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "8,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Pantin", "LibSubCom": "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8592"}, "Abstentions": {"Nombre": "6088", "RapportInscrit": "70,86"}, "Votants": {"Nombre": "2504", "RapportInscrit": "29,14"}, "Blancs": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "5,78", "RapportVotant": "19,85"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1804", "RapportInscrit": "21,00", "RapportVotant": "72,04"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERN Bertrand et Mme LAROCHE Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1804", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "21,00"}}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Villemomble", "LibSubCom": "Le Raincy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10507"}, "Abstentions": {"Nombre": "6276", "RapportInscrit": "59,73"}, "Votants": {"Nombre": "4231", "RapportInscrit": "40,27"}, "Blancs": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "3972", "RapportInscrit": "37,80", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENAYOUN R\u00e9my et Mme CONTRASTIN Ginette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAYOUN", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTRASTIN", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1101", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLUTEAU Jean-Michel et Mme CHOULET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUTEAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOULET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2871", "RapportExprime": "72,28", "RapportInscrit": "27,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Bagnolet", "LibSubCom": "Romainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13526"}, "Abstentions": {"Nombre": "9841", "RapportInscrit": "72,76"}, "Votants": {"Nombre": "3685", "RapportInscrit": "27,24"}, "Blancs": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "22,58"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "2664", "RapportInscrit": "19,70", "RapportVotant": "72,29"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUIRAUD Daniel et Mme VALLS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2664", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "19,70"}}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Montreuil-1", "LibSubCom": "Rosny-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23304"}, "Abstentions": {"Nombre": "14952", "RapportInscrit": "64,16"}, "Votants": {"Nombre": "8352", "RapportInscrit": "35,84"}, "Blancs": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "9,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7592", "RapportInscrit": "32,58", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOLOSSI Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme THIBAULT Magalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLOSSI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2930", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAPILLON Claude et Mme LAPORTE Manon", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4662", "RapportExprime": "61,41", "RapportInscrit": "20,01"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-Denis-1", "LibSubCom": "Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24553"}, "Abstentions": {"Nombre": "18774", "RapportInscrit": "76,46"}, "Votants": {"Nombre": "5779", "RapportInscrit": "23,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1381", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "23,90"}, "Nuls": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "6,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "4024", "RapportInscrit": "16,39", "RapportVotant": "69,63"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme GROSBOIS Nad\u00e8ge et M. HANOTIN Mathieu", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANOTIN", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4024", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "16,39"}}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-Denis-2", "LibSubCom": "Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18750"}, "Abstentions": {"Nombre": "14655", "RapportInscrit": "78,16"}, "Votants": {"Nombre": "4095", "RapportInscrit": "21,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "25,57"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "5,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2836", "RapportInscrit": "15,13", "RapportVotant": "69,26"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPANEMA Silvia et M. TAIBI Azzedine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPANEMA", "PrePsn": "Silvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIBI", "PrePsn": "Azzedine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2836", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "15,13"}}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Saint-Ouen", "LibSubCom": "Saint-Ouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23796"}, "Abstentions": {"Nombre": "15559", "RapportInscrit": "65,38"}, "Votants": {"Nombre": "8237", "RapportInscrit": "34,62"}, "Blancs": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "7761", "RapportInscrit": "32,61", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUAMRANE Karim et Mme DEFFAIRI-SAISSAC Dina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAMRANE", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFFAIRI-SAISSAC", "PrePsn": "Dina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3213", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVREAU Herv\u00e9 et Mme MAGRINO Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGRINO", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4548", "RapportExprime": "58,60", "RapportInscrit": "19,11"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Sevran", "LibSubCom": "Sevran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22427"}, "Abstentions": {"Nombre": "15215", "RapportInscrit": "67,84"}, "Votants": {"Nombre": "7212", "RapportInscrit": "32,16"}, "Blancs": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "6607", "RapportInscrit": "29,46", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KERGOAT Yvon et Mme VALLETON Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERGOAT", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLETON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2724", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAILLON Jean-Fran\u00e7ois et Mme YOUSSOUF Melissa", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOUSSOUF", "PrePsn": "Melissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3883", "RapportExprime": "58,77", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Saint-Denis-2", "LibSubCom": "Stains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16514"}, "Abstentions": {"Nombre": "12612", "RapportInscrit": "76,37"}, "Votants": {"Nombre": "3902", "RapportInscrit": "23,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "6,95", "RapportVotant": "29,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2754", "RapportInscrit": "16,68", "RapportVotant": "70,58"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPANEMA Silvia et M. TAIBI Azzedine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPANEMA", "PrePsn": "Silvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIBI", "PrePsn": "Azzedine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2754", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "16,68"}}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Tremblay-en-France", "LibSubCom": "Tremblay-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20682"}, "Abstentions": {"Nombre": "11473", "RapportInscrit": "55,47"}, "Votants": {"Nombre": "9209", "RapportInscrit": "44,53"}, "Blancs": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "8702", "RapportInscrit": "42,08", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDELLA Jordan et Mme PRUS Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDELLA", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2832", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELLAC Dominique et M. LAPORTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLAC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5870", "RapportExprime": "67,46", "RapportInscrit": "28,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Tremblay-en-France", "LibSubCom": "Vaujours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4262"}, "Abstentions": {"Nombre": "2528", "RapportInscrit": "59,31"}, "Votants": {"Nombre": "1734", "RapportInscrit": "40,69"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1601", "RapportInscrit": "37,56", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDELLA Jordan et Mme PRUS Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDELLA", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "836", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELLAC Dominique et M. LAPORTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLAC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "765", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Villemomble", "LibSubCom": "Villemomble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15279"}, "Abstentions": {"Nombre": "8425", "RapportInscrit": "55,14"}, "Votants": {"Nombre": "6854", "RapportInscrit": "44,86"}, "Blancs": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "6418", "RapportInscrit": "42,01", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENAYOUN R\u00e9my et Mme CONTRASTIN Ginette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAYOUN", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTRASTIN", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2245", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLUTEAU Jean-Michel et Mme CHOULET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUTEAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOULET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4173", "RapportExprime": "65,02", "RapportInscrit": "27,31"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Sevran", "LibSubCom": "Villepinte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18990"}, "Abstentions": {"Nombre": "12785", "RapportInscrit": "67,32"}, "Votants": {"Nombre": "6205", "RapportInscrit": "32,68"}, "Blancs": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "5794", "RapportInscrit": "30,51", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KERGOAT Yvon et Mme VALLETON Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERGOAT", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLETON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3492", "RapportExprime": "60,27", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAILLON Jean-Fran\u00e7ois et Mme YOUSSOUF Melissa", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOUSSOUF", "PrePsn": "Melissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2302", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Epinay-sur-Seine", "LibSubCom": "Villetaneuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5737"}, "Abstentions": {"Nombre": "4230", "RapportInscrit": "73,73"}, "Votants": {"Nombre": "1507", "RapportInscrit": "26,27"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1305", "RapportInscrit": "22,75", "RapportVotant": "86,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABOMANGOLI Nadege et M. FOURCADE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABOMANGOLI", "PrePsn": "Nadege", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "862", "RapportExprime": "66,05", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAIDANI Farid et Mme SAYAH Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAIDANI", "PrePsn": "Farid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAYAH", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "33,95", "RapportInscrit": "7,72"}]}]}