{"CodDpt": "94", "CodDpt3Car": "094", "LibDpt": "VAL DE MARNE", "Communes": [{"CodCan": "15", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Orly", "LibSubCom": "Ablon-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3087"}, "Abstentions": {"Nombre": "1426", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "1661", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1596", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Daniel et Mme JANODET Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANODET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURU BERREBI Nicole et M. GONZALES Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURU BERREBI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "954", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "30,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Alfortville", "LibSubCom": "Alfortville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23646"}, "Abstentions": {"Nombre": "13640", "RapportInscrit": "57,68"}, "Votants": {"Nombre": "10006", "RapportInscrit": "42,32"}, "Blancs": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "9272", "RapportInscrit": "39,21", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHIKOUCHE Mohamed et Mme SANTIAGO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIKOUCHE", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5456", "RapportExprime": "58,84", "RapportInscrit": "23,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. TANGUY Fran\u00e7ois et Mme ZABOUNIAN D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZABOUNIAN", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3816", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "16,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Cachan", "LibSubCom": "Arcueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12238"}, "Abstentions": {"Nombre": "7687", "RapportInscrit": "62,81"}, "Votants": {"Nombre": "4551", "RapportInscrit": "37,19"}, "Blancs": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4174", "RapportInscrit": "34,11", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GANNE-LEVY Sarah et M. TROUILLAS S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNE-LEVY", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLAS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1201", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BREUILLER Daniel et Mme DE COMARMOND H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUILLER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE COMARMOND", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2973", "RapportExprime": "71,23", "RapportInscrit": "24,29"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "Boissy-Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8368"}, "Abstentions": {"Nombre": "5075", "RapportInscrit": "60,65"}, "Votants": {"Nombre": "3293", "RapportInscrit": "39,35"}, "Blancs": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "8,84"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "2889", "RapportInscrit": "34,52", "RapportVotant": "87,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2011", "RapportExprime": "69,61", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "878", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "10,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s-2", "LibSubCom": "Bonneuil-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8829"}, "Abstentions": {"Nombre": "5905", "RapportInscrit": "66,88"}, "Votants": {"Nombre": "2924", "RapportInscrit": "33,12"}, "Blancs": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "12,38"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "2407", "RapportInscrit": "27,26", "RapportVotant": "82,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERVOIS Val\u00e9rie et M. PALLARES Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVOIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLARES", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "33,32", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMSLER Jean-Daniel et Mme SEGUI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSLER", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1605", "RapportExprime": "66,68", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Villiers-sur-Marne", "LibSubCom": "Bry-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11523"}, "Abstentions": {"Nombre": "6411", "RapportInscrit": "55,64"}, "Votants": {"Nombre": "5112", "RapportInscrit": "44,36"}, "Blancs": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "10,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4561", "RapportInscrit": "39,58", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLES DE LA LONDE Emmanuel et Mme PATOUX Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES DE LA LONDE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOUX", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3597", "RapportExprime": "78,86", "RapportInscrit": "31,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCHESNE France et M. L\u00c9V\u00caQUE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHESNE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9V\u00caQUE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "964", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "8,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Cachan", "LibSubCom": "Cachan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16403"}, "Abstentions": {"Nombre": "9622", "RapportInscrit": "58,66"}, "Votants": {"Nombre": "6781", "RapportInscrit": "41,34"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "6328", "RapportInscrit": "38,58", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GANNE-LEVY Sarah et M. TROUILLAS S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNE-LEVY", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLAS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2392", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BREUILLER Daniel et Mme DE COMARMOND H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUILLER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE COMARMOND", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3936", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Champigny-sur-Marne-1", "LibSubCom": "Champigny-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28322"}, "Abstentions": {"Nombre": "15912", "RapportInscrit": "56,18"}, "Votants": {"Nombre": "12410", "RapportInscrit": "43,82"}, "Blancs": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "12003", "RapportInscrit": "42,38", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVIER Christian et Mme LE LAGADEC Jeannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LAGADEC", "PrePsn": "Jeannick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6227", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEANNE Laurent et Mme THIROUX Aurore", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIROUX", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5776", "RapportExprime": "48,12", "RapportInscrit": "20,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Champigny-sur-Marne-2", "LibSubCom": "Champigny-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13951"}, "Abstentions": {"Nombre": "8508", "RapportInscrit": "60,98"}, "Votants": {"Nombre": "5443", "RapportInscrit": "39,02"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "5214", "RapportInscrit": "37,37", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARNAUD Jean-Pierre et Mme DE AMORIN Isilda", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE AMORIN", "PrePsn": "Isilda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2011", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDH\u00c9ON Alain et Mme KENNEDY Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDH\u00c9ON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KENNEDY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3203", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "22,96"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Charenton-le-Pont", "LibSubCom": "Charenton-le-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19657"}, "Abstentions": {"Nombre": "11227", "RapportInscrit": "57,11"}, "Votants": {"Nombre": "8430", "RapportInscrit": "42,89"}, "Blancs": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "8075", "RapportInscrit": "41,08", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAIR Jean Fran\u00e7ois et Mme UDDIN Alison", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UDDIN", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2699", "RapportExprime": "33,42", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURAND Chantal et M. GICQUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5376", "RapportExprime": "66,58", "RapportInscrit": "27,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Champigny-sur-Marne-2", "LibSubCom": "Chennevi\u00e8res-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10323"}, "Abstentions": {"Nombre": "6035", "RapportInscrit": "58,46"}, "Votants": {"Nombre": "4288", "RapportInscrit": "41,54"}, "Blancs": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "4006", "RapportInscrit": "38,81", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARNAUD Jean-Pierre et Mme DE AMORIN Isilda", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE AMORIN", "PrePsn": "Isilda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2437", "RapportExprime": "60,83", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDH\u00c9ON Alain et Mme KENNEDY Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDH\u00c9ON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KENNEDY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1569", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Thiais", "LibSubCom": "Chevilly-Larue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10437"}, "Abstentions": {"Nombre": "5943", "RapportInscrit": "56,94"}, "Votants": {"Nombre": "4494", "RapportInscrit": "43,06"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "4258", "RapportInscrit": "40,80", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELL'AGNOLA Richard et Mme KORCHEF-LAMBERT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELL'AGNOLA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORCHEF-LAMBERT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1819", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERVY Christian et Mme LE SOUFFACH\u00c9 Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SOUFFACH\u00c9", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2439", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Choisy-le-Roi", "LibSubCom": "Choisy-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20065"}, "Abstentions": {"Nombre": "10882", "RapportInscrit": "54,23"}, "Votants": {"Nombre": "9183", "RapportInscrit": "45,77"}, "Blancs": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "8269", "RapportInscrit": "41,21", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DINNER Nathalie et M. GUILLAUME Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DINNER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5538", "RapportExprime": "66,97", "RapportInscrit": "27,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DOS SANTOS Lucie et M. JOLY Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2731", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Cr\u00e9teil-1", "LibSubCom": "Cr\u00e9teil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23614"}, "Abstentions": {"Nombre": "14523", "RapportInscrit": "61,50"}, "Votants": {"Nombre": "9091", "RapportInscrit": "38,50"}, "Blancs": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "8418", "RapportInscrit": "35,65", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SMANIOTTO GRUSKA Sylvie et M. THEZARD Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SMANIOTTO GRUSKA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEZARD", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3586", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JOHNSON Abraham et Mme SOL Josette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOHNSON", "PrePsn": "Abraham", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOL", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4832", "RapportExprime": "57,40", "RapportInscrit": "20,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Cr\u00e9teil-2", "LibSubCom": "Cr\u00e9teil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23975"}, "Abstentions": {"Nombre": "14222", "RapportInscrit": "59,32"}, "Votants": {"Nombre": "9753", "RapportInscrit": "40,68"}, "Blancs": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "9042", "RapportInscrit": "37,71", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CADOT Ange et M. HEBBRECHT Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADOT", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEBBRECHT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3995", "RapportExprime": "44,18", "RapportInscrit": "16,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HELIN Bruno et Mme JEANVOINE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANVOINE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5047", "RapportExprime": "55,82", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Fontenay-sous-Bois", "LibSubCom": "Fontenay-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32499"}, "Abstentions": {"Nombre": "17911", "RapportInscrit": "55,11"}, "Votants": {"Nombre": "14588", "RapportInscrit": "44,89"}, "Blancs": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "14029", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NIAKHATE Sokona et M. SAINT-GAL Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIAKHATE", "PrePsn": "Sokona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-GAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8205", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHAMBRE-MARTIN Brigitte et M. LECOQ Gildas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBRE-MARTIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Gildas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5824", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "034", "LibCan": "L'Ha\u00ff-les-Roses", "LibSubCom": "Fresnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15224"}, "Abstentions": {"Nombre": "9112", "RapportInscrit": "59,85"}, "Votants": {"Nombre": "6112", "RapportInscrit": "40,15"}, "Blancs": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "5718", "RapportInscrit": "37,56", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEILBRONN Fabienne et M. VAFIAD\u00c8S Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEILBRONN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAFIAD\u00c8S", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2777", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JEANBRUN Vincent et Mme PRADIER Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANBRUN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2941", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Le Kremlin-Bic\u00eatre", "LibSubCom": "Gentilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9836"}, "Abstentions": {"Nombre": "6755", "RapportInscrit": "68,68"}, "Votants": {"Nombre": "3081", "RapportInscrit": "31,32"}, "Blancs": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "16,78"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "2453", "RapportInscrit": "24,94", "RapportVotant": "79,62"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGGOUNE Fatiha et M. DESMAREST Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGGOUNE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAREST", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2453", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "24,94"}}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "038", "LibCan": "L'Ha\u00ff-les-Roses", "LibSubCom": "L'Hay-les-Roses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19430"}, "Abstentions": {"Nombre": "10731", "RapportInscrit": "55,23"}, "Votants": {"Nombre": "8699", "RapportInscrit": "44,77"}, "Blancs": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "8335", "RapportInscrit": "42,90", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEILBRONN Fabienne et M. VAFIAD\u00c8S Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEILBRONN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAFIAD\u00c8S", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3452", "RapportExprime": "41,42", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JEANBRUN Vincent et Mme PRADIER Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANBRUN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4883", "RapportExprime": "58,58", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Ivry-sur-Seine", "LibSubCom": "Ivry-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27737"}, "Abstentions": {"Nombre": "19410", "RapportInscrit": "69,98"}, "Votants": {"Nombre": "8327", "RapportInscrit": "30,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "12,45"}, "Nuls": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "7,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "6632", "RapportInscrit": "23,91", "RapportVotant": "79,64"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KIROUANI Lamya et M. SAVOLDELLI Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIROUANI", "PrePsn": "Lamya", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVOLDELLI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6632", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "23,91"}}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Charenton-le-Pont", "LibSubCom": "Joinville-le-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11997"}, "Abstentions": {"Nombre": "6783", "RapportInscrit": "56,54"}, "Votants": {"Nombre": "5214", "RapportInscrit": "43,46"}, "Blancs": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "4871", "RapportInscrit": "40,60", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAIR Jean Fran\u00e7ois et Mme UDDIN Alison", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UDDIN", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2081", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURAND Chantal et M. GICQUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2790", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Le Kremlin-Bic\u00eatre", "LibSubCom": "Le Kremlin-Bic\u00eatre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14720"}, "Abstentions": {"Nombre": "10839", "RapportInscrit": "73,63"}, "Votants": {"Nombre": "3881", "RapportInscrit": "26,37"}, "Blancs": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "6,58", "RapportVotant": "24,94"}, "Nuls": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "2689", "RapportInscrit": "18,27", "RapportVotant": "69,29"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGGOUNE Fatiha et M. DESMAREST Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGGOUNE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAREST", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2689", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "18,27"}}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Villeneuve-Saint-Georges", "LibSubCom": "Limeil-Br\u00e9vannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11464"}, "Abstentions": {"Nombre": "6391", "RapportInscrit": "55,75"}, "Votants": {"Nombre": "5073", "RapportInscrit": "44,25"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "4806", "RapportInscrit": "41,92", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECOUFLE Fran\u00e7oise et M. YAVUZ Metin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOUFLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAVUZ", "PrePsn": "Metin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2878", "RapportExprime": "59,88", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HENRY Daniel et Mme SIMON Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1928", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "Mandres-les-Roses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3205"}, "Abstentions": {"Nombre": "1682", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "1523", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1399", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "932", "RapportExprime": "66,62", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "33,38", "RapportInscrit": "14,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "Marolles-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3902"}, "Abstentions": {"Nombre": "2089", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "1813", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1657", "RapportInscrit": "42,47", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1231", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "31,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "10,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Charenton-le-Pont", "LibSubCom": "Nogent-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "54,50"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "45,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAIR Jean Fran\u00e7ois et Mme UDDIN Alison", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UDDIN", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURAND Chantal et M. GICQUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "77,54", "RapportInscrit": "33,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Nogent-sur-Marne", "LibSubCom": "Nogent-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21819"}, "Abstentions": {"Nombre": "13233", "RapportInscrit": "60,65"}, "Votants": {"Nombre": "8586", "RapportInscrit": "39,35"}, "Blancs": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "8057", "RapportInscrit": "36,93", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GYSEL Fabienne et M. MOUGE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GYSEL", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2733", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BAZIN Paul et Mme M\u00dcNZER D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNZER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5324", "RapportExprime": "66,08", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "Noiseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3337"}, "Abstentions": {"Nombre": "1630", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "1707", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,31"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1505", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1021", "RapportExprime": "67,84", "RapportInscrit": "30,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "14,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Orly", "LibSubCom": "Orly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10826"}, "Abstentions": {"Nombre": "6331", "RapportInscrit": "58,48"}, "Votants": {"Nombre": "4495", "RapportInscrit": "41,52"}, "Blancs": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "4209", "RapportInscrit": "38,88", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Daniel et Mme JANODET Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANODET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2791", "RapportExprime": "66,31", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURU BERREBI Nicole et M. GONZALES Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURU BERREBI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1418", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s-2", "LibSubCom": "Ormesson-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6654"}, "Abstentions": {"Nombre": "3650", "RapportInscrit": "54,85"}, "Votants": {"Nombre": "3004", "RapportInscrit": "45,15"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "2757", "RapportInscrit": "41,43", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERVOIS Val\u00e9rie et M. PALLARES Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVOIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLARES", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMSLER Jean-Daniel et Mme SEGUI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSLER", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2033", "RapportExprime": "73,74", "RapportInscrit": "30,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "P\u00e9rigny-sur-Yerres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1758"}, "Abstentions": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "52,22"}, "Votants": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "47,78"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "67,06", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Nogent-sur-Marne", "LibSubCom": "Le Perreux-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22819"}, "Abstentions": {"Nombre": "13659", "RapportInscrit": "59,86"}, "Votants": {"Nombre": "9160", "RapportInscrit": "40,14"}, "Blancs": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "8679", "RapportInscrit": "38,03", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GYSEL Fabienne et M. MOUGE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GYSEL", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2851", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BAZIN Paul et Mme M\u00dcNZER D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNZER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5828", "RapportExprime": "67,15", "RapportInscrit": "25,54"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Villiers-sur-Marne", "LibSubCom": "Le Plessis-Tr\u00e9vise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11497"}, "Abstentions": {"Nombre": "6349", "RapportInscrit": "55,22"}, "Votants": {"Nombre": "5148", "RapportInscrit": "44,78"}, "Blancs": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "6,66"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "4679", "RapportInscrit": "40,70", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLES DE LA LONDE Emmanuel et Mme PATOUX Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES DE LA LONDE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOUX", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3432", "RapportExprime": "73,35", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCHESNE France et M. L\u00c9V\u00caQUE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHESNE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9V\u00caQUE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1247", "RapportExprime": "26,65", "RapportInscrit": "10,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "La Queue-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7642"}, "Abstentions": {"Nombre": "4540", "RapportInscrit": "59,41"}, "Votants": {"Nombre": "3102", "RapportInscrit": "40,59"}, "Blancs": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "2753", "RapportInscrit": "36,02", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1849", "RapportExprime": "67,16", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "904", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Thiais", "LibSubCom": "Rungis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4008"}, "Abstentions": {"Nombre": "2053", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "1955", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1818", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELL'AGNOLA Richard et Mme KORCHEF-LAMBERT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELL'AGNOLA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORCHEF-LAMBERT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1109", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERVY Christian et Mme LE SOUFFACH\u00c9 Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SOUFFACH\u00c9", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Vincennes", "LibSubCom": "Saint-Mand\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15335"}, "Abstentions": {"Nombre": "9313", "RapportInscrit": "60,73"}, "Votants": {"Nombre": "6022", "RapportInscrit": "39,27"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "5702", "RapportInscrit": "37,18", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BIDEAU Dominique et M. WEIL Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BIDEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEIL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3723", "RapportExprime": "65,29", "RapportInscrit": "24,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADET Hugo et Mme GUIGUET Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADET", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1979", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "12,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s-1", "LibSubCom": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41790"}, "Abstentions": {"Nombre": "24766", "RapportInscrit": "59,26"}, "Votants": {"Nombre": "17024", "RapportInscrit": "40,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1788", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "10,50"}, "Nuls": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "4,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "14499", "RapportInscrit": "34,69", "RapportVotant": "85,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUVRIGNON Anne et M. LEROY Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRIGNON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5676", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COULON Laurence et M. LE HELLOCO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8823", "RapportExprime": "60,85", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s-2", "LibSubCom": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8576"}, "Abstentions": {"Nombre": "4461", "RapportInscrit": "52,02"}, "Votants": {"Nombre": "4115", "RapportInscrit": "47,98"}, "Blancs": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "3798", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "92,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERVOIS Val\u00e9rie et M. PALLARES Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVOIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLARES", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "782", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "9,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMSLER Jean-Daniel et Mme SEGUI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSLER", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3016", "RapportExprime": "79,41", "RapportInscrit": "35,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Charenton-le-Pont", "LibSubCom": "Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8189"}, "Abstentions": {"Nombre": "4816", "RapportInscrit": "58,81"}, "Votants": {"Nombre": "3373", "RapportInscrit": "41,19"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "3187", "RapportInscrit": "38,92", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAIR Jean Fran\u00e7ois et Mme UDDIN Alison", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UDDIN", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1063", "RapportExprime": "33,35", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURAND Chantal et M. GICQUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2124", "RapportExprime": "66,65", "RapportInscrit": "25,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "Santeny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2496"}, "Abstentions": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "1287", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1212", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "71,53", "RapportInscrit": "34,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s-2", "LibSubCom": "Sucy-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16258"}, "Abstentions": {"Nombre": "8409", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "7849", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "6997", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERVOIS Val\u00e9rie et M. PALLARES Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVOIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLARES", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1563", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMSLER Jean-Daniel et Mme SEGUI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSLER", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5434", "RapportExprime": "77,66", "RapportInscrit": "33,42"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Thiais", "LibSubCom": "Thiais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16116"}, "Abstentions": {"Nombre": "8961", "RapportInscrit": "55,60"}, "Votants": {"Nombre": "7155", "RapportInscrit": "44,40"}, "Blancs": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "6723", "RapportInscrit": "41,72", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELL'AGNOLA Richard et Mme KORCHEF-LAMBERT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELL'AGNOLA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORCHEF-LAMBERT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4408", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERVY Christian et Mme LE SOUFFACH\u00c9 Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SOUFFACH\u00c9", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2315", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Villeneuve-Saint-Georges", "LibSubCom": "Valenton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6128"}, "Abstentions": {"Nombre": "3827", "RapportInscrit": "62,45"}, "Votants": {"Nombre": "2301", "RapportInscrit": "37,55"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "2157", "RapportInscrit": "35,20", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECOUFLE Fran\u00e7oise et M. YAVUZ Metin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOUFLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAVUZ", "PrePsn": "Metin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HENRY Daniel et Mme SIMON Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1290", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "Villecresnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6506"}, "Abstentions": {"Nombre": "3312", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "3194", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "2885", "RapportInscrit": "44,34", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1941", "RapportExprime": "67,28", "RapportInscrit": "29,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "944", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Villejuif", "LibSubCom": "Villejuif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29195"}, "Abstentions": {"Nombre": "17728", "RapportInscrit": "60,72"}, "Votants": {"Nombre": "11467", "RapportInscrit": "39,28"}, "Blancs": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "10929", "RapportInscrit": "37,43", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GARZON Pierre et Mme MUNCK Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARZON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCK", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6023", "RapportExprime": "55,11", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUCELLIER Annie et M. JESSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCELLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JESSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4906", "RapportExprime": "44,89", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Orly", "LibSubCom": "Villeneuve-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10752"}, "Abstentions": {"Nombre": "5407", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "5345", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5121", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Daniel et Mme JANODET Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANODET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2068", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURU BERREBI Nicole et M. GONZALES Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURU BERREBI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3053", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "28,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Choisy-le-Roi", "LibSubCom": "Villeneuve-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6858"}, "Abstentions": {"Nombre": "3785", "RapportInscrit": "55,19"}, "Votants": {"Nombre": "3073", "RapportInscrit": "44,81"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2883", "RapportInscrit": "42,04", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DINNER Nathalie et M. GUILLAUME Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DINNER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1505", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DOS SANTOS Lucie et M. JOLY Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1378", "RapportExprime": "47,80", "RapportInscrit": "20,09"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Villeneuve-Saint-Georges", "LibSubCom": "Villeneuve-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5675"}, "Abstentions": {"Nombre": "3279", "RapportInscrit": "57,78"}, "Votants": {"Nombre": "2396", "RapportInscrit": "42,22"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2234", "RapportInscrit": "39,37", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECOUFLE Fran\u00e7oise et M. YAVUZ Metin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOUFLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAVUZ", "PrePsn": "Metin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "962", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HENRY Daniel et Mme SIMON Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1272", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Villiers-sur-Marne", "LibSubCom": "Villiers-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16339"}, "Abstentions": {"Nombre": "9710", "RapportInscrit": "59,43"}, "Votants": {"Nombre": "6629", "RapportInscrit": "40,57"}, "Blancs": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "5751", "RapportInscrit": "35,20", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLES DE LA LONDE Emmanuel et Mme PATOUX Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES DE LA LONDE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOUX", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4109", "RapportExprime": "71,45", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCHESNE France et M. L\u00c9V\u00caQUE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHESNE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9V\u00caQUE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1642", "RapportExprime": "28,55", "RapportInscrit": "10,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Fontenay-sous-Bois", "LibSubCom": "Vincennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5899"}, "Abstentions": {"Nombre": "3081", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "2818", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2707", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NIAKHATE Sokona et M. SAINT-GAL Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIAKHATE", "PrePsn": "Sokona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-GAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1001", "RapportExprime": "36,98", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHAMBRE-MARTIN Brigitte et M. LECOQ Gildas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBRE-MARTIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Gildas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1706", "RapportExprime": "63,02", "RapportInscrit": "28,92"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Vincennes", "LibSubCom": "Vincennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26000"}, "Abstentions": {"Nombre": "13908", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "12092", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "11499", "RapportInscrit": "44,23", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BIDEAU Dominique et M. WEIL Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BIDEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEIL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7039", "RapportExprime": "61,21", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADET Hugo et Mme GUIGUET Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADET", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4460", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Vitry-sur-Seine-1", "LibSubCom": "Vitry-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22998"}, "Abstentions": {"Nombre": "14222", "RapportInscrit": "61,84"}, "Votants": {"Nombre": "8776", "RapportInscrit": "38,16"}, "Blancs": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "8308", "RapportInscrit": "36,12", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRE Corinne et M. BELL-LLOCH Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELL-LLOCH", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5182", "RapportExprime": "62,37", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AFFLATET Alain et Mme PAULET Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFLATET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULET", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3126", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Vitry-sur-Seine-2", "LibSubCom": "Vitry-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22326"}, "Abstentions": {"Nombre": "14259", "RapportInscrit": "63,87"}, "Votants": {"Nombre": "8067", "RapportInscrit": "36,13"}, "Blancs": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "7553", "RapportInscrit": "33,83", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABARDEL Evelyne et M. TMIMI Hocine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABARDEL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TMIMI", "PrePsn": "Hocine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5403", "RapportExprime": "71,53", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. PARADOL Fran\u00e7ois et Mme PATRY Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARADOL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRY", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2150", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "9,63"}]}]}