{"CodDpt": "95", "CodDpt3Car": "095", "LibDpt": "VAL D'OISE", "Communes": [{"CodCan": "16", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Ableiges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "62,43", "RapportInscrit": "30,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Aincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Ambleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "55,45"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "44,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "41,25", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "20,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Amenucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "35,95"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "64,05"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "86,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "30,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Montmorency", "LibSubCom": "Andilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1496"}, "Abstentions": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "55,41"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "44,59"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "41,04", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESKENAZI Romain et Mme MOKRY Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESKENAZI", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKRY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTHY Mich\u00e8le et M. STREHAIANO Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STREHAIANO", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "76,38", "RapportInscrit": "31,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Argenteuil-1", "LibSubCom": "Argenteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7694"}, "Abstentions": {"Nombre": "4443", "RapportInscrit": "57,75"}, "Votants": {"Nombre": "3251", "RapportInscrit": "42,25"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "8,98"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "2845", "RapportInscrit": "36,98", "RapportVotant": "87,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHRISTIN Marie-Evelyne et M. METEZEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTIN", "PrePsn": "Marie-Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METEZEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1989", "RapportExprime": "69,91", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARBERA Henri et Mme SIMONNOT Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "856", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "11,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Argenteuil-2", "LibSubCom": "Argenteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29710"}, "Abstentions": {"Nombre": "18516", "RapportInscrit": "62,32"}, "Votants": {"Nombre": "11194", "RapportInscrit": "37,68"}, "Blancs": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "10087", "RapportInscrit": "33,95", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENEDIC Fabien et Mme METREF Nadia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDIC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METREF", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5176", "RapportExprime": "51,31", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMARIR Fatima et M. PERICAT Xavier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMARIR", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERICAT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4911", "RapportExprime": "48,69", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Argenteuil-3", "LibSubCom": "Argenteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15205"}, "Abstentions": {"Nombre": "9391", "RapportInscrit": "61,76"}, "Votants": {"Nombre": "5814", "RapportInscrit": "38,24"}, "Blancs": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "5297", "RapportInscrit": "34,84", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CREDEVILLE Michel et Mme THIBAUT Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1939", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUGEARD Nicolas et Mme MENHAOURA Nessrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGEARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENHAOURA", "PrePsn": "Nessrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3358", "RapportExprime": "63,39", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Garges-l\u00e8s-Gonesse", "LibSubCom": "Arnouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7673"}, "Abstentions": {"Nombre": "4675", "RapportInscrit": "60,93"}, "Votants": {"Nombre": "2998", "RapportInscrit": "39,07"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2798", "RapportInscrit": "36,47", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MALACAIN Marie-Gabrielle et M. SIMONNOT Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "795", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUMAS Michel et Mme MAHENDRAN Cergya", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHENDRAN", "PrePsn": "Cergya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2003", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "26,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Arronville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "64,53", "RapportInscrit": "29,96"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Arthies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "21,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "026", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1962"}, "Abstentions": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "54,84"}, "Votants": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "45,16"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,90"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "40,62", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "63,74", "RapportInscrit": "25,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Attainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1245"}, "Abstentions": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "57,83"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "42,17"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "39,52", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "59,76", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "15,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Auvers-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5328"}, "Abstentions": {"Nombre": "2682", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "2646", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "9,71"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "2291", "RapportInscrit": "43,00", "RapportVotant": "86,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1633", "RapportExprime": "71,28", "RapportInscrit": "30,65"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Avernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "9,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "52,28", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Baillet-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1461"}, "Abstentions": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "67,67", "RapportInscrit": "32,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Banthelu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "13,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Taverny", "LibSubCom": "Beauchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6296"}, "Abstentions": {"Nombre": "3230", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "3066", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "2774", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSEAU Laetitia et M. LAMBERT-MOTTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT-MOTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1848", "RapportExprime": "66,62", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NALPAS Caroline et M. SIMONNOT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NALPAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "926", "RapportExprime": "33,38", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "052", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Beaumont-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5039"}, "Abstentions": {"Nombre": "2827", "RapportInscrit": "56,10"}, "Votants": {"Nombre": "2212", "RapportInscrit": "43,90"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "2006", "RapportInscrit": "39,81", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1296", "RapportExprime": "64,61", "RapportInscrit": "25,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Le Bellay-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "27,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Bellefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "55,63"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "44,37"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "39,74", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "23,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Belloy-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1255"}, "Abstentions": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "54,42"}, "Votants": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "45,58"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "42,63", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "58,32", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "41,68", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "058", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Bernes-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1463"}, "Abstentions": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "52,02"}, "Votants": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "47,98"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "44,84", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "27,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Berville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "32,71"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Taverny", "LibSubCom": "Bessancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4727"}, "Abstentions": {"Nombre": "2628", "RapportInscrit": "55,60"}, "Votants": {"Nombre": "2099", "RapportInscrit": "44,40"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1882", "RapportInscrit": "39,81", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSEAU Laetitia et M. LAMBERT-MOTTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT-MOTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1244", "RapportExprime": "66,10", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NALPAS Caroline et M. SIMONNOT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NALPAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "13,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "B\u00e9themont-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "11,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "64,05", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "16,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Argenteuil-3", "LibSubCom": "Bezons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14226"}, "Abstentions": {"Nombre": "8727", "RapportInscrit": "61,35"}, "Votants": {"Nombre": "5499", "RapportInscrit": "38,65"}, "Blancs": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "5032", "RapportInscrit": "35,37", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CREDEVILLE Michel et Mme THIBAUT Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1819", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUGEARD Nicolas et Mme MENHAOURA Nessrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGEARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENHAOURA", "PrePsn": "Nessrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3213", "RapportExprime": "63,85", "RapportInscrit": "22,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Cergy-2", "LibSubCom": "Boisemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEVAL Antoine et Mme MEUNIER Estelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVAL", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MERIZIO Monique et M. PUEYO Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEYO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "75,47", "RapportInscrit": "35,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Boissy-l'Aillerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1193"}, "Abstentions": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "11,13"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "85,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "70,29", "RapportInscrit": "30,34"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "LibSubCom": "Bonneuil-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "58,25"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "41,75"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "36,65", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "57,62", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Bouff\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4054"}, "Abstentions": {"Nombre": "2286", "RapportInscrit": "56,39"}, "Votants": {"Nombre": "1768", "RapportInscrit": "43,61"}, "Blancs": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "10,80"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1516", "RapportInscrit": "37,40", "RapportVotant": "85,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1057", "RapportExprime": "69,72", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "11,32"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "LibSubCom": "Bouqueval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,15", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "83,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "79,52", "RapportInscrit": "35,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "9,24"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Bray-et-L\u00fb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "57,40", "RapportInscrit": "27,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Br\u00e9an\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "61,44", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Brignancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,44", "RapportVotant": "85,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "116", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Bruy\u00e8res-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2562"}, "Abstentions": {"Nombre": "1515", "RapportInscrit": "59,13"}, "Votants": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "40,87"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "971", "RapportInscrit": "37,90", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "60,76", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Buhy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "58,23"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "41,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "8,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "37,97", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Butry-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1543"}, "Abstentions": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "4,54", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "89,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "63,40", "RapportInscrit": "28,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Cergy-1", "LibSubCom": "Cergy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21525"}, "Abstentions": {"Nombre": "14467", "RapportInscrit": "67,21"}, "Votants": {"Nombre": "7058", "RapportInscrit": "32,79"}, "Blancs": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "6582", "RapportInscrit": "30,58", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Florence et M. MOKONO Bley", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKONO", "PrePsn": "Bley", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3644", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PAYET Armand et Mme TINLAND Virgine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINLAND", "PrePsn": "Virgine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2938", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "13,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Cergy-2", "LibSubCom": "Cergy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8993"}, "Abstentions": {"Nombre": "5358", "RapportInscrit": "59,58"}, "Votants": {"Nombre": "3635", "RapportInscrit": "40,42"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "3385", "RapportInscrit": "37,64", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEVAL Antoine et Mme MEUNIER Estelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVAL", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1729", "RapportExprime": "51,08", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MERIZIO Monique et M. PUEYO Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEYO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1656", "RapportExprime": "48,92", "RapportInscrit": "18,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "134", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Champagne-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3582"}, "Abstentions": {"Nombre": "2101", "RapportInscrit": "58,65"}, "Votants": {"Nombre": "1481", "RapportInscrit": "41,35"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1346", "RapportInscrit": "37,58", "RapportVotant": "90,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "895", "RapportExprime": "66,49", "RapportInscrit": "24,99"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "La Chapelle-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "29,49"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Charmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Chars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1220"}, "Abstentions": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "51,31"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "48,69"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "41,97", "RapportVotant": "86,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenay-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "84,38", "RapportInscrit": "43,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Chaumontel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2650"}, "Abstentions": {"Nombre": "1475", "RapportInscrit": "55,66"}, "Votants": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "44,34"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "39,70", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Chaussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "43,54", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "56,46", "RapportInscrit": "27,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Chauvry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "62,39", "RapportInscrit": "31,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "19,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Chennevi\u00e8res-l\u00e8s-Louvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "67,03", "RapportInscrit": "30,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Ch\u00e9rence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "32,89"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "67,11"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "9,40", "RapportVotant": "14,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "83,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "54,22", "RapportInscrit": "30,20"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Cl\u00e9ry-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "22,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Commeny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "9,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "77,56", "RapportInscrit": "36,12"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Cond\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,77", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "26,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "24,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Franconville", "LibSubCom": "Cormeilles-en-Parisis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15403"}, "Abstentions": {"Nombre": "8589", "RapportInscrit": "55,76"}, "Votants": {"Nombre": "6814", "RapportInscrit": "44,24"}, "Blancs": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "6400", "RapportInscrit": "41,55", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SILVA Elodie et M. USTASE Sebastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILVA", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "USTASE", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1215", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOEDEC Yannick et Mme CAVECCHI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEDEC", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAVECCHI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5185", "RapportExprime": "81,02", "RapportInscrit": "33,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Cormeilles-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "40,39", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "59,61", "RapportInscrit": "30,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Courcelles-sur-Viosne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Courdimanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4393"}, "Abstentions": {"Nombre": "2491", "RapportInscrit": "56,70"}, "Votants": {"Nombre": "1902", "RapportInscrit": "43,30"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1761", "RapportInscrit": "40,09", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1259", "RapportExprime": "71,49", "RapportInscrit": "28,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Deuil-la-Barre", "LibSubCom": "Deuil-la-Barre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14798"}, "Abstentions": {"Nombre": "9106", "RapportInscrit": "61,54"}, "Votants": {"Nombre": "5692", "RapportInscrit": "38,46"}, "Blancs": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "5210", "RapportInscrit": "35,21", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SCOLAN Muriel et M. SUEUR Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOLAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4127", "RapportExprime": "79,21", "RapportInscrit": "27,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESAN\u00c7ON R\u00e9my et Mme GRACIEUX Pierrette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIEUX", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1083", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Domont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9854"}, "Abstentions": {"Nombre": "5533", "RapportInscrit": "56,15"}, "Votants": {"Nombre": "4321", "RapportInscrit": "43,85"}, "Blancs": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "3901", "RapportInscrit": "39,59", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2717", "RapportExprime": "69,65", "RapportInscrit": "27,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1184", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "12,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Ermont", "LibSubCom": "Eaubonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16570"}, "Abstentions": {"Nombre": "9628", "RapportInscrit": "58,11"}, "Votants": {"Nombre": "6942", "RapportInscrit": "41,89"}, "Blancs": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "6401", "RapportInscrit": "38,63", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HAQUIN Xavier et Mme JACOB Aurore", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAQUIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3970", "RapportExprime": "62,02", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COMTE Manon et M. JOBERT Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2431", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Ecouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4867"}, "Abstentions": {"Nombre": "2941", "RapportInscrit": "60,43"}, "Votants": {"Nombre": "1926", "RapportInscrit": "39,57"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1675", "RapportInscrit": "34,42", "RapportVotant": "86,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1102", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "11,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Montmorency", "LibSubCom": "Enghien-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8109"}, "Abstentions": {"Nombre": "4807", "RapportInscrit": "59,28"}, "Votants": {"Nombre": "3302", "RapportInscrit": "40,72"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3106", "RapportInscrit": "38,30", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESKENAZI Romain et Mme MOKRY Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESKENAZI", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKRY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTHY Mich\u00e8le et M. STREHAIANO Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STREHAIANO", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2276", "RapportExprime": "73,28", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Ennery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1549"}, "Abstentions": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "69,67", "RapportInscrit": "31,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Epiais-l\u00e8s-Louvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "25,76"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "74,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "74,24", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "53,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Epiais-Rhus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "9,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "89,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "61,51", "RapportInscrit": "29,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Epinay-Champl\u00e2treux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "28,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Cergy-2", "LibSubCom": "Eragny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11012"}, "Abstentions": {"Nombre": "6661", "RapportInscrit": "60,49"}, "Votants": {"Nombre": "4351", "RapportInscrit": "39,51"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "3964", "RapportInscrit": "36,00", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEVAL Antoine et Mme MEUNIER Estelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVAL", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1554", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MERIZIO Monique et M. PUEYO Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEYO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2410", "RapportExprime": "60,80", "RapportInscrit": "21,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Ermont", "LibSubCom": "Ermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18331"}, "Abstentions": {"Nombre": "11354", "RapportInscrit": "61,94"}, "Votants": {"Nombre": "6977", "RapportInscrit": "38,06"}, "Blancs": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "6473", "RapportInscrit": "35,31", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HAQUIN Xavier et Mme JACOB Aurore", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAQUIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4085", "RapportExprime": "63,11", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COMTE Manon et M. JOBERT Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2388", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Ezanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6249"}, "Abstentions": {"Nombre": "3732", "RapportInscrit": "59,72"}, "Votants": {"Nombre": "2517", "RapportInscrit": "40,28"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2261", "RapportInscrit": "36,18", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1542", "RapportExprime": "68,20", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "719", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "11,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Fontenay-en-Parisis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1139"}, "Abstentions": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "40,56", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Fosses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6275"}, "Abstentions": {"Nombre": "3849", "RapportInscrit": "61,34"}, "Votants": {"Nombre": "2426", "RapportInscrit": "38,66"}, "Blancs": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "9,44"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2122", "RapportInscrit": "33,82", "RapportVotant": "87,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1258", "RapportExprime": "59,28", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "864", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Franconville", "LibSubCom": "Franconville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21370"}, "Abstentions": {"Nombre": "12865", "RapportInscrit": "60,20"}, "Votants": {"Nombre": "8505", "RapportInscrit": "39,80"}, "Blancs": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "7635", "RapportInscrit": "35,73", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SILVA Elodie et M. USTASE Sebastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILVA", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "USTASE", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2381", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOEDEC Yannick et Mme CAVECCHI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEDEC", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAVECCHI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5254", "RapportExprime": "68,81", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Fr\u00e9mainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "10,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "87,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "59,67", "RapportInscrit": "29,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Fr\u00e9m\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "55,07"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "44,93"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "39,86", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "46,06", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "53,94", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Fr\u00e9pillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2162"}, "Abstentions": {"Nombre": "1152", "RapportInscrit": "53,28"}, "Votants": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "46,72"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "42,41", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "62,27", "RapportInscrit": "26,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Herblay", "LibSubCom": "La Frette-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3183"}, "Abstentions": {"Nombre": "1643", "RapportInscrit": "51,62"}, "Votants": {"Nombre": "1540", "RapportInscrit": "48,38"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "8,31"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1375", "RapportInscrit": "43,20", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOCTEUR Jeanne et M. ROULEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCTEUR", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "999", "RapportExprime": "72,65", "RapportInscrit": "31,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAVIES Corinne et M. ROCHEREAU Cyrille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIES", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEREAU", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Frouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "67,95", "RapportInscrit": "32,92"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Gadancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "31,34"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "68,66"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "16,42", "RapportVotant": "23,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "67,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Garges-l\u00e8s-Gonesse", "LibSubCom": "Garges-l\u00e8s-Gonesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17222"}, "Abstentions": {"Nombre": "12539", "RapportInscrit": "72,81"}, "Votants": {"Nombre": "4683", "RapportInscrit": "27,19"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "4250", "RapportInscrit": "24,68", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MALACAIN Marie-Gabrielle et M. SIMONNOT Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "968", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUMAS Michel et Mme MAHENDRAN Cergya", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHENDRAN", "PrePsn": "Cergya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3282", "RapportExprime": "77,22", "RapportInscrit": "19,06"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Genainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "7,11", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "85,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "23,78"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "G\u00e9nicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,90", "RapportVotant": "10,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "75,39", "RapportInscrit": "36,92"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "LibSubCom": "Gonesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14421"}, "Abstentions": {"Nombre": "9414", "RapportInscrit": "65,28"}, "Votants": {"Nombre": "5007", "RapportInscrit": "34,72"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "4682", "RapportInscrit": "32,47", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1690", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2992", "RapportExprime": "63,90", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Goussainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15690"}, "Abstentions": {"Nombre": "10946", "RapportInscrit": "69,76"}, "Votants": {"Nombre": "4744", "RapportInscrit": "30,24"}, "Blancs": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "4384", "RapportInscrit": "27,94", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2596", "RapportExprime": "59,22", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1788", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Gouzangrez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "37,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Grisy-les-Pl\u00e2tres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "64,12", "RapportInscrit": "34,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Deuil-la-Barre", "LibSubCom": "Groslay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5315"}, "Abstentions": {"Nombre": "3200", "RapportInscrit": "60,21"}, "Votants": {"Nombre": "2115", "RapportInscrit": "39,79"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1891", "RapportInscrit": "35,58", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SCOLAN Muriel et M. SUEUR Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOLAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1328", "RapportExprime": "70,23", "RapportInscrit": "24,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESAN\u00c7ON R\u00e9my et Mme GRACIEUX Pierrette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIEUX", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "10,59"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Guiry-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,75", "RapportVotant": "14,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "82,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "52,56", "RapportInscrit": "25,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Haravilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "30,12"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Haute-Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "35,65"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "64,35"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "10,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Le Heaulme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "H\u00e9douville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,17", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "80,49", "RapportInscrit": "40,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Herblay", "LibSubCom": "Herblay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18463"}, "Abstentions": {"Nombre": "10384", "RapportInscrit": "56,24"}, "Votants": {"Nombre": "8079", "RapportInscrit": "43,76"}, "Blancs": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "7319", "RapportInscrit": "39,64", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOCTEUR Jeanne et M. ROULEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCTEUR", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5389", "RapportExprime": "73,63", "RapportInscrit": "29,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAVIES Corinne et M. ROCHEREAU Cyrille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIES", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEREAU", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1930", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "10,45"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "H\u00e9rouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "31,35"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Hodent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "44,20", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "25,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "313", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "L'Isle-Adam", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7599"}, "Abstentions": {"Nombre": "3768", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "3831", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "3518", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "829", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2689", "RapportExprime": "76,44", "RapportInscrit": "35,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Jagny-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "10,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Cergy-2", "LibSubCom": "Jouy-le-Moutier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10783"}, "Abstentions": {"Nombre": "6610", "RapportInscrit": "61,30"}, "Votants": {"Nombre": "4173", "RapportInscrit": "38,70"}, "Blancs": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "3818", "RapportInscrit": "35,41", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEVAL Antoine et Mme MEUNIER Estelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVAL", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1854", "RapportExprime": "48,56", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MERIZIO Monique et M. PUEYO Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEYO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1964", "RapportExprime": "51,44", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Labbeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "10,09"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "42,79", "RapportVotant": "85,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "30,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Lassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "26,36"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Livilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "25,62"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Longuesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "7,62", "RapportVotant": "13,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "84,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "27,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Louvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6410"}, "Abstentions": {"Nombre": "4104", "RapportInscrit": "64,02"}, "Votants": {"Nombre": "2306", "RapportInscrit": "35,98"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "2086", "RapportInscrit": "32,54", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1266", "RapportExprime": "60,69", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "820", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Luzarches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3092"}, "Abstentions": {"Nombre": "1641", "RapportInscrit": "53,07"}, "Votants": {"Nombre": "1451", "RapportInscrit": "46,93"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "6,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1311", "RapportInscrit": "42,40", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "866", "RapportExprime": "66,06", "RapportInscrit": "28,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Maffliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1203"}, "Abstentions": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "59,35"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "40,65"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "37,41", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "23,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Magny-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3741"}, "Abstentions": {"Nombre": "1851", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "1890", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1716", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1049", "RapportExprime": "61,13", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Mareil-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "54,59", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "45,41", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Montmorency", "LibSubCom": "Margency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2047"}, "Abstentions": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "965", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESKENAZI Romain et Mme MOKRY Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESKENAZI", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKRY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTHY Mich\u00e8le et M. STREHAIANO Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STREHAIANO", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "71,73", "RapportInscrit": "31,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Marines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2176"}, "Abstentions": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "61,48", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Marly-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4179"}, "Abstentions": {"Nombre": "2368", "RapportInscrit": "56,66"}, "Votants": {"Nombre": "1811", "RapportInscrit": "43,34"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1573", "RapportInscrit": "37,64", "RapportVotant": "86,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "917", "RapportExprime": "58,30", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "41,70", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Maud\u00e9tour-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "10,19", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "26,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Menouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "38,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Menucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3911"}, "Abstentions": {"Nombre": "2023", "RapportInscrit": "51,73"}, "Votants": {"Nombre": "1888", "RapportInscrit": "48,27"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1797", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "25,99", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1330", "RapportExprime": "74,01", "RapportInscrit": "34,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "M\u00e9riel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3534"}, "Abstentions": {"Nombre": "1838", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "1696", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "7,72"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1515", "RapportInscrit": "42,87", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "934", "RapportExprime": "61,65", "RapportInscrit": "26,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "M\u00e9ry-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6307"}, "Abstentions": {"Nombre": "3617", "RapportInscrit": "57,35"}, "Votants": {"Nombre": "2690", "RapportInscrit": "42,65"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "2421", "RapportInscrit": "38,39", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "776", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1645", "RapportExprime": "67,95", "RapportInscrit": "26,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Le Mesnil-Aubry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "53,81"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "46,19"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "42,07", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Moisselles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "52,76"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "47,24"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "42,23", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "60,83", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Montgeroult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "71,51", "RapportInscrit": "36,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Herblay", "LibSubCom": "Montigny-l\u00e8s-Cormeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11260"}, "Abstentions": {"Nombre": "7131", "RapportInscrit": "63,33"}, "Votants": {"Nombre": "4129", "RapportInscrit": "36,67"}, "Blancs": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "3622", "RapportInscrit": "32,17", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOCTEUR Jeanne et M. ROULEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCTEUR", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2420", "RapportExprime": "66,81", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAVIES Corinne et M. ROCHEREAU Cyrille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIES", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEREAU", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1202", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Montmorency", "LibSubCom": "Montlignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1964"}, "Abstentions": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "42,57", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESKENAZI Romain et Mme MOKRY Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESKENAZI", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKRY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTHY Mich\u00e8le et M. STREHAIANO Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STREHAIANO", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "653", "RapportExprime": "78,11", "RapportInscrit": "33,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Deuil-la-Barre", "LibSubCom": "Montmagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7819"}, "Abstentions": {"Nombre": "5387", "RapportInscrit": "68,90"}, "Votants": {"Nombre": "2432", "RapportInscrit": "31,10"}, "Blancs": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "8,68"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2149", "RapportInscrit": "27,48", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SCOLAN Muriel et M. SUEUR Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOLAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1570", "RapportExprime": "73,06", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESAN\u00c7ON R\u00e9my et Mme GRACIEUX Pierrette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIEUX", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Montmorency", "LibSubCom": "Montmorency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13257"}, "Abstentions": {"Nombre": "7449", "RapportInscrit": "56,19"}, "Votants": {"Nombre": "5808", "RapportInscrit": "43,81"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "5480", "RapportInscrit": "41,34", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESKENAZI Romain et Mme MOKRY Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESKENAZI", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKRY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2164", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTHY Mich\u00e8le et M. STREHAIANO Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STREHAIANO", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3316", "RapportExprime": "60,51", "RapportInscrit": "25,01"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Epte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "52,75", "RapportInscrit": "28,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Montsoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2546"}, "Abstentions": {"Nombre": "1339", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "42,62", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "723", "RapportExprime": "66,64", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "33,36", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "436", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Mours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1007"}, "Abstentions": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "53,03"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "46,97"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "41,71", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "69,05", "RapportInscrit": "28,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Moussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "21,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "78,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "445", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Nerville-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "78,54", "RapportInscrit": "38,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Nesles-la-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1521"}, "Abstentions": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "70,10", "RapportInscrit": "30,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Neuilly-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "31,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Cergy-2", "LibSubCom": "Neuville-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1224"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEVAL Antoine et Mme MEUNIER Estelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVAL", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MERIZIO Monique et M. PUEYO Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEYO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "15,52"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "452", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Nointel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "10,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "68,63", "RapportInscrit": "30,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "456", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Noisy-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "33,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Nucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "26,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Omerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "29,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Cergy-1", "LibSubCom": "Osny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10544"}, "Abstentions": {"Nombre": "6300", "RapportInscrit": "59,75"}, "Votants": {"Nombre": "4244", "RapportInscrit": "40,25"}, "Blancs": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "3858", "RapportInscrit": "36,59", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Florence et M. MOKONO Bley", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKONO", "PrePsn": "Bley", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1227", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PAYET Armand et Mme TINLAND Virgine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINLAND", "PrePsn": "Virgine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2631", "RapportExprime": "68,20", "RapportInscrit": "24,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "480", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Parmain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4240"}, "Abstentions": {"Nombre": "2471", "RapportInscrit": "58,28"}, "Votants": {"Nombre": "1769", "RapportInscrit": "41,72"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1605", "RapportInscrit": "37,85", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1107", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "26,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Le Perchay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "15,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "81,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "27,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "487", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Persan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5386"}, "Abstentions": {"Nombre": "3221", "RapportInscrit": "59,80"}, "Votants": {"Nombre": "2165", "RapportInscrit": "40,20"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "2005", "RapportInscrit": "37,23", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "700", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1305", "RapportExprime": "65,09", "RapportInscrit": "24,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Taverny", "LibSubCom": "Pierrelaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4858"}, "Abstentions": {"Nombre": "2837", "RapportInscrit": "58,40"}, "Votants": {"Nombre": "2021", "RapportInscrit": "41,60"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "8,81"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1772", "RapportInscrit": "36,48", "RapportVotant": "87,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSEAU Laetitia et M. LAMBERT-MOTTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT-MOTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1032", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NALPAS Caroline et M. SIMONNOT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NALPAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Piscop", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "57,35"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "42,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "40,20", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "61,42", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "15,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Le Plessis-Bouchard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5477"}, "Abstentions": {"Nombre": "2830", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "2647", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,40"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "2403", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1700", "RapportExprime": "70,74", "RapportInscrit": "31,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Le Plessis-Gassot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "19,15"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "80,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "74,47", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "44,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "29,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Le Plessis-Luzarches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "36,04"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "63,96"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "10,81", "RapportVotant": "16,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "83,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "71,19", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Pontoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17227"}, "Abstentions": {"Nombre": "10864", "RapportInscrit": "63,06"}, "Votants": {"Nombre": "6363", "RapportInscrit": "36,94"}, "Blancs": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "5699", "RapportInscrit": "33,08", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1346", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4353", "RapportExprime": "76,38", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "504", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Presles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2764"}, "Abstentions": {"Nombre": "1363", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "1401", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1275", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "946", "RapportExprime": "74,20", "RapportInscrit": "34,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Puiseux-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2491"}, "Abstentions": {"Nombre": "1528", "RapportInscrit": "61,34"}, "Votants": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "38,66"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "35,25", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "61,62", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Cergy-1", "LibSubCom": "Puiseux-Pontoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Florence et M. MOKONO Bley", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKONO", "PrePsn": "Bley", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PAYET Armand et Mme TINLAND Virgine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINLAND", "PrePsn": "Virgine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "67,15", "RapportInscrit": "30,16"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "La Roche-Guyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,79", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "82,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "72,06", "RapportInscrit": "30,25"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "LibSubCom": "Roissy-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1712"}, "Abstentions": {"Nombre": "1045", "RapportInscrit": "61,04"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "38,96"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "35,57", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "60,59", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "39,41", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "529", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Ronquerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "67,95", "RapportInscrit": "35,10"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Sagy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "882"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "9,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "43,99", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "55,15", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Deuil-la-Barre", "LibSubCom": "Saint-Brice-sous-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8839"}, "Abstentions": {"Nombre": "5667", "RapportInscrit": "64,11"}, "Votants": {"Nombre": "3172", "RapportInscrit": "35,89"}, "Blancs": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "2910", "RapportInscrit": "32,92", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SCOLAN Muriel et M. SUEUR Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOLAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2132", "RapportExprime": "73,26", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESAN\u00c7ON R\u00e9my et Mme GRACIEUX Pierrette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIEUX", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "8,80"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Saint-Clair-sur-Epte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "56,69"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "43,31"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "40,49", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Saint-Cyr-en-Arthies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,55", "RapportVotant": "12,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "53,75", "RapportInscrit": "25,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Saint-Gervais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "775"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "6,84", "RapportVotant": "13,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "85,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "60,23", "RapportInscrit": "26,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Argenteuil-1", "LibSubCom": "Saint-Gratien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13572"}, "Abstentions": {"Nombre": "8301", "RapportInscrit": "61,16"}, "Votants": {"Nombre": "5271", "RapportInscrit": "38,84"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "4859", "RapportInscrit": "35,80", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHRISTIN Marie-Evelyne et M. METEZEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTIN", "PrePsn": "Marie-Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METEZEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3796", "RapportExprime": "78,12", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARBERA Henri et Mme SIMONNOT Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1063", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "7,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "563", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Saint-Leu-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10836"}, "Abstentions": {"Nombre": "5723", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "5113", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "4557", "RapportInscrit": "42,05", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3546", "RapportExprime": "77,81", "RapportInscrit": "32,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1011", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "9,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Tertre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1763"}, "Abstentions": {"Nombre": "1070", "RapportInscrit": "60,69"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "39,31"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "36,13", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "60,28", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12470"}, "Abstentions": {"Nombre": "7741", "RapportInscrit": "62,08"}, "Votants": {"Nombre": "4729", "RapportInscrit": "37,92"}, "Blancs": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "4128", "RapportInscrit": "33,10", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1354", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2774", "RapportExprime": "67,20", "RapportInscrit": "22,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Saint-Prix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5574"}, "Abstentions": {"Nombre": "3056", "RapportInscrit": "54,83"}, "Votants": {"Nombre": "2518", "RapportInscrit": "45,17"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "2280", "RapportInscrit": "40,90", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1695", "RapportExprime": "74,34", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "10,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "580", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Saint-Witz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1951"}, "Abstentions": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "52,64"}, "Votants": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "47,36"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "76,29", "RapportInscrit": "34,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "582", "LibCan": "Argenteuil-1", "LibSubCom": "Sannois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17017"}, "Abstentions": {"Nombre": "10322", "RapportInscrit": "60,66"}, "Votants": {"Nombre": "6695", "RapportInscrit": "39,34"}, "Blancs": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "6042", "RapportInscrit": "35,51", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHRISTIN Marie-Evelyne et M. METEZEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTIN", "PrePsn": "Marie-Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METEZEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4315", "RapportExprime": "71,42", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARBERA Henri et Mme SIMONNOT Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1727", "RapportExprime": "28,58", "RapportInscrit": "10,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Santeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "85,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "65,14", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "585", "LibCan": "Sarcelles", "LibSubCom": "Sarcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28038"}, "Abstentions": {"Nombre": "19585", "RapportInscrit": "69,85"}, "Votants": {"Nombre": "8453", "RapportInscrit": "30,15"}, "Blancs": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "7852", "RapportInscrit": "28,00", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZOU-SACKO Youri et Mme SEBBAGH Deborah", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZOU-SACKO", "PrePsn": "Youri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBBAGH", "PrePsn": "Deborah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5722", "RapportExprime": "72,87", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COUSIN Daniel et Mme PANNIER Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANNIER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2130", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "7,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "592", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Seraincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "935"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "53,69"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "46,31"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "41,93", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "47,19", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "52,81", "RapportInscrit": "22,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "594", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Seugy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "766"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "9,39"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "40,86", "RapportVotant": "86,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "69,65", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "598", "LibCan": "Montmorency", "LibSubCom": "Soisy-sous-Montmorency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12155"}, "Abstentions": {"Nombre": "7548", "RapportInscrit": "62,10"}, "Votants": {"Nombre": "4607", "RapportInscrit": "37,90"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "4324", "RapportInscrit": "35,57", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESKENAZI Romain et Mme MOKRY Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESKENAZI", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKRY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1276", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTHY Mich\u00e8le et M. STREHAIANO Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STREHAIANO", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3048", "RapportExprime": "70,49", "RapportInscrit": "25,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "604", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Survilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2504"}, "Abstentions": {"Nombre": "1369", "RapportInscrit": "54,67"}, "Votants": {"Nombre": "1135", "RapportInscrit": "45,33"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "40,89", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "60,06", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "607", "LibCan": "Taverny", "LibSubCom": "Taverny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17617"}, "Abstentions": {"Nombre": "9936", "RapportInscrit": "56,40"}, "Votants": {"Nombre": "7681", "RapportInscrit": "43,60"}, "Blancs": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "6923", "RapportInscrit": "39,30", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSEAU Laetitia et M. LAMBERT-MOTTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT-MOTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4854", "RapportExprime": "70,11", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NALPAS Caroline et M. SIMONNOT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NALPAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2069", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "610", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Th\u00e9m\u00e9ricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "38,53"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "61,47"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,34", "RapportVotant": "11,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "84,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "63,72", "RapportInscrit": "33,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "611", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Theuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "612", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "LibSubCom": "Le Thillay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2389"}, "Abstentions": {"Nombre": "1395", "RapportInscrit": "58,39"}, "Votants": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "41,61"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "38,76", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "57,67", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "16,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "625", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Us", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "946"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "61,95", "RapportInscrit": "29,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "627", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Vallangoujard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "42,41", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "62,25", "RapportInscrit": "26,40"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "628", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Valmondois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1026"}, "Abstentions": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "14,23"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "40,94", "RapportVotant": "83,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "64,05", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "633", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "LibSubCom": "Vaudherland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "32,69"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "67,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "42,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "637", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Vaur\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10862"}, "Abstentions": {"Nombre": "6457", "RapportInscrit": "59,45"}, "Votants": {"Nombre": "4405", "RapportInscrit": "40,55"}, "Blancs": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4029", "RapportInscrit": "37,09", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1082", "RapportExprime": "26,86", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2947", "RapportExprime": "73,14", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "641", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "V\u00e9mars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1718"}, "Abstentions": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "64,20"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "35,80"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "7,15"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "32,65", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "57,93", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "651", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "V\u00e9theuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "7,77", "RapportVotant": "13,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "84,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "59,34", "RapportInscrit": "27,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "652", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Viarmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3778"}, "Abstentions": {"Nombre": "1862", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "1916", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1771", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1165", "RapportExprime": "65,78", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "656", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Vienne-en-Arthies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "24,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "658", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Vigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "904"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "52,32"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "47,68"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "12,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "41,04", "RapportVotant": "86,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "56,87", "RapportInscrit": "23,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "660", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Villaines-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "9,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "67,58", "RapportInscrit": "35,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "675", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Villeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "676", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Villers-en-Arthies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "9,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "27,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "20,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "678", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Villiers-Adam", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "11,08"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "67,58", "RapportInscrit": "31,94"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "680", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "LibSubCom": "Villiers-le-Bel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13790"}, "Abstentions": {"Nombre": "9647", "RapportInscrit": "69,96"}, "Votants": {"Nombre": "4143", "RapportInscrit": "30,04"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "3853", "RapportInscrit": "27,94", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1280", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2573", "RapportExprime": "66,78", "RapportInscrit": "18,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "682", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Villiers-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "34,00"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "66,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "73,85", "RapportInscrit": "48,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "690", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Wy-dit-Joli-Village", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "88,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "54,36", "RapportInscrit": "28,62"}]}]}