{"CodDpt": "ZD", "CodDpt3Car": "974", "LibDpt": "LA REUNION", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "401", "LibCan": "L'Etang-Sal\u00e9", "LibSubCom": "Les Avirons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8339"}, "Abstentions": {"Nombre": "3391", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "4948", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "4490", "RapportInscrit": "53,84", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUCAS Roseline et M. SITA David", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SITA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2675", "RapportExprime": "59,58", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HOARAU Annie et M. LACOUTURE Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1815", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-3", "LibSubCom": "Bras-Panon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9194"}, "Abstentions": {"Nombre": "4596", "RapportInscrit": "49,99"}, "Votants": {"Nombre": "4598", "RapportInscrit": "50,01"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "4306", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme B\u00c9NARD Laurence et M. RATENON Jean-Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9NARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATENON", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1504", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONTHIER Daniel et Mme PAYET Marie Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2802", "RapportExprime": "65,07", "RapportInscrit": "30,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Saint-Louis-2", "LibSubCom": "Entre-Deux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5379"}, "Abstentions": {"Nombre": "2238", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "3141", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "2883", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRONDIN Claudette et M. MALET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PAYET Chantal et M. VALY Bachil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Bachil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2093", "RapportExprime": "72,60", "RapportInscrit": "38,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "404", "LibCan": "L'Etang-Sal\u00e9", "LibSubCom": "L'Etang-Sal\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11182"}, "Abstentions": {"Nombre": "3847", "RapportInscrit": "34,40"}, "Votants": {"Nombre": "7335", "RapportInscrit": "65,60"}, "Blancs": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "6850", "RapportInscrit": "61,26", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUCAS Roseline et M. SITA David", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SITA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2098", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HOARAU Annie et M. LACOUTURE Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4752", "RapportExprime": "69,37", "RapportInscrit": "42,50"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Saint-Pierre-3", "LibSubCom": "Petite-Ile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10079"}, "Abstentions": {"Nombre": "4448", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "5631", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "5199", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYET Yannis et Mme SOMNICA Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Yannis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMNICA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1453", "RapportExprime": "27,95", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAYA Marie-Paule et M. HOAREAU Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAYA", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOAREAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3746", "RapportExprime": "72,05", "RapportInscrit": "37,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Saint-Beno\u00eet-1", "LibSubCom": "La Plaine-des-Palmistes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4510"}, "Abstentions": {"Nombre": "1803", "RapportInscrit": "39,98"}, "Votants": {"Nombre": "2707", "RapportInscrit": "60,02"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "2418", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUET Daniel et Mme MOGALIA M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGALIA", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOYER Marc Luc et Mme RAMIN Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Marc Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMIN", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1712", "RapportExprime": "70,80", "RapportInscrit": "37,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Le Port", "LibSubCom": "Le Port", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24472"}, "Abstentions": {"Nombre": "12091", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "12381", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "11302", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GADOR Firose et M. LANGENIER Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADOR", "PrePsn": "Firose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGENIER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3604", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ADOIS LACPATIA Paulette et M. ERAPA Sergio", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOIS LACPATIA", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERAPA", "PrePsn": "Sergio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7698", "RapportExprime": "68,11", "RapportInscrit": "31,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "408", "LibCan": "La Possession", "LibSubCom": "La Possession", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21277"}, "Abstentions": {"Nombre": "11990", "RapportInscrit": "56,35"}, "Votants": {"Nombre": "9287", "RapportInscrit": "43,65"}, "Blancs": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "8295", "RapportInscrit": "38,99", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVEAUX Anne-Flore et M. ROBERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVEAUX", "PrePsn": "Anne-Flore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4574", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVANE Jocelyne et M. TUCO Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVANE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUCO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3721", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-1", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6752"}, "Abstentions": {"Nombre": "3330", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "3422", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2977", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "87,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALAMELOU Daniel et Mme TIPAKA Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMELOU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIPAKA", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1581", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANIGUY Mich\u00e8le et M. GIRONCEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANIGUY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRONCEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1396", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "20,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-2", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23161"}, "Abstentions": {"Nombre": "11909", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "11252", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "10043", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PAYET BEN HAMIDA Viviane et M. VIRAPOULL\u00c9 Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET BEN HAMIDA", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRAPOULL\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6495", "RapportExprime": "64,67", "RapportInscrit": "28,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDIER Jo\u00e9 et Mme CEVAMY Primilla", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Jo\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEVAMY", "PrePsn": "Primilla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3548", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-3", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5844"}, "Abstentions": {"Nombre": "3620", "RapportInscrit": "61,94"}, "Votants": {"Nombre": "2224", "RapportInscrit": "38,06"}, "Blancs": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "9,08"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1851", "RapportInscrit": "31,67", "RapportVotant": "83,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme B\u00c9NARD Laurence et M. RATENON Jean-Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9NARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATENON", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "737", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONTHIER Daniel et Mme PAYET Marie Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1114", "RapportExprime": "60,18", "RapportInscrit": "19,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Saint-Beno\u00eet-1", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14685"}, "Abstentions": {"Nombre": "7994", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "6691", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "5891", "RapportInscrit": "40,12", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUET Daniel et Mme MOGALIA M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGALIA", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2652", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOYER Marc Luc et Mme RAMIN Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Marc Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMIN", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3239", "RapportExprime": "54,98", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Saint-Beno\u00eet-2", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11692"}, "Abstentions": {"Nombre": "6057", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "5635", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "4935", "RapportInscrit": "42,21", "RapportVotant": "87,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOULEVARD G\u00e9raldine et M. LE CONSTANT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULEVARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CONSTANT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2383", "RapportExprime": "48,29", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORNEO Fabienne et M. MAMINDY PAJANY Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORNEO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMINDY PAJANY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2552", "RapportExprime": "51,71", "RapportInscrit": "21,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Saint-Denis-1", "LibSubCom": "Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25029"}, "Abstentions": {"Nombre": "13603", "RapportInscrit": "54,35"}, "Votants": {"Nombre": "11426", "RapportInscrit": "45,65"}, "Blancs": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "10113", "RapportInscrit": "40,41", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMAND Alain et Mme RAMASSAMY Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMASSAMY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5356", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELIM Audrey et M. FRANCOISE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIM", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOISE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4757", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Saint-Denis-3", "LibSubCom": "Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25902"}, "Abstentions": {"Nombre": "13758", "RapportInscrit": "53,12"}, "Votants": {"Nombre": "12144", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "10906", "RapportInscrit": "42,10", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSTOINI Graziella et M. MOREL Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSTOINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5923", "RapportExprime": "54,31", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADAME Brigitte et M. LOWINSKY Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAME", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOWINSKY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4983", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "19,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Saint-Denis-4", "LibSubCom": "Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23684"}, "Abstentions": {"Nombre": "12873", "RapportInscrit": "54,35"}, "Votants": {"Nombre": "10811", "RapportInscrit": "45,65"}, "Blancs": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "9703", "RapportInscrit": "40,97", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GROSSET Laurent et Mme NATIVEL Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATIVEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4286", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCHEMANN Yvette et M. MAILLOT G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHEMANN", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5417", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "22,87"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Saint-Pierre-3", "LibSubCom": "Saint-Joseph", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7403"}, "Abstentions": {"Nombre": "3014", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "4389", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "4019", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYET Yannis et Mme SOMNICA Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Yannis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMNICA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2630", "RapportExprime": "65,44", "RapportInscrit": "35,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAYA Marie-Paule et M. HOAREAU Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAYA", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOAREAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1389", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "18,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "413", "LibCan": "L'Etang-Sal\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Leu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2858"}, "Abstentions": {"Nombre": "1371", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "1487", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1301", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "87,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUCAS Roseline et M. SITA David", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SITA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "931", "RapportExprime": "71,56", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HOARAU Annie et M. LACOUTURE Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Saint-Leu", "LibSubCom": "Saint-Leu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22147"}, "Abstentions": {"Nombre": "10430", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "11717", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "10345", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENNEMONT Jacques et Mme SILOTIA Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENNEMONT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILOTIA", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6873", "RapportExprime": "66,44", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PAUSE Daniel et Mme POUDROUX Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3472", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "15,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Saint-Louis-1", "LibSubCom": "Saint-Louis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23257"}, "Abstentions": {"Nombre": "10592", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "12665", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "11556", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NATIVEL Lorraine et M. PIOT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NATIVEL", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4783", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALBOIS Alix et Mme SINACOUTY Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBOIS", "PrePsn": "Alix", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINACOUTY", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6773", "RapportExprime": "58,61", "RapportInscrit": "29,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Saint-Louis-2", "LibSubCom": "Saint-Louis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16807"}, "Abstentions": {"Nombre": "7943", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "8864", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "7908", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRONDIN Claudette et M. MALET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5199", "RapportExprime": "65,74", "RapportInscrit": "30,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PAYET Chantal et M. VALY Bachil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Bachil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2709", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Saint-Paul-1", "LibSubCom": "Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24858"}, "Abstentions": {"Nombre": "12342", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "12516", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "10661", "RapportInscrit": "42,89", "RapportVotant": "85,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CARPANIN Marie Gertrude et M. MELCHIOR Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPANIN", "PrePsn": "Marie Gertrude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELCHIOR", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6697", "RapportExprime": "62,82", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AURE Patricia et M. GANGAMA Erick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANGAMA", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3964", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "15,95"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Saint-Paul-2", "LibSubCom": "Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25747"}, "Abstentions": {"Nombre": "12339", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "13408", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "11403", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "85,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEREAU-NEMAZINE Pascaline et M. OLIVATE Yolain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEREAU-NEMAZINE", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVATE", "PrePsn": "Yolain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4741", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DORLA Patrick et Mme SINIMALE Sandra", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINIMALE", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6662", "RapportExprime": "58,42", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Saint-Paul-3", "LibSubCom": "Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26703"}, "Abstentions": {"Nombre": "13924", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "12779", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "10777", "RapportInscrit": "40,36", "RapportVotant": "84,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARLIEU G\u00e9raldine et M. VELLEYEN Yoland", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLIEU", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLEYEN", "PrePsn": "Yoland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4784", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HENRY Jacqueline et M. POIRE Giovanny", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRE", "PrePsn": "Giovanny", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5993", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Saint-Pierre-1", "LibSubCom": "Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22830"}, "Abstentions": {"Nombre": "11651", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "11179", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "9898", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MALET Viviane et M. RIFOSTA Hermann", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFOSTA", "PrePsn": "Hermann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6405", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDA Jean Ga\u00ebl et Mme CHETTY Dol\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDA", "PrePsn": "Jean Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHETTY", "PrePsn": "Dol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3493", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "15,30"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Saint-Pierre-2", "LibSubCom": "Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29833"}, "Abstentions": {"Nombre": "15552", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "14281", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "12539", "RapportInscrit": "42,03", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOBALOU Virginie et M. VALY Nazir", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBALOU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Nazir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3820", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. POTIN Philippe et Mme SIGISMEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGISMEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8719", "RapportExprime": "69,54", "RapportInscrit": "29,23"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Saint-Pierre-3", "LibSubCom": "Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8696"}, "Abstentions": {"Nombre": "4168", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "4528", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "3949", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYET Yannis et Mme SOMNICA Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Yannis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMNICA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1063", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAYA Marie-Paule et M. HOAREAU Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAYA", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOAREAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2886", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "33,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Saint-Beno\u00eet-2", "LibSubCom": "Saint-Philippe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4639"}, "Abstentions": {"Nombre": "2393", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "2246", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "2001", "RapportInscrit": "43,13", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOULEVARD G\u00e9raldine et M. LE CONSTANT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULEVARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CONSTANT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1045", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORNEO Fabienne et M. MAMINDY PAJANY Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORNEO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMINDY PAJANY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "956", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Sainte-Marie", "LibSubCom": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23146"}, "Abstentions": {"Nombre": "12171", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "10975", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "9997", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANNETTE Christian et Mme SITOUZE C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SITOUZE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2385", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGOURGUE R\u00e9my et Mme SOUBADOU Marie Lyne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGOURGUE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBADOU", "PrePsn": "Marie Lyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7612", "RapportExprime": "76,14", "RapportInscrit": "32,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Saint-Beno\u00eet-2", "LibSubCom": "Sainte-Rose", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6112"}, "Abstentions": {"Nombre": "1689", "RapportInscrit": "27,63"}, "Votants": {"Nombre": "4423", "RapportInscrit": "72,37"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "4239", "RapportInscrit": "69,36", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOULEVARD G\u00e9raldine et M. LE CONSTANT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULEVARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CONSTANT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2262", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "37,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORNEO Fabienne et M. MAMINDY PAJANY Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORNEO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMINDY PAJANY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1977", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "32,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-1", "LibSubCom": "Sainte-Suzanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16967"}, "Abstentions": {"Nombre": "6756", "RapportInscrit": "39,82"}, "Votants": {"Nombre": "10211", "RapportInscrit": "60,18"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "9387", "RapportInscrit": "55,33", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALAMELOU Daniel et Mme TIPAKA Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMELOU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIPAKA", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3861", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANIGUY Mich\u00e8le et M. GIRONCEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANIGUY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRONCEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5526", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "32,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-3", "LibSubCom": "Salazie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5829"}, "Abstentions": {"Nombre": "2661", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "3168", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "2890", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme B\u00c9NARD Laurence et M. RATENON Jean-Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9NARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATENON", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1181", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONTHIER Daniel et Mme PAYET Marie Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1709", "RapportExprime": "59,13", "RapportInscrit": "29,32"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Le Tampon-1", "LibSubCom": "Le Tampon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29554"}, "Abstentions": {"Nombre": "12745", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "16809", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1261", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1322", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "7,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "14226", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "84,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MONDON Laurence et M. RIVIERE Enaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONDON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Enaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7602", "RapportExprime": "53,44", "RapportInscrit": "25,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BASSIRE Nathalie et M. FONTAINE Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6624", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Le Tampon-2", "LibSubCom": "Le Tampon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30680"}, "Abstentions": {"Nombre": "14491", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "16189", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1279", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1296", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "8,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "13614", "RapportInscrit": "44,37", "RapportVotant": "84,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROBERT Florence et M. VLODY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VLODY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4496", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROMANO Augustine et M. THIEN-AH-KOON Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMANO", "PrePsn": "Augustine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN-AH-KOON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9118", "RapportExprime": "66,98", "RapportInscrit": "29,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Saint-Leu", "LibSubCom": "Les Trois-Bassins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5899"}, "Abstentions": {"Nombre": "2364", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "3535", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "3196", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENNEMONT Jacques et Mme SILOTIA Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENNEMONT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILOTIA", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1509", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PAUSE Daniel et Mme POUDROUX Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1687", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "28,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Saint-Louis-2", "LibSubCom": "Cilaos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4988"}, "Abstentions": {"Nombre": "2510", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "2478", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2232", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRONDIN Claudette et M. MALET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1682", "RapportExprime": "75,36", "RapportInscrit": "33,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PAYET Chantal et M. VALY Bachil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Bachil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "11,03"}]}]}