{"CodDpt": "01", "CodDpt3Car": "001", "LibDpt": "AIN", "Communes": [{"CodCan": "08", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "L'Abergement-Cl\u00e9menciat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "L'Abergement-de-Varey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "42,27"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "57,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8100"}, "Abstentions": {"Nombre": "4327", "RapportInscrit": "53,42"}, "Votants": {"Nombre": "3773", "RapportInscrit": "46,58"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "3614", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1134", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "8,69", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1160", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "719", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Amb\u00e9rieux-en-Dombes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1153"}, "Abstentions": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "55,51"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "44,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "43,37", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,60", "RapportInscrit": "0,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "0,80", "RapportInscrit": "0,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,40", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Ambl\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Ambronay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1737"}, "Abstentions": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "28,60", "RapportInscrit": "14,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "9,69", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Ambutrix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "12,23"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Andert-et-Condon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "58,27", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "25,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Anglefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "56,06"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "43,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Apremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "43,46"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "56,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "63,12", "RapportInscrit": "34,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Aranc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Arandas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "61,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "61,15", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "23,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Oyonnax", "LibSubCom": "Arbent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2164"}, "Abstentions": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "56,10"}, "Votants": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "43,90"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "42,01", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARPIN Georges et Mme FERRI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARPIN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUHLER Marie-France et M. PROMONET Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUHLER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMONET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAISSIAT Liliane et M. PERRAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAISSIAT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRIZARD Murielle et M. MARTINEZ Julien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIZARD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "3,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Arbignieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,31", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "19,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Arbigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "5,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Argis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "38,08"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "61,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "61,26", "RapportVotant": "98,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "17,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Armix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "22,86"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "77,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "77,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Ars-sur-Formans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "1,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,97", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,70", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "7,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Artemare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "16,37", "RapportInscrit": "7,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Attignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2166"}, "Abstentions": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "1141", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1105", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "55,02", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "B\u00e2g\u00e9-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2191"}, "Abstentions": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "52,40"}, "Votants": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "47,60"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "44,91", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "12,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "B\u00e2g\u00e9-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "11,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Balan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1174"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "48,89", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,36", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "3,83"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Baneins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,44", "RapportInscrit": "0,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,33", "RapportInscrit": "0,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Beaupont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "11,25"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Beauregard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "97,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLOVRAY Gilbert et Mme MICHAUD Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOVRAY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EYRAUD Olivier et Mme FOURNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYRAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRULLAND Guy et Mme PIOLA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRULLAND", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Bellignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2040"}, "Abstentions": {"Nombre": "1192", "RapportInscrit": "58,43"}, "Votants": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "41,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "39,61", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "15,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "B\u00e9ligneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1845"}, "Abstentions": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "53,39"}, "Votants": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "46,61"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "7,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Bellegarde-sur-Valserine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6323"}, "Abstentions": {"Nombre": "3811", "RapportInscrit": "60,27"}, "Votants": {"Nombre": "2512", "RapportInscrit": "39,73"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "2406", "RapportInscrit": "38,05", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1221", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "8,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Belley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5564"}, "Abstentions": {"Nombre": "2487", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "3077", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "2992", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1010", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1145", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "20,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Belleydoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "57,75"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "42,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "39,08", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Belmont-Luth\u00e9zieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "41,31"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "58,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "8,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "B\u00e9nonces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "37,96"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "62,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,55", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "31,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "B\u00e9ny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "42,21", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "B\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,53", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "B\u00e9r\u00e9ziat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "45,02", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Bettant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "50,08", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "9,82"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Bey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "Beynost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3397"}, "Abstentions": {"Nombre": "1845", "RapportInscrit": "54,31"}, "Votants": {"Nombre": "1552", "RapportInscrit": "45,69"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1500", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "16,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BELTHIER Albert et Mme ORSAZ Arlette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTHIER", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "1,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Billiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "97,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "52,85", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,95", "RapportInscrit": "6,04"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Birieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "98,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,19", "RapportInscrit": "0,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "9,66"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Biziat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Blyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "10,41", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "48,58", "RapportInscrit": "24,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "La Boisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2058"}, "Abstentions": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BELTHIER Albert et Mme ORSAZ Arlette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTHIER", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Boissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "35,59"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "64,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "63,14", "RapportVotant": "98,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "54,36", "RapportInscrit": "34,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,34", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Bolozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,96"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Bouligneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,44", "RapportInscrit": "0,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-1", "LibSubCom": "Bourg-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15500"}, "Abstentions": {"Nombre": "8545", "RapportInscrit": "55,13"}, "Votants": {"Nombre": "6955", "RapportInscrit": "44,87"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "6752", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTINE Fran\u00e7oise et M. LACROIX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2729", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9r\u00f4me et Mme POSSOZ Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSSOZ", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1382", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARECHAL H\u00e9l\u00e8ne et M. PERRET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2227", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUILLOUX Martine et M. LECLAIR Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLAIR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "2,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-2", "LibSubCom": "Bourg-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7751"}, "Abstentions": {"Nombre": "4210", "RapportInscrit": "54,32"}, "Votants": {"Nombre": "3541", "RapportInscrit": "45,68"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "3422", "RapportInscrit": "44,15", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLATRIX Daniel et Mme MA\u00ceTRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MA\u00ceTRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CEDILEAU H\u00e9l\u00e8ne et M. LURIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEDILEAU", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LURIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1111", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVREL Anthony et Mme PHILIPPE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREL", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNARD C\u00e9cile et M. FONTAINE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1337", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Bourg-Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "831"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "39,35"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "60,65"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,89", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Boyeux-Saint-J\u00e9r\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "33,97"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "66,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "56,50", "RapportInscrit": "36,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Boz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "53,41"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,70", "RapportInscrit": "4,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "9,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Br\u00e9gnier-Cordon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Br\u00e9naz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "29,67"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "70,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "70,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "12,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Br\u00e9nod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "41,00"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "59,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,55", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "12,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Brens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Bressolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,34", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "9,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Brion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "42,82"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "57,18"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "32,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Briord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "54,00"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "46,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,59", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "10,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Buellas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1253"}, "Abstentions": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "50,04", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "La Burbanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "71,05", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Ceignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "99,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "28,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,71", "RapportInscrit": "0,97"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Cerdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,36"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "3,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Certines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1064"}, "Abstentions": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Gex", "LibSubCom": "Cessy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2467"}, "Abstentions": {"Nombre": "1432", "RapportInscrit": "58,05"}, "Votants": {"Nombre": "1035", "RapportInscrit": "41,95"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1005", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONT-GIRARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NOURRISSE Karin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT-GIRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRISSE", "PrePsn": "Karin", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "15,42", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAISSAT Chlo\u00e9 et M. REDIER DE LA VILLATTE Henri", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSAT", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDIER DE LA VILLATTE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Ceyz\u00e9riat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2141"}, "Abstentions": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "55,53", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "52,57", "RapportInscrit": "29,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "10,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Ceyz\u00e9rieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "16,01"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Chalamont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1446"}, "Abstentions": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "17,63"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Chaleins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "880"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "57,73"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "42,27"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "40,68", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,68", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,35", "RapportInscrit": "1,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "1,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "7,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Chaley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Challes-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "35,57"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "64,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,42", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "4,70"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Challex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "58,67"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "41,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "40,13", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "52,16", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Champagne-en-Valromey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "99,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "7,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Champdor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Champfromier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "15,16", "RapportInscrit": "8,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Chanay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "7,51"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Chaneins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "55,14"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "44,86"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "43,29", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,33", "RapportInscrit": "0,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,32", "RapportInscrit": "0,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,27", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,45", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "52,15", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "7,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Chanoz-Ch\u00e2tenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "La Chapelle-du-Ch\u00e2telard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,34", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Charix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "38,29"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "61,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Charnoz-sur-Ain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "55,57", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,07", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "36,98", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "21,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Gaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1264"}, "Abstentions": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "6,65"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,71", "RapportInscrit": "0,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "12,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-en-Michaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2182"}, "Abstentions": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "55,00"}, "Votants": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "45,00"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "43,35", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "52,01", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "7,93"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-la-Palud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1122"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "25,46", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,97", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "39,03", "RapportInscrit": "18,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3379"}, "Abstentions": {"Nombre": "1759", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "1620", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1553", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "29,04", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "20,03", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Chavannes-sur-Reyssouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "52,57"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "47,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "6,99"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Chavannes-sur-Suran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,95", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Chaveyriat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Chavornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Chazey-Bons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "26,28", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Chazey-sur-Ain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1158"}, "Abstentions": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "5,72", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Cheignieu-la-Balme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "30,15"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "69,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "66,91", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Chevillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "8,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Chevroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Chevry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "57,38"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "42,62"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "39,62", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Ch\u00e9zery-Forens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "46,06", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Civrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1076"}, "Abstentions": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "55,48"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "44,52"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "41,91", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "9,31", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "37,47", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "7,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Cize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Cleyzieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "27,59"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "72,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "72,41", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "26,72"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Coligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Collonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1127"}, "Abstentions": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "66,90"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "33,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "31,85", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,07", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "5,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "14,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Colomieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "10,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Conand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "0,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Condamine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,69", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "23,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,24", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,13", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Condeissiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "12,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Confort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,03", "RapportInscrit": "8,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Confran\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Contrevoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "55,27", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Conzieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Corbonod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "53,81"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "46,19"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "13,03", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Corcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Corlier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Cormaranche-en-Bugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "31,92"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "68,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "66,98", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "51,17", "RapportInscrit": "34,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Cormoranche-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "99,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "17,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Cormoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Corveissiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "27,51", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "27,51", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Courmangoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Courtes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "44,65", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "9,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Crans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "57,44", "RapportVotant": "99,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "1,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Cras-sur-Reyssouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "982"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "33,26", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "18,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Cressin-Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "36,86"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "63,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Crottet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1217"}, "Abstentions": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "14,30"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Crozet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1084"}, "Abstentions": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "57,84"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "42,16"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "40,68", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "16,78", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Cruzilles-l\u00e8s-M\u00e9pillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "14,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Culoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1899"}, "Abstentions": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "56,40"}, "Votants": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "43,60"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "41,81", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "10,83", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "17,25", "RapportInscrit": "7,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Curciat-Dongalon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,50", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,78", "RapportInscrit": "7,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Curtafond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "12,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Cuzieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "18,02"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Dagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2937"}, "Abstentions": {"Nombre": "1614", "RapportInscrit": "54,95"}, "Votants": {"Nombre": "1323", "RapportInscrit": "45,05"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1289", "RapportInscrit": "43,89", "RapportVotant": "97,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "35,30", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "26,84", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Gex", "LibSubCom": "Divonne-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5690"}, "Abstentions": {"Nombre": "3506", "RapportInscrit": "61,62"}, "Votants": {"Nombre": "2184", "RapportInscrit": "38,38"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "2124", "RapportInscrit": "37,33", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONT-GIRARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NOURRISSE Karin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT-GIRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRISSE", "PrePsn": "Karin", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAISSAT Chlo\u00e9 et M. REDIER DE LA VILLATTE Henri", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSAT", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDIER DE LA VILLATTE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1234", "RapportExprime": "58,10", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Dommartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Veyle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "98,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "19,24", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Chalaronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "49,03", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Domsure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Dortan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1324"}, "Abstentions": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "53,47"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "46,53"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "11,64", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "50,42", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Douvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "9,93", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "13,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Drom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Druillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "845"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "54,56", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,34", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "39,70", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Echallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "47,98"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "52,02"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,72", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Echenevex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "997"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "56,67"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "43,33"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "41,73", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "10,82", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Etrez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Evosges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "33,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "7,87"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Faramans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "98,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "44,65", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,64", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Fareins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1611"}, "Abstentions": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "1,84", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "9,50"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Farges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Feillens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2417"}, "Abstentions": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "1280", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1234", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "17,34", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "6,81", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "6,54"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Saint-Genis-Pouilly", "LibSubCom": "Ferney-Voltaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3834"}, "Abstentions": {"Nombre": "2401", "RapportInscrit": "62,62"}, "Votants": {"Nombre": "1433", "RapportInscrit": "37,38"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1409", "RapportInscrit": "36,75", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LINARI Rudy et Mme SIGRIST Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINARI", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEAUX Floriane et M. MEYLAN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEAUX", "PrePsn": "Floriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYLAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARILLON Aur\u00e9lie et M. RAPHOZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARILLON", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPHOZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Hubert et Mme SACCHI-HASSANEIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACCHI-HASSANEIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "13,20", "RapportInscrit": "4,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Flaxieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "30,88"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "69,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "69,12", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "32,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Foissiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1456"}, "Abstentions": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "37,02", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "15,66"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Francheleins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "962"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,85", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "10,08"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Frans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1548"}, "Abstentions": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLOVRAY Gilbert et Mme MICHAUD Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOVRAY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EYRAUD Olivier et Mme FOURNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYRAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRULLAND Guy et Mme PIOLA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRULLAND", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "5,55", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "14,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Garnerans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "98,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Genouilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,23", "RapportInscrit": "8,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Beard-G\u00e9ovreissiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "56,38", "RapportInscrit": "26,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "G\u00e9ovreisset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "55,32"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "44,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "42,36", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "16,47", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Germagnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,01"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,99"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "58,27", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Gex", "LibSubCom": "Gex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5854"}, "Abstentions": {"Nombre": "3764", "RapportInscrit": "64,30"}, "Votants": {"Nombre": "2090", "RapportInscrit": "35,70"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2039", "RapportInscrit": "34,83", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONT-GIRARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NOURRISSE Karin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT-GIRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRISSE", "PrePsn": "Karin", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "16,77", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "20,01", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAISSAT Chlo\u00e9 et M. REDIER DE LA VILLATTE Henri", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSAT", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDIER DE LA VILLATTE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "933", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Giron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "65,19", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "53,41", "RapportInscrit": "34,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Gorrevod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,30"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,38", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "58,77", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "8,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Le Grand-Abergement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Grand-Corent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Gri\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1397"}, "Abstentions": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "52,47", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "41,47", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Gex", "LibSubCom": "Grilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "56,97"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "43,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "42,43", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONT-GIRARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NOURRISSE Karin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT-GIRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRISSE", "PrePsn": "Karin", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAISSAT Chlo\u00e9 et M. REDIER DE LA VILLATTE Henri", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSAT", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDIER DE LA VILLATTE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "62,44", "RapportInscrit": "26,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Groissiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "52,84", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Grosl\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,84", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,22", "RapportInscrit": "21,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Gu\u00e9reins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "5,80"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Hautecourt-Roman\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "550"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "39,09"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "60,91"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "57,27", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,79", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "19,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Hauteville-Lompnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2220"}, "Abstentions": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1083", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "23,82", "RapportInscrit": "11,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Hostiaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "59,34", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "12,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Hotonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "8,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Illiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Injoux-G\u00e9nissiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "50,07"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "49,93"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "29,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "4,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Innimond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "22,88"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "77,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "72,03", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,47", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "33,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Izenave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "7,97"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Izernore", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1466"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "37,81", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "2,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Izieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Jassans-Riottier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3964"}, "Abstentions": {"Nombre": "2146", "RapportInscrit": "54,14"}, "Votants": {"Nombre": "1818", "RapportInscrit": "45,86"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1764", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLOVRAY Gilbert et Mme MICHAUD Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOVRAY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EYRAUD Olivier et Mme FOURNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYRAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRULLAND Guy et Mme PIOLA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRULLAND", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "10,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Jasseron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1142"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "53,50", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "26,84", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Jayat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "777"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "33,95", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Journans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "37,15"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "62,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,34", "RapportInscrit": "7,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Joyeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "7,07"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Jujurieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1399"}, "Abstentions": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "38,88", "RapportInscrit": "21,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "3,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Labalme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Lagnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5071"}, "Abstentions": {"Nombre": "2659", "RapportInscrit": "52,44"}, "Votants": {"Nombre": "2412", "RapportInscrit": "47,56"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2331", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "13,77", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1285", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "25,34"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Laiz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "882"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "46,93", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "13,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Lalleyriat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "57,00", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Lancrans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Lantenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "37,32"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "62,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,92"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Lapeyrouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "35,39"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "64,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "62,14", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,32", "RapportInscrit": "0,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,99", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "47,68", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "9,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Lavours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "19,17"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "80,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "78,33", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "36,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "L\u00e9az", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "44,18", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "7,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "16,63"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "L\u00e9lex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "30,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Lent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "982"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "29,62", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "0,80", "RapportInscrit": "0,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,77", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "12,42"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Lescheroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "6,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Leyment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "45,46", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Leyssard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "62,10", "RapportVotant": "98,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Lh\u00f4pital", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "31,91"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "68,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "65,96", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "87,10", "RapportInscrit": "57,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Lhuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,83", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "19,94", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "25,07", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Lochieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Lompnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,27", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,23", "RapportInscrit": "0,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "27,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Lompnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Loyettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1782"}, "Abstentions": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "61,11"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "38,89"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "37,82", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "6,97", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "15,66"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Lurcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,11", "RapportInscrit": "0,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,11", "RapportInscrit": "0,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Magnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "42,30"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "57,70"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "54,68", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Maillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "98,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "69,20", "RapportInscrit": "39,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Malafretaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "740"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Mantenay-Montlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,89", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Manziat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1446"}, "Abstentions": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "8,37"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Marboz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1635"}, "Abstentions": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "55,54", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "28,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Marchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,78"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "64,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "31,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Marignieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "32,67"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "67,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "64,67", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Marlieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "53,76"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "46,24"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,53", "RapportInscrit": "8,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Marsonnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Martignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1033"}, "Abstentions": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "56,24"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "43,76"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "41,63", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "7,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Massieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1885"}, "Abstentions": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "55,28"}, "Votants": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "44,72"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "43,45", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLOVRAY Gilbert et Mme MICHAUD Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOVRAY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EYRAUD Olivier et Mme FOURNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYRAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRULLAND Guy et Mme PIOLA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRULLAND", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Massignieu-de-Rives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "57,11", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Matafelon-Granges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "34,93"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "65,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "28,52", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,57", "RapportInscrit": "3,53"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Meillonnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "966"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "M\u00e9rignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Messimy-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,11", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "3,99", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "34,37", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Meximieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4915"}, "Abstentions": {"Nombre": "2674", "RapportInscrit": "54,40"}, "Votants": {"Nombre": "2241", "RapportInscrit": "45,60"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "2175", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "4,58"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Bohas-Meyriat-Rignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "23,82", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "14,92", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "M\u00e9z\u00e9riat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1454"}, "Abstentions": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "53,51"}, "Votants": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "46,49"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Mijoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Mionnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1625"}, "Abstentions": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "0,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "1,40", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "52,29", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "4,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "Miribel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6563"}, "Abstentions": {"Nombre": "3591", "RapportInscrit": "54,72"}, "Votants": {"Nombre": "2972", "RapportInscrit": "45,28"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2875", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "953", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "961", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BELTHIER Albert et Mme ORSAZ Arlette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTHIER", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "5,74", "RapportInscrit": "2,51"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Mis\u00e9rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLOVRAY Gilbert et Mme MICHAUD Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOVRAY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EYRAUD Olivier et Mme FOURNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYRAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRULLAND Guy et Mme PIOLA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRULLAND", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "15,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Mogneneins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Montagnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1492"}, "Abstentions": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,12", "RapportInscrit": "1,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "6,23", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "13,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Montagnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Montanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "49,67", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "9,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Montceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "883"}, "Abstentions": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "55,49"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "44,51"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "14,51", "RapportInscrit": "6,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Montcet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Le Montellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "61,24", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "12,44"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Monthieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "97,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,15", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,86", "RapportInscrit": "0,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,88", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,18", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "36,48", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "7,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Montluel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4317"}, "Abstentions": {"Nombre": "2337", "RapportInscrit": "54,13"}, "Votants": {"Nombre": "1980", "RapportInscrit": "45,87"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1944", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "8,95", "RapportInscrit": "4,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Montmerle-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2729"}, "Abstentions": {"Nombre": "1472", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "1257", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "7,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Montracol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "34,64", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "13,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Montr\u00e9al-la-Cluse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2052"}, "Abstentions": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "53,46"}, "Votants": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "46,54"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "27,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Montrevel-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1774"}, "Abstentions": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "1029", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "28,58"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Nurieux-Volognat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "60,82", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "22,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "22,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Murs-et-G\u00e9lignieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,00", "RapportInscrit": "0,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Nantua", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1729"}, "Abstentions": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "57,66"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "42,34"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "39,97", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "19,97", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Nattages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "37,64"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "62,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "59,96", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,68", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "20,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Neuville-les-Dames", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "992"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "10,89"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Neuville-sur-Ain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1166"}, "Abstentions": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "6,35"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Les Neyrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "Neyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1821"}, "Abstentions": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BELTHIER Albert et Mme ORSAZ Arlette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTHIER", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "2,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "Ni\u00e9vroz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1135"}, "Abstentions": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "98,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BELTHIER Albert et Mme ORSAZ Arlette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTHIER", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Nivollet-Montgriffon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Oncieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Ordonnaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "36,80"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "63,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "59,20", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "32,80"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Saint-Genis-Pouilly", "LibSubCom": "Ornex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1689"}, "Abstentions": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "58,02"}, "Votants": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "41,98"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "40,32", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LINARI Rudy et Mme SIGRIST Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINARI", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEAUX Floriane et M. MEYLAN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEAUX", "PrePsn": "Floriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYLAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARILLON Aur\u00e9lie et M. RAPHOZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARILLON", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPHOZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Hubert et Mme SACCHI-HASSANEIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACCHI-HASSANEIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "7,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Outriaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "44,51"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "55,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Oyonnax", "LibSubCom": "Oyonnax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11330"}, "Abstentions": {"Nombre": "6774", "RapportInscrit": "59,79"}, "Votants": {"Nombre": "4556", "RapportInscrit": "40,21"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "4392", "RapportInscrit": "38,76", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARPIN Georges et Mme FERRI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARPIN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUHLER Marie-France et M. PROMONET Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUHLER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMONET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1222", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAISSIAT Liliane et M. PERRAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAISSIAT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1941", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRIZARD Murielle et M. MARTINEZ Julien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIZARD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "4,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Ozan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,41"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "36,86", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Parcieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "779"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "50,06", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLOVRAY Gilbert et Mme MICHAUD Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOVRAY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EYRAUD Olivier et Mme FOURNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYRAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRULLAND Guy et Mme PIOLA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRULLAND", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,90", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "14,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Parves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "9,43"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "P\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1231"}, "Abstentions": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "57,76"}, "Votants": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "42,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,08", "RapportVotant": "0,19"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "40,54", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "9,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-2", "LibSubCom": "P\u00e9ronnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4457"}, "Abstentions": {"Nombre": "2128", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "2329", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "2260", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLATRIX Daniel et Mme MA\u00ceTRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MA\u00ceTRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CEDILEAU H\u00e9l\u00e8ne et M. LURIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEDILEAU", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LURIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1036", "RapportExprime": "45,84", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVREL Anthony et Mme PHILIPPE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREL", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNARD C\u00e9cile et M. FONTAINE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "14,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "P\u00e9rouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "935"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "8,66", "RapportInscrit": "4,71"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Perrex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "41,08"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "58,92"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "55,42", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Le Petit-Abergement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "34,11"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "65,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "64,34", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "15,50"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Peyriat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "35,38"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "64,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "60,77", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Peyrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,73", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "19,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Peyzieux-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "52,37"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "47,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,36"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Pirajoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Pizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "5,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Plagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "33,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "7,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Le Plantay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "58,84", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "40,81", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,93", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,24", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Le Poizat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "23,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Polliat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1847"}, "Abstentions": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "1015", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Pollieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "12,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Poncin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1117"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "50,04", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "46,69", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "5,90", "RapportInscrit": "2,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Pont-d'Ain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1694"}, "Abstentions": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "45,75", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "3,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Pont-de-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1494"}, "Abstentions": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "47,60", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "9,64"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Pont-de-Veyle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "51,36"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "48,64"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "48,02", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Port", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "51,21", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Pougny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "63,70"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "36,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "34,38", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Pouillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Pr\u00e9meyzel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "30,28"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "69,72"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "69,72", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "21,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Pr\u00e9millieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Pressiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "58,05", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "19,54"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Saint-Genis-Pouilly", "LibSubCom": "Pr\u00e9vessin-Mo\u00ebns", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3508"}, "Abstentions": {"Nombre": "2073", "RapportInscrit": "59,09"}, "Votants": {"Nombre": "1435", "RapportInscrit": "40,91"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1406", "RapportInscrit": "40,08", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LINARI Rudy et Mme SIGRIST Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINARI", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEAUX Floriane et M. MEYLAN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEAUX", "PrePsn": "Floriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYLAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARILLON Aur\u00e9lie et M. RAPHOZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARILLON", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPHOZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Hubert et Mme SACCHI-HASSANEIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACCHI-HASSANEIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "7,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Priay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1084"}, "Abstentions": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,37"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "33,27", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Pugieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "34,71"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "65,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Ramasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Ranc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,69", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Relevant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,76", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "12,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Replonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2621"}, "Abstentions": {"Nombre": "1265", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "1356", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1300", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "7,15", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Revonnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "97,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "18,65", "RapportInscrit": "10,43"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Reyrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3194"}, "Abstentions": {"Nombre": "1670", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "1524", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,52"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1489", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLOVRAY Gilbert et Mme MICHAUD Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOVRAY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EYRAUD Olivier et Mme FOURNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYRAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "8,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRULLAND Guy et Mme PIOLA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRULLAND", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "4,16", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "14,65"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Reyssouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "18,43", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Rignieux-le-Franc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "693"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "37,52"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "62,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "21,75", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "7,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Romans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "52,62", "RapportVotant": "98,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,41", "RapportInscrit": "9,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Rossillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,05", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Ruffieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Saint-Alban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "30,82"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "69,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "65,75", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "31,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-B\u00e2g\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,55", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,58", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "13,41"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Corcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2339"}, "Abstentions": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "1206", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "49,98", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "2,14", "RapportInscrit": "1,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "9,23"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-d'Huiriat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "37,02", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-le-Bouchoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "10,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-sur-Vieux-Jonc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "0,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,73", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Saint-B\u00e9nigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "912"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "36,93", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "24,54", "RapportInscrit": "11,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Saint-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1189"}, "Abstentions": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLOVRAY Gilbert et Mme MICHAUD Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOVRAY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EYRAUD Olivier et Mme FOURNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYRAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRULLAND Guy et Mme PIOLA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRULLAND", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Saint-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "98,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Saint-Champ", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "35,66"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "64,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,02", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "56,96", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "5,82"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Saint-Cyr-sur-Menthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1284"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "52,65"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "47,35"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "45,02", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "13,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-2", "LibSubCom": "Saint-Denis-l\u00e8s-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4318"}, "Abstentions": {"Nombre": "1976", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "2342", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2235", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLATRIX Daniel et Mme MA\u00ceTRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MA\u00ceTRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "3,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CEDILEAU H\u00e9l\u00e8ne et M. LURIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEDILEAU", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LURIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVREL Anthony et Mme PHILIPPE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREL", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNARD C\u00e9cile et M. FONTAINE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Saint-Denis-en-Bugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1678"}, "Abstentions": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "39,97", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "9,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Saint-Didier-d'Aussiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "15,16"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Saint-Didier-de-Formans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1473"}, "Abstentions": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLOVRAY Gilbert et Mme MICHAUD Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOVRAY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EYRAUD Olivier et Mme FOURNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYRAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "7,68", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRULLAND Guy et Mme PIOLA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRULLAND", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "29,99", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Saint-Didier-sur-Chalaronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1996"}, "Abstentions": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "52,71"}, "Votants": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "47,29"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "2,95", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "16,63", "RapportInscrit": "7,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Saint-Eloi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,15", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "4,81"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Saint-Etienne-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1929"}, "Abstentions": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "59,10", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "22,28", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "693", "RapportExprime": "60,79", "RapportInscrit": "35,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Saint-Etienne-sur-Chalaronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1026"}, "Abstentions": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "37,92", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "8,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Saint-Etienne-sur-Reyssouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "11,44"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Sainte-Euph\u00e9mie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "996"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLOVRAY Gilbert et Mme MICHAUD Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOVRAY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "27,61", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EYRAUD Olivier et Mme FOURNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYRAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRULLAND Guy et Mme PIOLA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRULLAND", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,34", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "13,76"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Saint-Genis-Pouilly", "LibSubCom": "Saint-Genis-Pouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4010"}, "Abstentions": {"Nombre": "2414", "RapportInscrit": "60,20"}, "Votants": {"Nombre": "1596", "RapportInscrit": "39,80"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1557", "RapportInscrit": "38,83", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LINARI Rudy et Mme SIGRIST Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINARI", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEAUX Floriane et M. MEYLAN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEAUX", "PrePsn": "Floriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYLAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARILLON Aur\u00e9lie et M. RAPHOZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARILLON", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPHOZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Hubert et Mme SACCHI-HASSANEIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACCHI-HASSANEIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "15,16"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Saint-Genis-sur-Menthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "33,82"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "66,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "62,68", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "36,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Renon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "33,10"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "66,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,56", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Joux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "33,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Saint-Germain-les-Paroisses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "35,83"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "64,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "60,59", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Renon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "54,69"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "45,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Gonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "15,16", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "63,52", "RapportInscrit": "32,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Niost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1104"}, "Abstentions": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "8,40", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "16,58"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Thurigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "54,03"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "45,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,82", "RapportInscrit": "0,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "8,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Saint-Jean-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1223"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "8,88", "RapportInscrit": "4,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Saint-Jean-sur-Reyssouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,36", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,13", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "6,83"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Saint-Jean-sur-Veyle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "830"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "46,68", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Sainte-Julie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "29,04", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "26,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Saint-Julien-sur-Reyssouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "41,08"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "58,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "26,86", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Saint-Julien-sur-Veyle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "14,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Saint-Just", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "10,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "12,53"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Saint-Laurent-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "939"}, "Abstentions": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "57,29"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "42,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "40,36", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "10,86"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "890"}, "Abstentions": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "57,98"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "42,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "40,22", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,68", "RapportInscrit": "0,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,75", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,23", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "12,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Bavel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "49,08", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,91", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Fr\u00eane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,55", "RapportInscrit": "5,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "28,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1272"}, "Abstentions": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "55,58", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "26,31", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "54,86", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Beynost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2370"}, "Abstentions": {"Nombre": "1323", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "43,29", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "27,58", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BELTHIER Albert et Mme ORSAZ Arlette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTHIER", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "2,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Gourdans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1884"}, "Abstentions": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "17,93", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "15,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-R\u00e9mens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,34", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "10,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Saint-Nizier-le-Bouchoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,23", "RapportInscrit": "7,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Saint-Nizier-le-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,38"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "43,96", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,58", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,99", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "45,42", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Sainte-Olive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,43", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Varax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "981"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "7,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Saint-Rambert-en-Bugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1281"}, "Abstentions": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,08", "RapportVotant": "0,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "18,77", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "27,24", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "46,18", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-2", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "777"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLATRIX Daniel et Mme MA\u00ceTRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MA\u00ceTRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CEDILEAU H\u00e9l\u00e8ne et M. LURIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEDILEAU", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LURIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVREL Anthony et Mme PHILIPPE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREL", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNARD C\u00e9cile et M. FONTAINE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "19,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Saint-Sorlin-en-Bugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "19,58", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "25,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "31,47"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "68,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "65,73", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Saint-Trivier-de-Courtes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,91", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Saint-Trivier-sur-Moignans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1350"}, "Abstentions": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "54,22"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "45,78"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "0,99", "RapportInscrit": "0,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "11,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Saint-Vulbas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "663"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "52,64"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "47,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "53,72", "RapportInscrit": "25,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Salavre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "32,93"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "67,07"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "64,63", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Samognat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "97,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "2,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Sandrans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "99,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,94", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "39,41", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "9,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Sault-Br\u00e9naz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "633"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "60,51"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "39,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "38,55", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,05", "RapportInscrit": "0,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "56,15", "RapportInscrit": "21,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Gex", "LibSubCom": "Sauverny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "62,41"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "37,59"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "36,03", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONT-GIRARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NOURRISSE Karin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT-GIRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRISSE", "PrePsn": "Karin", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAISSAT Chlo\u00e9 et M. REDIER DE LA VILLATTE Henri", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSAT", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDIER DE LA VILLATTE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "49,76", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Savigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "911"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "0,96", "RapportInscrit": "0,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,74", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "5,93"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "S\u00e9gny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "62,23"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "37,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "36,41", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,47", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "50,93", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Seillonnaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "38,69"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "61,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "98,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "27,74"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Sergy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "926"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "54,21"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "45,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "19,07", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,62", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "16,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Sermoyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "98,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,76", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Serri\u00e8res-de-Briord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "51,42", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "16,11", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Serri\u00e8res-sur-Ain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Servas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "771"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "53,05"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "46,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "18,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Servignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,26", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "8,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Seyssel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "31,64", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Simandre-sur-Suran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "14,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Songieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Sonthonnax-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "28,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Souclin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "30,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Sulignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "13,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Surjoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "36,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Sutrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "34,86"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "65,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "61,71", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "12,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Talissieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,08"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "43,88", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Tenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "57,08"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "42,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "98,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,15", "RapportInscrit": "5,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "7,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Th\u00e9zillieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "33,21"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "66,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "64,23", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,20", "RapportInscrit": "9,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "Thil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "767"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BELTHIER Albert et Mme ORSAZ Arlette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTHIER", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,07", "RapportInscrit": "4,30"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Thoiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2976"}, "Abstentions": {"Nombre": "1708", "RapportInscrit": "57,39"}, "Votants": {"Nombre": "1268", "RapportInscrit": "42,61"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1210", "RapportInscrit": "40,66", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "7,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "49,75", "RapportInscrit": "20,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Thoissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1063"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "59,83"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "40,17"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "38,76", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "9,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Torcieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Tossiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "987"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,23", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "30,74", "RapportInscrit": "16,01"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Toussieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "54,56"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "45,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "44,34", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLOVRAY Gilbert et Mme MICHAUD Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOVRAY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EYRAUD Olivier et Mme FOURNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYRAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRULLAND Guy et Mme PIOLA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRULLAND", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "9,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "Tramoyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1327"}, "Abstentions": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "27,95", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "28,55", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BELTHIER Albert et Mme ORSAZ Arlette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTHIER", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "La Trancli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "13,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Treffort-Cuisiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1586"}, "Abstentions": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "15,83"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Tr\u00e9voux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4122"}, "Abstentions": {"Nombre": "2276", "RapportInscrit": "55,22"}, "Votants": {"Nombre": "1846", "RapportInscrit": "44,78"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1802", "RapportInscrit": "43,72", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLOVRAY Gilbert et Mme MICHAUD Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOVRAY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EYRAUD Olivier et Mme FOURNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYRAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRULLAND Guy et Mme PIOLA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRULLAND", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Valeins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Vandeins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Varambon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Vaux-en-Bugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "901"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Verjon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "99,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Vernoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "6,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Versailleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,61", "RapportInscrit": "0,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Gex", "LibSubCom": "Versonnex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1216"}, "Abstentions": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "65,05"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "34,95"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "33,96", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONT-GIRARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NOURRISSE Karin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT-GIRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRISSE", "PrePsn": "Karin", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAISSAT Chlo\u00e9 et M. REDIER DE LA VILLATTE Henri", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSAT", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDIER DE LA VILLATTE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Gex", "LibSubCom": "Vesancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "54,31"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "45,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONT-GIRARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NOURRISSE Karin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT-GIRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRISSE", "PrePsn": "Karin", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,18", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAISSAT Chlo\u00e9 et M. REDIER DE LA VILLATTE Henri", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSAT", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDIER DE LA VILLATTE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,90", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Vescours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "55,77"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "44,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "41,03", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "4,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "V\u00e9sines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "31,51"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "68,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "64,38", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "12,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Vieu-d'Izenave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,68", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Vieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,54", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "12,42"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Villars-les-Dombes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3111"}, "Abstentions": {"Nombre": "1617", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "1494", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1460", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "1,23", "RapportInscrit": "0,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "1,37", "RapportInscrit": "0,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "5,55", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Villebois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "797"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Villemotier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,64", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "21,93"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1006"}, "Abstentions": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "54,47"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "45,53"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "43,74", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "14,32", "RapportInscrit": "6,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Villereversure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "846"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Villes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "9,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Villette-sur-Ain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Villieu-Loyes-Mollon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2475"}, "Abstentions": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "53,29"}, "Votants": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "46,71"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1109", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "8,30", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "17,04", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "37,60", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-1", "LibSubCom": "Viriat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4429"}, "Abstentions": {"Nombre": "1759", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "2670", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "2632", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "98,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTINE Fran\u00e7oise et M. LACROIX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9r\u00f4me et Mme POSSOZ Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSSOZ", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "7,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARECHAL H\u00e9l\u00e8ne et M. PERRET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1722", "RapportExprime": "65,43", "RapportInscrit": "38,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUILLOUX Martine et M. LECLAIR Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLAIR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "2,09", "RapportInscrit": "1,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Virieu-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "15,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Virieu-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "34,23"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "65,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "63,96", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,23", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "9,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Virignin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Vongnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "17,81"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "82,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "80,82", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "61,02", "RapportInscrit": "49,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Vonnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1898"}, "Abstentions": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "17,70"}]}]}