{"CodDpt": "10", "CodDpt3Car": "010", "LibDpt": "AUBE", "Communes": [{"CodCan": "03", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Ailleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Aix-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1728"}, "Abstentions": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Allibaudi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,25"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "46,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,86", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "56,19", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Arcis-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1893"}, "Abstentions": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Arconville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Argan\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "56,48"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "43,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Arrelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Arremb\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "56,41"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "43,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Arrenti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,07", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "60,55", "RapportInscrit": "34,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "6,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Arsonval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "9,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Assenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Assenci\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "9,56", "RapportVotant": "15,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "84,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Aubeterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Aulnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Auxon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "19,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "7,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Val-d'Auzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Avant-l\u00e8s-Marcilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,67", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "56,65", "RapportInscrit": "28,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Avant-l\u00e8s-Ramerupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "28,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "20,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Avirey-Lingey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,88", "RapportVotant": "14,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "82,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Avon-la-P\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Avreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "36,43"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "63,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "59,69", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "28,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Bagneux-la-Fosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "4,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Bailly-le-Franc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "39,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Balignicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "34,92"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "65,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Balnot-la-Grange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Balnot-sur-Laignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "9,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Barberey-Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "13,20", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "49,39", "RapportInscrit": "23,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Barbuise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "57,14"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "42,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "40,86", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "6,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Baroville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "69,32", "RapportInscrit": "41,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "3,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Bar-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3474"}, "Abstentions": {"Nombre": "1969", "RapportInscrit": "56,68"}, "Votants": {"Nombre": "1505", "RapportInscrit": "43,32"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1411", "RapportInscrit": "40,62", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "33,24", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Bar-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1902"}, "Abstentions": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "54,05"}, "Votants": {"Nombre": "874", "RapportInscrit": "45,95"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "43,11", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "23,05", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Bayel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "44,89", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "8,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Bercenay-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "53,80", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "9,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Bercenay-le-Hayer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Berg\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "34,95"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "63,11", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "37,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Bernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "10,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Bertignolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "B\u00e9rulle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "9,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Bessy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "31,87"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "68,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "67,03", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "37,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "B\u00e9tignicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "69,44", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "30,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Beurey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Blaincourt-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Blignicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "30,95"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "69,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "69,05", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "40,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Bligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Les Bordes-Aumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "43,06", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Bossancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "44,21", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Bouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "38,90"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "61,10"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "25,46", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Boulages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "7,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Bouranton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "44,69", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "45,58", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "5,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Bourdenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "26,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Bourguignons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "3,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Bouy-Luxembourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "17,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "42,24", "RapportVotant": "82,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Bouy-sur-Orvin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Bragelogne-Beauvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Braux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "86,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Br\u00e9viandes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1477"}, "Abstentions": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "6,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Br\u00e9vonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "41,42", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Briel-sur-Barse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "26,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Brienne-la-Vieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "39,05"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "60,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "58,41", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "19,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2027"}, "Abstentions": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "17,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Brillecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Bucey-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "28,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "10,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Buch\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1178"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "41,87", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "7,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Buxeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "44,63", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "28,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,85", "RapportInscrit": "0,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Buxi\u00e8res-sur-Arce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Celles-sur-Ource", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "63,11", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Chacenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "61,82"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "38,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "38,18", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "La Chaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "90,00", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Chalette-sur-Voire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "23,16"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "76,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "75,79", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "33,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Chamoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "39,69"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "60,31"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Champfleury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Champignol-lez-Mondeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "99,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "62,60", "RapportInscrit": "30,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Champigny-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Champ-sur-Barse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "100,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "96,15", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "61,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Channes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "37,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Chaource", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "10,44"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Troyes-3", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6541"}, "Abstentions": {"Nombre": "3862", "RapportInscrit": "59,04"}, "Votants": {"Nombre": "2679", "RapportInscrit": "40,96"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "2572", "RapportInscrit": "39,32", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KOUIDER Hania et M. RICHARD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOUIDER", "PrePsn": "Hania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAZARD Mireille et M. LUCQUIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCQUIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "795", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEFONTAINE Jean-Louis et Mme THOMAS Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFONTAINE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEHARBE Dominique et Mme RABAT ARTAUX Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEHARBE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABAT ARTAUX", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GESNOT Dany et Mme PAUTRAS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESNOT", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTRAS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "762", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Chapelle-Vallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "25,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Chappes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "10,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Charmont-sous-Barbuise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "15,47", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Charmoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "51,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Charny-le-Bachot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "58,56", "RapportInscrit": "35,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Chaserey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "23,81"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "76,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "47,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Ch\u00e2tres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "44,89", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "20,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Chauchigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "26,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Chaudrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,56", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Chauffour-l\u00e8s-Bailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,83", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "34,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Chaumesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,03", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "36,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Chavanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Le Ch\u00eane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,26", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "41,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,71", "RapportInscrit": "0,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Chennegy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "36,46"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "63,54"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "60,77", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "32,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Chervey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "29,05"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "70,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "41,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Chesley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,00"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "44,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "38,91", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "6,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Chessy-les-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "52,13", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "5,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Cl\u00e9rey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "49,22", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "4,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Coclois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "70,54", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "40,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "26,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Colomb\u00e9-la-Fosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "32,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Colomb\u00e9-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "32,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "4,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Cormost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Courcelles-sur-Voire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Courceroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "30,59"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "69,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "65,88", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "37,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Coursan-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "10,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Courtaoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Courtenot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "10,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "49,53", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Courteranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "19,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Courteron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,21", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "3,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Coussegrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Couvignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "33,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Romilly-sur-Seine", "LibSubCom": "Crancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEKKA Carole et M. TRICHE Jo\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEKKA", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHE", "PrePsn": "Jo\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,49", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OUDIN Emeric et Mme RENAUDOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUDIN", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VERNET Jean-Patrick et Mme VIRANTIN Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRANTIN", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNEFOI J\u00e9r\u00f4me et Mme MIGNOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERIN Henri et Mme SIMONOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "2,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1361"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "7,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Cr\u00e9santignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "11,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Crespy-le-Neuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Les Cro\u00fbtes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "38,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Cunfin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "34,87"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "65,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "61,03", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "49,58", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Cussangy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Dampierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "39,79"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "60,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "77,38", "RapportInscrit": "45,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,60", "RapportInscrit": "0,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "10,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Davrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "7,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Dienville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "630"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,99", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "12,27", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "42,94", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Dierrey-Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,31"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "45,69"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "22,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Dierrey-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Dolancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "6,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Dommartin-le-Coq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "28,85"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "71,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "67,31", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Donnement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "7,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Dosches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "7,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Dosnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "1,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Droupt-Saint-Basle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "53,72", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Droupt-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "60,73", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "36,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Eaux-Puiseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,73", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Echemines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "45,45"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Eclance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "29,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "7,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Eguilly-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "60,20", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "69,49", "RapportInscrit": "41,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "5,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Engente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Epagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "22,55"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "77,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "72,55", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "30,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Epoth\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "5,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Ervy-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "88,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "3,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Essoyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "54,75"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "45,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "42,59", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "6,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Estissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1282"}, "Abstentions": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "53,12"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "48,92", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "7,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Etourvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,36"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "64,64"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "17,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Etrelles-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Faux-Villecerf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "57,61", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "36,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Fay-l\u00e8s-Marcilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,07"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,48", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "19,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Fays-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "34,86"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "65,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Ferreux-Quincey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "9,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Feuges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "58,09", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "36,24"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "63,76"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "8,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Fontaine-les-Gr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Fontaine-M\u00e2con", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "54,11"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "45,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "98,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "44,50", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "45,93", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "4,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Fontenay-de-Bossery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "29,87"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "70,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "68,83", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "32,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "7,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Fontette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,09", "RapportInscrit": "0,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Fontvannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "57,26", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "35,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "5,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "La Fosse-Corduan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,99", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "55,06", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Fouch\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "6,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Fralignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Fravaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,11"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "88,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,89", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "75,56", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "2,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Fresnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "47,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Fresnoy-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "59,36", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "43,85", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "7,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Fuligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "35,38"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "58,46", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Romilly-sur-Seine", "LibSubCom": "G\u00e9lannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "538"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEKKA Carole et M. TRICHE Jo\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEKKA", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHE", "PrePsn": "Jo\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,72", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OUDIN Emeric et Mme RENAUDOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUDIN", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VERNET Jean-Patrick et Mme VIRANTIN Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRANTIN", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,62", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNEFOI J\u00e9r\u00f4me et Mme MIGNOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERIN Henri et Mme SIMONOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "1,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "G\u00e9raudot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,72", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Les Grandes-Chapelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "43,57", "RapportInscrit": "20,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Grandville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "60,26"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "39,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "37,18", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Les Granges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Gumery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Gy\u00e9-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "46,87"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "42,78", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "54,14", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,55", "RapportInscrit": "4,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Hampigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "8,17", "RapportVotant": "13,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "85,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,74", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "53,27", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Herbisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "23,13"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "76,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "75,37", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,98", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Isle-Aumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "39,59", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Isle-Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "64,39", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "62,35", "RapportInscrit": "40,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Jasseines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "0,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Jaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "12,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Javernant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "31,71"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "68,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "61,79", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Jessains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "31,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "6,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Jeugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Joncreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "32,89"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "67,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "61,84", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "44,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Jully-sur-Sarce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "3,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Juvancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,77", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Juvanz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "56,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "3,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Juzanvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "63,93", "RapportInscrit": "30,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Lagesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "35,47"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "64,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "63,95", "RapportVotant": "99,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "40,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "4,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Laines-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Landreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "5,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Lantages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "10,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Lassicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Laubressel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "54,47", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "53,14", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Lavau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "52,09", "RapportInscrit": "26,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Lentilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "24,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Lesmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "L\u00e9vigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Lhu\u00eetre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "99,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "52,68", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Ligni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "7,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Lignol-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Lirey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Loches-sur-Ource", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "51,19"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,11", "RapportInscrit": "2,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "La Loge-aux-Ch\u00e8vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "La Loge-Pomblin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "56,36"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "43,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "41,82", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "1,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Les Loges-Margueron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "29,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Longchamp-sur-Aujon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "42,94", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Longeville-sur-Mogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Longpr\u00e9-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Longsols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Longueville-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "La Loupti\u00e8re-Th\u00e9nard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "44,61"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "55,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Lusigny-sur-Barse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1370"}, "Abstentions": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "33,24", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "56,40", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "10,35", "RapportInscrit": "5,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Luy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "16,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Macey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "716"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "49,40", "RapportInscrit": "23,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Machy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "31,11"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "68,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,89", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "80,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Magnant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "29,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "5,84"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Magnicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "62,90", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Magny-Fouchard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Mailly-le-Camp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "852"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,91", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "25,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Maison-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "29,03"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "70,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "67,74", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "48,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "6,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Maisons-l\u00e8s-Chaource", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "41,45"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "58,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,61", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "49,40", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Maisons-l\u00e8s-Soulaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Romilly-sur-Seine", "LibSubCom": "Maizi\u00e8res-la-Grande-Paroisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1187"}, "Abstentions": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEKKA Carole et M. TRICHE Jo\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEKKA", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHE", "PrePsn": "Jo\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OUDIN Emeric et Mme RENAUDOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUDIN", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VERNET Jean-Patrick et Mme VIRANTIN Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRANTIN", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "36,64", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNEFOI J\u00e9r\u00f4me et Mme MIGNOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERIN Henri et Mme SIMONOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Maizi\u00e8res-l\u00e8s-Brienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Maraye-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "48,11"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "51,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Marcilly-le-Hayer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "44,65", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,56", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Marigny-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1108"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "40,08", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Marnay-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "58,05", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "49,58", "RapportInscrit": "28,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Marolles-l\u00e8s-Bailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "14,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Marolles-sous-Ligni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "29,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Mathaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Maupas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Mergey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Le M\u00e9riot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "5,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Merrey-sur-Arce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "7,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "M\u00e9ry-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "917"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "13,38", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Mesgrigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,50", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "57,80", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Mesnil-la-Comtesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Mesnil-Lettre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Mesnil-Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,46", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "75,76", "RapportInscrit": "41,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Mesnil-Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "24,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Mesnil-Selli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "28,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "15,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Messon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "9,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Metz-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "13,16", "RapportVotant": "26,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "36,84", "RapportVotant": "73,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Meurville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Molins-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,22", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Montaulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "5,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Montceaux-l\u00e8s-Vaudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Montfey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "9,17"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Montgueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "31,21"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "68,79"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "66,18", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "20,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "62,88", "RapportInscrit": "41,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Monti\u00e9ramey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,37", "RapportInscrit": "7,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Montier-en-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "53,50", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "6,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Montigny-les-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "10,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Montmartin-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Montmorency-Beaufort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "33,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Montpothier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "38,65"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "61,35"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,77", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "7,97"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Barse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "49,22", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Montsuzain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Morembert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "17,86", "RapportVotant": "25,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Morvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "36,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "2,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "La Motte-Tilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "5,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Moussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,39", "RapportInscrit": "10,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Mussy-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "40,89", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "7,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Neuville-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "34,41"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "65,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "63,34", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "65,48", "RapportInscrit": "41,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "5,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Neuville-sur-Vannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "7,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "No\u00eb-les-Mallets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,80", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "30,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Troyes-2", "LibSubCom": "Les No\u00ebs-pr\u00e8s-Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2103"}, "Abstentions": {"Nombre": "1182", "RapportInscrit": "56,21"}, "Votants": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "43,79"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "42,32", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BORG Mathieu et Mme CUNEAZ Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORG", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUNEAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "13,60", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNOT Anne et M. COLLIN Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLOT-TOUZ\u00c9 Nelly et M. VOILLEQUIN Thibault", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLOT-TOUZ\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOILLEQUIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "4,16", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIS Val\u00e9ry et Mme ZELTZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Val\u00e9ry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELTZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOIS Sophie et M. MAGLOIRE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGLOIRE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "7,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Nogent-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,84", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "31,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Nogent-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "37,96"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "62,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "61,57", "RapportVotant": "99,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "60,15", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,28", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,75", "RapportInscrit": "0,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Nogent-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3603"}, "Abstentions": {"Nombre": "1875", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "1728", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1658", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "746", "RapportExprime": "44,99", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "8,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Nozay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "35,83"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Onjon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "27,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Origny-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Ortillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "11,54", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Orvilliers-Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Ossey-les-Trois-Maisons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "14,72", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "23,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Paisy-Cosdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "10,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Palis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "55,33", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "50,20", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "10,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Pargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Pars-l\u00e8s-Chavanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Romilly-sur-Seine", "LibSubCom": "Pars-l\u00e8s-Romilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEKKA Carole et M. TRICHE Jo\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEKKA", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHE", "PrePsn": "Jo\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OUDIN Emeric et Mme RENAUDOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUDIN", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VERNET Jean-Patrick et Mme VIRANTIN Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRANTIN", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNEFOI J\u00e9r\u00f4me et Mme MIGNOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERIN Henri et Mme SIMONOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,03", "RapportInscrit": "5,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Le Pavillon-Sainte-Julie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,51"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "45,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "41,63", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "3,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Payns", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "48,29", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Pel-et-Der", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "34,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "P\u00e9rigny-la-Rose", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Perthes-l\u00e8s-Brienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "68,06", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "36,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Petit-Mesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "34,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Piney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "8,84", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "43,58", "RapportInscrit": "22,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Plaines-Saint-Lange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "7,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Plancy-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "20,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Planty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Plessis-Barbuise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "55,30"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "44,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "6,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Poivres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "27,93"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "72,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "69,37", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "41,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Poligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "66,00", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Polisot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Polisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Troyes-4", "LibSubCom": "Pont-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2836"}, "Abstentions": {"Nombre": "1440", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "1396", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUISIN Fran\u00e7oise et M. WEINLING Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUISIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEINLING", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURTIN Elisabeth et M. JOLLY Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREGEAUT Catherine et M. BRET Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREGEAUT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GROSJEAN Agn\u00e8s et M. LANDREAT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDREAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "43,34", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Pont-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "59,97"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "40,03"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "38,47", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "43,77", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "6,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Pouan-les-Vall\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "55,33"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "44,67"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "41,33", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,98", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Pougy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "54,29"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,96", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Pouy-sur-Vannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "52,24"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Praslin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "7,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Pr\u00e9cy-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "29,85"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "70,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "67,16", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Pr\u00e9cy-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "27,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Pr\u00e9mierfait", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Proverville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Prugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "56,49", "RapportInscrit": "31,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "8,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Prunay-Belleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "29,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Prusy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Puits-et-Nuisement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Racines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Radonvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "28,05"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "71,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "69,97", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,25", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "48,58", "RapportInscrit": "33,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "28,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Ramerupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "31,38"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "68,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "68,20", "RapportVotant": "99,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "76,69", "RapportInscrit": "52,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,45", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,72", "RapportInscrit": "10,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Rances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "41,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Rh\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "55,79", "RapportInscrit": "31,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Les Riceys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "945"}, "Abstentions": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "4,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Rigny-la-Nonneuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Rigny-le-Ferron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "11,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "88,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "9,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Rilly-Sainte-Syre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "57,43", "RapportInscrit": "32,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers", "LibSubCom": "La Rivi\u00e8re-de-Corps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2554"}, "Abstentions": {"Nombre": "1375", "RapportInscrit": "53,84"}, "Votants": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "46,16"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "43,03", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVRIER Jean-Michel et Mme RUELLE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "15,10", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTHIER Mich\u00e8le et M. DOMAGALA Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMAGALA", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALLAND Alain et Mme SAUBLET SAINT-MARS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBLET SAINT-MARS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "48,23", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEVIN Jean-Pierre et Mme GARET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEVIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "3,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Romilly-sur-Seine", "LibSubCom": "Romilly-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8856"}, "Abstentions": {"Nombre": "5195", "RapportInscrit": "58,66"}, "Votants": {"Nombre": "3661", "RapportInscrit": "41,34"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "3542", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEKKA Carole et M. TRICHE Jo\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEKKA", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHE", "PrePsn": "Jo\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OUDIN Emeric et Mme RENAUDOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUDIN", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VERNET Jean-Patrick et Mme VIRANTIN Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRANTIN", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNEFOI J\u00e9r\u00f4me et Mme MIGNOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1011", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERIN Henri et Mme SIMONOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "4,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Roncenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers", "LibSubCom": "Rosi\u00e8res-pr\u00e8s-Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2341"}, "Abstentions": {"Nombre": "1215", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1073", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVRIER Jean-Michel et Mme RUELLE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "14,45", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTHIER Mich\u00e8le et M. DOMAGALA Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMAGALA", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALLAND Alain et Mme SAUBLET SAINT-MARS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBLET SAINT-MARS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "39,98", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEVIN Jean-Pierre et Mme GARET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEVIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "4,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Rosnay-l'H\u00f4pital", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "33,11"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "66,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "62,25", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "27,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "La Rothi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "41,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "2,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Rouilly-Sacey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,58"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "43,34", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,66", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "17,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Rouilly-Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "57,68"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "42,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "40,21", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,09", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Rouvres-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,84", "RapportVotant": "14,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "40,17", "RapportVotant": "82,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "0,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Rumilly-l\u00e8s-Vaudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "54,19", "RapportInscrit": "29,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,81", "RapportInscrit": "6,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Ruvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "9,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8086"}, "Abstentions": {"Nombre": "4321", "RapportInscrit": "53,44"}, "Votants": {"Nombre": "3765", "RapportInscrit": "46,56"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "3622", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVRIER Jean-Michel et Mme RUELLE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTHIER Mich\u00e8le et M. DOMAGALA Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMAGALA", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "953", "RapportExprime": "26,31", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALLAND Alain et Mme SAUBLET SAINT-MARS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBLET SAINT-MARS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1758", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEVIN Jean-Pierre et Mme GARET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEVIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "5,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "60,09", "RapportInscrit": "32,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "6,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Saint-Benoist-sur-Vanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "20,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Saint-Christophe-Dodinicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "17,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Saint-Etienne-sous-Barbuise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "57,76", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "21,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Flavy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "59,34", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers", "LibSubCom": "Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1790"}, "Abstentions": {"Nombre": "971", "RapportInscrit": "54,25"}, "Votants": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "45,75"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVRIER Jean-Michel et Mme RUELLE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTHIER Mich\u00e8le et M. DOMAGALA Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMAGALA", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALLAND Alain et Mme SAUBLET SAINT-MARS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBLET SAINT-MARS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEVIN Jean-Pierre et Mme GARET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEVIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "8,48", "RapportInscrit": "3,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Romilly-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-sous-Romilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEKKA Carole et M. TRICHE Jo\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEKKA", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHE", "PrePsn": "Jo\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OUDIN Emeric et Mme RENAUDOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUDIN", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,01", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VERNET Jean-Patrick et Mme VIRANTIN Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRANTIN", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,01", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNEFOI J\u00e9r\u00f4me et Mme MIGNOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERIN Henri et Mme SIMONOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Bonneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Troyes-4", "LibSubCom": "Saint-Julien-les-Villas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5021"}, "Abstentions": {"Nombre": "2740", "RapportInscrit": "54,57"}, "Votants": {"Nombre": "2281", "RapportInscrit": "45,43"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "2198", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUISIN Fran\u00e7oise et M. WEINLING Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUISIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEINLING", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "5,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURTIN Elisabeth et M. JOLLY Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "29,12", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREGEAUT Catherine et M. BRET Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREGEAUT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "643", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GROSJEAN Agn\u00e8s et M. LANDREAT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDREAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "12,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-pr\u00e8s-Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "41,47", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "7,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-sous-Brienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "42,51", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-sous-Margerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Loup-de-Buffigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,95", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Lupien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "77,50", "RapportInscrit": "41,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Ly\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2214"}, "Abstentions": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "1088", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "10,70", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "51,01", "RapportInscrit": "23,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Saint-Mards-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "9,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Bossenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "68,50", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Sainte-Maure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1185"}, "Abstentions": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "46,16"}, "Votants": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "53,84"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Saint-Mesmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "727"}, "Abstentions": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "56,40"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "43,60"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "42,23", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "44,95", "RapportInscrit": "18,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Saint-Nabord-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "34,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Saint-Oulph", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,73"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "61,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "32,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Troyes-4", "LibSubCom": "Saint-Parres-aux-Tertres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2116"}, "Abstentions": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1100", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUISIN Fran\u00e7oise et M. WEINLING Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUISIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEINLING", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURTIN Elisabeth et M. JOLLY Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREGEAUT Catherine et M. BRET Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREGEAUT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GROSJEAN Agn\u00e8s et M. LANDREAT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDREAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "10,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Parres-l\u00e8s-Vaudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "34,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "5,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Saint-Phal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "42,93", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "9,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Saint-Pouange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "582"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Saint-Remy-sous-Barbuise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "98,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "29,25"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Troyes-2", "LibSubCom": "Sainte-Savine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7535"}, "Abstentions": {"Nombre": "4254", "RapportInscrit": "56,46"}, "Votants": {"Nombre": "3281", "RapportInscrit": "43,54"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "3166", "RapportInscrit": "42,02", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BORG Mathieu et Mme CUNEAZ Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORG", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUNEAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNOT Anne et M. COLLIN Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "919", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLOT-TOUZ\u00c9 Nelly et M. VOILLEQUIN Thibault", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLOT-TOUZ\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOILLEQUIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIS Val\u00e9ry et Mme ZELTZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Val\u00e9ry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELTZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "955", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOIS Sophie et M. MAGLOIRE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGLOIRE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "11,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Saint-Thibault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "49,53", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "50,71", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "6,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Usage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "31,51"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "68,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,01", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "71,74", "RapportInscrit": "45,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Salon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "58,72", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "34,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Saulcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "44,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "La Saulsotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "53,22"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "46,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "7,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Savi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,15", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "47,21", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "22,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Semoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "57,65", "RapportInscrit": "33,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Soligny-les-Etangs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "10,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Sommeval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "99,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Soulaines-Dhuys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "29,39"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "70,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "66,79", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "73,14", "RapportInscrit": "48,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "3,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Souligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "51,34"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "48,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "14,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Spoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "32,31"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "67,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "63,85", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "29,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "6,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Thenneli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "54,86", "RapportInscrit": "30,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Thieffrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "4,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Thil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "36,61"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "63,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "68,25", "RapportInscrit": "38,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Thors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Torcy-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "28,17"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "71,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "69,01", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Torcy-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers", "LibSubCom": "Torvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "748"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "46,66"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "53,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVRIER Jean-Michel et Mme RUELLE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTHIER Mich\u00e8le et M. DOMAGALA Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMAGALA", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALLAND Alain et Mme SAUBLET SAINT-MARS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBLET SAINT-MARS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEVIN Jean-Pierre et Mme GARET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEVIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "4,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Tra\u00eenel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "674"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "55,79"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "44,21"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "41,39", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "4,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Trancault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Trannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,78"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "56,22"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "9,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Trouans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "50,51", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Troyes-1", "LibSubCom": "Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9395"}, "Abstentions": {"Nombre": "5234", "RapportInscrit": "55,71"}, "Votants": {"Nombre": "4161", "RapportInscrit": "44,29"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "4018", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABARRE Val\u00e9rie et M. SYDOR Dimitri", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYDOR", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "797", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBONA Philippe et Mme MASSIN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "11,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Elisabeth et M. RAGUIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGUIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1847", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALLANFAT Florent et Mme MALAVAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLANFAT", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "3,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Troyes-2", "LibSubCom": "Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3929"}, "Abstentions": {"Nombre": "2138", "RapportInscrit": "54,42"}, "Votants": {"Nombre": "1791", "RapportInscrit": "45,58"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1702", "RapportInscrit": "43,32", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BORG Mathieu et Mme CUNEAZ Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORG", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUNEAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNOT Anne et M. COLLIN Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLOT-TOUZ\u00c9 Nelly et M. VOILLEQUIN Thibault", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLOT-TOUZ\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOILLEQUIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIS Val\u00e9ry et Mme ZELTZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Val\u00e9ry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELTZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOIS Sophie et M. MAGLOIRE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGLOIRE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "7,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Troyes-3", "LibSubCom": "Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4323"}, "Abstentions": {"Nombre": "2303", "RapportInscrit": "53,27"}, "Votants": {"Nombre": "2020", "RapportInscrit": "46,73"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1962", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KOUIDER Hania et M. RICHARD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOUIDER", "PrePsn": "Hania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "37,46", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAZARD Mireille et M. LUCQUIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCQUIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEFONTAINE Jean-Louis et Mme THOMAS Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFONTAINE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEHARBE Dominique et Mme RABAT ARTAUX Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEHARBE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABAT ARTAUX", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GESNOT Dany et Mme PAUTRAS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESNOT", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTRAS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "9,04"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Troyes-4", "LibSubCom": "Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3421"}, "Abstentions": {"Nombre": "1754", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "1667", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1600", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUISIN Fran\u00e7oise et M. WEINLING Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUISIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEINLING", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURTIN Elisabeth et M. JOLLY Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "30,44", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREGEAUT Catherine et M. BRET Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREGEAUT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "659", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GROSJEAN Agn\u00e8s et M. LANDREAT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDREAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Troyes-5", "LibSubCom": "Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8975"}, "Abstentions": {"Nombre": "4939", "RapportInscrit": "55,03"}, "Votants": {"Nombre": "4036", "RapportInscrit": "44,97"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "3890", "RapportInscrit": "43,34", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTAIL Sibylle et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAIL", "PrePsn": "Sibylle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1816", "RapportExprime": "46,68", "RapportInscrit": "20,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAZELON St\u00e9phanie et M. SCHMELTZ Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZELON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMELTZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE MOULLEC Monique et M. LEDUC Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MOULLEC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1072", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PACOT Arnaud et Mme ZAJAC Anna", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACOT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAJAC", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "5,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Turgy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Unienville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "31,86"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "68,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "26,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Urville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "66,22", "RapportInscrit": "40,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Vailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "34,17"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "65,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "60,83", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,64", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "47,26", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Vallant-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "21,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Vallentigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Valli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,93", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,33", "RapportInscrit": "7,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Vanlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "55,20"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "44,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,20", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Vauchassis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "48,04", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "9,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Vauchonvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "31,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Vaucogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "28,33"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "71,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "82,50", "RapportInscrit": "55,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Vaudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "51,63"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,37"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "21,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "5,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Vaupoisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "27,43"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "72,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "69,03", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "67,95", "RapportInscrit": "46,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "9,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Vendeuvre-sur-Barse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1486"}, "Abstentions": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "15,37", "RapportInscrit": "7,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "La Vendue-Mignot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "15,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Vernonvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Verpilli\u00e8res-sur-Ource", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "34,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "10,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Verricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "35,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Verri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1462"}, "Abstentions": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "48,16", "RapportInscrit": "23,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "13,42", "RapportInscrit": "6,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Vi\u00e2pres-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "35,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Villacerf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Villadin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "33,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "La Ville-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "10,53"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "89,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "10,53", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "78,95", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "47,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Villech\u00e9tif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "17,84", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "24,34"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "LibSubCom": "Villeloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "31,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Villemaur-sur-Vanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "36,16", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "9,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Villemereuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "35,20"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "64,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "28,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Villemoiron-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Villemorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "7,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Villemoyenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "4,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Villenauxe-la-Grande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1593"}, "Abstentions": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "La Villeneuve-au-Ch\u00e2telot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "29,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "4,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Villeneuve-au-Chemin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,14"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "10,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "37,14", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "5,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "La Villeneuve-au-Ch\u00eane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "39,63"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "60,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "48,66", "RapportInscrit": "28,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,58", "RapportInscrit": "9,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Villeret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Villery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "30,91"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "69,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "64,55", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Ville-sous-la-Fert\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "7,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Ville-sur-Arce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "34,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Ville-sur-Terre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "22,55"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "77,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "75,49", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "4,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Villette-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "21,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Villiers-Herbisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Villiers-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "35,53"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "64,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "34,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Villiers-sous-Praslin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,84", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "80,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "1,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Villy-en-Trodes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "58,19", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "50,49", "RapportInscrit": "29,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "5,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Villy-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "23,91"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "76,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "71,74", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Villy-le-Mar\u00e9chal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Vinets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "33,11"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "66,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "62,91", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "55,79", "RapportInscrit": "35,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Virey-sous-Bar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "53,53"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "46,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "4,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Vitry-le-Crois\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "54,13"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,87"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "7,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "38,84", "RapportVotant": "84,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "3,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "LibSubCom": "Viviers-sur-Artaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "74,47", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "LibSubCom": "Voigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,66"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "3,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Vosnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "40,33"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "11,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Vou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,02", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "22,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Vougrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "32,43"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "67,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "62,16", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Vulaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "32,54"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "67,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "64,50", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "49,54", "RapportInscrit": "31,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "4,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Y\u00e8vres-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "33,87"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "66,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,06", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "56,45", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "41,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "9,68"}]}]}